[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T21:56:19+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-zatrucie-tlenkiem-wegla-w-katowicach-nie-zyja-dwie-kobiety,nId,7936225\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zatrucie-tlenkiem-wegla-w-katowicach-nie-zyja-dwie-kobiety/000KSAE3F5I56IYC-C307.jpg\" alt=\"Zatrucie tlenkiem w\u0119gla w Katowicach. Nie \u017cyj\u0105 dwie kobiety \" align=\"left\" /></a>\u015amiertelne zatrucie tlenkiem w\u0119gla w Katowicach. W jednym z mieszka\u0144 znaleziono dwie nieprzytomne kobiety.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2385120,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-zatrucie-tlenkiem-wegla-w-katowicach-nie-zyja-dwie-kobiety,nId,7936225",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zatrucie tlenkiem w\u0119gla w Katowicach. Nie \u017cyj\u0105 dwie kobiety",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T21:56:19+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zona-wiceprezydenta-usa-odwiedzi-grenlandie,nId,7936224\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zona-wiceprezydenta-usa-odwiedzi-grenlandie/000KSADAUNPO71JO-C307.jpg\" alt=\"\u017bona wiceprezydenta USA odwiedzi Grenlandi\u0119\" align=\"left\" /></a>\u017bona wiceprezydenta USA J.D. Vance'a, Usha Vance, wybiera si\u0119 na Grenlandi\u0119. B\u0119dzie tam m.in. podziwia\u0107 s\u0142ynny wy\u015bcig psich zaprz\u0119g\u00f3w w Sisimiut na zachodzie wyspy - poinformowa\u0142a w sobot\u0119 grenlandzka gazeta &quot;Sermitsiaq&quot;</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2385121,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zona-wiceprezydenta-usa-odwiedzi-grenlandie,nId,7936224",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017bona wiceprezydenta USA odwiedzi Grenlandi\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T20:51:26+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-turcja-w-ogniu-protestow-tysiace-na-ulicach-w-obronie-demokr,nId,7936211\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/turcja-w-ogniu-protestow-tysiace-na-ulicach-w-obronie-demokr/000KSA5EFCGA3KK6-C307.jpg\" alt=\"Turcja w ogniu protest\u00f3w: Tysi\u0105ce na ulicach w obronie demokracji\" align=\"left\" /></a>Tysi\u0105ce zwolennik\u00f3w tureckiej opozycji, mi\u0119dzy innymi aresztowanego burmistrza Stambu\u0142u Ekrema Imamoglu, protestuje w sobot\u0119 na ulicach najwi\u0119kszej metropolii Turcji. T\u0142um skanduje: &quot;Rami\u0119 w rami\u0119 przeciw faszyzmowi&quot; i &quot;Jeste\u015bmy \u017co\u0142nierzami Mustafy Kemala&quot;, pierwszego prezydenta Turcji i za\u0142o\u017cyciela CHP. Masowe protesty w Turcji s\u0105 odpowiedzi\u0105 na \u015brodowe zatrzymanie Imamoglu. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2384827,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-turcja-w-ogniu-protestow-tysiace-na-ulicach-w-obronie-demokr,nId,7936211",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Turcja w ogniu protest\u00f3w: Tysi\u0105ce na ulicach w obronie demokracji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T20:51:26+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zwrot-akcji-w-sprawie-spotkania-ukraina-usa-w-arabii-saudyjs,nId,7936220\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zwrot-akcji-w-sprawie-spotkania-ukraina-usa-w-arabii-saudyjs/000KSA94GCBM5TSI-C307.jpg\" alt=\"Zwrot akcji w sprawie spotkania Ukraina-USA w Arabii Saudyjskiej\" align=\"left\" /></a>Zmiana terminu spotkania delegacji ukrai\u0144skiej i ameryka\u0144skiej w Arabii Saudyjskiej. Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski poinformowa\u0142, \u017ce negocjatorzy spotkaj\u0105 si\u0119 w niedziel\u0119, a nie - jak podawano wcze\u015bniej - w poniedzia\u0142ek. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2384828,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zwrot-akcji-w-sprawie-spotkania-ukraina-usa-w-arabii-saudyjs,nId,7936220",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwrot akcji w sprawie spotkania Ukraina-USA w Arabii Saudyjskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T20:51:21+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-mezczyzna-na-masce-rozpedzonego-auta-sceny-grozy-w-centrum-w,nId,7936213\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mezczyzna-na-masce-rozpedzonego-auta-sceny-grozy-w-centrum-w/000KSA6IT0HGV3QI-C307.jpg\" alt=\"M\u0119\u017cczyzna na masce rozp\u0119dzonego auta. Sceny grozy w centrum Warszawy \" align=\"left\" /></a>Sceny jak z filmu sensacyjnego na ulicach stolicy. Do gro\u017anego wypadku dosz\u0142o w Alejach Jerozolimskich w centrum Warszawy. M\u0119\u017cczyzna jecha\u0142 na masce rozp\u0119dzonego samochodu. Nast\u0119pnie dosz\u0142o do zderzenia z innymi autami. Jedna osoba zosta\u0142a ranna. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2384826,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-mezczyzna-na-masce-rozpedzonego-auta-sceny-grozy-w-centrum-w,nId,7936213",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u0119\u017cczyzna na masce rozp\u0119dzonego auta. Sceny grozy w centrum Warszawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T19:46:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-z-wariografem-przez-pentagon-wplywy-muska-rosna,nId,7936207\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/z-wariografem-przez-pentagon-wplywy-muska-rosna/000KSA64I40M9BVF-C307.jpg\" alt=\"Z wariografem przez Pentagon. Wp\u0142ywy Muska rosn\u0105\" align=\"left\" /></a>Pentagon rozpocz\u0105\u0142 wewn\u0119trzne dochodzenie obejmuj\u0105ce badania wykrywaczem k\u0142amstw w\u015br\u00f3d swoich pracownik\u00f3w. Chodzi wyciek poufnych danych z Departamentu Obrony USA, a na pierwszy plan wysuwa si\u0119 posta\u0107 Elona Muska, kt\u00f3ry oskar\u017cy\u0142 i wezwa\u0142 do \u015bcigania urz\u0119dnik\u00f3w rzekomo rozpowszechniaj\u0105cych w z\u0142ej wierze &quot;poufne informacje&quot; na temat kontakt\u00f3w miliardera z wojskiem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2384519,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-z-wariografem-przez-pentagon-wplywy-muska-rosna,nId,7936207",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z wariografem przez Pentagon. Wp\u0142ywy Muska rosn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T19:32:25+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-polska-kontra-hybrydowa-agresja-nowe-sily-na-granicy-polsko-,nId,7936204\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polska-kontra-hybrydowa-agresja-nowe-sily-na-granicy-polsko/000KSA2PRBBM61M3-C307.jpg\" alt=\"Polska kontra hybrydowa agresja. Nowe si\u0142y na granicy polsko-bia\u0142oruskiej\" align=\"left\" /></a>W odpowiedzi na rosn\u0105ce zagro\u017cenia hybrydowe ze strony Bia\u0142orusi i Rosji, Polska zdecydowa\u0142a o zwi\u0119kszeniu liczby funkcjonariuszy Stra\u017cy Granicznej. Pierwsza grupa 500 os\u00f3b do\u0142\u0105czy do s\u0142u\u017cby jeszcze w tym roku. Nowi stra\u017cnicy b\u0119d\u0105 strzec odcink\u00f3w szczeg\u00f3lnie zagro\u017conych - przekaza\u0142 szef MSWiA Tomasz Siemoniak.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2384520,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-polska-kontra-hybrydowa-agresja-nowe-sily-na-granicy-polsko-,nId,7936204",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska kontra hybrydowa agresja. Nowe si\u0142y na granicy polsko-bia\u0142oruskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T18:20:46+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2024-25/news-pawel-wasek-na-podium-w-lahti,nId,7936189\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pawel-wasek-na-podium-w-lahti/000KS9XEAWR2YQTX-C307.jpg\" alt=\"Pawe\u0142 W\u0105sek na podium w Lahti!\" align=\"left\" /></a>Pawe\u0142 W\u0105sek trzeci w konkursie Pucharu \u015awiata w skokach narciarskich w Lahti. Wygra\u0142 S\u0142oweniec Anze Lanisek. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2384143,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2024-25/news-pawel-wasek-na-podium-w-lahti,nId,7936189",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pawe\u0142 W\u0105sek na podium w Lahti!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T18:20:46+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-posluchaj-bara-bada-bastu-polak-podbije-eurowizje-skandynaws,nId,7936185\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/posluchaj-bara-bada-bastu-polak-podbije-eurowizje-skandynaws/000KS9WF09BT7HVY-C307.jpg\" alt=\"Pos\u0142uchaj &quot;Bara Bada Bastu&quot;. Polak podbije Eurowizj\u0119 skandynawskim hitem\" align=\"left\" /></a>W tegorocznych preselekcjach do Eurowizji, Szwecj\u0119 b\u0119dzie reprezentowa\u0107 utw\u00f3r &quot;Bara Bada Bastu&quot; zespo\u0142u Ka, kt\u00f3ry mimo fi\u0144skich korzeni, \u015bpiewa po szwedzku. Co sprawia, \u017ce ta piosenka jest wyj\u0105tkowa? Okazuje si\u0119, \u017ce nie tylko jej skandynawski charakter, ale tak\u017ce polski wk\u0142ad w postaci wsp\u00f3\u0142autora - Roberta Skowro\u0144skiego. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2384144,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-posluchaj-bara-bada-bastu-polak-podbije-eurowizje-skandynaws,nId,7936185",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pos\u0142uchaj \"Bara Bada Bastu\". Polak podbije Eurowizj\u0119 skandynawskim hitem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T17:15:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-bracia-tate-kontra-prokuratura-seksizm-handel-ludzmi-i-filmy,nId,7936167\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bracia-tate-kontra-prokuratura-seksizm-handel-ludzmi-i-filmy/000KS9W3E10VHQBD-C307.jpg\" alt=\"Bracia Tate kontra prokuratura: Seksizm, handel lud\u017ami i filmy dla doros\u0142ych\" align=\"left\" /></a>W sobot\u0119, po kr\u00f3tkim pobycie w Stanach Zjednoczonych, Andrew Tate i jego brat Tristan powr\u00f3cili do Rumunii. Ci\u0105\u017c\u0105 na nich powa\u017cne zarzuty, w tym handel lud\u017ami i tworzenie zorganizowanej grupy przest\u0119pczej. Bracia Tate osi\u0105gn\u0119li popularno\u015b\u0107 w sieci, promuj\u0105c wybitnie kontrowersyjne tre\u015bci.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2383822,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-bracia-tate-kontra-prokuratura-seksizm-handel-ludzmi-i-filmy,nId,7936167",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bracia Tate kontra prokuratura: Seksizm, handel lud\u017ami i filmy dla doros\u0142ych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T17:15:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-przelomowe-wiesci-o-zdrowiu-papieza-franciszka,nId,7936187\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przelomowe-wiesci-o-zdrowiu-papieza-franciszka/000KS9WR199ISFUX-C307.jpg\" alt=\"Prze\u0142omowe wie\u015bci o zdrowiu papie\u017ca Franciszka\" align=\"left\" /></a>Papie\u017c Franciszek zostanie wypisany ze szpitala w niedziel\u0119 - poinformowa\u0142a agencja Reutera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na papieskiego lekarza. Podkre\u015blono, \u017ce papie\u017c b\u0119dzie potrzebowa\u0142 dwumiesi\u0119cznego odpoczynku po przebytej chorobie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2383820,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-przelomowe-wiesci-o-zdrowiu-papieza-franciszka,nId,7936187",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prze\u0142omowe wie\u015bci o zdrowiu papie\u017ca Franciszka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T17:05:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-tajemniczy-obiekt-znaleziony-w-wielkopolsce-polska-agencja-k,nId,7936171\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tajemniczy-obiekt-znaleziony-w-wielkopolsce-polska-agencja-k/000KS9SNXD27TI2U-C307.jpg\" alt=\"Tajemniczy obiekt znaleziony w Wielkopolsce. Polska Agencja Kosmiczna w akcji\" align=\"left\" /></a>W Wielkopolsce najprawdopodobniej znaleziono dzi\u015b kolejny fragment rakiety Falcon 9 - informuje dziennikarz RMF FM Beniamin Kubiak-Pi\u0142at. Odnaleziony zbiornik, jak przekaza\u0142a policja, zosta\u0142 zbadany i zabezpieczony przez Polsk\u0105 Agencj\u0119 Kosmiczn\u0105. S\u0142u\u017cby zako\u0144czy\u0142y ju\u017c dzia\u0142ania w Krzy\u017ck\u00f3wku (powiat mi\u0119dzychodzki), gdzie le\u015bniczy odnalaz\u0142 tajemniczy obiekt. W tym rejonie w ci\u0105gu ostatniego miesi\u0105ca znaleziono pi\u0119\u0107 fragment\u00f3w rakiety nale\u017c\u0105cej do SpaceX.\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2384829,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-tajemniczy-obiekt-znaleziony-w-wielkopolsce-polska-agencja-k,nId,7936171",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajemniczy obiekt znaleziony w Wielkopolsce. Polska Agencja Kosmiczna w akcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T17:05:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-tajemniczy-obiekt-znaleziony-w-wielkopolsce-to-fragment-raki,nId,7936171\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tajemniczy-obiekt-znaleziony-w-wielkopolsce-to-fragment-raki/000KS9SNXD27TI2U-C307.jpg\" alt=\"Tajemniczy obiekt znaleziony w Wielkopolsce. To fragment rakiety Elona Muska?\" align=\"left\" /></a>W Wielkopolsce najprawdopodobniej znaleziono dzi\u015b kolejny fragment rakiety Falcon 9 - informuje dziennikarz RMF FM Beniamin Kubiak-Pi\u0142at. Odnaleziony zbiornik, jak przekaza\u0142a policja, zosta\u0142 zbadany i zabezpieczony przez Polsk\u0105 Agencj\u0119 Kosmiczn\u0105. S\u0142u\u017cby zako\u0144czy\u0142y ju\u017c dzia\u0142ania w Krzy\u017ck\u00f3wku (powiat mi\u0119dzychodzki), gdzie le\u015bniczy odnalaz\u0142 tajemniczy obiekt. W tym rejonie w ci\u0105gu ostatniego miesi\u0105ca znaleziono pi\u0119\u0107 fragment\u00f3w rakiety nale\u017c\u0105cej do SpaceX.\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2383821,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-tajemniczy-obiekt-znaleziony-w-wielkopolsce-to-fragment-raki,nId,7936171",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajemniczy obiekt znaleziony w Wielkopolsce. To fragment rakiety Elona Muska?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T16:09:59+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-karambol-po-policyjnym-poscigu-10-policjantow-rannych-nagran,nId,7936166\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/karambol-po-policyjnym-poscigu-10-policjantow-rannych-nagran/000KS9PXR8WTFO5O-C307.jpg\" alt=\"Karambol po policyjnym po\u015bcigu. 10 policjant\u00f3w rannych [NAGRANIE]\" align=\"left\" /></a>Dziesi\u0119ciu policjant\u00f3w zosta\u0142o rannych podczas po\u015bcigu za kierowc\u0105, kt\u00f3ry nie zatrzyma\u0142 si\u0119 na czerwonym \u015bwietle w jednej z po\u0142udniowych dzielnic Pary\u017ca. W sumie obra\u017cenia odnios\u0142o 14 os\u00f3b.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2383449,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-karambol-po-policyjnym-poscigu-10-policjantow-rannych-nagran,nId,7936166",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karambol po policyjnym po\u015bcigu. 10 policjant\u00f3w rannych [NAGRANIE]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T16:09:59+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-wojna-w-ukrainie-chiny-niespodziewanie-wchodza-do-gry,nId,7936148\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wojna-w-ukrainie-chiny-niespodziewanie-wchodza-do-gry/000KS9OPEXK0BM5W-C307.jpg\" alt=\"Wojna w Ukrainie: Chiny niespodziewanie wchodz\u0105 do gry\" align=\"left\" /></a>Chiny zwr\u00f3ci\u0142y si\u0119 do dyplomacji Unii Europejskiej z propozycj\u0105 udzia\u0142u w tzw. koalicji ch\u0119tnych, czyli pa\u0144stw, kt\u00f3re wy\u015bl\u0105 swoje wojska na Ukrain\u0119, by zagwarantowa\u0107 przestrzeganie ewentualnego porozumienia pokojowego. Informacj\u0119 podaje niemiecki &quot;Welt&quot;. Na czym mia\u0142aby polega\u0107 rola Pekinu i co Chi\u0144czycy chc\u0105 w ten spos\u00f3b ugra\u0107? Co na to Rosja, kt\u00f3ra stanowczo sprzeciwia si\u0119 wysy\u0142aniu wojsk natowskich w rejon konfliktu?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2383448,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-wojna-w-ukrainie-chiny-niespodziewanie-wchodza-do-gry,nId,7936148",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna w Ukrainie: Chiny niespodziewanie wchodz\u0105 do gry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T15:04:12+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-posmiertne-odznaczenie-dla-wspolpracowniczki-kaczynskiego-od,nId,7936152\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/posmiertne-odznaczenie-dla-wspolpracowniczki-kaczynskiego-od/000KS8Y80RV2PF1S-C307.jpg\" alt=\"Po\u015bmiertne odznaczenie dla wsp\u00f3\u0142pracowniczki Kaczy\u0144skiego od prezydenta \" align=\"left\" /></a>Prezydent Andrzej Duda nada\u0142 po\u015bmiertnie Barbarze Skrzypek Krzy\u017c Kawalerski Orderu Odrodzenia Polski za wybitne zas\u0142ugi w s\u0142u\u017cbie pa\u0144stwu i spo\u0142ecze\u0144stwu. Dzisiaj w Bazylice Narodzenia NMP w Gorlicach (woj. ma\u0142opolskie) odby\u0142 si\u0119 pogrzeb wieloletniej wsp\u00f3\u0142pracowniczki Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. Ceremonia mia\u0142a charakter prywatny.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2383104,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-posmiertne-odznaczenie-dla-wspolpracowniczki-kaczynskiego-od,nId,7936152",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u015bmiertne odznaczenie dla wsp\u00f3\u0142pracowniczki Kaczy\u0144skiego od prezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T15:04:12+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tusk-pokazal-nagranie-z-granicy-wskazal-na-bialorus,nId,7936156\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-pokazal-nagranie-z-granicy-wskazal-na-bialorus/000KS8YBP0WITMMC-C307.jpg\" alt=\"Tusk pokaza\u0142 nagranie z granicy. Wskaza\u0142 na Bia\u0142oru\u015b \" align=\"left\" /></a>&quot;Grupa migrant\u00f3w najprawdopodobniej celowo podwieziona przez Bia\u0142orusin\u00f3w dociera w\u0142a\u015bnie na miejsce naszej konferencji&quot; - napisa\u0142 Donald Tusk. Premier opublikowa\u0142 tak\u017ce nagranie, na kt\u00f3rym wida\u0107 osoby po drugiej strony zapory na polsko-bia\u0142oruskiej granicy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2383105,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tusk-pokazal-nagranie-z-granicy-wskazal-na-bialorus,nId,7936156",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk pokaza\u0142 nagranie z granicy. Wskaza\u0142 na Bia\u0142oru\u015b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T13:57:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-gaz-lzawiacy-i-gumowe-kule-przeciwko-protestujacym-ponad-340,nId,7936145\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gaz-lzawiacy-i-gumowe-kule-przeciwko-protestujacym-ponad-340/000KS8V5F8VSDF34-C307.jpg\" alt=\"Gaz \u0142zawi\u0105cy i gumowe kule przeciwko protestuj\u0105cym. Ponad 340 zatrzymanych\" align=\"left\" /></a>343 osoby zatrzymano podczas protest\u00f3w, kt\u00f3re przetoczy\u0142y si\u0119 w nocy z pi\u0105tku na sobot\u0119 przez tureckie miasta. Demonstracje, mimo zakazu zgromadze\u0144, przyci\u0105gn\u0119\u0142y setki tysi\u0119cy ludzi.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2382799,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-gaz-lzawiacy-i-gumowe-kule-przeciwko-protestujacym-ponad-340,nId,7936145",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gaz \u0142zawi\u0105cy i gumowe kule przeciwko protestuj\u0105cym. Ponad 340 zatrzymanych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T13:57:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-izrael-uderzyl-w-libanie-rozejm-wisi-na-wlosku,nId,7936142\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/izrael-uderzyl-w-libanie-rozejm-wisi-na-wlosku/000KS8UZ4CEYM8CY-C307.jpg\" alt=\"Izrael uderzy\u0142 w Libanie. Rozejm wisi na w\u0142osku\" align=\"left\" /></a>Izrael zaatakowa\u0142 cele w Libanie. To kolejny punkt eskalacji konfliktu na Bliskim Wschodzie. Wojna mi\u0119dzy Izraelem i Hamasem rozgorza\u0142a na nowo po tym, gdy rz\u0105d Benjamina Netanjahu oskar\u017cy\u0142 palesty\u0144sk\u0105 organizacj\u0119 o wstrzymanie procesu wymiany zak\u0142adnik\u00f3w. Wiele wskazuje na to, \u017ce walki ponownie rozci\u0105gn\u0105 si\u0119 na Liban.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2382800,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-izrael-uderzyl-w-libanie-rozejm-wisi-na-wlosku,nId,7936142",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izrael uderzy\u0142 w Libanie. Rozejm wisi na w\u0142osku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T12:52:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-odszedl-czlowiek-wielkiego-formatu-nie-zyje-prof-lukasz-turs,nId,7936132\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/odszedl-czlowiek-wielkiego-formatu-nie-zyje-prof-lukasz-turs/000KS8RCWBUAWR5C-C307.jpg\" alt=\"&quot;Odszed\u0142 cz\u0142owiek wielkiego formatu&quot;. Nie \u017cyje prof. \u0141ukasz Turski\" align=\"left\" /></a>Nie \u017cyje prof. \u0141ukasz Turski - fizyk, popularyzator nauki i publicysta. O jego \u015bmierci poinformowa\u0142a Polska Akademia Nauk.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2382470,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-odszedl-czlowiek-wielkiego-formatu-nie-zyje-prof-lukasz-turs,nId,7936132",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Odszed\u0142 cz\u0142owiek wielkiego formatu\". Nie \u017cyje prof. \u0141ukasz Turski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T12:52:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-uliczna-awantura-przerodzila-sie-w-bojke-policja-szuka-agres,nId,7936128\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/uliczna-awantura-przerodzila-sie-w-bojke-policja-szuka-agres/000KS8QTEXJX2H8R-C307.jpg\" alt=\"Uliczna awantura przerodzi\u0142a si\u0119 w b\u00f3jk\u0119. Policja szuka agresor\u00f3w \" align=\"left\" /></a>18-latek zatrzymany po nocnej b\u00f3jce kilkunastu os\u00f3b w krakowskiej Nowej Hucie. Policjanci wyja\u015bniaj\u0105 okoliczno\u015bci tego zdarzenia. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2382468,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-uliczna-awantura-przerodzila-sie-w-bojke-policja-szuka-agres,nId,7936128",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uliczna awantura przerodzi\u0142a si\u0119 w b\u00f3jk\u0119. Policja szuka agresor\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T12:34:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-blonica-wrocila-do-polski-musimy-zwiekszac-swiadomosc,nId,7936118\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/blonica-wrocila-do-polski-musimy-zwiekszac-swiadomosc/000KS8MNF48VORW7-C307.jpg\" alt=\"B\u0142onica wr\u00f3ci\u0142a do Polski. &quot;Musimy zwi\u0119ksza\u0107 \u015bwiadomo\u015b\u0107&quot; \" align=\"left\" /></a>&quot;Przypadki pojawienia si\u0119 b\u0142onicy, kt\u00f3rej mo\u017cemy zapobiega\u0107 w\u0142a\u015bciwie w pe\u0142ni, pokazuj\u0105, \u017ce to ju\u017c nie jest jakie\u015b wirtualne ryzyko&quot; - m\u00f3wi\u0142 w Radiu RMF24 prof. Krzysztof Pyr\u0107 z Ma\u0142polskiego Centrum Biotechnologii Uniwersytetu Jagiello\u0144skiego, pytany, czy jest mo\u017cliwe, \u017ce w Polsce wzro\u015bnie liczba przypadk\u00f3w b\u0142onicy. To niebezpieczna choroba, kt\u00f3ra jeszcze w latach 50. ubieg\u0142ego wieku wywo\u0142ywa\u0142a epidemie. Dzi\u0119ki szczepieniom zosta\u0142a populacyjnie wyeliminowana.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2382467,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-blonica-wrocila-do-polski-musimy-zwiekszac-swiadomosc,nId,7936118",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0142onica wr\u00f3ci\u0142a do Polski. \"Musimy zwi\u0119ksza\u0107 \u015bwiadomo\u015b\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T12:32:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-tusk-na-granicy-z-bialorusia-chwalil-sie-statystykami,nId,7936119\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-na-granicy-z-bialorusia-chwalil-sie-statystykami/000KS8NG9Y4LOM3K-C307.jpg\" alt=\"Tusk na granicy z Bia\u0142orusi\u0105. Chwali\u0142 si\u0119 statystykami\" align=\"left\" /></a>&quot;Osi\u0105gn\u0119li\u015bmy 98 proc. skuteczno\u015bci zatrzyma\u0144. 98 pr\u00f3b nielegalnego przekroczenia granicy jest uniemo\u017cliwianych dzi\u0119ki zdeterminowanej postawie naszych \u017co\u0142nierzy, stra\u017cy granicznej i policji&quot; - m\u00f3wi\u0142 premier Donald Tusk, odnosz\u0105c si\u0119 do sytuacji na polsko-bia\u0142oruskiej granicy. &quot;Ka\u017cdy, kto u\u0142atwia przekraczanie nielegalne granicy, uczestniczy w bardzo brzydkim procederze i uderza w bezpiecze\u0144stwo polskiej granicy&quot; - podkre\u015bla\u0142. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2382469,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-tusk-na-granicy-z-bialorusia-chwalil-sie-statystykami,nId,7936119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk na granicy z Bia\u0142orusi\u0105. Chwali\u0142 si\u0119 statystykami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T11:53:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-tragiczny-final-jazdy-quadem-52-latek-nie-zyje,nId,7936109\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragiczny-final-jazdy-quadem-52-latek-nie-zyje/000KS8IHN03ERN01-C307.jpg\" alt=\"Tragiczny fina\u0142 jazdy quadem. 52-latek nie \u017cyje\" align=\"left\" /></a>Policja z Radzynia Podlaskiego (woj. lubelskie) bada spraw\u0119 tragicznego wypadku w Kl\u0119bowie. Quad, kt\u00f3rym 52-latek jecha\u0142 po drodze gruntowej, wywr\u00f3ci\u0142 si\u0119. M\u0119\u017cczyzna nie prze\u017cy\u0142.  </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2382471,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-tragiczny-final-jazdy-quadem-52-latek-nie-zyje,nId,7936109",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny fina\u0142 jazdy quadem. 52-latek nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T11:47:27+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-czy-elon-musk-zna-tajne-plany-pentagonu-trump-komentuje,nId,7936108\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czy-elon-musk-zna-tajne-plany-pentagonu-trump-komentuje/000KS8IK9MD0T7IX-C307.jpg\" alt=\"Czy Elon Musk zna tajne plany Pentagonu? Trump komentuje\" align=\"left\" /></a>Prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych, Donald Trump, stan\u0105\u0142 w obronie swojej administracji, dementuj\u0105c publikacje &quot;The New York Timesa&quot;. Wed\u0142ug gazety Elon Musk mia\u0142 zosta\u0107 wtajemniczony w ameryka\u0144skie plany wojskowe na wypadek wojny z Chinami.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2382174,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-czy-elon-musk-zna-tajne-plany-pentagonu-trump-komentuje,nId,7936108",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy Elon Musk zna tajne plany Pentagonu? Trump komentuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T11:47:27+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-nieoficjalnie-fragment-rakiety-falcon-zostal-znaleziony-w-wi,nId,7936113\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nieoficjalnie-fragment-rakiety-falcon-zostal-znaleziony-w-wi/000KS8MX7DBGA5VX-C307.jpg\" alt=\"Nieoficjalnie: Fragment rakiety Falcon zosta\u0142 znaleziony w Wielkopolsce\" align=\"left\" /></a>Prawdopodobnie sz\u00f3sty fragment rakiety Falcon zosta\u0142 znaleziony w Wielkopolsce. Na miejsce udaj\u0105 si\u0119 jednostki z Mi\u0119dzychodu - dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM Beniamin Kubiak-Pi\u0142at. Obiekt znalaz\u0142 jeden z pracownik\u00f3w nadle\u015bnictwa. S\u0142u\u017cby weryfikuj\u0105 zg\u0142oszenie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2382171,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-nieoficjalnie-fragment-rakiety-falcon-zostal-znaleziony-w-wi,nId,7936113",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieoficjalnie: Fragment rakiety Falcon zosta\u0142 znaleziony w Wielkopolsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T11:31:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-sekrety-putina-modlitwa-i-portret-trumpa-jako-symbole-przyja,nId,7936106\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sekrety-putina-modlitwa-i-portret-trumpa-jako-symbole-przyja/000KS8HSA2IDBIMK-C307.jpg\" alt=\"Sekrety Putina: Modlitwa i portret Trumpa jako symbole przyja\u017ani\" align=\"left\" /></a>W\u0142adimir Putin modli\u0142 si\u0119 za Donalda Trumpa po tym, jak \u00f3wczesny kandydat na prezydenta USA zosta\u0142 w ubieg\u0142ym roku postrzelony - poinformowa\u0142 specjalny wys\u0142annik USA ds. Bliskiego Wschodu Steve Witkoff. M\u00f3wi\u0142 tak\u017ce, \u017ce prezydent Rosji zleci\u0142 wykonanie &quot;pi\u0119knego portretu&quot; Trumpa jednemu z czo\u0142owych rosyjskich artyst\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2382173,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-sekrety-putina-modlitwa-i-portret-trumpa-jako-symbole-przyja,nId,7936106",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sekrety Putina: Modlitwa i portret Trumpa jako symbole przyja\u017ani",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T10:42:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-nad-polske-nadciaga-pyl-znad-sahary-co-warto-wiedziec,nId,7936092\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nad-polske-nadciaga-pyl-znad-sahary-co-warto-wiedziec/000KS8D8S7J40N9E-C307.jpg\" alt=\"Nad Polsk\u0119 nadci\u0105ga py\u0142 znad Sahary. Co warto wiedzie\u0107? \" align=\"left\" /></a>Nad Polsk\u0119 dociera py\u0142 znad Sahary. Niebo przybierze niecodzienne, m\u0119tne odcienie. Obecno\u015b\u0107 py\u0142u b\u0119dzie mo\u017cna zauwa\u017cy\u0107 tak\u017ce na samochodach oraz parapetach. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2381928,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-nad-polske-nadciaga-pyl-znad-sahary-co-warto-wiedziec,nId,7936092",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nad Polsk\u0119 nadci\u0105ga py\u0142 znad Sahary. Co warto wiedzie\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T10:40:53+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-dramat-w-lesie-ciagnik-przewrocil-sie-na-mezczyzne,nId,7936088\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dramat-w-lesie-ciagnik-przewrocil-sie-na-mezczyzne/000KS8C0XMCVD98A-C307.jpg\" alt=\"Dramat w lesie: Ci\u0105gnik przewr\u00f3ci\u0142 si\u0119 na m\u0119\u017cczyzn\u0119 \" align=\"left\" /></a>Gro\u017any wypadek w lesie w rejonie miejscowo\u015bci D\u0119bina w Pomorskiem niedaleko Ustki. Podczas za\u0142adunku drzewa na m\u0119\u017cczyzn\u0119 prowadz\u0105cego prace przewr\u00f3ci\u0142 si\u0119 ci\u0105gnik.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2381930,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-dramat-w-lesie-ciagnik-przewrocil-sie-na-mezczyzne,nId,7936088",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramat w lesie: Ci\u0105gnik przewr\u00f3ci\u0142 si\u0119 na m\u0119\u017cczyzn\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T10:33:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-5-latek-dzwoni-na-112-w-tle-placz-niemowlecia-nagranie,nId,7936096\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/5-latek-dzwoni-na-112-w-tle-placz-niemowlecia-nagranie/000KS8EALOPJHW2L-C307.jpg\" alt=\"5-latek dzwoni na 112. W tle p\u0142acz niemowl\u0119cia [NAGRANIE]\" align=\"left\" /></a>Policja opublikowa\u0142a dramatyczne nagranie rozmowy 5-letniego ch\u0142opca z powiatu zgierskiego (woj. \u0142\u00f3dzkie), kt\u00f3ry zadzwoni\u0142 na numer alarmowy. Ch\u0142opiec prosi w nim o pomoc, bo jego brat \u2013 niemowl\u0119 \u2013 p\u0142acze, a rodzice &quot;\u015bpi\u0105&quot;. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2381927,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-5-latek-dzwoni-na-112-w-tle-placz-niemowlecia-nagranie,nId,7936096",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "5-latek dzwoni na 112. W tle p\u0142acz niemowl\u0119cia [NAGRANIE]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T10:25:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-tajemniczy-mostek-w-puszczy-kto-za-tym-stoi,nId,7936086\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tajemniczy-mostek-w-puszczy-kto-za-tym-stoi/000KS8B0DF20S3YO-C307.jpg\" alt=\"Tajemniczy mostek w puszczy. Kto za tym stoi?\" align=\"left\" /></a>Nielegalny mostek przez rzek\u0119 Czarn\u0105, przep\u0142ywaj\u0105c\u0105 przez rezerwat Puszcza S\u0142upecka, odkryli stra\u017cnicy le\u015bni z Nadle\u015bnictwa Drewnica na Mazowszu. Na razie nie ustalono, kto i w jakim celu go zbudowa\u0142. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2381929,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-tajemniczy-mostek-w-puszczy-kto-za-tym-stoi,nId,7936086",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajemniczy mostek w puszczy. Kto za tym stoi?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T09:36:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-5-latek-dzwoni-na-112-w-tle-placz-noworodka-nagranie,nId,7936096\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/5-latek-dzwoni-na-112-w-tle-placz-noworodka-nagranie/000KS8EALOPJHW2L-C307.jpg\" alt=\"5-latek dzwoni na 112. W tle p\u0142acz noworodka [NAGRANIE]\" align=\"left\" /></a>Policja opublikowa\u0142a dramatyczne nagranie rozmowy 5-letniego ch\u0142opca z powiatu zgierskiego (woj. \u0142\u00f3dzkie), kt\u00f3ry zadzwoni\u0142 na numer alarmowy. Ch\u0142opiec prosi w nim o pomoc, bo jego brat \u2013 noworodek \u2013 p\u0142acze, a rodzice &quot;\u015bpi\u0105&quot;. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2381644,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-5-latek-dzwoni-na-112-w-tle-placz-noworodka-nagranie,nId,7936096",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "5-latek dzwoni na 112. W tle p\u0142acz noworodka [NAGRANIE]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T09:36:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-plaga-owadow-neka-wloskie-miasto-mieszkancy-chca-stanu-wyjat,nId,7936083\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/plaga-owadow-neka-wloskie-miasto-mieszkancy-chca-stanu-wyjat/000KS8ARAWS7LD6P-C307.jpg\" alt=\"Plaga owad\u00f3w n\u0119ka w\u0142oskie miasto. Mieszka\u0144cy chc\u0105 stanu wyj\u0105tkowego\" align=\"left\" /></a>Miliony male\u0144kich owad\u00f3w zadr\u0119czaj\u0105 mieszka\u0144c\u00f3w toska\u0144skiego miasteczka. Ze wzgl\u0119du na inwazj\u0119 mieszkaj\u0105ce w Orbetello osoby chc\u0105, by w\u0142adze regionu wprowadzi\u0142y stan wyj\u0105tkowy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2381645,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-plaga-owadow-neka-wloskie-miasto-mieszkancy-chca-stanu-wyjat,nId,7936083",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plaga owad\u00f3w n\u0119ka w\u0142oskie miasto. Mieszka\u0144cy chc\u0105 stanu wyj\u0105tkowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T08:31:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ciezarowki-pelne-kokainy-polak-zatrzymany,nId,7936078\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ciezarowki-pelne-kokainy-polak-zatrzymany/000KS876PG6I40NA-C307.jpg\" alt=\"Ci\u0119\u017car\u00f3wki pe\u0142ne kokainy. Polak zatrzymany \" align=\"left\" /></a>Ponad 1300 kilogram\u00f3w kokainy wykryto w dw\u00f3ch polskich ci\u0119\u017car\u00f3wkach skontrolowanych w Hiszpanii i we Francji. Podczas mi\u0119dzynarodowej akcji Centralnego Biura \u015aledczego Policji, a tak\u017ce francuskich i hiszpa\u0144skich s\u0142u\u017cb zatrzymano obywatela naszego kraju. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2381382,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ciezarowki-pelne-kokainy-polak-zatrzymany,nId,7936078",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ci\u0119\u017car\u00f3wki pe\u0142ne kokainy. Polak zatrzymany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T08:31:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nie-mogla-leciec-z-psem-samolotem-to-co-zrobila-szokuje,nId,7936074\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-mogla-leciec-z-psem-samolotem-to-co-zrobila-szokuje/000KS85RUYDXK2N1-C307.jpg\" alt=\"Nie mog\u0142a lecie\u0107 z psem samolotem. To, co zrobi\u0142a, szokuje \" align=\"left\" /></a>Dramat w USA. Kobieta, kt\u00f3rej odm\u00f3wiono wej\u015bcia na pok\u0142ad samolotu z psem, utopi\u0142a zwierz\u0119 w lotniskowej toalecie. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2381381,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nie-mogla-leciec-z-psem-samolotem-to-co-zrobila-szokuje,nId,7936074",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie mog\u0142a lecie\u0107 z psem samolotem. To, co zrobi\u0142a, szokuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T08:30:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa/news-jablonski-broni-ozdoby-cala-po-powinna-zlozyc-mandaty,nId,7935325\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jablonski-broni-ozdoby-cala-po-powinna-zlozyc-mandaty/000KS890XE5I7FMS-C307.jpg\" alt=\"Jab\u0142o\u0144ski broni Ozdoby. &quot;Ca\u0142a PO powinna z\u0142o\u017cy\u0107 mandaty&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;Pani Wrzosek to prokurator przepe\u0142niona politycznie motywowan\u0105 nienawi\u015bci\u0105. Wielokrotnie to manifestowa\u0142a. Zapowiada\u0142a, \u017ce b\u0119dzie \u0142ama\u0107 prawo&quot; - m\u00f3wi\u0142 go\u015b\u0107 Krzysztofa Ziemca w RMF FM - pose\u0142 Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Pawe\u0142 Jab\u0142o\u0144ski. &quot;To nie jest ofiara. Ona jest wsp\u00f3\u0142sprawc\u0105 tej nienawi\u015bci&quot; - doda\u0142 by\u0142y wiceminister spraw zagranicznych. Usprawiedliwia\u0142 te\u017c swojego partyjnego koleg\u0119 Jacka Ozdob\u0119, kt\u00f3ry zas\u0142yn\u0105 ostatnio agresywnymi wypowiedziami pod adresem Ewy Wrzosek. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2381380,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa/news-jablonski-broni-ozdoby-cala-po-powinna-zlozyc-mandaty,nId,7935325",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jab\u0142o\u0144ski broni Ozdoby. \"Ca\u0142a PO powinna z\u0142o\u017cy\u0107 mandaty\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T08:26:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-uroczystosci-w-cieniu-politycznych-emocji-pozegnanie-barbary,nId,7936069\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/uroczystosci-w-cieniu-politycznych-emocji-pozegnanie-barbary/000KS83XF0QQFYJU-C307.jpg\" alt=\"Uroczysto\u015bci w cieniu politycznych emocji. Po\u017cegnanie Barbary Skrzypek\" align=\"left\" /></a>Dzi\u015b w Gorlicach (woj. ma\u0142opolskie) odb\u0119dzie si\u0119 pogrzeb Barbary Skrzypek, wieloletniej wsp\u00f3\u0142pracowniczki prezesa Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. Uroczysto\u015b\u0107 b\u0119dzie mia\u0142a prywatny charakter. Wezm\u0105 w niej udzia\u0142 m.in. prezydent Andrzej Duda i popierany przez PiS kandydat na prezydenta Karol Nawrocki.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2381383,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-uroczystosci-w-cieniu-politycznych-emocji-pozegnanie-barbary,nId,7936069",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uroczysto\u015bci w cieniu politycznych emocji. Po\u017cegnanie Barbary Skrzypek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T08:20:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-przelomowe-wiesci-ws-papieza-franciszka-watykan-potwierdza,nId,7936066\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przelomowe-wiesci-ws-papieza-franciszka-watykan-potwierdza/000KS83WDN9AOM3L-C307.jpg\" alt=\"Prze\u0142omowe wie\u015bci ws. papie\u017ca Franciszka. Watykan potwierdza\" align=\"left\" /></a>Potwierdzi\u0142y si\u0119 medialne doniesienia. Papie\u017c Franciszek zamierza pokaza\u0107 si\u0119 w niedziel\u0119 w po\u0142udnie w oknie Polikliniki Gemelli, by pozdrowi\u0107 i pob\u0142ogos\u0142awi\u0107 wiernych na zako\u0144czenie modlitwy Anio\u0142 Pa\u0144ski. Tak\u0105 informacj\u0119 przekaza\u0142o biuro prasowe Watykanu. Nast\u0105pi to po raz pierwszy od pocz\u0105tku jego hospitalizacji, czyli od 14 lutego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2382172,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-przelomowe-wiesci-ws-papieza-franciszka-watykan-potwierdza,nId,7936066",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prze\u0142omowe wie\u015bci ws. papie\u017ca Franciszka. Watykan potwierdza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T07:27:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-papiez-zaskoczy-wiernych-tajemnicze-prace,nId,7936066\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/papiez-zaskoczy-wiernych-tajemnicze-prace/000KS83WDN9AOM3L-C307.jpg\" alt=\"Papie\u017c zaskoczy wiernych? Tajemnicze prace\" align=\"left\" /></a>Zaskakuj\u0105ce doniesienia medi\u00f3w. Po ponad pi\u0119ciu tygodniach pobytu papie\u017ca Franciszka w poliklinice Gemelli pojawi\u0142y si\u0119 szanse na to, \u017ce poka\u017ce si\u0119 on wiernym w oknie na dziesi\u0105tym pi\u0119trze. Dziennikarze zaobserwowali obecno\u015b\u0107 watyka\u0144skich \u017candarm\u00f3w i technik\u00f3w, kt\u00f3rzy mierzyli okno. By\u0107 mo\u017ce po to, by zainstalowa\u0107 tam podest.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2381164,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-papiez-zaskoczy-wiernych-tajemnicze-prace,nId,7936066",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papie\u017c zaskoczy wiernych? Tajemnicze prace",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T07:27:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa/news-pawel-jablonski-gosciem-krzysztofa-ziemca-w-rmf-fm,nId,7935325\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pawel-jablonski-gosciem-krzysztofa-ziemca-w-rmf-fm/000KS32KVAUDBINP-C307.jpg\" alt=\"Pawe\u0142 Jab\u0142o\u0144ski Go\u015bciem Krzysztofa Ziemca w RMF FM\" align=\"left\" /></a>Go\u015bciem Krzysztofa Ziemca w RMF FM w sobot\u0119 b\u0119dzie Pawe\u0142 Jab\u0142o\u0144ski, pose\u0142 Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. Porozmawiamy m.in. o wyborach prezydenckich oraz kampanii Karola Nawrockiego. Zapytamy tak\u017ce, dlaczego PiS zag\u0142osowa\u0142o przeciwko uchwale Sejmu ws. Tarczy Wsch\u00f3d.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2381162,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa/news-pawel-jablonski-gosciem-krzysztofa-ziemca-w-rmf-fm,nId,7935325",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pawe\u0142 Jab\u0142o\u0144ski Go\u015bciem Krzysztofa Ziemca w RMF FM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T07:27:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-po-bijatyce-w-dzungli-zostal-pastorem-nie-zyje-legenda-boksu,nId,7936054\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/po-bijatyce-w-dzungli-zostal-pastorem-nie-zyje-legenda-boksu/000KS80GQKORTSKG-C307.jpg\" alt=\"Po &quot;bijatyce w d\u017cungli&quot; zosta\u0142 pastorem. Nie \u017cyje legenda boksu\" align=\"left\" /></a>Nie \u017cyje George Foreman - s\u0142ynny bokser, z\u0142oty medalista olimpijski, zawodowy mistrz \u015bwiata wszechwag w latach 1973-74 oraz 1994-95. Mia\u0142 76 lat. O \u015bmierci Foremana poinformowa\u0142a jego rodzina. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2381163,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-po-bijatyce-w-dzungli-zostal-pastorem-nie-zyje-legenda-boksu,nId,7936054",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po \"bijatyce w d\u017cungli\" zosta\u0142 pastorem. Nie \u017cyje legenda boksu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T07:27:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-seniorze-zaplacisz-wiecej-od-maja-wzrost-stawek-w-sanatoriac,nId,7936057\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/seniorze-zaplacisz-wiecej-od-maja-wzrost-stawek-w-sanatoriac/000KS81AAAL78HTP-C307.jpg\" alt=\"Seniorze, zap\u0142acisz wi\u0119cej! Od maja wzrost stawek w sanatoriach\" align=\"left\" /></a>Pobyt w sanatorium staje si\u0119 dro\u017cszy. 1 maja 2025 roku zaczn\u0105 obowi\u0105zywa\u0107 nowe, wy\u017csze stawki za zakwaterowanie i wy\u017cywienie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2381165,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-seniorze-zaplacisz-wiecej-od-maja-wzrost-stawek-w-sanatoriac,nId,7936057",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Seniorze, zap\u0142acisz wi\u0119cej! Od maja wzrost stawek w sanatoriach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T06:21:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-gorzkie-slowa-lewandowskiego-po-meczarniach-z-litwa-wiele-el,nId,7936051\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gorzkie-slowa-lewandowskiego-po-meczarniach-z-litwa-wiele-el/000KS7ZCVY60JOT2-C307.jpg\" alt=\"Gorzkie s\u0142owa Lewandowskiego po m\u0119czarniach z Litw\u0105. \u201eWiele element\u00f3w funkcjonowa\u0142o s\u0142abo\u201d\" align=\"left\" /></a>Reprezentacja Polski wygra\u0142a 1:0 z Litw\u0105 w pierwszym meczu eliminacji do mistrzostw \u015bwiata. Nie by\u0142 to jednak dobry mecz dru\u017cyny Micha\u0142a Probierza, co przyzna\u0142 po meczu kapitan dru\u017cyny \u2013 Robert Lewandowski. &quot;Wiele element\u00f3w funkcjonowa\u0142o s\u0142abo. Musimy sobie bardziej pomaga\u0107 na boisku&quot; - doda\u0142 strzelec gola.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2380982,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-gorzkie-slowa-lewandowskiego-po-meczarniach-z-litwa-wiele-el,nId,7936051",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gorzkie s\u0142owa Lewandowskiego po m\u0119czarniach z Litw\u0105. \u201eWiele element\u00f3w funkcjonowa\u0142o s\u0142abo\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T06:21:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-pasazerowie-odetchna-z-ulga-gigantyczne-lotnisko-wraca-do-no,nId,7936053\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pasazerowie-odetchna-z-ulga-gigantyczne-lotnisko-wraca-do-no/000KS7ZRAGFPERQE-C307.jpg\" alt=\"Pasa\u017cerowie odetchn\u0105 z ulg\u0105. Gigantyczne lotnisko wraca do normalnej pracy\" align=\"left\" /></a>Po ponad dobie przerwy londy\u0144skie lotnisko Heathrow zosta\u0142o w pe\u0142ni otwarte - przekaza\u0142y przed godzin\u0105 7:00 w\u0142adze tego najwi\u0119kszego w Wielkiej Brytanii portu lotniczego. Prac\u0119 kluczowego lotniska sparali\u017cowa\u0142 po\u017car stacji elektrycznej. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2380983,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-pasazerowie-odetchna-z-ulga-gigantyczne-lotnisko-wraca-do-no,nId,7936053",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pasa\u017cerowie odetchn\u0105 z ulg\u0105. Gigantyczne lotnisko wraca do normalnej pracy",
        "vote": 0
    }
]