[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T20:51:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/9/0bb678f1e3005e-948-568-0-0-2048-1228.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ponad 60 tys. os\u00f3b demonstrowa\u0142o w sobot\u0119 w ca\u0142ej Francji przeciwko rasizmowi. W centrum uwagi znalaz\u0142a si\u0119 skrajnie lewicowa partia Francja Nieujarzmiona (LFI) oskar\u017cana o czerpanie z hitlerowskich wzorc\u00f3w przy niedawnej publikacji wizerunku przeciwnika politycznego.</p>",
        "id": 2384869,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wielotysieczne-demonstracje-we-Francji-przeciwko-rasizmowi-8912306.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielotysi\u0119czne demonstracje we Francji przeciwko rasizmowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T19:34:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/2/ce40e103af8f27-945-560-0-56-1500-899.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Chiny najwyra\u017aniej rozwa\u017caj\u0105 sw\u00f3j udzia\u0142 w ewentualnych si\u0142ach pokojowych w Ukrainie - poda\u0142a gazeta \"Welt am Sonntag\" powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na unijne \u017ar\u00f3d\u0142a dyplomatyczne. Chi\u0144scy dyplomaci w Brukseli badali, czy taki krok by\u0142by mo\u017cliwy, a mo\u017ce nawet po\u017c\u0105dany z perspektywy Europejczyk\u00f3w.</p>",
        "id": 2384589,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Chiny-maja-rozwazac-udzial-w-silach-pokojowych-w-Ukrainie-Co-na-to-Rosja-8912302.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny maj\u0105 rozwa\u017ca\u0107 udzia\u0142 w si\u0142ach pokojowych w Ukrainie. Co na to Rosja?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T18:45:15+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/f/7f78f3d290f247-948-568-0-167-3340-2003.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Gospodarka wojenna nakr\u0119ci wzrost PKB; w Polsce skorzystaj\u0105 na tym np. high tech, przemys\u0142 zbrojeniowy, stalowy, chemiczny - powiedzia\u0142 PAP prof. Andrzej K. Ko\u017ami\u0144ski, wsp\u00f3\u0142tw\u00f3rca Akademii Leona Ko\u017ami\u0144skiego. Wej\u015bcie w tryb wojenny mo\u017ce jednak doprowadzi\u0107 do najwi\u0119kszego krachu w historii - doda\u0142.</p>",
        "id": 2384240,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prof-Andrzej-Kozminski-Gospodarka-wojenna-nakreci-wzrost-PKB-ale-moze-doprowadzic-do-wielkiego-krachu-8909281.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prof. Andrzej Ko\u017ami\u0144ski: Gospodarka wojenna nakr\u0119ci wzrost PKB, ale mo\u017ce doprowadzi\u0107 do wielkiego krachu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T18:45:15+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/6/1b2b8c0bacfd36-948-568-2-16-957-574.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Chi\u0144skie centrum bada\u0144 nad statkami (CSSRC) zaprezentowa\u0142o urz\u0105dzenie zdolne do przecinania kabli na g\u0142\u0119boko\u015bci do 4 tys. metr\u00f3w pod poziomem morza \u2013 pisze w sobot\u0119 dziennik \"South China Morning Post\". To pierwszy przypadek oficjalnego ujawnienia  narz\u0119dzia, kt\u00f3re mo\u017ce zak\u0142\u00f3ci\u0107 globaln\u0105 komunikacj\u0119.</p>",
        "id": 2384242,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tak-sie-przecina-podmorskie-kable-Chiny-pokazaly-urzadzenie-ktore-to-potrafi-8912266.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak si\u0119 przecina podmorskie kable. Chiny pokaza\u0142y urz\u0105dzenie, kt\u00f3re to potrafi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T18:40:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/1/103a1c7e10aaa1-948-568-23-201-4728-2836.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Podnoszony przez Polsk\u0119 postulat reparacji wojennych od Niemiec nie jest jedynie politycznym manewrem prawicowej partii PiS. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polak\u00f3w uwa\u017ca, \u017ce Niemcy maj\u0105 wobec nich d\u0142ug \u2013 wskazuje publicystka tygodnika \"Der Spiegel\u201d.</p>",
        "id": 2384241,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Der-Spiegel-reparacje-to-cos-wiecej-niz-tylko-polityczny-manewr-PiS-8912299.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reparacje to co\u015b wi\u0119cej ni\u017c tylko polityczny manewr PiS. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polak\u00f3w uwa\u017ca, \u017ce Niemcy maj\u0105 wobec nich d\u0142ug",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T17:40:09+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/6/616bc5695e79fd-948-568-26-201-3193-1916.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dwoje pracownik\u00f3w naukowych teksa\u0144skiego Uniwersytetu Rice skrytykowa\u0142o projekt samochodu Tesla Cybertruck za jego wizualne podobie\u0144stwo do pojazd\u00f3w opancerzonych, wykorzystywanych do t\u0142umienia protest\u00f3w czarnosk\u00f3rej ludno\u015bci RPA w czasach apartheidu.</p>",
        "id": 2383889,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Model-Tesla-Cybertruck-krytykowany-bo-przypomina-pojazdy-do-tlumienia-protestow-w-czasach-apartheidu-8910002.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Model Tesla Cybertruck krytykowany, bo przypomina pojazdy do t\u0142umienia protest\u00f3w w czasach apartheidu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T17:40:09+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/4/06b9797f66156d-948-568-0-40-3950-2370.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Do konsultacji publicznych trafi\u0142 projekt kompleksowych zmian w ustroju s\u0105downictwa. Propozycja resortu sprawiedliwo\u015bci przewiduje m.in. zwi\u0119kszenie samorz\u0105dno\u015bci s\u0105d\u00f3w, zreformowanie systemu odpowiedzialno\u015bci dyscyplinarnej i umo\u017cliwienie asesorom orzekania tak\u017ce w wydzia\u0142ach rodzinnych i nieletnich.</p>",
        "id": 2383887,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tak-rzad-chce-naprawic-sadownictwo-Projekt-reformy-trafil-do-konsultacji-publicznych-8912227.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak rz\u0105d chce naprawi\u0107 s\u0105downictwo. Projekt reformy trafi\u0142 do konsultacji publicznych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T16:49:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/d/e9b935c61a6308-948-568-0-452-2233-1339.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Komisja ONZ zatwierdzi\u0142a prawa Islandii do szelfu kontynentalnego pod nazw\u0105 Grzbiet Reykjanes - obszaru na Atlantyku zawieraj\u0105cego z\u0142o\u017ca m.in. ropy i gazu. Z tej okazji gratulacje swoim rodakom z\u0142o\u017cy\u0142a we wtorek szefowa islandzkiej dyplomacji.</p>",
        "id": 2383890,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Komisja-ONZ-uznala-prawa-Islandii-do-szelfu-kontynentalnego-gdzie-sa-zloza-ropy-i-gazu-8909757.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komisja ONZ uzna\u0142a prawa Islandii do szelfu kontynentalnego, gdzie s\u0105 z\u0142o\u017ca ropy i gazu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T15:46:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/c/7f52d61dae0bda-948-568-2-50-997-598.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rynek mebli i artyku\u0142\u00f3w wyposa\u017cenia wn\u0119trz wzr\u00f3s\u0142 w 2024 roku o 2,9 proc., a rynek DIY zwy\u017ckowa\u0142 o 1 proc. w uj\u0119ciu nominalnym - napisano w raportach PMR Market Experts. Wed\u0142ug ekspert\u00f3w, po okresie spowolnienia, 2024 rok przyni\u00f3s\u0142 pierwsze oznaki o\u017cywienia w bran\u017cy.</p>",
        "id": 2383892,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rynek-mebli-i-artykulow-wyposazenia-wnetrz-ze-wzrostem-o-prawie-3-proc-8908984.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rynek mebli i artyku\u0142\u00f3w wyposa\u017cenia wn\u0119trz ze wzrostem o prawie 3 proc.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T14:56:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/c/4a726fc79a2876-945-560-3-0-1496-897.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nawet 60 ton chemikali\u00f3w trafi\u0142o do rzeki Sandvikselva w oddalonym o 10 km od centrum norweskiej stolicy Baerum. Do wycieku mia\u0142o doj\u015b\u0107 w wyniku uszkodzenia stacji transformatorowej. W strefie zagro\u017cenia znajduje si\u0119 rezerwat przyrody.</p>",
        "id": 2383893,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tony-oleju-i-trujacych-substancji-trafily-do-rzeki-w-okolicy-Oslo-8908934.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tony oleju i truj\u0105cych substancji trafi\u0142y do rzeki w okolicy Oslo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T14:29:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/d/1661f726dae940-948-568-2-70-995-597.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Emeryci, kt\u00f3rzy miesi\u0119cznie otrzymuj\u0105 do 4090,86 z\u0142 s\u0105 zwolnieni z op\u0142aty abonamentu RTV; w tym celu musz\u0105 zg\u0142osi\u0107 si\u0119 do plac\u00f3wki pocztowej - przekaza\u0142a Poczta Polska w odpowiedzi na pytania PAP. Zwolnienie dotyczy te\u017c m.in. os\u00f3b po 75 roku \u017cycia, bezrobotnych i z niepe\u0142nosprawno\u015bciami.</p>",
        "id": 2383888,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Emeryci-zwolnieni-z-abonamentu-RTV-Ale-nie-kazdy-emeryt-moze-nie-placic-8909599.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Emeryci zwolnieni z abonamentu RTV. Ale nie ka\u017cdy emeryt mo\u017ce nie p\u0142aci\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T14:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/0/0a063e220987ad-948-568-55-0-993-596.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pochodz\u0105ca z Nakagawy w prefekturze Tochigi 108-letnia Shitsui Hakoishi zosta\u0142a wpisana do Ksi\u0119gi Rekord\u00f3w Guinnessa jako najstarsza praktykuj\u0105ca fryzjerka \u015bwiata \u2013 poinformowa\u0142 japo\u0144ski nadawca NHK.</p>",
        "id": 2383891,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/108-latka-uznana-za-najstarsza-praktykujaca-fryzjerke-swiata-8903085.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "108-latka uznana za najstarsz\u0105 praktykuj\u0105c\u0105 fryzjerk\u0119 \u015bwiata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T14:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/7/6d955d09597fe5-948-568-0-0-3744-2246.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Inspektor generalny Bundeswehry genera\u0142 Carsten Breuer oceni\u0142, \u017ce Rosja przygotowuje si\u0119 do wojny na du\u017c\u0105 skal\u0119 i b\u0119dzie gotowa do niej w 2029 roku. W ostatnich latach Putin da\u0142 \"bardzo wyra\u017anie do zrozumienia\", \u017ce nie jest zainteresowany wy\u0142\u0105cznie Ukrain\u0105 - podkre\u015bli\u0142.</p>",
        "id": 2383886,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rowno-90-lat-po-wojnie-swiatowej-Niemcy-podaja-termin-wielkiego-konfliktu-z-Rosja-8911056.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u00f3wno 90 lat po wojnie \u015bwiatowej. Niemcy podaj\u0105 termin wielkiego konfliktu z Rosj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T13:19:58+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/3/1654da7b966e39-948-568-25-187-2471-1483.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u0141\u0105cznie blisko 1,2 mln z\u0142 straci\u0142 88-letni bia\u0142ostoczanin, kt\u00f3ry uwierzy\u0142 w zyskowne inwestycje i przelewa\u0142 pieni\u0105dze oszustom, podaj\u0105cym si\u0119 przedstawicieli firmy zajmuj\u0105cej si\u0119 tak\u0105 dzia\u0142alno\u015bci\u0105. Kilkaset tys. z\u0142 przekaza\u0142 im te\u017c w got\u00f3wce, po pieni\u0105dze przychodzili do niego rzekomi kurierzy z um\u00f3wionym has\u0142em.</p>",
        "id": 2382515,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/88-latek-stracil-blisko-1-2-mln-zl-na-falszywych-inwestycjach-Mial-inwestowac-w-kryptowaluty-8911065.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "88-latek straci\u0142 blisko 1,2 mln z\u0142 na fa\u0142szywych inwestycjach. Mia\u0142 inwestowa\u0107 w kryptowaluty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T13:19:58+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/7/4f67b9b4af943f-948-567-5-24-995-596.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump, po rozmowie z prezydentem Turcji Recepem Tayyipem Erdoganem, rozwa\u017ca zniesienie sankcji na\u0142o\u017conych na Ankar\u0119 i sprzeda\u017c jej samolot\u00f3w wielozadaniowych F-35 - pod warunkiem, \u017ce Turcja \"unieruchomi\" rosyjskie systemy obrony powietrznej S-400 - przekaza\u0142y \u017ar\u00f3d\u0142a, na kt\u00f3re powo\u0142a\u0142a si\u0119 telewizja Fox News.</p>",
        "id": 2382514,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Media-Trump-moze-sprzedac-Turcji-samoloty-F-35-jesli-ta-unieruchomi-rosyjskie-wyrzutnie-8912258.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Trump mo\u017ce sprzeda\u0107 Turcji samoloty F-35, je\u015bli ta \"unieruchomi\" rosyjskie wyrzutnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T12:15:28+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/3/b3e93a95fce893-948-568-14-129-1905-1143.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na koniec 2024 r. liczba zarejestrowanych w Polsce mikroinstalacji wykorzystuj\u0105cych odnawialne \u017ar\u00f3d\u0142a energii przekroczy\u0142a 1,5 mln - poda\u0142 URE w komunikacie na swojej stronie internetowej. Nadal zdecydowana wi\u0119kszo\u015b\u0107 energii oddanej do sieci z mikroinstalacji (99,7 proc.) pochodzi z fotowoltaiki, a ponad 98 proc. mikroinstalacji nale\u017cy do prosument\u00f3w.</p>",
        "id": 2382230,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Liczba-dzialajacych-w-Polsce-mikroinstalacji-OZE-przekroczyla-1-5-mln-8908838.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liczba dzia\u0142aj\u0105cych w Polsce mikroinstalacji OZE przekroczy\u0142a 1,5 mln",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T12:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/c/e26af2c8749c12-948-568-0-9-1807-1084.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zakup u\u017cywanego samochodu zwykle wi\u0105\u017ce si\u0119 z\u00a0wydatkiem rz\u0119du kilkudziesi\u0119ciu tysi\u0119cy z\u0142otych, a coraz cz\u0119\u015bciej transakcje na rynku wt\u00f3rnym przekraczaj\u0105 sto tysi\u0119cy. Wielu nabywc\u00f3w przyznaje, \u017ce zakup auta z\u00a0drugiej r\u0119ki cz\u0119sto oznacza stres. Martwi ich przede wszystkim stan pojazdu oraz\u00a0jego ukryte wady, kt\u00f3re mog\u0105\u00a0si\u0119\u00a0wi\u0105za\u0107 z\u00a0wysokimi\u00a0kosztami napraw. Mimo profesjonalizacji tego rynku i\u00a0dost\u0119pnych narz\u0119dzi weryfikacji wci\u0105\u017c mo\u017cna da\u0107 si\u0119 oszuka\u0107.\u00a0</p>",
        "id": 2382229,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/100-tys-zl-za-uzywane-auto-Jak-sie-nie-dac-nabrac-przy-zakupie-samochodu-z-drugiej-reki-8911500.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "100 tys. z\u0142 za u\u017cywane auto. Jak si\u0119 nie da\u0107 nabra\u0107 przy zakupie samochodu z drugiej r\u0119ki?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T11:39:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/0/e2a53639010419-948-568-0-64-1179-707.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Mobilizujemy Europ\u0119, aby polsko-bia\u0142orusk\u0105 granic\u0119 traktowa\u0107 jako wsp\u00f3lny obowi\u0105zek - powiedzia\u0142 premier Donald Tusk po sobotniej odprawie z dow\u00f3dcami s\u0142u\u017cb mundurowych na granicy Polski z Bia\u0142orusi\u0105. Jest konsensus narodowy w ochronie granicy - doda\u0142.</p>",
        "id": 2382228,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Premier-Mobilizujemy-Europe-aby-traktowac-granice-z-Bialorusia-jako-wspolny-obowiazek-8912243.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier: Mobilizujemy Europ\u0119, aby traktowa\u0107 granic\u0119 z Bia\u0142orusi\u0105 jako wsp\u00f3lny obowi\u0105zek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T11:09:55+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/7/5e312ccfbab918-948-568-2-45-997-598.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Maj i czerwiec to dobry czas na urlop, kiedy unikniemy t\u0142um\u00f3w i wysokich cen sezonu wakacyjnego, a pogoda w wielu miejscach jest ju\u017c idealna do wypoczynku. Hiszpa\u0144ska Costa Brava oferuje pakiety z lotem i hotelem od 1,1 tys. z\u0142, s\u0142oneczna Malta kusi pobytem w Qawrze za 1,5 tys. z\u0142. Z kolei Cypr, z unikalnymi zabytkami i dzik\u0105 przyrod\u0105, to koszt od 1,4 tys. z\u0142, greckie wyspy - podobnie. Przedstawiamy zestawienie gdzie i za ile na przedsezonowy wypoczynek.\u00a0</p>",
        "id": 2381971,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nie-po-a-przed-sezonem-Gdzie-najtaniej-na-wakacje-w-maju-8908776.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie po, a przed sezonem. Gdzie najtaniej na wakacje w maju?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T11:09:55+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/a/aae5f05d28df5f-948-568-0-525-1365-818.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wydatki NFZ z roku na rok maj\u0105 coraz mniejsze pokrycie w sk\u0142adce zdrowotnej, a plan finansowy zmieniany jest kilka razy w roku. Dziur\u0119 zasypywano do tej pory z funduszu zapasowego, ale w tym roku to si\u0119 nie uda \u2013 ostrzeg\u0142 dr S\u0142awomir Dudek, g\u0142\u00f3wny ekonomista Instytutu Finans\u00f3w Publicznych.</p>",
        "id": 2381970,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Slawomir-Dudek-Plan-finansowy-NFZ-pisany-na-serwetce-8911034.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142awomir Dudek: Plan finansowy NFZ pisany na serwetce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T11:04:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/8/7362aa5b1f9e07-948-568-0-230-1619-971.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prawie 70 proc. badanych Polak\u00f3w wierzy w to, \u017ce pieni\u0105dze daj\u0105 szcz\u0119\u015bcie - wynika z badania og\u00f3lnopolskiego panelu badawczego Ariadna. To przekonanie najbardziej podzielane jest przez ludzi m\u0142odych; w grupie 18-24 lata odsetek ten wynosi 82 proc.</p>",
        "id": 2381972,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mlodzi-uwazaja-ze-pieniadze-daja-szczescie-Ciekawe-wyniki-badania-8908744.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u0142odzi uwa\u017caj\u0105, \u017ce pieni\u0105dze daj\u0105 szcz\u0119\u015bcie. Ciekawe wyniki badania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T11:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/e/5f1388689c9c39-948-568-124-385-4407-2644.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W\u015br\u00f3d badanych decydent\u00f3w dominuje przekonanie, \u017ce w perspektywie najbli\u017cszej dekady sytuacja gospodarcza Polski b\u0119dzie si\u0119 stopniowo poprawia\u0107 - wynika z raportu \u201ePrzysz\u0142o\u015b\u0107 technologiczna Polski w wyobra\u017ceniach decydent\u00f3w\u201d, opracowanego przez Polski Instytut Ekonomiczny.</p>",
        "id": 2381973,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-pnie-sie-do-gory-Co-mowia-prognozy-o-kolejnych-10-latach-8908739.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska pnie si\u0119 do g\u00f3ry. Co m\u00f3wi\u0105 prognozy o kolejnych 10 latach?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T10:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/d/346f40777affe6-948-568-0-66-3300-1979.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szef MS, prokurator generalny Adam Bodnar podkre\u015bli\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce tzw. ustawa azylowa to projekt rz\u0105dowy i popieranie jej to jego \"zobowi\u0105zanie lojalno\u015bci wobec rz\u0105du, kt\u00f3ry reprezentuje\". Podkre\u015bli\u0142, \u017ce ustawa \"ma charakter szczeg\u00f3lny ze wzgl\u0119du na czasy, w kt\u00f3rych \u017cyjemy\".</p>",
        "id": 2382231,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bodnar-o-tzw-ustawie-azylowej-ma-charakter-szczegolny-ze-wzgledu-na-czasy-w-ktorych-zyjemy-8912157.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bodnar o tzw. ustawie azylowej: ma charakter szczeg\u00f3lny, ze wzgl\u0119du na czasy, w kt\u00f3rych \u017cyjemy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T09:41:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/2/1a8561ffcaa612-752-451-247-2-752-451.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Suda\u0144ska armia poinformowa\u0142a w sobot\u0119, \u017ce przej\u0119\u0142a pe\u0142n\u0105 kontrol\u0119 nad siedzib\u0105 banku centralnego. Dzie\u0144 wcze\u015bniej wojska rz\u0105dowe po dw\u00f3ch latach odbi\u0142y z r\u0105k rebelianckich Si\u0142 Szybkiego Wsparcia (RSF) pa\u0142ac prezydencki w stolicy kraju, Chartumie oraz siedziby kilku ministerstw.</p>",
        "id": 2381974,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Armia-przejela-kontrole-nad-siedziba-banku-centralnego-8912226.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Armia przej\u0119\u0142a kontrol\u0119 nad siedzib\u0105 banku centralnego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T08:59:51+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/c/63b984c949ce46-948-568-0-159-3543-2125.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ka\u017cdy nauczyciel musi sam zadba\u0107, by wyp\u0142acono mu pieni\u0105dze za godziny nadliczbowe - powiedzia\u0142 PAP prezes ZNP S\u0142awomir Broniarz. Wed\u0142ug mec. Tomasza K\u0119dry, szko\u0142a, kt\u00f3ra nie b\u0119dzie chcia\u0142a zap\u0142aci\u0107, powinna liczy\u0107 si\u0119 z tym, \u017ce nauczyciel finalnie skieruje spraw\u0119 do s\u0105du i z du\u017cym prawdopodobie\u0144stwem wygra.</p>",
        "id": 2381419,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nauczyciele-upomna-sie-o-pieniadze-za-nadgodziny-Prezes-ZNP-Kazdy-musi-o-to-zadbac-sam-8912196.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nauczyciele upomn\u0105 si\u0119 o pieni\u0105dze za nadgodziny? Prezes ZNP: Ka\u017cdy musi o to zadba\u0107 sam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T07:54:47+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/0/3cb22226ac5935-948-567-0-10-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W sobot\u0119 odb\u0119dzie si\u0119 kolejna ods\u0142ona symbolicznej akcji Godzina dla Ziemi, gdy na 60 minut zgasn\u0105 \u015bwiat\u0142a. Dr in\u017c. Marcin Szczygie\u0142 z Politechniki \u015al\u0105skiej zwr\u00f3ci\u0142 uwag\u0119, \u017ce w tym czasie energia elektryczna i tak b\u0119dzie produkowana, a gwa\u0142towne wahania poboru mocy s\u0105 dla systemu szkodliwe.</p>",
        "id": 2381192,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dzis-na-godzine-zgasna-swiatla-Ekspert-To-nie-oznacza-zaprzestania-produkcji-energii-8912191.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzi\u015b na godzin\u0119 zgasn\u0105 \u015bwiat\u0142a. Ekspert: To nie oznacza zaprzestania produkcji energii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T07:54:47+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/b/e41db0b9b10a03-948-568-18-81-1764-1058.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Korzystanie z telefonu kom\u00f3rkowego w czasie jazdy jest tak samo gro\u017ane, jak prowadzenie po spo\u017cyciu alkoholu. Mo\u017cna to por\u00f3wna\u0107 do jazdy z jednym promilem alkoholu we krwi lub po 18-20 godzinach bez snu - powiedzia\u0142 PAP Miko\u0142aj Krupi\u0144ski z Instytutu Transportu Samochodowego.</p>",
        "id": 2381193,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ekspert-Rozmowa-przez-telefon-za-kierownica-tak-samo-grozna-jak-jazda-po-alkoholu-8900426.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ekspert: Rozmowa przez telefon za kierownic\u0105 tak samo gro\u017ana jak jazda po alkoholu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T07:54:47+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/a/636a7db21a023c-798-478-2-6-798-478.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wybuch wojny w\u00a0Ukrainie i\u00a0obecna sytuacja geopolityczna oznaczaj\u0105 dla\u00a0UE konieczno\u015b\u0107 podnoszenia swojego bezpiecze\u0144stwa. Zw\u0142aszcza \u017ce atak Rosji na kraj unijny nie\u00a0jest niemo\u017cliwy. Oceny NATO, Niemiec, Polski, Danii...</p>",
        "id": 2381195,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Europa-bedzie-sie-zbroic-Musi-byc-gotowa-na-atak-Rosji-na-kraj-NATO-w-ciagu-kilku-najblizszych-lat-8909279.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europa b\u0119dzie si\u0119 zbroi\u0107. Musi by\u0107 gotowa na atak Rosji na kraj NATO w ci\u0105gu kilku najbli\u017cszych lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T07:54:47+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/4/307656d0de70fe-948-568-2-10-997-598.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W ostatnich pi\u0119ciu latach kobiety w internecie \u015bmielej krytykuj\u0105 innych i cz\u0119\u015bciej robi\u0105 to, aby wyrazi\u0107 w\u0142asn\u0105 opini\u0119 - powiedzia\u0142 PAP dr hab. Marek Kochan, prof. Uniwersytetu SWPS. Kobiety bardziej ni\u017c m\u0119\u017cczy\u017ani popieraj\u0105 walk\u0119 z hejtem.</p>",
        "id": 2381197,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kim-jest-polski-hejter-Ekspert-o-roznicach-miedzy-plciami-w-wyrazaniu-opinii-w-internecie-8912188.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kim jest polski hejter? Ekspert o r\u00f3\u017cnicach mi\u0119dzy p\u0142ciami w \"wyra\u017caniu opinii w internecie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T07:54:47+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/3/4a45065124f73a-948-568-73-210-4126-2475.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump zdementowa\u0142 w pi\u0105tek doniesienia \u201eNew York Timesa\u201d, kt\u00f3ry dzie\u0144 wcze\u015bniej informowa\u0142, \u017ce Elon Musk, szef Departamentu Efektywno\u015bci Rz\u0105du (DOGE), b\u0119dzie w Pentagonie wtajemniczony w ameryka\u0144skie plany wojskowe na wypadek wojny z Chinami.</p>",
        "id": 2381194,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Musk-zna-plany-wojskowe-dot-potencjalnej-wojny-z-Chinami-8912189.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Musk zna plany wojskowe dot. potencjalnej wojny z Chinami?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T07:54:47+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/b/38b68558fac289-948-568-0-52-997-598.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wiadomo ju\u017c, \u017ce s\u0105 pewne czynniki, kt\u00f3re sprzyjaj\u0105 d\u0142ugowieczno\u015bci. Aby do\u017cy\u0107 100, a nawet wi\u0119cej lat trzeba stosowa\u0107 diet\u0119 bogat\u0105 w\u00a0warzywa i\u00a0owoce, odstawi\u0107 u\u017cywki,\u00a0dba\u0107 o\u00a0regularn\u0105 aktywno\u015b\u0107...</p>",
        "id": 2381203,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Naukowcy-opracowali-czynniki-wplywajace-na-dlugowiecznosc-Wyznaczyli-piec-tzw-niebieskich-stref-8908599.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Naukowcy opracowali czynniki wp\u0142ywaj\u0105ce na d\u0142ugowieczno\u015b\u0107. Wyznaczyli pi\u0119\u0107 tzw. niebieskich stref",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T07:54:47+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/d/ec18ab5c4366e7-948-568-0-60-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Egzekwowanie szczepie\u0144 obowi\u0105zkowych dzieci jest trudne i \u017cmudne \u2013 oceni\u0142a zast\u0119pca warmi\u0144sko-mazurskiego pa\u0144stwowego inspektora sanitarnego Agnieszka Wabik. Doda\u0142a, \u017ce nak\u0142adanie grzywien nie przekonuje rodzic\u00f3w, wi\u0119c najwa\u017cniejsze jest odwo\u0142ywanie si\u0119 do rozs\u0105dku.</p>",
        "id": 2381199,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Panstwo-skontroluje-karty-szczepien-Egzekwowanie-szczepien-jest-trudne-i-zmudne-8912213.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pa\u0144stwo skontroluje karty szczepie\u0144. \"Egzekwowanie szczepie\u0144 jest trudne i \u017cmudne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T07:54:47+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/9/cca8a3b74472f8-948-568-0-240-1600-959.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prywatna firma z siedzib\u0105 w Wielkiej Brytanii kupi\u0142a najwi\u0119ksze w Australii pastwisko owiec - poinformowa\u0142 we wtorek australijski nadawca publiczny ABC. Nie podano kwoty, za kt\u00f3r\u0105 nabywca wszed\u0142 w posiadanie m.in. oko\u0142o 30 tys. zwierz\u0105t oraz pastwiska o powierzchni 10 tys. km2.</p>",
        "id": 2381198,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prywatna-firma-kupila-najwieksze-pastwisko-owiec-w-Australii-8902068.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prywatna firma kupi\u0142a najwi\u0119ksze pastwisko owiec w Australii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T07:54:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/5/4333a2d1082e19-948-568-0-70-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ukraina zawar\u0142a umow\u0119 z norweskim producentem amunicji NAMMO: produkowane przez Kij\u00f3w pociski artyleryjskie b\u0119d\u0105 spe\u0142nia\u0107 standardy NATO. O podpisaniu umowy norweskie ministerstwo obrony poinformowa\u0142o w pi\u0105tek, dzie\u0144 po wizycie Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego w Oslo.</p>",
        "id": 2381200,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ukraina-sama-bedzie-produkowac-NATO-wska-Norwedzy-przekazali-technologie-8912172.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina sama b\u0119dzie produkowa\u0107 NATO-wsk\u0105. Norwedzy przekazali technologi\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T07:47:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/3/2faf964abc0f6e-948-568-31-0-2449-1469.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Do naszych koszyk\u00f3w trafiaj\u0105 ju\u017c nie tylko chleb, bagietki i kajzerki, ale tak\u017ce bu\u0142ki do hot-dog\u00f3w czy hamburger\u00f3w. W 2024 r. kupili\u015bmy 1,2 mln ton pieczywa - pisze we wtorek \"Rzeczpospolita\".</p>",
        "id": 2381202,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kupujemy-najczesciej-ale-i-wyrzucamy-najczesciej-Polacy-wydali-miliardy-na-pieczywo-8909308.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kupujemy najcz\u0119\u015bciej, ale i wyrzucamy najcz\u0119\u015bciej. Polacy wydali miliardy na pieczywo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T07:31:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/1/45336eb5701520-945-567-0-268-4223-2534.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wymagane przez \u017c\u0142obki czy przedszkola za\u015bwiadczenie od pediatry nie jest \u017cadn\u0105 gwarancj\u0105, \u017ce dziecko nie zara\u017ca -  powiedzia\u0142 PAP pediatra i immunolog dr hab. n.med. Wojciech Feleszko. Co wi\u0119cej, wed\u0142ug NFZ lekarz mo\u017ce odm\u00f3wi\u0107 wystawienia takiego za\u015bwiadczenia.</p>",
        "id": 2381201,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przedszkola-wymagaja-od-rodzicow-zaswiadczen-o-zdrowiu-Pediatra-nie-ma-obowiazku-go-wystawiac-8909302.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przedszkola wymagaj\u0105 od rodzic\u00f3w za\u015bwiadcze\u0144 o zdrowiu. Pediatra nie ma obowi\u0105zku go wystawia\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T06:49:43+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/9/003bac820876e0-948-568-15-570-2985-1790.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przyw\u00f3dca Rosji W\u0142adimir Putin zastawi\u0142 pu\u0142apk\u0119 na prezydenta USA Donalda Trumpa i mami go wizj\u0105 szerokich, korzystnych relacji dwustronnych, gdzie Ukraina przedstawiana jest jako nieistotny szczeg\u00f3\u0142 \u2013 poinformowa\u0142 w czwartek \u201eEconomist\u201d, odnosz\u0105c si\u0119 do rozmowy telefonicznej obu przyw\u00f3dc\u00f3w.</p>",
        "id": 2381008,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Butny-Trump-dal-sie-nabic-w-butelke-Putin-mami-go-korzysciami-ekonomicznymi-8911371.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Butny Trump da\u0142 si\u0119 nabi\u0107 w butelk\u0119. Putin mami go korzy\u015bciami ekonomicznymi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T06:49:43+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/5/136bdbad4ccdd0-948-568-2-70-995-597.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Model biznesowy wielkich platform opiera si\u0119 na inwigilacji u\u017cytkownik\u00f3w, negatywnie wp\u0142ywa na zdrowie psychiczne i debat\u0119 publiczn\u0105 - oceniaj\u0105 w rozmowie z PAP eksperci. Ich zdaniem wprowadzenie podatku cyfrowego by\u0142oby  dobrym pomys\u0142em.</p>",
        "id": 2381007,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Eksperci-Big-techy-w-wiekszosci-nie-placa-podatkow-w-Polsce-8909277.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eksperci: Big techy w wi\u0119kszo\u015bci nie p\u0142ac\u0105 podatk\u00f3w w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T06:49:43+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/e/d9d2a7b5f2a0ad-948-568-8-253-3470-2082.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Irlandzki Ryanair pozwa\u0142 pasa\u017cera, kt\u00f3ry poprzez swoje agresywne zachowanie op\u00f3\u017ani\u0142 odlot samolotu z Lanzarote na Wyspach Kanaryjskich do Santiago de Compostela. M\u0119\u017cczyzna zachowywa\u0142 si\u0119 agresywnie wobec cz\u0142onk\u00f3w za\u0142ogi przewo\u017anika.</p>",
        "id": 2381010,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Falszywy-dyplomata-awanturowal-sie-o-fotel-Ryanair-go-pozwa-8911230.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fa\u0142szywy dyplomata awanturowa\u0142 si\u0119 o fotel. Ryanair go pozwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T06:49:43+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/6/148f5d2ed74b3f-948-568-10-170-3983-2390.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Do 2027 roku produktywno\u015b\u0107 w Polsce b\u0119dzie nadal ros\u0142a, m.in. dzi\u0119ki rozwojowi Generatywnej Sztucznej Inteligencji (GenAI) - napisano w raporcie EY. Od 2019 do 2024 roku, wzrost produktywno\u015bci w Polsce wyni\u00f3s\u0142 9,6 proc. i by\u0142 wy\u017cszy ni\u017c w Stanach Zjednoczonych (7,3 proc.) oraz innych krajach zachodnich.</p>",
        "id": 2381011,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wzrost-produktywnosci-w-Polsce-wyzszy-niz-w-USA-8907124.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wzrost produktywno\u015bci w Polsce wy\u017cszy ni\u017c w USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/1/860fef5e1b490e-948-568-0-9-998-598.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Miniony tydzie\u0144 przyni\u00f3s\u0142 mieszane sygna\u0142y z polskiej gospodarki. Dane z rynku pracy pokaza\u0142y spowolnienie wzrostu p\u0142ac i utrzymuj\u0105c\u0105 si\u0119 nisk\u0105 liczb\u0119 zatrudnionych, a produkcja przemys\u0142owa kolejny miesi\u0105c z rz\u0119du rozczarowa\u0142a, nie wykazuj\u0105c oczekiwanego odbicia. Inflacja bazowa w Polsce by\u0142a ni\u017csza od prognoz, ale nadal przekracza cel NBP, podobnie jak inflacja HICP w wi\u0119kszo\u015bci kraj\u00f3w UE, gdzie liderem podwy\u017cek cen pozostaj\u0105 W\u0119gry. Na tle tych wyzwa\u0144 wyr\u00f3\u017cnia si\u0119 PKO BP, kt\u00f3rego kapitalizacja przekroczy\u0142a 100 mld z\u0142, wspieraj\u0105c wzrost WIG20 do najwy\u017cszego poziomu od niemal 14 lat.</p>",
        "id": 2381005,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Produkcja-spada-place-zwalniaja-inflacja-nie-odpuszcza-a-WIG20-najwyzej-od-14-lat-8910935.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Produkcja spada, p\u0142ace zwalniaj\u0105, inflacja nie odpuszcza, a WIG20 pofrun\u0105\u0142 najwy\u017cej od 14 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-22T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/f/3e09ad0837e2fe-948-568-13-0-1687-1012.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosn\u0105ca \u015bwiadomo\u015b\u0107 na temat zdrowia psychicznego, sprawia, \u017ce coraz wi\u0119cej os\u00f3b decyduje si\u0119 na skorzystanie z us\u0142ug psychoterapeuty. Okazuje si\u0119 jednak, \u017ce nie zawsze zajmuj\u0105 si\u0119 tym w\u0142a\u015bciwe osoby. Sprawdzili\u015bmy jakie kompetencje trzeba posiada\u0107, aby m\u00f3c wykonywa\u0107 ten zaw\u00f3d i na jakie zarobki mog\u0105 liczy\u0107 przedstawiciele tej profesji.</p>",
        "id": 2381006,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zarabiaja-na-leczeniu-psyche-Nie-zawsze-maja-kompetencje-8911595.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zarabiaj\u0105 na leczeniu psyche. Nie zawsze maj\u0105 kompetencje",
        "vote": 0
    }
]