[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T15:42:05.043218+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T15:42:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/730a31ec-770e-4c68-bdc0-e81e5ede7589\" width=\"308\" /> Prawie 700 tysi\u0119cy wniosk\u00f3w o rent\u0119 wdowi\u0105, w 90 proc. z\u0142o\u017conych przez kobiety - mamy najnowsze dane Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych. Aby obs\u0142u\u017cy\u0107 cz\u0119\u015b\u0107 z nich, ZUS musia\u0142 cz\u0119\u015bciowo ponownie zatrudni\u0107\u2026 w\u0142asnych emerytowanych pracownik\u00f3w.",
        "id": 2555213,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/emerytury/ludzie-ruszyli-po-rente-wdowia-zus-musial-sie-wspomoc-emerytami-7146039309409248a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy ruszyli po rent\u0119 wdowi\u0105. ZUS musia\u0142 wspom\u00f3c si\u0119 swoimi emerytowanymi pracownikami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T14:24:19.673623+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T14:24:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e799f50c-be89-4c51-9511-9fb7dac69ada\" width=\"308\" /> \"Amerykanie strzelili sobie samob\u00f3ja\", \"Xi Jinping jest g\u00f3r\u0105 w wojnie nerw\u00f3w\" - oceniaj\u0105 eksperci komentuj\u0105cy ostatnie wydarzenia w wojnie handlowej USA z Chinami. Nie brakuje jednak opinii, \u017ce Chi\u0144czyk\u00f3w nie sta\u0107 na gospodarcz\u0105 wojn\u0119 z Amerykanami. I \u017ce musz\u0105 si\u0119 mie\u0107 na baczno\u015bci.",
        "id": 2554499,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/xi-gora-w-wojnie-nerwow-amerykanie-strzelili-samoboja-7145966735322048a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Xi g\u00f3r\u0105 w wojnie nerw\u00f3w\". Amerykanie strzelili samob\u00f3ja?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T13:16:25.414906+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T13:16:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b527840a-7339-4800-ba6c-b4d2ad62d208\" width=\"308\" /> W poniedzia\u0142ek dolar ameryka\u0144ski traci na warto\u015bci, a jego kurs w pewnym momencie spad\u0142 poni\u017cej 3,75 z\u0142. Przyczyn takiego zachowania eksperci upatruj\u0105 w braku przewidywalno\u015bci wobec dzia\u0142a\u0144 administracji USA. Mo\u017cliwe s\u0105 kolejne spadki.",
        "id": 2553914,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/kolejny-dzien-pod-znakiem-spadku-co-sie-dzieje-z-dolarem-7146021339159520a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny dzie\u0144 pod znakiem spadku. Co si\u0119 dzieje z dolarem?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T13:16:25.543539+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T13:16:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e94a5e39-e279-41e5-a44f-ef758749a454\" width=\"308\" /> Rafa\u0142 Zaorski, jeden z najbardziej rozpoznawalnych polskich inwestor\u00f3w gie\u0142dowych, przyzna\u0142 si\u0119 do straty na gie\u0142dzie w wysoko\u015bci 53 milion\u00f3w z\u0142otych. Wyja\u015bni\u0142 na portalu X, \u017ce taka strata wynika z serii z\u0142ych decyzji rynkowych, w tym z negatywnego wp\u0142ywu wojny celnej mi\u0119dzy USA a Chinami.",
        "id": 2553915,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gielda/zaorski-stracil-miliony-na-gieldzie-poplynalem-grubo-7146020923653088a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaorski straci\u0142 miliony na gie\u0142dzie. \"Pop\u0142yn\u0105\u0142em grubo\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T12:04:06.537848+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T12:04:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b0c3c3df-1842-4127-9ca7-eaf83943f0f7\" width=\"308\" /> W ostatnich dniach, coraz cz\u0119\u015bciej pojawiaj\u0105 si\u0119 doniesienia o tym, \u017ce banki w Holandii i Szwecji zaleci\u0142y obywatelom wyp\u0142at\u0119 got\u00f3wki i przechowywanie jej w domu. Wbrew pozorom, nie jest to nieuzasadnione ostrze\u017cenie, ale pr\u00f3ba przygotowania spo\u0142ecze\u0144stwa na ewentualne problemy, takie jak awarie system\u00f3w bankowych czy zagro\u017cenia cyberatakami.",
        "id": 2553382,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/europejskie-banki-apeluja-gotowka-w-domu-na-wypadek-cyberatakow-7145997571667585a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europejskie Banki Apeluj\u0105: Got\u00f3wka w Domu na Wypadek Cyberatak\u00f3w!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T08:48:18.900947+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T08:48:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b491bee7-d7dd-4401-b8ee-e33a972e7f62\" width=\"308\" /> Demokratyczny senator Cory Booker uwa\u017ca, \u017ce jest \"du\u017co dymu\" wok\u00f3\u0142 potencjalnych manipulacji Donalda Trumpa oraz insider tradingu na gie\u0142dzie. - Jest tu wystarczaj\u0105co du\u017co przest\u0119pstwa - oceni\u0142 polityk. Opozycja chce, \u017ceby prezydenta przes\u0142uchano przed Kongresem.",
        "id": 2552214,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gielda/duzo-dymu-wokol-gieldy-demokraci-zadaja-sledztwa-przeciwko-trumpowi-7145937973611488a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Du\u017co dymu\" wok\u00f3\u0142 gie\u0142dy. Demokraci \u017c\u0105daj\u0105 \u015bledztwa przeciwko Trumpowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T06:38:02.188087+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T06:38:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/9084d59d-edbb-4e74-b0b3-1dd89f8ebe91\" width=\"308\" /> - Jeste\u015bmy bardzo blisko recesji - wyzna\u0142 Ray Dalio, miliarder i dyrektor najwi\u0119kszego na \u015bwiecie funduszu hedgingowego Bridgewater. Jego zdaniem Kongres powinien zmniejszy\u0107 deficyt federalny. W innym wypadku USA czeka co\u015b jeszcze gorszego ni\u017c recesja. Dalio uderzy\u0142 tak\u017ce w polityk\u0119 celn\u0105 Donalda Trumpa.",
        "id": 2551703,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/recesja-w-usa-obawiam-sie-czegos-gorszego-ostrzezenie-miliardera-7145901276240864a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Recesja w USA? \"Obawiam si\u0119 czego\u015b gorszego\". Ostrze\u017cenie miliardera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T06:38:02.981710+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T06:38:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/69af620d-d5ca-4af0-b76e-552a6c20ff84\" width=\"308\" /> Sytuacja finansowa Funduszu Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych jest stabilna. Wska\u017anik pokrycia wydatk\u00f3w wp\u0142ywami ze sk\u0142adek osi\u0105gn\u0105\u0142 w 2024 r. poziom 83,5 proc. - wynika z raportu Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych. Wzros\u0142y wydatki na emerytury i zasi\u0142ki. Przeci\u0119tnie \u015bwiadczenie wyp\u0142acane przez ZUS wynios\u0142o 3735,34 z\u0142.",
        "id": 2551704,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/emerytury/zus-ujawnia-wazny-raport-oto-wysokosc-przecietnej-emerytury-w-polsce-7145916615408608a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ZUS ujawnia wa\u017cny raport. Oto wysoko\u015b\u0107 przeci\u0119tnej emerytury w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T05:33:02.999419+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T05:33:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/ae21c644-5fc2-430a-8a76-a174aa3d78b2\" width=\"308\" /> Pekin zawiesi\u0142 eksport niekt\u00f3rych minera\u0142\u00f3w ziem rzadkich i&nbsp;magnes\u00f3w maj\u0105cych kluczowe znaczenie dla \u015bwiatowego przemys\u0142u samochodowego, p\u00f3\u0142przewodnik\u00f3w i&nbsp;lotniczego - podaje \"The New York Times\". Jest to odpowied\u017a Pekinu na trwaj\u0105c\u0105 wojn\u0119 gospodarcz\u0105 z USA.",
        "id": 2551470,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/chiny-wstrzymuja-eksport-metali-ziem-rzadkich-to-krytyczny-surowiec-7145897190804448a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny kontratakuj\u0105. Cios w ameryka\u0144ski przemys\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T05:33:05.355445+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T05:33:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/75ec5c7f-e6ce-4e4a-bfb5-50927a5b9bac\" width=\"308\" /> O ponad 19 mld z\u0142 rocznie uszczupli\u0142yby si\u0119 dochody pa\u0144stwa, gdyby w \u017cycie wesz\u0142y propozycje podatkowe Karola Nawrockiego dotycz\u0105ce PIT - wynika z analizy think tanku CenEA. Gros tych korzy\u015bci trafi\u0142oby do podatnik\u00f3w o najwy\u017cszych dochodach. PiS broni pomys\u0142\u00f3w. Podkre\u015bla, \u017ce maj\u0105 mie\u0107 wymiar prodemograficzny,",
        "id": 2551472,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/podatki/nawrockiego-rewolucja-w-pit-ile-bedzie-kosztowac-eksperci-policzyli-7145057336318944a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrockiego rewolucja w PIT. Ile b\u0119dzie kosztowa\u0107? Eksperci policzyli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T05:33:03.262872+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T05:33:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/82d7bf2a-8004-49a2-a295-38b2091728a2\" width=\"308\" /> Aktywa Pracowniczych Plan\u00f3w Kapita\u0142owych (PPK) Polak\u00f3w spad\u0142y o blisko miliard z\u0142otych wskutek zawirowa\u0144 na gie\u0142dzie, b\u0119d\u0105cej skutkiem og\u00f3lno\u015bwiatowego chaosu wok\u00f3\u0142 polityki ce\u0142 Donalda Trumpa. Polski Fundusz Rozwoju zapewnia, \u017ce mimo to \"stopy zwrot\u00f3w z funduszy PPK pozostaj\u0105 bardzo wysokie\".",
        "id": 2551471,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gielda/polacy-stracili-na-ppk-przez-zawirowania-na-gieldach-wiadomo-ile-7145899023793088a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy stracili na PPK przez zawirowania na gie\u0142dach. Wiadomo ile",
        "vote": 0
    }
]