[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T22:56:59.197270+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T22:56:58+00:00",
        "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.",
        "id": 2558524,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art42118361-kalendarium-wtorek-15-kwietnia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarium - wtorek 15 kwietnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T22:56:59.303411+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T22:56:58+00:00",
        "description": "Na pocz\u0105tku kwietnia obie marki technologiczne otworzy\u0142y w Warszawie sw\u00f3j pierwszy w Polsce i drugi w Europie showroom. Lenovo jest liderem rynku komputer\u00f3w PC w Polsce. Motorola jest tu jednym z lider\u00f3w rynku smartfon\u00f3w.",
        "id": 2558525,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art42119441-lenovo-i-motorola-dalej-rosna-na-polskim-rynku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lenovo i Motorola dalej rosn\u0105 na polskim rynku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T22:56:59.086365+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T22:56:58+00:00",
        "description": "Bez Rafa\u0142a Trzaskowskiego to marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia by\u0142 w poniedzia\u0142ek wieczorem na celowniku wszystkich kandydat\u00f3w w debacie w TV Republika. By\u0142 jednak przygotowany, mia\u0142 nawet torb\u0119 na gad\u017cety od kontrkandydat\u00f3w. I pokaza\u0142, jak mo\u017ce wygl\u0105da\u0107 \u015bwiat polityki bez Platformy Obywatelskiej.",
        "id": 2558523,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art42119651-michal-kolanko-debata-w-republice-nie-zmienila-biegu-kampanii-holownia-z-tarcza-to-zle-wiesci-dla-obozu-ko",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142\u00a0Kolanko: Debata w Republice nie zmieni\u0142a biegu kampanii. Ho\u0142ownia z tarcz\u0105. To z\u0142e wie\u015bci dla obozu KO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T22:56:59.403421+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T22:56:58+00:00",
        "description": "Ponad jedna trzecia polskich firm\u2026 nie wie, czy prawid\u0142owo wdro\u017cy\u0142y zapisy RODO. Podobny skomplikowany proces i gro\u017aba kar czeka wkr\u00f3tce przedsi\u0119biorstwa w zakresie cyberbezpiecze\u0144stwa.",
        "id": 2558526,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/bezpieczenstwo/art42119481-najpierw-rodo-teraz-nis2-firmy-w-obliczu-zagrozen-i-kar",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najpierw RODO, teraz NIS2 \u2013 firmy w obliczu zagro\u017ce\u0144 i\u2026 kar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T20:47:59.273876+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T20:25:00+00:00",
        "description": "Pawilon Polski na EXPO 2025 w Osace przez blisko p\u00f3\u0142 roku b\u0119dzie s\u0142u\u017cy\u0142 promocji polskiej gospodarki, mo\u017cliwo\u015bci inwestycyjnych, innowacyjnych rozwi\u0105za\u0144 oraz potencja\u0142u polskich przedsi\u0119biorc\u00f3w.",
        "id": 2557778,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/finanse/art42116861-expo-w-osace-szansa-dla-polskich-firm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Expo w Osace szans\u0105 dla polskich firm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T22:56:59.646001+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T20:01:00+00:00",
        "description": "W debacie prezydenckiej w Telewizji Republika wzi\u0119li udzia\u0142: Grzegorz Braun, Artur Bartoszewicz, Szymon Ho\u0142ownia, Marek Jakubiak, S\u0142awomir Mentzen, Karol Nawrocki, Joanna Senyszyn, Krzysztof Stanowski, Marek Woch i Adrian Zandberg. Rafa\u0142 Trzaskowski ju\u017c wcze\u015bniej poinformowa\u0142, \u017ce nie b\u0119dzie obecny. Nie by\u0142o te\u017c Magdaleny Biejat.",
        "id": 2558527,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42118531-debata-w-telewizji-republika-nawrocki-przeciw-euro-holownia-do-mentzena-klamca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Debata w Telewizji Republika. Nawrocki przeciw euro. Ho\u0142ownia do Mentzena: K\u0142amca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T19:34:17.736402+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T19:34:15+00:00",
        "description": "Rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 debata prezydencka w Telewizji Republika. Bior\u0105 w niej udzia\u0142: Grzegorz Braun, Artur Bartoszewicz, Szymon Ho\u0142ownia, Marek Jakubiak, S\u0142awomir Mentzen, Karol Nawrocki, Joanna Senyszyn, Krzysztof Stanowski, Marek Woch i Adrian Zandberg. Rafa\u0142 Trzaskowski ju\u017c wcze\u015bniej poinformowa\u0142, \u017ce nie b\u0119dzie obecny. Nie ma te\u017c Magdaleny Biejat.",
        "id": 2557292,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42118531-debata-prezydencka-telewizji-republika-nie-ma-na-niej-ani-trzaskowskiego-ani-biejat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Debata prezydencka Telewizji Republika. Nie ma na niej ani Trzaskowskiego ani Biejat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T19:34:17.215825+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T19:34:15+00:00",
        "description": "Blisko 700 tys. wniosk\u00f3w o rent\u0119 wdowi\u0105 wp\u0142yn\u0119\u0142o do ZUS do po\u0142owy kwietnia br. A\u017c 90 proc. wniosk\u00f3w z\u0142o\u017cy\u0142y kobiety.",
        "id": 2557290,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art42116941-duze-zainteresowanie-renta-wdowia-najwieksze-u-kobiet",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017ce zainteresowanie rent\u0105 wdowi\u0105. Najwi\u0119ksze u kobiet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T19:34:16.821987+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T19:34:15+00:00",
        "description": null,
        "id": 2557289,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art42119731-dziennik-ustaw-z-14-kwietnia-2025-r-poz-480-482",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziennik Ustaw z 14 kwietnia 2025 r. (poz. 480 - 482)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T19:34:17.491324+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T19:34:15+00:00",
        "description": "Koncern Marka Zuckerberga og\u0142osi\u0142 w\u0142a\u015bnie, \u017ce rozpocznie trening modeli sztucznej inteligencji w oparciu o publicznie dost\u0119pne tre\u015bci publikowane przez u\u017cytkownik\u00f3w, w tym w Polsce. Bot chce \u201epozna\u0107 histori\u0119 mieszka\u0144c\u00f3w Europy\u201d.",
        "id": 2557291,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/globalne-interesy/art42119671-meta-wyszkoli-ai-na-wpisach-na-facebooku-beda-kontrowersje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Meta wyszkoli AI na wpisach na Facebooku. B\u0119d\u0105 kontrowersje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T19:34:16.498010+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T19:34:15+00:00",
        "description": null,
        "id": 2557288,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art42119741-monitor-polski-z-14-kwietnia-2025-r-poz-307-312",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Monitor Polski z 14 kwietnia 2025 r. (poz. 307 - 312)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T18:29:11.860991+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T18:29:11+00:00",
        "description": "W obliczu dalszego \u0142agodzenia polityki celnej Donalda Trumpa inwestorzy odwa\u017cniej ruszyli do zakup\u00f3w, co prze\u0142o\u017cy\u0142o si\u0119 na silne zwy\u017cki na krajowej gie\u0142dzie.",
        "id": 2556778,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art42119521-donald-trump-robi-kolejny-krok-w-tyl-inwestorzy-swietuja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump robi kolejny krok w ty\u0142. Inwestorzy \u015bwi\u0119tuj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T18:29:12.008370+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T18:29:11+00:00",
        "description": "Ju\u017c za tydzie\u0144 rozpoczyna si\u0119 XVII Europejski Kongres Gospodarczy. Wydarzenie od lat pozostaje szerokim, otwartym forum debaty o przysz\u0142o\u015bci europejskiej i polskiej gospodarki.",
        "id": 2556779,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/europejski-kongres-gospodarczy/art42119531-ekg-czyli-szansa-na-tworczy-dialog-biznesu-i-decydentow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EKG, czyli szansa na tw\u00f3rczy dialog biznesu i decydent\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T18:29:12.134660+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T18:29:11+00:00",
        "description": "Dywidendy na poziomie 50-75 proc. zysku, utrzymanie rentowno\u015bci powy\u017cej 18 proc., zdobycie 1,4 mln m\u0142odych klient\u00f3w \u2013 to g\u0142\u00f3wne cele, jakie stawia przed sob\u0105 Bank Pekao na lata 2025-2027.",
        "id": 2556780,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/banki/art42118991-pekao-przedstawia-nowa-strategie-stawia-na-mlodych-i-ai",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pekao przedstawia now\u0105 strategi\u0119. Stawia na m\u0142odych i AI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T18:29:11.736643+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T18:29:11+00:00",
        "description": "Rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 debata prezydencka w Telewizji Republika. Bior\u0105 w niej udzia\u0142: Grzegorz Braun, Artur Bartoszewicz, Szymon Ho\u0142ownia, Marek Jakubiak, S\u0142awomir Mentzen, Karol Nawrocki, Joanna Senyszyn, Krzysztof Stanowski, Marek Woch i Adrian Zandberg. Rafa\u0142 Trzaskowski ju\u017c wcze\u015bniej poinformowa\u0142, \u017ce nie b\u0119dzie obecny. Nie ma te\u017c Magdaleny Biejat.",
        "id": 2556777,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42118531-trwa-debata-prezydencka-telewizji-republika-nie-ma-na-niej-ani-trzaskowskiego-ani-biejat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trwa debata prezydencka Telewizji Republika. Nie ma na niej ani Trzaskowskiego ani Biejat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T17:23:29.251337+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T17:23:29+00:00",
        "description": "Rz\u0105d chce w II kw. przyj\u0105\u0107 przepisy, na mocy kt\u00f3rych rozpocz\u0119cie obowi\u0105zywania zmienionych w taryfach cen energii elektrycznej dla gospodarstw domowych nast\u0105pi 1 pa\u017adziernika 2025 r. zamiast 1 lipca 2025 r. Prace w b\u0142yskawicznym tempie rozpocznie Ministerstwo Klimatu i \u015arodowiska. O tak\u0105 zmian\u0119 apelowa\u0142 m.in. Tauron. Dzi\u0119ki temu taryfy na koniec roku maj\u0105 by\u0107 ni\u017csze, ale nie oznacza to, \u017ce zap\u0142acimy za pr\u0105d mniej.",
        "id": 2556194,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/ceny-energii/art42118371-nowe-taryfy-na-prad-wejda-w-zycie-pozniej-dzieki-temu-prad-bedzie-tanszy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe taryfy na pr\u0105d wejd\u0105 w \u017cycie p\u00f3\u017aniej. Dzi\u0119ki temu pr\u0105d b\u0119dzie ta\u0144szy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T16:19:05.951731+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T16:19:05+00:00",
        "description": "Europejscy politycy m\u00f3wi\u0105 o rosyjskiej zbrodni wojennej w Sumach, Trump o \u201epomy\u0142ce\u201d, a eksperci s\u0105dz\u0105, \u017ce to znak, i\u017c Putin szykuje si\u0119 do jakich\u015b rozm\u00f3w.",
        "id": 2555612,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42117161-krwawa-niedziela-palmowa-w-sumach-putin-chce-rozmow-i-dlatego-morduje-cywili",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eKrwawa Niedziela Palmowa\u201d w Sumach. Putin chce rozm\u00f3w i dlatego morduje cywili?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T16:19:05.678177+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T16:19:05+00:00",
        "description": "Debata prezydencka z 11 kwietnia wstrz\u0105sn\u0119\u0142a nie tylko scen\u0105 polityczn\u0105, ale i internetem \u2013 generuj\u0105c rekordowe zaanga\u017cowanie w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Co dalej z kampani\u0105 prezydenck\u0105? O tym w podca\u015bcie \"Pa\u0142ac Prezydencki\" z prof. Ew\u0105 Marciniak.",
        "id": 2555610,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wybory/art42117401-podcast-palac-prezydencki-emocje-flaga-i-sondaze-dlugofalowe-reperkusje-debaty-w-konskich",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podcast \u201ePa\u0142ac Prezydencki\u201d: Emocje, flaga i sonda\u017ce. D\u0142ugofalowe reperkusje debaty w Ko\u0144skich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T16:19:06.099904+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T16:19:05+00:00",
        "description": "Rosja chce wprowadzi\u0107 na orbit\u0119 bro\u0144 j\u0105drow\u0105 zdoln\u0105 zniszczy\u0107 ameryka\u0144skie satelity.",
        "id": 2555613,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42116481-putin-uderza-z-kosmosu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin uderza z kosmosu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T16:19:05.819252+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T16:19:05+00:00",
        "description": "Dwaj pojmani przez si\u0142y ukrai\u0144skie obywatele Chin, Wang Guangjun i Zhang Renbo, zgodnie twierdz\u0105, \u017ce nie spodziewali si\u0119, \u017ce znajd\u0105 si\u0119 w strefie walk na Ukrainie. Jak trafili na front?",
        "id": 2555611,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42118031-tak-wang-guangjun-i-zhang-renbo-znalezli-sie-na-froncie-teraz-chca-wrocic-do-domu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak Wang Guangjun i Zhang Renbo znale\u017ali si\u0119 na froncie. Teraz chc\u0105 wr\u00f3ci\u0107 do domu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T16:19:06.230922+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T16:19:05+00:00",
        "description": "W ogarni\u0119tej wojn\u0105 Ukrainie polscy konserwatorzy odnawiaj\u0105 zabytki zwi\u0105zane z polskim dziedzictwem. Pracuj\u0105 w ko\u015bcio\u0142ach, na zamkach, ale te\u017c w bibliotekach. Ich prace finansuje resort kultury.",
        "id": 2555614,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42116251-ukraina-jakie-zabytki-odnawiaja-polacy-z-budzetu-ministerstwa-kultury",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina: Jakie zabytki odnawiaj\u0105 Polacy z bud\u017cetu ministerstwa kultury?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T15:14:03.556609+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T15:14:02+00:00",
        "description": "- \u017b\u0105damy um\u00f3w, kt\u00f3re zosta\u0142y zawarte mi\u0119dzy sztabem wyborczym Rafa\u0142a Trzaskowskiego a Telewizj\u0105 Polsk\u0105 w likwidacji - o\u015bwiadczy\u0142 pose\u0142 PiS Andrzej \u015aliwka. Nie wykluczy\u0142, \u017ce w zwi\u0105zku z debat\u0105 w Ko\u0144skich zostanie z\u0142o\u017cone zawiadomienie do prokuratury.",
        "id": 2554945,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42117011-debata-w-konskich-poslowie-pis-mowia-o-skandalu-chca-zawiadomic-prokurature",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Debata w Ko\u0144skich. Pos\u0142owie PiS m\u00f3wi\u0105 o skandalu, chc\u0105 zawiadomi\u0107 prokuratur\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T15:14:04.061736+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T15:14:02+00:00",
        "description": "Ustanowienie definicji szybkiej mody (fast fashion), podnoszenie \u015bwiadomo\u015bci konsument\u00f3w, utworzenie kary ekologicznej oraz zakaz reklamy ubra\u0144 i akcesori\u00f3w tak kwalifikowanych - to kilka pomys\u0142\u00f3w ustawy, nad kt\u00f3r\u0105 pracuje francuski parlament.",
        "id": 2554947,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/moda/art42108941-francja-chce-karac-za-negatywne-skutki-ekspresowej-mody-trwaja-prace-nad-ustawa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Francja chce kara\u0107 za negatywne skutki ekspresowej mody. Trwaj\u0105 prace nad ustaw\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T15:14:03.298397+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T15:14:02+00:00",
        "description": "W 2024 roku lektur\u0119 co najmniej jednej ksi\u0105\u017cki zadeklarowa\u0142o 41 proc. Polak\u00f3w - wynika z badania, wykonanego w ramach Narodowego Programu Rozwoju Czytelnictwa 2.0 na lata 2021-2025. Co jeszcze pokaza\u0142o to badanie?",
        "id": 2554944,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kultura/art42117591-ile-czytamy-i-jak-to-robimy-mlodzi-wiecej-ale-wciaz-chetnie-na-papierze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile czytamy i jak to robimy? M\u0142odzi wi\u0119cej, ale wci\u0105\u017c ch\u0119tnie na papierze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T15:14:03.818300+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T15:14:02+00:00",
        "description": "10 lat nie wystarczy\u0142o na rozstrzygni\u0119cie pozwu grupowego ponad 200 klient\u00f3w poszkodowanych lokatami w Amber Gold.",
        "id": 2554946,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/ubezpieczenia-i-odszkodowania/art42116971-kiedy-odszkodowania-za-amber-gold-poszkodowani-poczekaja-na-wyrok",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy odszkodowania za Amber Gold? Poszkodowani poczekaj\u0105 na wyrok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T15:14:02.908792+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T15:14:02+00:00",
        "description": "Wybory prezydenckie zbli\u017caj\u0105 si\u0119 wielkimi krokami, a kampania w\u0142a\u015bnie wesz\u0142a w decyduj\u0105c\u0105 faz\u0119. W najnowszym odcinku podcastu \u201eRzecz w tym\u201d redaktor naczelny Rzeczpospolitej Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski analizuje moment prze\u0142omowy \u2013 pi\u0105tkowe debaty, kt\u00f3re zmieni\u0142y dynamik\u0119 ca\u0142ego wy\u015bcigu. To rozmowa o medialnej burzy, politycznych zaskoczeniach i mo\u017cliwym ko\u0144cu duopolu.",
        "id": 2554943,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42117451-podcast-rzecz-w-tym-dzien-ktory-zatrzasl-kampania-prezydencka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podcast \u201eRzecz w tym\u201d: Dzie\u0144, kt\u00f3ry zatrz\u0105s\u0142 kampani\u0105 prezydenck\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T15:14:04.424375+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T15:14:02+00:00",
        "description": "Biurowiec przy rondzie ONZ w Warszawie, przeszed\u0142 rebranding i modernizacj\u0119 wn\u0119trz. Wise Point zaoferuje ponad 17 tys. mkw. powierzchni najmu.",
        "id": 2554948,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art42117411-zamiast-atrium1-jest-wise-point-co-oferuje-biurowiec-w-sercu-warszawy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zamiast Atrium1 jest Wise Point. Co oferuje biurowiec w sercu Warszawy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T15:14:02.479460+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T15:14:02+00:00",
        "description": "W wieku 89 lat zmar\u0142 jeden z najwi\u0119kszych gigant\u00f3w \u015bwiatowej literatury, autor \u201eRozmowy w \u00bbKatedrze\u00ab\u201d, \u201eSzelmostw niegrzecznej dziewczynki\u201d, laureat Nobla, Peruwia\u0144czyk. W m\u0142odo\u015bci lewicowiec, potem libera\u0142.",
        "id": 2554942,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/literatura/art42116261-zmarly-mario-vargas-llosa-byl-piewca-wolnosci-putina-nazywal-krwawym-dyktatorem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmar\u0142y Mario Vargas Llosa by\u0142 piewc\u0105 wolno\u015bci. Putina nazywa\u0142 krwawym dyktatorem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T14:08:38.462575+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T14:08:36+00:00",
        "description": "W 2025 r. \u017cadna gwiazda nie wyprzeda bilet\u00f3w na trzy stadiony jak Swift, ale zagra u\u00a0nas m.in. d\u0142ugo oczekiwane AC/DC.",
        "id": 2554299,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://regiony.rp.pl/kultura/art42117301-angus-young-szybko-nie-wroci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Angus Young szybko nie wr\u00f3ci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T14:08:39.077241+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T14:08:36+00:00",
        "description": "Na \u015al\u0105sku nie opadaj\u0105 gor\u0105czkowe nastroje zwi\u0105zane z\u00a0planowanym przebiegiem linii Kolei Du\u017cych Pr\u0119dko\u015bci (KDP) z\u00a0Katowic do czeskiej Ostrawy.",
        "id": 2554301,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://regiony.rp.pl/transport/art42117251-cpk-koryguje-linie-kolejowa-do-granicy-z-czechami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CPK koryguje lini\u0119 kolejow\u0105 do granicy z Czechami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T14:08:39.381081+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T14:08:36+00:00",
        "description": "Do prokuratury trafi zawiadomienie, z\u0142o\u017cone przez sztab Rafa\u0142a Trzaskowskiego. Ma ono zwi\u0105zek z wydarzeniami, do kt\u00f3rych mia\u0142o doj\u015b\u0107 przed rozpocz\u0119ciem debaty prezydenckiej w Ko\u0144skich.",
        "id": 2554302,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art42116991-debata-prezydencka-w-konskich-sztab-rafala-trzaskowskiego-zawiadomi-prokurature",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Debata prezydencka w Ko\u0144skich. Sztab Rafa\u0142a Trzaskowskiego zawiadomi prokuratur\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T14:08:39.862763+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T14:08:36+00:00",
        "description": "Agnieszka Przepi\u00f3rska, Wojciech Grudzi\u0144ski oraz zesp\u00f3\u0142 \u201eIwony, ksi\u0119\u017cniczki Burgunda\u201d s\u0105 zwyci\u0119zcami Plebiscytu Publiczno\u015bci XXXI Mi\u0119dzynarodowego Festiwalu Sztuk Przyjemnych i Nieprzyjemnych w \u0141odzi.",
        "id": 2554304,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/teatr/art42116891-glosowanie-widzow-i-swieto-na-hamlecie-englerta-laureaci-lodzkiego-festiwalu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "G\u0142osowanie widz\u00f3w i \u015bwi\u0119to na \u201eHamlecie\u201d Englerta. Laureaci \u0142\u00f3dzkiego festiwalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T14:08:37.079281+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T14:08:36+00:00",
        "description": "Najnowsze dane IMGW podtrzymuj\u0105 wcze\u015bniejsze prognozy na Wielkanoc. \u015awi\u0105teczny weekend b\u0119dzie prawdopodobnie nietypowo ciep\u0142y. Wcze\u015bniej pojawi\u0105 si\u0119 jednak burze i przelotne opady, a pogoda b\u0119dzie mocno dynamiczna.",
        "id": 2554295,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art42116901-pierwsze-wiosenne-burze-i-uderzenie-ciepla-prognoza-pogody-na-wielkanoc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsze wiosenne burze i uderzenie ciep\u0142a. Prognoza pogody na Wielkanoc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T14:08:37.417093+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T14:08:36+00:00",
        "description": "W Krakowie dosz\u0142o do zderzenia z udzia\u0142em autobusu miejskiego i kilku samochod\u00f3w osobowych.",
        "id": 2554296,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wypadki/art42117321-powazny-wypadek-drogowy-w-krakowie-wielu-rannych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powa\u017cny wypadek drogowy w Krakowie. Wielu rannych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T14:08:38.799525+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T14:08:36+00:00",
        "description": "NASK rusza z now\u0105 kampani\u0105 spo\u0142eczn\u0105 pod has\u0142em \u201eNie pozw\u00f3l sobie odebra\u0107 g\u0142osu\u201d, by pokaza\u0107, \u017ce to, co cz\u0119sto wygl\u0105da jak prawda, nie zawsze ni\u0105 jest \u2013 a nasze wybory zaczynaj\u0105 si\u0119 na d\u0142ugo przed wrzuceniem karty do urny. Kampanii towarzysz\u0105 trzy spoty.",
        "id": 2554300,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/it/art42116871-przed-wyborami-prezydenckimi-nask-rusza-z-kampania-o-dezinformacji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przed wyborami prezydenckimi NASK rusza z kampani\u0105 o dezinformacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T14:08:38.052859+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T14:08:36+00:00",
        "description": "W ubieg\u0142ym roku wykonano rekordow\u0105 od niemal dekady liczb\u0119 egzekucji na ludziach, skazanych na kar\u0119 \u015bmierci - alarmuje Amnesty International. Zdaniem ekspert\u00f3w od praw cz\u0142owieka, pandemia i konflikty zbrojne to wym\u00f3wki dla re\u017cim\u00f3w, kt\u00f3re j\u0105 dopuszczaj\u0105.",
        "id": 2554298,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-na-swiecie/art42115961-rekordowa-od-lat-liczba-egzekucji-prawnicy-rezimy-maja-wymowke-dla-kary-smierci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekordowa od lat liczba egzekucji. Prawnicy: re\u017cimy maj\u0105 wym\u00f3wk\u0119 dla kary \u015bmierci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T14:08:39.617509+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T14:08:36+00:00",
        "description": "Mieszanki r\u00f3\u017cnych dodatk\u00f3w do \u017cywno\u015bci s\u0105 codziennie spo\u017cywane przez miliony ludzi na ca\u0142ym \u015bwiecie. Do tej pory badania na temat ich bezpiecze\u0144stwa dotyczy\u0142y pojedynczych substancji. Okazuje si\u0119 jednak, \u017ce szkodliwa mo\u017ce by\u0107 tak\u017ce ich kombinacja.",
        "id": 2554303,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/nauka/art42100801-te-mieszanki-dodatkow-do-zywnosci-moga-zwiekszac-ryzyko-cukrzycy-typu-2-czego-unikac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Te mieszanki dodatk\u00f3w do \u017cywno\u015bci mog\u0105 zwi\u0119ksza\u0107 ryzyko cukrzycy typu 2. Czego unika\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T14:08:37.700880+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T14:08:36+00:00",
        "description": "Niemiecki urz\u0105d antymonopolowy wyda\u0142 w poniedzia\u0142ek zgod\u0119 na zakup przez w\u0142osk\u0105 grup\u0119 UniCredit niemal 30 proc. akcji Commerzbanku, w\u0142a\u015bciciela mBanku.",
        "id": 2554297,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/banki/art42117331-unicredit-otrzymal-zgode-na-przejecie-duzego-pakietu-akcji-commerzbanku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unicredit otrzyma\u0142 zgod\u0119 na przej\u0119cie du\u017cego pakietu akcji Commerzbanku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T12:44:03.042830+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T12:44:02+00:00",
        "description": "W\u0142adze USA chc\u0105, by Ukraina przekaza\u0142a Amerykanom kontrol\u0119 nad magistralami gazowymi, kt\u00f3rymi do tego roku przesy\u0142any by\u0142 do Europy gaz rosyjski. Postawi\u0142y te\u017c nowe, dyskryminuj\u0105ce Kij\u00f3w i uwzgl\u0119dniaj\u0105ce jedynie interes ameryka\u0144ski, warunki wykorzystania ukrai\u0144skich zasob\u00f3w naturalnych.",
        "id": 2553657,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/surowce-i-paliwa/art42116551-bogactwa-naturalne-ukrainy-donald-trump-chce-wszystkich-nie-dajac-w-zamian-nic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bogactwa naturalne Ukrainy: Donald Trump chce wszystkich, nie daj\u0105c w zamian nic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T12:44:03.723557+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T12:44:02+00:00",
        "description": "Przewodnicz\u0105cy Krajowej Rady Radiofonii i Telewizji Maciej \u015awirski zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do szefa Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej w sprawie debaty kandydat\u00f3w na prezydenta w Ko\u0144skich, kt\u00f3ra zosta\u0142a wyemitowana m.in. przez TVP.",
        "id": 2553661,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art42116621-debata-prezydencka-w-konskich-przewodniczacy-krrit-pisze-do-szefa-pkw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Debata prezydencka w Ko\u0144skich. Przewodnicz\u0105cy KRRiT pisze do szefa PKW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T12:44:03.229283+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T12:44:02+00:00",
        "description": "Prokuratura Okr\u0119gowa we Wroc\u0142awiu umorzy\u0142a post\u0119powania w sprawie kradzie\u017cy tornistr\u00f3w szkolnych zebranych przez uczni\u00f3w szk\u00f3\u0142 podstawowych w Sycowie podczas akcji humanitarnej \u201eTornister dla Aleppo\u201d.",
        "id": 2553658,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art42116771-final-glosnej-sprawy-plecakow-beaty-kempy-jest-decyzja-prokuratury",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fina\u0142 g\u0142o\u015bnej sprawy \u201eplecak\u00f3w Beaty Kempy\u201d. Jest decyzja prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T12:44:02.930475+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T12:44:02+00:00",
        "description": "Konieczne jest zawetowanie ustawy obni\u017caj\u0105cej sk\u0142adk\u0119 zdrowotn\u0105 dla przedsi\u0119biorc\u00f3w, bo ta ustawa jest po prostu szkodliwa \u2013 m\u00f3wi\u0142a po spotkaniu z Andrzejem Dud\u0105 wicemarsza\u0142ek Senatu Magdalena Biejat i kandydatka Lewicy na prezydenta.",
        "id": 2553656,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42116791-magdalena-biejat-spotkala-sie-z-andrzejem-duda-ujawnila-jakie-jest-jego-zdanie-ws-skladki-zdrowotnej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Magdalena Biejat spotka\u0142a si\u0119 z Andrzejem Dud\u0105. Ujawni\u0142a, jakie jest jego zdanie ws. sk\u0142adki zdrowotnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T12:44:03.556113+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T12:44:02+00:00",
        "description": "Pi\u0119kna katastrofa. W dodatku na w\u0142asne \u017cyczenie, bo kandydat KO wszed\u0142 z ca\u0142ym impetem w zasadzk\u0119, zastawion\u0105 przez sw\u00f3j w\u0142asny sztab. Czy dla Rafa\u0142a Trzaskowskiego oka\u017ce si\u0119 tak fatalna w skutkach, jak debata w Ko\u0144skich sprzed pi\u0119ciu lat i znowu przegra w tym mie\u015bcie wybory prezydenckie?",
        "id": 2553660,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art42116521-marek-migalski-konskie-koszmar-rafala-trzaskowskiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marek Migalski: Ko\u0144skie \u2013 koszmar Rafa\u0142a Trzaskowskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T12:44:03.418426+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T12:44:02+00:00",
        "description": "Wed\u0142ug analityk\u00f3w z Goldman Sachs do ko\u0144ca roku cena z\u0142ota wzro\u015bnie do 3700 dolar\u00f3w za uncj\u0119. Tylko w ci\u0105gu pierwszych 15 tygodni tego roku kruszec pobi\u0142 rekord cenowy a\u017c 24 razy.",
        "id": 2553659,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/finanse/art42116741-uncja-zlota-za-3700-dolarow-tak-moze-byc-jeszcze-w-tym-roku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uncja z\u0142ota za 3700 dolar\u00f3w. Tak mo\u017ce by\u0107 jeszcze w tym roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T11:38:57.149079+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T11:38:55+00:00",
        "description": "Algieria nakaza\u0142a 12 pracownikom francuskiej ambasady opuszczenie kraju w ci\u0105gu 48 godzin - poinformowa\u0142 szef MSZ Francji Jean-No\u00ebl Barrot,",
        "id": 2553235,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art42116511-algiera-wyrzuca-z-kraju-12-francuskich-dyplomatow-w-tle-porwanie-w-paryzu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Algiera wyrzuca z kraju 12 francuskich dyplomat\u00f3w. W tle porwanie w Pary\u017cu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T11:38:58.418057+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T11:38:55+00:00",
        "description": "Rzecznik ma\u0142ych i \u015brednich przedsi\u0119biorc\u00f3w wystosowa\u0142a apel w sprawie ustawy, wprowadzaj\u0105cej nowe zasady op\u0142acania sk\u0142adki zdrowotnej przez osoby prowadz\u0105ce dzia\u0142alno\u015b\u0107 gospodarcz\u0105. Agnieszka Majewska zwr\u00f3ci\u0142a si\u0119 do senator\u00f3w o przyj\u0119cie ustawy, a do prezydenta Andrzeja Duda o jej podpisanie.",
        "id": 2553239,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/zus/art42116361-apel-do-prezydenta-andrzeja-dudy-chodzi-o-wazna-kwestie-dla-setek-tysiecy-malych-firm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apel do prezydenta Andrzeja Dudy. Chodzi o wa\u017cn\u0105 kwesti\u0119 dla setek tysi\u0119cy ma\u0142ych firm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T11:38:56.620761+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T11:38:55+00:00",
        "description": "Najwi\u0119ksze z planowanych do og\u0142oszenia w tym roku przetarg\u00f3w dotycz\u0105 m.in. budowy dr\u00f3g \u0142\u0105cz\u0105cych lotnisko CPK z sieci\u0105 dr\u00f3g publicznych, rob\u00f3t budowlanych dla szybkiej kolei Warszawa \u2013 \u0141\u00f3d\u017a, czy budowy terminala lotniska.",
        "id": 2553234,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art42116531-cpk-oglosi-w-tym-roku-przetargi-warte-30-mld-zl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CPK og\u0142osi w tym roku przetargi warte 30 mld z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T11:38:58.770496+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T11:38:55+00:00",
        "description": "Narodowy Fundusz Zdrowia zaprasza na bezp\u0142atne badania w ramach akcji  \u201eWiosenny bilans zdrowia\". Pacjenci mog\u0105 wykona\u0107 mi\u0119dzy innymi pomiary podstawowych parametr\u00f3w i skorzysta\u0107 z porad specjalist\u00f3w. Zainteresowani maj\u0105 czas do 18 kwietnia.",
        "id": 2553240,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/ochrona-zdrowia/art42107731-darmowe-badania-i-porady-dietetyka-dla-pacjentow-termin-mija-18-kwietnia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Darmowe badania i porady dietetyka dla pacjent\u00f3w. Termin mija 18 kwietnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T11:38:57.438971+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T11:38:55+00:00",
        "description": "Operator elastycznych powierzchni biurowych otwiera biura w warszawskim biurowcu Metron.",
        "id": 2553236,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art42116601-new-work-z-biurami-serwisowanymi-w-warszawskim-metronie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "New Work z biurami serwisowanymi w warszawskim Metronie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T11:38:57.793747+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T11:38:55+00:00",
        "description": "Skandynawski inwestor poprzez fundusz NSF V kupi\u0142 dwa obiekty typu coliving w Gda\u0144sku. Nieruchomo\u015bci b\u0119d\u0105 dzia\u0142a\u0107 pod mark\u0105 Noli Studios.",
        "id": 2553237,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art42116311-nrep-rosnie-w-trojmiescie-mieszkania-coworki-sauna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nrep ro\u015bnie w Tr\u00f3jmie\u015bcie. Mieszkania, coworki, sauna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T11:38:56.151558+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T11:38:55+00:00",
        "description": "Towarzysz\u0105ce ludziom psy nierzadko maj\u0105 negatywny wp\u0142yw na dziko \u017cyj\u0105ce zwierz\u0119ta, ekosystemy oraz klimat \u2013 wynika z bada\u0144 przeprowadzonych przez naukowc\u00f3w z australijskiego Curtin University.",
        "id": 2553233,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/zwierzeta/art42111451-psy-moga-szkodzic-srodowisku-nowe-badanie-pokazuje-skale-problemu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Psy mog\u0105\u00a0szkodzi\u0107\u00a0\u015brodowisku Nowe badanie pokazuje skal\u0119 problemu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T11:38:58.077291+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T11:38:55+00:00",
        "description": "- W debacie w Ko\u0144skich najlepiej zaprezentowali si\u0119 Magdalena Biejat, Szymon Ho\u0142ownia i Joanna Senyszyn - oceni\u0142 Aleksander Kwa\u015bniewski. W rozmowie z Jackiem Nizinkiewiczem by\u0142y prezydent wyrazi\u0142 postulat, by wprowadzi\u0107 dodatkowe ograniczenia wyborcze, kt\u00f3re wykluczy\u0142yby mo\u017cliwo\u015b\u0107 startu \u201ekandydat\u00f3w zupe\u0142nie przypadkowych\u201d.",
        "id": 2553238,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42115831-wybory-prezydenckie-aleksander-kwasniewski-chce-utrudnic-mozliwosc-kandydowania",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie. Aleksander Kwa\u015bniewski chce utrudni\u0107 mo\u017cliwo\u015b\u0107 kandydowania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T10:33:54.481319+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T10:33:53+00:00",
        "description": "Ministerstwo Finans\u00f3w przedstawi\u0142o plan wdro\u017cenia obowi\u0105zkowego systemu KSeF. To rewolucyjna zmiana dla przedsi\u0119biorc\u00f3w. Ka\u017cd\u0105 faktur\u0119 trzeba b\u0119dzie wystawi\u0107 w formie elektronicznej i wprowadzi\u0107 do systemu. Skarb\u00f3wka od razu j\u0105 zobaczy.",
        "id": 2552758,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki/art42116061-krajowy-system-e-faktur-ministerstwo-finansow-przedstawilo-mape-drogowa-kolejnych-etapow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krajowy System e-Faktur. Ministerstwo Finans\u00f3w przedstawi\u0142o \u201emap\u0119 drogow\u0105\u201d kolejnych etap\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T10:33:54.795673+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T10:33:53+00:00",
        "description": "Narodowy Bank Polski w 2024 r. ponownie zanotowa\u0142 strat\u0119, tym razem w wysoko\u015bci 13,4 mld z\u0142 - wynika z ustale\u0144 serwisu Business Insider Polska. Gdyby te informacje si\u0119 potwierdzi\u0142y, by\u0142aby to ju\u017c trzeci rok z rz\u0119du ze strat\u0105 NBP.",
        "id": 2552760,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/banki/art42116011-nbp-kolejny-rok-ze-strata-do-budzetu-znow-nie-wplynie-ani-zlotowka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NBP kolejny rok ze strat\u0105? Do bud\u017cetu zn\u00f3w nie wp\u0142ynie ani z\u0142ot\u00f3wka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T10:33:54.343213+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T10:33:53+00:00",
        "description": "Du\u017ce zwi\u0119kszenie wydatk\u00f3w i wi\u0119cej wsp\u00f3lnych zakup\u00f3w uzbrojenia, stacjonowanie brygady na Litwie czy podtrzymanie udzia\u0142u w natowskim programie nuklearnym. Umowa koalicyjna nowego rz\u0105du CDU/CSU\u2013SPD to w temacie obronno\u015bci w du\u017cej mierze kontynuacja dotychczasowej polityki Niemiec.",
        "id": 2552757,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42116021-niemcy-dalej-beda-przenosic-amerykanskie-bomby-jadrowe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy dalej b\u0119d\u0105 przenosi\u0107 ameryka\u0144skie bomby j\u0105drowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T10:33:54.144999+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T10:33:53+00:00",
        "description": "PiS poinformowa\u0142 o kontroli poselskiej w KPRM, kt\u00f3ra ma dotyczy\u0107 trybu wyboru firmy, kt\u00f3ra ma realizowa\u0107 obchody 1000-lecia koronacji Boles\u0142awa Chrobrego. Ma to zwi\u0105zek z doniesieniami \u201eRzeczpospolitej\u201d na temat tego, \u017ce za organizacj\u0119 obchod\u00f3w odpowiada\u0107 ma sp\u00f3\u0142ka Andrzeja Moebusa, odpowiedzialna za wyborcze eventy Platformy Obywatelskiej.",
        "id": 2552756,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42116271-po-publikacji-rzeczpospolitej-poslowie-pis-pojawili-sie-w-kprm-z-pytaniami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po publikacji \u201eRzeczpospolitej\u201d pos\u0142owie PiS pojawili si\u0119 w KPRM z pytaniami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T10:33:54.640072+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T10:33:53+00:00",
        "description": "Blue Mind Theory to teoria, wedle kt\u00f3rej przebywanie nad wod\u0105 koj\u0105co wp\u0142ywa na ludzkie samopoczucie, \u0142agodz\u0105c stres i pozwalaj\u0105c si\u0119 wyciszy\u0107. Psycholo\u017cki wyja\u015bniaj\u0105, z czego wynika to dzia\u0142anie i jak wiele ma wsp\u00f3lnego z kolorem niebieskim.",
        "id": 2552759,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/psychologia/art42100681-teoria-niebieskiego-umyslu-oto-jak-dziala-na-czlowieka-przebywanie-nad-woda",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Teoria niebieskiego umys\u0142u. Oto, jak dzia\u0142a na cz\u0142owieka przebywanie nad wod\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T10:33:53.991247+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T10:33:53+00:00",
        "description": "Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 WTA 500 Porsche Tennis Grand Prix w Stuttgarcie, czyli turniej otwieraj\u0105cy w Europie cykl turniej\u00f3w na nawierzchni ceglanej. Dla Igi \u015awi\u0105tek to tradycyjnie najlepszy moment sezonu.",
        "id": 2552755,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art42115931-wta-w-stuttgarcie-iga-swiatek-schodzi-na-ziemie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WTA w Stuttgarcie. Iga \u015awi\u0105tek schodzi na ziemi\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T10:33:53.806559+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T10:33:53+00:00",
        "description": "W kwietniu ZUS wyp\u0142aca 13. emerytury uprawnionym do tego seniorom wraz ze \u015bwiadczeniami emerytalno-rentowymi. Niekt\u00f3rzy z nich otrzymaj\u0105 pieni\u0105dze wcze\u015bniej.",
        "id": 2552754,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art42115541-zmiany-w-wyplatach-13-emerytury-ta-grupa-otrzyma-pieniadze-jeszcze-przed-swietami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany w wyp\u0142atach 13. emerytury. Ta grupa otrzyma pieni\u0105dze jeszcze przed \u015bwi\u0119tami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T09:29:43.670941+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T09:29:43+00:00",
        "description": "Hiszpania chce, by zamro\u017cone we Wsp\u00f3lnocie rezerwy Banku Rosji pos\u0142u\u017cy\u0142y do sfinansowania obrony Europy przed rosyjsk\u0105 agresj\u0105. Pieni\u0105dze mia\u0142yby trafi\u0107 na Ukrain\u0119 i do kraj\u00f3w wschodniej flanki NATO.",
        "id": 2552388,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42115851-hiszpanski-pomysl-na-wydanie-rosyjskich-pieniedzy-oficjalnie-zgloszony-w-warszawie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hiszpa\u0144ski pomys\u0142 na wydanie rosyjskich pieni\u0119dzy. Oficjalnie zg\u0142oszony w Warszawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T09:29:44.180697+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T09:29:43+00:00",
        "description": "Mykolas Alekna podczas mityngu World Athletics Continental Tour w Ramonie dwukrotnie pobi\u0142 w\u0142asny rekord \u015bwiata w rzucie dyskiem (75.56 m), ale wyniki Litwina budz\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci.",
        "id": 2552390,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/lekkoatletyka/art42115341-mykolas-alekna-znow-pobil-rekord-swiata-czy-zrobil-to-uczciwie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mykolas Alekna zn\u00f3w pobi\u0142 rekord \u015bwiata. Czy zrobi\u0142 to uczciwie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T09:29:45.003735+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T09:29:43+00:00",
        "description": "- Przygotowali granat, kt\u00f3ry wybuch\u0142 im w r\u0119kach. Naprawd\u0119 to by\u0142 czarny pi\u0105tek Rafa\u0142a Trzaskowskiego - powiedzia\u0142 szef sztabu Karola Nawrockiego pose\u0142 PiS Pawe\u0142 Szefernaker, komentuj\u0105c w TVN24 spraw\u0119 debat w Ko\u0144skich.",
        "id": 2552393,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42115261-pawel-szefernaker-o-debacie-w-konskich-perfidna-ustawka-po-ktorej-trzaskowski-sie-rozsypal",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pawe\u0142 Szefernaker o debacie w Ko\u0144skich: Perfidna ustawka, po kt\u00f3rej Trzaskowski si\u0119 rozsypa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T09:29:43.944470+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T09:29:43+00:00",
        "description": "Od ponad roku obowi\u0105zuj\u0105 przepisy o konfiskacie pojazd\u00f3w za jazd\u0119 pod wp\u0142ywem alkoholu. W tym czasie urz\u0119dy skarbowe sprzeda\u017cy prawie dwa tysi\u0105ce samochod\u00f3w odebranych kierowcom.",
        "id": 2552389,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-drogowe/art42115871-skarbowka-sprzedaje-auta-pijanych-kierowcow-wiadomo-ile-zarobila",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skarb\u00f3wka sprzedaje auta pijanych kierowc\u00f3w. Wiadomo \u201eile zarobi\u0142a\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T09:29:44.427843+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T09:29:43+00:00",
        "description": "Pracownicy TVN otrzymali specjalny komunikat, w kt\u00f3rym w\u0142adze sp\u00f3\u0142ki informuj\u0105 ich, \u017ce \u201eoptymaln\u0105 opcj\u0105 jest pozostanie TVN w strukturach WBD (Warner Bros Discovery - dotychczasowy w\u0142a\u015bciciel - red.) i rozwijanie naszego biznesu w ramach jednej grupy\u201d. Komunikat pojawi\u0142 si\u0119 tez na stronie TVN.",
        "id": 2552391,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/media/art42115921-tvn-jednak-nie-zmieni-wlasciciela-zarzad-informuje-o-przyczynach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TVN jednak nie zmieni w\u0142a\u015bciciela. Zarz\u0105d informuje o przyczynach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T09:29:43.407004+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T09:29:43+00:00",
        "description": "W Korei Po\u0142udniowej rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 proces karny usuni\u0119tego z urz\u0119du prezydenta kraju Yoon Suk-yeola. By\u0142y ju\u017c prezydent oskar\u017cony jest o pr\u00f3b\u0119 przeprowadzenia rebelii i zamachu stanu, za co grozi do\u017cywocie, a nawet kara \u015bmierci.",
        "id": 2552387,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42115911-zaczyna-sie-proces-bylego-prezydenta-korei-poludniowej-grozi-mu-nawet-smierc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaczyna si\u0119 proces by\u0142ego prezydenta Korei Po\u0142udniowej. Grozi mu nawet \u015bmier\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T09:29:44.729267+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T09:29:43+00:00",
        "description": "Poprawa globalnych nastroj\u00f3w na rynkach bije w notowania dolara wzmacniaj\u0105c jednocze\u015bnie krajow\u0105 walut\u0119.",
        "id": 2552392,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/waluty/art42115691-zloty-korzysta-ze-slabosci-dolara",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142oty korzysta ze s\u0142abo\u015bci dolara",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T08:24:21.087180+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T08:24:19+00:00",
        "description": "Zarz\u0105d Polskiego Towarzystwa Ginekolog\u00f3w i Po\u0142o\u017cnik\u00f3w wystosowa\u0142 list do minister zdrowia, w kt\u00f3rym apeluje o potwierdzenie interpretacji sformu\u0142owania \u201eprzerywanie ci\u0105\u017cy\u201d w przypadku wyst\u0105pienia przes\u0142anki zagro\u017cenia \u017cycia lub zdrowia kobiety. W tle jest sprawa pacjentki, kt\u00f3ra zdecydowa\u0142a si\u0119 na aborcj\u0119 w 36. tygodniu ci\u0105\u017cy. Jej histori\u0119 opisa\u0142a w marcu \u201eGazeta Wyborcza\u201d.",
        "id": 2552118,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/ochrona-zdrowia/art42115461-aborcyjny-pat-ustawodawca-nie-przewidzial-zadnego-terminu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aborcyjny pat. \u201eUstawodawca nie przewidzia\u0142 \u017cadnego terminu\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T08:24:20.365927+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T08:24:19+00:00",
        "description": "Pierwsz\u0105 kobiec\u0105 za\u0142og\u0119 od czasu lotu Walentiny Tiereszkowej w 1963 roku zabierze w kosmos rakieta firmy Blue Origin Jeffa Bezosa, za\u0142o\u017cyciela Amazona.",
        "id": 2552116,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/globalne-interesy/art42115491-aniolki-bezosa-leca-dzis-w-kosmos-wsrod-nich-wielka-gwiazda-muzyki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eAnio\u0142ki Bezosa\u201d lec\u0105 dzi\u015b w kosmos. W\u015br\u00f3d nich wielka gwiazda muzyki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T08:24:20.682327+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T08:24:19+00:00",
        "description": "\u2013 Chc\u0119 uruchomi\u0107 gospodark\u0119. Chc\u0119 doprowadzi\u0107 do sytuacji, w kt\u00f3rej w ci\u0105gu nast\u0119pnych 15 lat polska gospodarka podwoi swoje PKB, podwoi warto\u015b\u0107 inwestycji, podwoi warto\u015b\u0107 konsumpcji, podwoi wielko\u015b\u0107 bud\u017cetu. B\u0119dziemy si\u0142\u0105, imperium \u2013 m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z Polsat News dr Artur Bartoszewicz, kandydat na prezydenta.",
        "id": 2552117,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42115431-kandydat-na-prezydenta-proponuje-700-zl-dla-matek-na-spa-i-dla-ojcow-na-silownie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kandydat na prezydenta proponuje 700 z\u0142 dla matek na spa i dla ojc\u00f3w na si\u0142owni\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T08:24:20.042239+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T08:24:19+00:00",
        "description": "W obliczu poprawiaj\u0105cych si\u0119 nastroj\u00f3w na zagranicznych rynkach akcji z pocz\u0105tkiem nowego tygodnia akcje wr\u00f3ci\u0142y do \u0142ask, co przek\u0142ada si\u0119 na silne wzrosty na krajowej gie\u0142dzie.",
        "id": 2552115,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art42115531-szampanskie-nastroje-na-gieldzie-w-warszawie-po-decyzji-donalda-trumpa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szampa\u0144skie nastroje na gie\u0142dzie w Warszawie po decyzji Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T07:18:30.802278+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T07:18:29+00:00",
        "description": "Skala spadku kurs\u00f3w obligacji dewelopera na Catalyst robi wra\u017cenie, pocieszeniem jest relatywnie ma\u0142a warto\u015b\u0107 obrot\u00f3w. Na pewno jest nerwowo, a do prze\u0142o\u017conej publikacji sprawozda\u0144 jeszcze p\u00f3\u0142 miesi\u0105ca.",
        "id": 2551850,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rynek-nieruchomosci/art42115121-bardzo-mocna-przecena-obligacji-ghelamco-co-sie-dzieje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bardzo mocna przecena obligacji Ghelamco. Co si\u0119 dzieje?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T07:18:29.792545+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T07:18:29+00:00",
        "description": "Wybrano nowe w\u0142adze najwi\u0119kszego stowarzyszenia s\u0119dzi\u00f3w w Polsce. Prezesem Iustitii zosta\u0142 dotychczasowy rzecznik stowarzyszenia s\u0119dzia Bart\u0142omiej Przymusi\u0144ski.",
        "id": 2551846,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art42115321-bartlomiej-przymusinski-nowym-prezesem-stowarzyszenia-sedziow-iustitia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bart\u0142omiej Przymusi\u0144ski nowym prezesem Stowarzyszenia S\u0119dzi\u00f3w Iustitia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T07:18:30.108204+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T07:18:29+00:00",
        "description": "Chi\u0144ski eksport wzr\u00f3s\u0142 w marcu trzy razy mocniej ni\u017c oczekiwano. Wiele sp\u00f3\u0142ek przyspiesza\u0142o dostawy z Chin, by zd\u0105\u017cy\u0107 przed podwy\u017ckami ce\u0142 zapowiadanymi przez prezydenta USA Donalda Trumpa.",
        "id": 2551847,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art42115301-chinski-eksport-mocno-wzrosl-przed-nalozeniem-cel",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144ski eksport mocno wzr\u00f3s\u0142 przed na\u0142o\u017ceniem ce\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T07:18:30.356049+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T07:18:29+00:00",
        "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.",
        "id": 2551848,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art42115291-kalendarium-poniedzialek-14-kwietnia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarium - poniedzia\u0142ek 14 kwietnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T07:18:31.015939+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T07:18:29+00:00",
        "description": "Adam Bodnar s\u0142usznie i legalnie odwo\u0142a\u0142 Przemys\u0142awa Radzika z funkcji zast\u0119pcy rzecznika dyscyplinarnego s\u0119dzi\u00f3w, ale dlaczego tak p\u00f3\u017ano, dlaczego teraz i dlaczego tylko jego, a nie tak\u017ce Piotra Schaba i Micha\u0142a Lasot\u0119.",
        "id": 2551851,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art42114841-michal-romanowski-minister-bodnar-jak-dr-jekyll-i-mr-hyde",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Romanowski: Minister Bodnar jak Dr Jekyll i Mr Hyde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T07:18:30.572774+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T07:18:29+00:00",
        "description": "Koalicja Obywatelska odzyska\u0142a poparcie cz\u0119\u015bci swych wyborc\u00f3w z 2023 r., Konfederacja odnotowa\u0142a znaczny spadek poparcia w\u015br\u00f3d najm\u0142odszych wyborc\u00f3w - wynika z najnowszego sonda\u017cu o\u015brodka Opinia24 dla RMF FM.",
        "id": 2551849,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42115141-sondaz-pis-i-ko-odzyskuja-dawnych-wyborcow-duzy-spadek-konfederacji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c: PiS i KO odzyskuj\u0105 dawnych wyborc\u00f3w, du\u017cy spadek Konfederacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T07:18:31.213018+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T07:18:29+00:00",
        "description": "Nazywana \u201ewschodni\u0105 ksi\u0119\u017cn\u0105 Dian\u0105\u201d Amira al-Tawil, cho\u0107 nie jest ju\u017c \u017con\u0105 ksi\u0119cia, nadal tytu\u0142owana jest ksi\u0119\u017cniczk\u0105. Zapisuje si\u0119 w historii Arabii Saudyjskiej jako pi\u0119kny i inteligentny symbol zmian, wzmacniaj\u0105c w nim pozycj\u0119 kobiet, prze\u0142amuj\u0105c kulturowe bariery im narzucane oraz walcz\u0105c o ich prawa.",
        "id": 2551852,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/jej-historia/art42107051-zbuntowana-ksiezniczka-amira-al-tawil-wykorzystala-pieniadze-meza-na-pomoc-kobietom",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbuntowana ksi\u0119\u017cniczka Amira al-Tawil. Wykorzysta\u0142a pieni\u0105dze m\u0119\u017ca na pomoc kobietom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T06:14:49.402958+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T06:14:49+00:00",
        "description": "USA wycofuj\u0105 si\u0119 z ce\u0142 na chi\u0144sk\u0105 elektronik\u0119, by chroni\u0107 interesy w\u0142asnych gigant\u00f3w. Polska bran\u017ca us\u0142ug biznesowych obawia si\u0119 skutk\u00f3w wojny handlowej, a Ukraina prowadzi trudne negocjacje z USA dotycz\u0105ce zapis\u00f3w umowy surowcowej.",
        "id": 2551607,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42115001-trump-ustepuje-elektronika-z-chin-bez-cel-ukraina-negocjuje-umowe-surowcowa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump ust\u0119puje, elektronika z Chin bez ce\u0142. Ukraina negocjuje umow\u0119 surowcow\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T06:14:49.656074+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T06:14:49+00:00",
        "description": "Pod m\u0142otek mo\u017ce trafi\u0107 druga w Polsce sie\u0107 automat\u00f3w paczkowych. Jest kilka opcji wsp\u00f3\u0142pracy lub przej\u0119cia firmy.",
        "id": 2551608,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/firmy/art42115171-zainteresowanie-orlen-paczka-rosnie-mozliwa-sprzedaz-operatora",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zainteresowanie Orlen Paczk\u0105 ro\u015bnie \u2013 mo\u017cliwa sprzeda\u017c operatora?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T06:14:49.915821+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T06:14:49+00:00",
        "description": "Peruwia\u0144ski pisarz, laureat Nagrody Nobla w dziedzinie literatury, ostatni przedstawiciel \u201elatynoameryka\u0144skiego boomu\u201d, mia\u0142 89 lat.",
        "id": 2551609,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/literatura/art42115081-zmarl-laureat-nagrody-nobla-mario-vargas-llosa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmar\u0142 laureat Nagrody Nobla Mario Vargas Llosa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T05:08:53.547134+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T05:08:53+00:00",
        "description": "Szef ukrai\u0144skiego wywiadu wojskowego gen. Kyry\u0142o Budanow poinformowa\u0142, \u017ce uda\u0142o si\u0119 ustali\u0107, kt\u00f3re rosyjskie jednostki wojskowe s\u0105 odpowiedzialne za atak rakietowy na Sumy przeprowadzony w niedziel\u0119 palmow\u0105.",
        "id": 2551403,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42115061-atak-rakietowy-na-sumy-ukrainski-wywiad-podal-ktore-rosyjskie-brygady-za-nim-stoja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak rakietowy na Sumy. Ukrai\u0144ski wywiad poda\u0142, kt\u00f3re rosyjskie brygady za nim stoj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T05:08:53.254283+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T05:08:52+00:00",
        "description": "S\u0105 wyniki sonda\u017cu prezydenckiego przeprowadzonego przez United Surveys dla Wirtualnej Polski ju\u017c po debatach w Ko\u0144skich.",
        "id": 2551402,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42115091-sondaz-po-debatach-rafal-trzaskowski-i-slawomir-mentzen-traca-karol-nawrocki-zyskuje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c po debatach: Rafa\u0142 Trzaskowski i S\u0142awomir Mentzen trac\u0105, Karol Nawrocki zyskuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T04:04:53.659932+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T04:04:51+00:00",
        "description": "Ceny us\u0142ug taks\u00f3wkowych s\u0105 w Polsce bardziej przyst\u0119pne ni\u017c w Europie. To dlatego realizujemy tu wi\u0119cej przejazd\u00f3w na mieszka\u0144ca ni\u017c w Niemczech \u2013 m\u00f3wi Krzysztof Urban, szef FreeNow w Polsce. I dodaje, \u017ce biznes nad Wis\u0142\u0105 sta\u0142 si\u0119 ju\u017c rentowny.",
        "id": 2551161,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art42095371-aplikacje-generuja-ponad-70-proc-kursow-taksowek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aplikacje generuj\u0105 ponad 70 proc. kurs\u00f3w taks\u00f3wek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T04:04:53.399507+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T04:04:51+00:00",
        "description": "Czy banki w Polsce maj\u0105 za du\u017ce zyski? Zanim dojdziemy do (zbyt) prostych wniosk\u00f3w, trzeba zrozumie\u0107, na czym i dlaczego zarabiaj\u0105 banki.",
        "id": 2551160,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art42111911-beldowski-goral-kowal-zawinil-bank-powiesili",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Be\u0142dowski, G\u00f3ral: Kowal zawini\u0142, bank powiesili",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T04:04:52.602490+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T04:04:51+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump zapowiedzia\u0142 na\u0142o\u017cenie w nadchodz\u0105cym tygodniu ce\u0142 na sprowadzane do USA procesory i p\u00f3\u0142przewodniki, co oznacza, \u017ce c\u0142ami mog\u0105 by\u0107 obj\u0119te wy\u0142\u0105czone dotychczas z obowi\u0105zku celnego smartfony i komputery.",
        "id": 2551157,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42115041-donald-trump-zapowiada-kolejne-cla-chodzi-m-in-o-smartfony",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump zapowiada kolejne c\u0142a. Chodzi m.in. o smartfony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T04:04:53.157141+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T04:04:51+00:00",
        "description": "Sp\u00f3\u0142ki mog\u0105 zaliczy\u0107 do koszt\u00f3w podatkowych CIT hipotetyczne koszty pozyskania kapita\u0142u zewn\u0119trznego, je\u015bli \u017ar\u00f3d\u0142em ich finansowania s\u0105 dop\u0142aty wnoszone przez wsp\u00f3lnik\u00f3w lub zatrzymane zyski. Spos\u00f3b kalkulacji odsetek budzi w\u0105tpliwo\u015bci podatnik\u00f3w.",
        "id": 2551159,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art42085441-hipotetyczne-odsetki-sa-kosztem-uzyskania-przychodow-cit",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hipotetyczne odsetki s\u0105 kosztem uzyskania przychod\u00f3w CIT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T04:04:52.182921+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T04:04:51+00:00",
        "description": "Do podstawy opodatkowania podatkiem od towar\u00f3w i us\u0142ug wlicza si\u0119 r\u00f3wnie\u017c inne podatki, takie jak podatek dochodowy. Przepisy te stosuje si\u0119 tak\u017ce do opodatkowania VAT importu us\u0142ug.",
        "id": 2551156,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art42085411-jak-podatek-u-zrodla-wplywa-na-wysokosc-vat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak podatek u \u017ar\u00f3d\u0142a wp\u0142ywa na wysoko\u015b\u0107 VAT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T04:04:54.812783+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T04:04:51+00:00",
        "description": "Utrata przez aktywa zdolno\u015bci do generowania korzy\u015bci ekonomicznych wymaga dokonania odpisu aktualizuj\u0105cego warto\u015b\u0107 bilansow\u0105 takich aktyw\u00f3w. Odpis mo\u017ce dotyczy\u0107 aktyw\u00f3w wypracowuj\u0105cych korzy\u015bci ekonomiczne grupowo.",
        "id": 2551165,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art42085461-jak-wycenic-aktywa-wypracowujace-korzysci-ekonomiczne-grupowo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak wyceni\u0107 aktywa wypracowuj\u0105ce korzy\u015bci ekonomiczne grupowo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T04:04:51.770545+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T04:04:51+00:00",
        "description": "Aby wesprze\u0107 wybran\u0105 organizacj\u0119, wystarczy wpisa\u0107 w zeznaniu podatkowym jej numer KRS i\u00a0okre\u015bli\u0107 kwot\u0119, jak\u0105 chce si\u0119 przekaza\u0107 na jej rzecz (maksymalnie p\u00f3\u0142tora procent podatku).",
        "id": 2551155,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art42085401-julita-karas-gasparska-komu-1-5-proc-pit",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Julita Kara\u015b-Gasparska: Komu 1,5 proc. PIT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T04:04:55.518524+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T04:04:51+00:00",
        "description": "W przypadku sprzeda\u017cy grunt podlega opodatkowaniu VAT wed\u0142ug tych samych zasad co znajduj\u0105ce si\u0119 na nim budynki i\u00a0budowle.",
        "id": 2551167,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art42085471-kilka-budynkow-na-jednej-dzialce-jaka-stawka-vat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kilka budynk\u00f3w na jednej dzia\u0142ce \u2013 jaka stawka VAT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T04:04:52.908567+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T04:04:51+00:00",
        "description": "Ubezpieczenie zdrowotne nie jest ubezpieczeniem, tak jak bezp\u0142atna opieka zdrowotna w Polsce nie jest bezp\u0142atna. Zamiast si\u0119 o sk\u0142adki k\u0142\u00f3ci\u0107, powinni\u015bmy je w\u0142\u0105czy\u0107 do podatku dochodowego i powa\u017cnie potraktowa\u0107 finansowanie zdrowia z bud\u017cetu.",
        "id": 2551158,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art42113221-krzysztof-adam-kowalczyk-zamiast-obnizac-skladke-zdrowotna-trzeba-ja-skasowac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krzysztof Adam Kowalczyk: Zamiast obni\u017ca\u0107 sk\u0142adk\u0119 zdrowotn\u0105, trzeba j\u0105 skasowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T04:04:54.505441+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T04:04:51+00:00",
        "description": "Niekt\u00f3rzy klienci salon\u00f3w mog\u0105 nawet nie wiedzie\u0107, \u017ce kupuj\u0105 auto produkowane w Chinach. Zw\u0142aszcza wybieraj\u0105cy mark\u0119 MG, kt\u00f3ra cho\u0107 wywodzi si\u0119 z Wielkiej Brytanii, to teraz nale\u017cy do chi\u0144skiego SAIC Motor.",
        "id": 2551164,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42113171-polski-boom-na-chinskie-auta-imponujace-liczby",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polski boom na chi\u0144skie auta. Imponuj\u0105ce liczby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T04:04:55.219649+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T04:04:51+00:00",
        "description": "Musimy wzmocni\u0107 konkurencyjno\u015b\u0107 europejskiej gospodarki i rynk\u00f3w finansowych, zwi\u0119kszy\u0107 inwestycje w obronno\u015b\u0107, pog\u0142\u0119bi\u0107 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 \u2013 postulowano podczas posiedzenia Rady Ecofin w Warszawie.",
        "id": 2551166,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art42111941-unia-szuka-odpowiedzi-na-polityke-donalda-trumpa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unia szuka odpowiedzi na polityk\u0119 Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T04:04:53.905055+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T04:04:51+00:00",
        "description": "Deweloperzy wprowadzaj\u0105 do oferty wi\u0119cej mieszka\u0144, ni\u017c udaje si\u0119 im sprzeda\u0107. Kusz\u0105 wi\u0119c przecenami. Tak\u017ce na rynku wt\u00f3rnym pojawiaj\u0105 si\u0119 superokazje. Mo\u017cliwe s\u0105 dalsze korekty.",
        "id": 2551162,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art42106931-z-rynku-mieszkan-schodzi-cisnienie-w-niektorych-miastach-jest-juz-taniej-niz-rok-temu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z rynku mieszka\u0144 schodzi ci\u015bnienie. W niekt\u00f3rych miastach jest ju\u017c taniej ni\u017c rok temu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T04:04:54.187657+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T04:04:51+00:00",
        "description": "Aby ustali\u0107 zobowi\u0105zanie podatkowe PIT za 2024 r., konieczne mo\u017ce by\u0107 skorygowanie przychod\u00f3w i koszt\u00f3w podatkowych oraz przyporz\u0105dkowanie korekty do w\u0142a\u015bciwego roku podatkowego.",
        "id": 2551163,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art42085451-zostaly-dwa-tygodnie-na-zlozenie-rocznego-pit-przedsiebiorcy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zosta\u0142y dwa tygodnie na z\u0142o\u017cenie rocznego PIT przedsi\u0119biorcy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T02:59:07.384076+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T02:59:02+00:00",
        "description": "Wiele firm boryka si\u0119 z trudno\u015bciami w zaliczeniu do koszt\u00f3w uzyskania przychod\u00f3w strat wynikaj\u0105cych z oszustw i kradzie\u017cy, zw\u0142aszcza gdy organy skarbowe kwestionuj\u0105 nale\u017cyte zabezpieczenie transakcji.",
        "id": 2550912,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art42085491-czy-straty-z-oszustw-i-cyberkradziezy-sa-kosztem-uzyskania-przychodow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy straty z oszustw i cyberkradzie\u017cy s\u0105 kosztem uzyskania przychod\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T02:59:07.907260+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T02:59:02+00:00",
        "description": "Sp\u00f3\u0142ka z o.o. p\u0142ac\u0105ca esto\u0144ski CIT ma prawo do zastosowania mechanizmu odliczenia w\u00a0odniesieniu do wyp\u0142acanych jedynemu wsp\u00f3lnikowi zaliczek na poczet przysz\u0142ej dywidendy.",
        "id": 2550914,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art42087831-estonski-cit-zaliczka-na-poczet-dywidendy-jest-forma-podzialu-zysku-interpretacja-fiskusa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Esto\u0144ski CIT: zaliczka na poczet dywidendy jest form\u0105 podzia\u0142u zysku - interpretacja fiskusa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T02:59:06.535394+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T02:59:02+00:00",
        "description": "Donald Trump wygasza wsparcie wojskowe dla Ukrai\u0144c\u00f3w. Powsta\u0142\u0105 w ten spos\u00f3b luk\u0119 zamierzaj\u0105 wype\u0142ni\u0107 europejscy alianci.",
        "id": 2550910,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42112971-europa-przejmuje-od-usa-paleczke-w-sprawie-ukrainy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europa przejmuje od USA pa\u0142eczk\u0119 w sprawie Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T02:59:05.397950+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T02:59:02+00:00",
        "description": "Widoczny od trzech lat spadkowy trend w\u00a0ofertach pracy w\u00a0HR omija specjalizacj\u0119 zwi\u0105zan\u0105 ze strategicznym wsparciem biznesu.",
        "id": 2550906,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rynek-pracy/art42114671-hr-business-partner-rozwojowa-i-dobrze-platna-nisza-w-hr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HR Business Partner \u2013 rozwojowa i dobrze p\u0142atna nisza w HR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T02:59:07.661024+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T02:59:02+00:00",
        "description": "Zbycie kryptowaluty, cho\u0107by jej \u017ar\u00f3d\u0142em pochodzenia by\u0142 wyrok s\u0105du i zosta\u0142a nabyta przed wej\u015bciem w \u017cycie przepis\u00f3w podatkowych o obrocie kryptowalutami, nale\u017cy rozpatrywa\u0107 na podstawie przepis\u00f3w obowi\u0105zuj\u0105cych w dniu sprzeda\u017cy kryptowaluty.",
        "id": 2550913,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art42087821-jak-rozliczyc-pit-od-zbycia-walut-wirtualnych-interpretacja-fiskusa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak rozliczy\u0107 PIT od zbycia walut wirtualnych - interpretacja fiskusa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T02:59:08.419346+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T02:59:02+00:00",
        "description": "Hugo Tarres jako Hamlet i Helena Englert s\u0105 jokerami po\u017cegnalnego szekspirowskiego spektaklu Jana Englerta z dyrekcj\u0105 artystyczn\u0105 w Teatrze Narodowym. Przedstawienia o manipulacji i zdradzie.",
        "id": 2550916,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/teatr/art42112701-jan-englert-pokazal-jak-wyrzucono-go-na-smietnik-putin-wchodzi-do-gry",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jan Englert pokaza\u0142, jak wyrzucono go na \u015bmietnik. Putin wchodzi do gry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T02:59:05.925888+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T02:59:02+00:00",
        "description": "Co zrobi\u0107, je\u015bli przedsi\u0119biorca wys\u0142a\u0142 deklaracje do ZUS i zap\u0142aci\u0142 sk\u0142adki zdrowotne, a p\u00f3\u017aniej zmieni\u0142 form\u0119 opodatkowania? Trzeba wszystko skorygowa\u0107 \u2013 odpowiada Ministerstwo Zdrowia.",
        "id": 2550908,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/zus/art42107931-jesli-przedsiebiorca-zmienia-forme-opodatkowania-to-musi-skorygowac-skladke-zdrowotna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Je\u015bli przedsi\u0119biorca zmienia form\u0119 opodatkowania, to musi skorygowa\u0107 sk\u0142adk\u0119 zdrowotn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T02:59:06.189606+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T02:59:02+00:00",
        "description": "Friedrich Merz, kt\u00f3ry z pocz\u0105tkiem maja powinien zosta\u0107 kanclerzem, o\u015bwiadczy\u0142 po zako\u0144czeniu rozm\u00f3w koalicyjnych mi\u0119dzy chadekami i SPD, \u017ce Niemcy wracaj\u0105. Nie ma jednak pewno\u015bci, do czego wracaj\u0105 i jakie ten powr\u00f3t przyniesie efekty.",
        "id": 2550909,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art42113641-marek-a-cichocki-friedrich-merz-mowi-ze-niemcy-wracaja-pytanie-do-czego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marek A. Cichocki: Friedrich Merz m\u00f3wi, \u017ce Niemcy wracaj\u0105. Pytanie, do czego?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T02:59:07.000277+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T02:59:02+00:00",
        "description": "Sp\u00f3\u0142ka Andrzeja Moebusa, odpowiedzialna za wyborcze eventy Platformy Obywatelskiej, ma organizowa\u0107 obchody tysi\u0119cznej rocznicy koronacji Chrobrego w Warszawie pod patronatem premiera. Jak i od kogo dosta\u0142a to zlecenie? Wszyscy nabieraj\u0105 wody w usta.",
        "id": 2550911,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42109001-piknik-1000-lecia-robi-szara-eminencja-po-jak-i-od-kogo-dostala-zlecenie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piknik 1000-lecia robi szara eminencja PO. Jak i od kogo dosta\u0142a zlecenie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T02:59:05.070987+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T02:59:02+00:00",
        "description": "Udzia\u0142 w Programie Wsp\u00f3\u0142dzia\u0142ania daje przedsi\u0119biorcom pewno\u015b\u0107 poprawnego stosowania prawa podatkowego, co\u00a0przek\u0142ada si\u0119 na zminimalizowanie ryzyka\u00a0spor\u00f3w z fiskusem, tak\u017ce w zakresie cen transferowych.",
        "id": 2550905,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art42087811-przystepujac-do-programu-wspoldzialania-trzeba-pamietac-o-cenach-transferowych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przyst\u0119puj\u0105c do Programu Wsp\u00f3\u0142dzia\u0142ania trzeba pami\u0119ta\u0107 o cenach transferowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T02:59:04.261387+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T02:59:02+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144skiemu prezydentowi uda\u0142o si\u0119 spe\u0142ni\u0107 zapowied\u017a szybkiego obni\u017cenia cen ropy naftowej. Sta\u0142o si\u0119 to jednak zupe\u0142nie inaczej, ni\u017c mo\u017cna by\u0142o si\u0119 spodziewa\u0107. Perspektywy dla ewentualnego odbicia cenowego s\u0105 jak na razie ograniczone.",
        "id": 2550903,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/ropa/art42114601-ropa-naftowa-najwieksza-ofiara-wojny-handlowej-donalda-trumpa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ropa naftowa najwi\u0119ksz\u0105 ofiar\u0105 wojny handlowej Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T02:59:03.975012+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T02:59:02+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce TSUE w przysz\u0142ym wyroku we\u017amie pod uwag\u0119 spos\u00f3b, w jaki polski ustawodawca zamierza rozwi\u0105za\u0107 problem neos\u0119dzi\u00f3w. Bo je\u015bli Trybuna\u0142 powie po prostu, \u017ce wydane przez nich orzeczenia s\u0105 nieistniej\u0105ce, to b\u0119dzie prawdziwy armagedon \u2013 m\u00f3wi Piotr Mg\u0142osiek, s\u0119dzia S\u0105du Rejonowego dla Wroc\u0142awia-Krzyk\u00f3w.",
        "id": 2550902,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art42112661-trzeba-rozwiazac-problem-neosedziow-grozi-nam-uznanie-ich-orzeczen-za-nieistniejace",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzeba rozwi\u0105za\u0107 problem neos\u0119dzi\u00f3w. Grozi nam uznanie ich orzecze\u0144 za nieistniej\u0105ce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T02:59:08.160543+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T02:59:02+00:00",
        "description": "Jakub Przybycie\u0144 zosta\u0142 jednym z trzech finalist\u00f3w presti\u017cowego Konkursu Herberta von Karajana organizowanego przez festiwal w Salzburgu. To nie pierwszy sukces m\u0142odego Polaka i nie on jeden dzi\u015b dyryguje z sukcesami za granic\u0105.",
        "id": 2550915,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/muzyka-klasyczna/art42113651-trzydziestolatkowie-z-polski-jada-dyrygowac-w-swiecie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzydziestolatkowie z Polski jad\u0105 dyrygowa\u0107 w \u015bwiecie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T02:59:05.664094+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T02:59:02+00:00",
        "description": "W\u00a0my\u015bl zasady \u201edu\u017cy mo\u017ce wi\u0119cej\u201d unijna komisarz Maria Lu\u00eds Albuquerque stawia tez\u0119 o\u00a0potrzebie centralizacji rynku kapita\u0142owego i\u00a0podkre\u015bla, \u017ce jeden du\u017cy rynek b\u0119dzie rozwi\u0105zaniem dla budowy przewagi konkurencyjnej Europy wobec USA.",
        "id": 2550907,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art42114581-waldemar-markiewicz-misja-wizja-halucynacja-dlaczego-trzeba-mierzyc-sily-na-zamiary",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Waldemar Markiewicz: Misja, wizja halucynacja \u2013 dlaczego trzeba mierzy\u0107 si\u0142y na zamiary?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T02:59:03.322824+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T02:59:02+00:00",
        "description": "Cho\u0107 zawieszone na razie nadzwyczajne ameryka\u0144skie c\u0142a mia\u0142yby obj\u0105\u0107 tylko wymian\u0119 towarow\u0105, to skutki zawirowa\u0144 w polityce handlowej prezydenta Trumpa nie omin\u0105 te\u017c us\u0142ug dla biznesu.",
        "id": 2550900,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art42113691-wojna-celna-moze-uderzyc-w-polski-eksport-uslug-biznesowych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna celna mo\u017ce uderzy\u0107 w polski eksport us\u0142ug biznesowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T02:59:03.001828+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T02:59:02+00:00",
        "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. Wiceszef MSZ Rosji Michai\u0142 Ga\u0142uzin o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce Moskwa i Kij\u00f3w nie prowadz\u0105 rozm\u00f3w na temat zako\u0144czenia wojny na Ukrainie. Odpowiedzialno\u015bci\u0105 za to obarczy\u0142 stron\u0119 ukrai\u0144sk\u0105.",
        "id": 2550899,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art42115011-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-1146",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1146",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T02:59:03.650222+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T02:59:02+00:00",
        "description": "Podstaw\u0105 zapis\u00f3w w podatkowej ksi\u0119dze s\u0105 nie tylko faktury, ale te\u017c inne dowody ksi\u0119gowe potwierdzaj\u0105ce przeprowadzenie transakcji. Musz\u0105 one jednak zawiera\u0107 co najmniej wiarygodne okre\u015blenie wystawcy lub wskazanie stron.",
        "id": 2550901,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art42085481-wydatek-jest-kosztem-podatkowym-gdy-jest-udokumentowany-dowodem-ksiegowym",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wydatek jest kosztem podatkowym, gdy jest udokumentowany dowodem ksi\u0119gowym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T02:59:04.697274+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T02:59:02+00:00",
        "description": "Polscy pracodawcy mogli si\u0119 cieszy\u0107 w\u00a02024 r. najwy\u017cszym od 20 lat (nie licz\u0105c pandemii) zaanga\u017cowaniem swych kadr.",
        "id": 2550904,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rynek-pracy/art42114681-zaangazowanie-pracownikow-rosnie-co-nie-zawsze-jest-zasluga-firm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaanga\u017cowanie pracownik\u00f3w ro\u015bnie, co nie zawsze jest zas\u0142ug\u0105 firm",
        "vote": 0
    }
]