[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T16:57:43.436768+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T16:32:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/85346d79c274fd876b89721eb23200be1b6b196a4f3200c8104ec698751af713,w104h74.jpg\"/><br/> W\u015br\u00f3d platform spo\u0142eczno\u015bciowych w Polsce zdecydowanym liderem zasi\u0119gowym jest Facebook, kt\u00f3rego odwiedza ponad 25 mln internaut\u00f3w. Reddit zanotowa\u0142 3 miliony. 10 miejsce zajmuje Threads z 2.5 miliona internaut\u00f3w. W styczniu 2024 wykop odwiedzi\u0142o - 2,47 mln internaut\u00f3w.",
        "id": 2555986,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7689791/wykop-wypadl-z-top-10-najpopularniejszych-spolecznosciowek-w-polsce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wykop wypad\u0142 z top 10 najpopularniejszych spo\u0142eczno\u015bci\u00f3wek w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T20:36:21.783955+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T16:23:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/9ca8c47eceb8365426f7bffa3ee639ba482cd30b588df65ed1a00324eed3ea18,w104h74.jpg\"/><br/> Jestem sprawny fizycznie i szukam pracy. Idzie mi kiepsko, a m\u00f3g\u0142bym si\u0119 jeszcze przyda\u0107 - m\u00f3wi Stanis\u0142aw z \u0141odzi. Pomo\u017ce to, \u017ce od maja wchodz\u0105 w \u017cycie przepisy, dzi\u0119ki kt\u00f3rym \u0142atwiej b\u0119dzie zatrudni\u0107 emeryta?",
        "id": 2557587,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7689785/65-latek-szuka-pracy-skoro-potrzeba-pracownikow-to-dlaczego-nikt-mnie-nie-chce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "65-latek szuka pracy. \"Skoro potrzeba pracownik\u00f3w to dlaczego nikt mnie nie chce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T20:36:21.681213+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T16:01:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/cc436ae94505206c20e5f922afec68ef6c7c840baa5e672223513e7baea18838,w104h74.jpg\"/><br/> Chiny b\u0119d\u0105 kontynuowa\u0107 budow\u0119 elektrowni w\u0119glowych w nadchodz\u0105cych latach, aby zapewni\u0107 stabilno\u015b\u0107 dostaw energii, poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek pa\u0144stwowy planista, okre\u015blaj\u0105c rok 2027 jako szczytowy moment dla nowych projekt\u00f3w w\u0119glowych.",
        "id": 2557586,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7689769/chiny-beda-budowac-elektrownie-weglowe-do-2027-roku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny b\u0119d\u0105 budowa\u0107 elektrownie w\u0119glowe do 2027 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T16:57:43.541060+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T15:45:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/4143b51d2ac7e739061decd2fbe6c17d3f090fada03e6926e9af7e6cb69373f0,w104h74.jpg\"/><br/> Mateusz W., prezenter TVN24, zosta\u0142 zatrzymany przez agent\u00f3w Centralnego Biura Antykorupcyjnego i aresztowany przez s\u0105d na trzy miesi\u0105ce - wynika z informacji Wirtualnej Polski.",
        "id": 2555987,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7689765/dziennikarz-tvn24-aresztowany-zatrzymalo-go-cba",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziennikarz TVN24 aresztowany. Zatrzyma\u0142o go CBA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T19:11:19.899597+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T15:17:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/f5e854f82e8cf1a1b0449f93cbde31deb0d62f899ec0c7b2bdc43ab5f5e4f568.png\"/><br/> 57% nieruchomo\u015bci w Hiszpanii jest w r\u0119kach funduszy i w\u0142a\u015bcicieli powy\u017cej 3 mieszka\u0144. W Hiszpanii dzia\u0142aj\u0105 SOCIMI, podobne w strukturze do REIT\u00f3w, kt\u00f3re doprowadzi\u0142y do tego stanu po kryzysie w 2008 roku. Czy Polsk\u0119 czeka to samo?",
        "id": 2557071,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7689753/57-nieruchomosci-w-hiszpanii-jest-w-rekach-rentierow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "57% nieruchomo\u015bci w Hiszpanii jest w r\u0119kach rentier\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T22:45:33.866525+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T13:56:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/a7cfa51c93755b7155c2c61796736c608330a93df44af3de13c7569a9a7238d2,w104h74.jpg\"/><br/> \"Kierowca samochodu nie zatrzyma\u0142 si\u0119 przed przej\u015bciem dla pieszych na s\u0105siednim pasie obok mojego samochodu. Gdyby nie reakcja ojca, kt\u00f3ry prowadzi\u0142 w\u00f3zek przez pasy, dosz\u0142oby do tragedii.\" 13.04.2025 oko\u0142o godz. 12:45:16 (na kamerze jest czas zimowy) ul. Ozimska - Opole",
        "id": 2558396,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7689711/o-wlos-od-potracenia-mezczyzny-z-dzieckiem-na-przejsciu-w-opolu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O w\u0142os od potracenia m\u0119\u017cczyzny z dzieckiem na przej\u015bciu w Opolu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T14:27:21.990012+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T13:54:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/1a4906379ce000bfffbc8361218a3ae8fc99f824dc4dfb3a443d08bdc8a1f428,w104h74.jpg\"/><br/> Podczas interwencji zatrzymano r\u00f3wnie\u017c partnera matki nastolatka, kt\u00f3ry okaza\u0142 si\u0119 by\u0107 osob\u0105 poszukiwan\u0105 przez wymiar sprawiedliwo\u015bci. 101 wykrocze\u0144 na 106 pojazd\u00f3w.",
        "id": 2554598,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7689709/16-latek-za-kierownica-podczas-zlotu-w-olsztynie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "16-latek za kierownic\u0105 podczas \"zlotu\" w Olsztynie.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T13:19:02.278681+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T13:19:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/654792d309409a032ff603382f64fc5a353d39a9426bc7bbe5262d92f3c0c0d8,w104h74.jpg\"/><br/> Zawodowy \u017co\u0142nierz, m\u0105\u017c policjantki w Rzeszowie wjecha\u0142 w dziecko na pasach. S\u0119dzia da\u0142a mu za to tylko grzywn\u0119 wyrokiem nakazowym. Prokuratura wnios\u0142a sprzeciw od wyroku dopiero dzie\u0144 po ujawnieniu tej sprawy przez BRD24.pl. By\u0142o to ju\u017c dwa dni po terminie",
        "id": 2554020,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7689705/prokurator-spoznil-sie-ze-sprzeciwem-uklad-mial-sie-domknac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prokurator sp\u00f3\u017ani\u0142 si\u0119 ze sprzeciwem. Uk\u0142ad mia\u0142 si\u0119 domkn\u0105\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T14:27:22.189112+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T12:28:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/86be3230163087151224de8f2f5ad0440a93874d4c1931bb231f1a26110cce7a.png\"/><br/> Chc\u0119 podzieli\u0107 si\u0119 swoj\u0105 histori\u0105 z Orange Polska i problemami przy pr\u00f3bie z\u0142o\u017cenia reklamacji telefonu Apple (iPhone) mo\u017ce komu\u015b pomo\u017ce, a mo\u017ce dotrze to te\u017c gdzie\u015b dalej, bo sytuacja jest absurdalna.",
        "id": 2554600,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7689671/uwaga-na-orange-polska-s-a-odsylanie-klienta-i-ignorowanie-rekojmi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uwaga na Orange Polska S.A. odsy\u0142anie klienta i ignorowanie r\u0119kojmi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T21:40:55.349239+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T12:01:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/8a0067121a4b4f1ecf26289cf112303f451e946429b5fef8c1c911d5ab0348f7,w104h74.jpg\"/><br/> Prof. UAM dr hab. Joanna Ziomek z Wydzia\u0142u Biologii Uniwersytetu im. Adama Mickiewicza w Poznaniu poinformowa\u0142a, \u017ce obsz",
        "id": 2558014,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7689653/chomikowi-europejskiemu-grozi-wyginiecie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chomikowi europejskiemu grozi wygini\u0119cie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T15:45:03.305018+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T10:20:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/f444a47516664d4f293cb6ae20a17f39b45f15b158df97eac6951a17bf8ab5cb,w104h74.jpg\"/><br/> Kieruj\u0105cy ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105 nie pozwala si\u0119 wyprzedzi\u0107 i spycha z drogi 11.04.2025 DW 780 Babcie - Alwernia",
        "id": 2555332,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7689561/kierujacy-ciezarowka-nie-pozwala-sie-wyprzedzic-i-spycha-z-drogi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kieruj\u0105cy ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105 nie pozwala si\u0119 wyprzedzi\u0107 i spycha z drogi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T16:57:43.641430+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T09:31:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/78e865e12b4d4dad1a654bd4b4dd669b15517d1c4e822648de4165dcdadd3d3e,w104h74.jpg\"/><br/> Europa, zw\u0142aszcza kraje UE staj\u0105 si\u0119 (za spraw\u0105 biurokracji i regulacji) skansenem muzealnych technologii - w por\u00f3wnaniu z Chinami, USA. Ile i kto wydaje na nauk\u0119, badania i inwestycje w nowe technologie? I dlaczego Europa zostaje z ty\u0142. Polecam",
        "id": 2555988,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7689533/usa-i-chiny-leca-w-technologiczna-przyszlosc-ue-staje-sie-skansenem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA i Chiny lec\u0105 w technologiczn\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107. UE staje si\u0119 skansenem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T09:55:20.322946+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T09:31:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/40bc83b28faa1397d80d4286d22c94a197e7c3424bb593e21700be873f1242a5,w104h74.jpg\"/><br/> Zaczyna si\u0119 robi\u0107 ciep\u0142o i nie chodzi tutaj o wiosenn\u0105 aur\u0119 xD",
        "id": 2552602,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7689531/developer-branza-czeka-na-to-kto-pierwszy-mrugnie-i-zacznie-dawac-upusty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Developer: bran\u017ca czeka na to, kto pierwszy mrugnie i zacznie dawa\u0107 upusty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T14:27:22.090346+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T09:08:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/d8b5b0a6acf3fec9b79f53ad765d095e85308e953e0e1ec76778f32990189c3e,w104h74.jpg\"/><br/> B\u0119dzie kolejna edycja 'Blacked Warsaw'. Tym razem czarnosk\u00f3rzy m\u0119\u017cczy\u017ani wejd\u0105 za darmo, ale bia\u0142e kobiety... musz\u0105 zap\u0142aci\u0107.",
        "id": 2554599,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7689507/bedzie-kolejna-edycja-blacked-warsaw-dla-kobiet-wprowadzono-oplaty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119dzie kolejna edycja 'Blacked Warsaw'. Dla kobiet wprowadzono op\u0142aty!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T11:01:14.113852+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T09:00:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/85921b0fa01ee97163a706f763af5d8f73f43f07c46d40434050d5911f56a600,w104h74.jpg\"/><br/> W niedziel\u0119, w wieku 89 lat, zmar\u0142 Mario Vargas Llosa - peruwia\u0144ski powie\u015bciopisarz, eseista, dziennikarz, polityk oraz laureat Nagrody Nobla w dziedzinie literatury. Jego odej\u015bcie og\u0142osi\u0142y dzieci pisarza w oficjalnym komunikacie.",
        "id": 2552997,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7689501/odszedl-gigant-literatury-mario-vargas-llosa-nie-zyje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odszed\u0142 gigant literatury. Mario Vargas Llosa nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T18:05:40.585077+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T08:42:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/26fc0c228a92a3dbd518b7028d1f15c9095594f346b64905446e46819fe64926,w104h74.jpg\"/><br/> Rzym to miasto, kt\u00f3re przynajmniej raz w \u017cyciu zobaczy\u0107 trzeba. By\u0142 kiedy\u015b centrum staro\u017cytnego \u015bwiata, po kt\u00f3ry pozosta\u0142y niezwyk\u0142e antyczne pami\u0105tki jak Koloseum, Forum Romanum czy Panteon. Pr\u00f3cz nich rzesze turyst\u00f3w przyci\u0105gaj\u0105 r\u00f3wnie\u017c Fontanna di Trevi, Hiszpa\u0144skie Schody czy Zamek \u015aw. Anio\u0142a.",
        "id": 2556529,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7689491/rzym-wieczne-miasto-z-najznakomitszymi-zabytkami-europy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rzym - Wieczne Miasto z najznakomitszymi zabytkami Europy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T21:40:55.462067+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T08:08:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/faa1c5fe5f45ead47d6e1edbebc624e91a1d5f895c5ddf2041ba1502e8926ead,w104h74.jpg\"/><br/> Pi\u0144cz\u00f3w, ma\u0142e, urocze miasteczko na Ponidziu. Niby nic wielkiego, ale pe\u0142no tu w\u0142oskiej architektury i \u015blad\u00f3w polskiej reformacji. A do tego pag\u00f3rkowate krajobrazy Ponidzia, rzeki dobre na kajak i zalew w Pi\u0144czowie, gdzie mo\u017cna pop\u0142ywa\u0107 r\u00f3wnie\u017c jachtem.",
        "id": 2558015,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7689473/pinczow-jakie-zabytki-i-ciekawe-miejsca-warto-zobaczyc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pi\u0144cz\u00f3w - jakie zabytki i ciekawe miejsca warto zobaczy\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T18:05:40.846214+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T07:40:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/9936cce6ec3aad890c229b978d58fc157f16a5788e2c4aabe27c40c3212d2aaf,w104h74.jpg\"/><br/> Po ponad miesi\u0105cu strajku pracownik\u00f3w zajmuj\u0105cych si\u0119 wywozem odpad\u00f3w w Birmingham, drugim co do wielko\u015bci mie\u015bcie Wielkiej Brytanii",
        "id": 2556530,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7689459/szczury-wielkosci-kota-plaga-gryzoni-i-gory-smieci-w-brytyjskim-miescie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Szczury wielko\u015bci kota\". Plaga gryzoni i g\u00f3ry \u015bmieci w brytyjskim mie\u015bcie",
        "vote": 0
    }
]