[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T15:41:26.598499+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T14:48:10+00:00",
        "description": null,
        "id": 2555191,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9777622,zaskakujacy-ruch-brukseli-tak-chce-sie-bronic-przed-sluzbami-trumpa.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskakuj\u0105cy ruch Brukseli. Tak chce si\u0119 broni\u0107 przed s\u0142u\u017cbami Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T15:41:26.720763+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T14:28:19+00:00",
        "description": null,
        "id": 2555192,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9777576,doplata-do-pradu-2025-dla-kogo-tanszy-prad-o-42-wniosek-tylko-do-30-kwietnia-tauron.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dop\u0142ata do pr\u0105du 2025 - dla kogo ta\u0144szy pr\u0105d o 42%? Wniosek tylko do 30 kwietnia!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T15:41:26.821001+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T14:25:14+00:00",
        "description": null,
        "id": 2555193,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9757137,czy-mozna-wyplacic-pieniadze-z-subkonta-za-zycia-jak-wyplacic-pieniadze-z-subkonta-za-zycia.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy mo\u017cna wyp\u0142aci\u0107 pieni\u0105dze z subkonta za \u017cycia? Jak wyp\u0142aci\u0107 pieni\u0105dze z subkonta za \u017cycia?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T15:41:26.921771+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T14:14:31+00:00",
        "description": null,
        "id": 2555194,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9777603,zmasowany-szturm-zolnierzy-rosji-zmienil-sie-w-rzeznie-mocne-nagranie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmasowany szturm \u017co\u0142nierzy Rosji zmieni\u0142 si\u0119 w rze\u017ani\u0119. Mocne nagranie z frontu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T14:23:36.559552+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T14:14:31+00:00",
        "description": null,
        "id": 2554487,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9777603,zmasowany-szturm-zolnierzy-rosji-zmienil-w-rzeznie-mocne-nagranie-z-f.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmasowany szturm \u017co\u0142nierzy Rosji zmieni\u0142 w rze\u017ani\u0119. Mocne nagranie z frontu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T16:53:57.850327+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T13:48:33+00:00",
        "description": null,
        "id": 2555856,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/transport/drogi/artykuly/9777650,to-bedzie-drogowy-kregoslup-woj-slaskiego-tedy-polacy-pojada-na-slow.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To b\u0119dzie drogowy kr\u0119gos\u0142up woj. \u015bl\u0105skiego. T\u0119dy Polacy pojad\u0105 na S\u0142owacj\u0119 [ZDJ\u0118CIA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T14:23:36.667636+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T13:18:51+00:00",
        "description": null,
        "id": 2554488,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9760009,rzadzacy-biora-sie-za-dluznikow-trudniej-bedzie-ukryc-majatek-a-egze.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105dz\u0105cy bior\u0105 si\u0119 za d\u0142u\u017cnik\u00f3w. Trudniej b\u0119dzie ukry\u0107 maj\u0105tek, a egzekucja b\u0119dzie \u0142atwiejsza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T13:15:29.856374+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T13:04:10+00:00",
        "description": null,
        "id": 2553887,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/bankowosc/artykuly/9777557,berlin-jest-wsciekly-sad-zgodzil-sie-na-wrogie-przejecie-niemieckie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin jest w\u015bciek\u0142y. S\u0105d zgodzi\u0142 si\u0119 na \"wrogie\" przej\u0119cie niemieckiego banku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T14:23:36.769800+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T13:04:10+00:00",
        "description": null,
        "id": 2554489,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/bankowosc/artykuly/9777557,berlin-jest-wsciekly-wydano-zgode-na-wrogie-przejecie-niemieckiego.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin jest w\u015bciek\u0142y. Wydano zgod\u0119 na \"wrogie\" przej\u0119cie niemieckiego banku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T13:15:30.091449+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T12:55:25+00:00",
        "description": null,
        "id": 2553888,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9777554,czy-urzad-skarbowy-na-pewno-sam-rozliczy-twoj-pit-niekoniecznie-lep.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy urz\u0105d skarbowy na pewno sam rozliczy tw\u00f3j PIT?  Niekoniecznie. Lepiej si\u0119 upewnij",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T13:15:30.325314+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T12:30:05+00:00",
        "description": null,
        "id": 2553889,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9777535,renta-wdowia-wiadomo-kiedy-zus-zacznie-wydawac-decyzje-termin.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Renta wdowia. Wiadomo, kiedy ZUS zacznie wydawa\u0107 decyzje [TERMIN]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T13:15:30.559481+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T12:25:31+00:00",
        "description": null,
        "id": 2553890,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9777532,wracaja-kary-za-niedopelnienie-obowiazku-meldunkowego-dla-niektorych-beda-szczegolnie-dotkliwe.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wracaj\u0105 kary za niedope\u0142nienie obowi\u0105zku meldunkowego. Dla niekt\u00f3rych b\u0119d\u0105 szczeg\u00f3lnie dotkliwe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T13:15:30.796540+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T12:16:34+00:00",
        "description": null,
        "id": 2553891,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9777529,afd-zwykla-partia-afera-w-berlinie-opozycja-grzmi-na-partie-przysz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AfD \"zwyk\u0142\u0105 parti\u0105\"? Afera w Berlinie, opozycja grzmi na parti\u0119 przysz\u0142ego kanclerza Niemiec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T12:02:33.966217+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T11:40:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2553366,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9777505,po-drugiej-stronie-globu-wyplynal-statek-z-ciezkim-sprzetem-zmierza-d.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po drugiej stronie globu wyp\u0142yn\u0105\u0142 statek z ci\u0119\u017ckim sprz\u0119tem. Zmierza do Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T13:15:31.068889+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T11:35:34+00:00",
        "description": null,
        "id": 2553892,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/transport/drogi/artykuly/9777520,z-krakowa-w-gory-ogloszono-przetargi-na-budowe-dwoch-ostatnich-odcink.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z Krakowa w g\u00f3ry. Og\u0142oszono przetargi na budow\u0119 dw\u00f3ch ostatnich odcink\u00f3w S52 [MAPA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T12:02:34.807542+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T11:00:27+00:00",
        "description": null,
        "id": 2553367,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9777487,polsce-wcisnieto-ponad-10-tys-imigrantow-z-niemiec-ostre-slowa-byl.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polsce \"wci\u015bni\u0119to\" ponad 10 tys. imigrant\u00f3w z Niemiec? Ostre s\u0142owa by\u0142ego premiera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T12:02:35.452958+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T10:55:35+00:00",
        "description": null,
        "id": 2553368,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9777479,planowal-masakre-pod-polska-granica-w-ukrainie-zatrzymano-rosyjskiego.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Planowa\u0142 masakr\u0119 pod polsk\u0105 granic\u0105. W Ukrainie zatrzymano rosyjskiego agenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T10:57:34.037011+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T10:43:14+00:00",
        "description": null,
        "id": 2552908,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9777467,dodatek-w-wysokosci-13-emerytury-od-zus-co-miesiac-kto-moze-sie-ubiegac.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dodatek w wysoko\u015bci 13. emerytury od ZUS co miesi\u0105c. Kto mo\u017ce si\u0119 ubiega\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T10:57:34.704620+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T10:27:26+00:00",
        "description": null,
        "id": 2552909,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/transport/lotnictwo/artykuly/9777452,najwieksze-lotniska-swiata-jeden-kraj-dominuje.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najwi\u0119ksze lotniska \u015bwiata. Jeden kraj dominuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T10:57:35.418696+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T10:24:05+00:00",
        "description": null,
        "id": 2552910,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/aktualnosci/artykuly/9771667,ceny-mieszkan-pojda-w-gore-bo-deweloperzy-musza-placic-ten-podatek-s.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ceny mieszka\u0144 p\u00f3jd\u0105 w g\u00f3r\u0119, bo deweloperzy musz\u0105 p\u0142aci\u0107 ten podatek. Sk\u0105d to zaskoczenie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T10:57:36.048282+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T10:22:24+00:00",
        "description": null,
        "id": 2552911,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9774476,180-zlotych-oplaty-w-2025-roku-w-niektorych-gminach-termin-platnosci.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "180 z\u0142otych op\u0142aty w 2025 roku. W niekt\u00f3rych gminach termin p\u0142atno\u015bci ju\u017c min\u0105\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T10:57:36.562302+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T10:20:55+00:00",
        "description": null,
        "id": 2552912,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9773588,wazny-komunikat-w-sprawie-wyplaty-renty-wdowiej-sprawdz-jesli.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u017cny komunikat w sprawie wyp\u0142aty renty wdowiej. Sprawd\u017a, je\u015bli czekasz na przelew",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T10:57:37.174370+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T10:15:09+00:00",
        "description": null,
        "id": 2552913,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/wynagrodzenia/artykuly/9777433,1800-zlotych-miesiecznie-dla-policjanta-na-splate-kredytu-wyplaty-rus.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "1800 z\u0142otych miesi\u0119cznie dla policjanta na sp\u0142at\u0119 kredytu. Wyp\u0142aty rusz\u0105 od lipca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T10:57:37.670447+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T10:14:18+00:00",
        "description": null,
        "id": 2552914,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9777432,grozi-nam-wojna-w-kosmosie-bron-jadrowa-rosji-trafi-na-orbite.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grozi nam wojna w kosmosie! Bro\u0144 j\u0105drowa Rosji trafi na orbit\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T10:57:38.170994+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T10:09:31+00:00",
        "description": null,
        "id": 2552915,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9777444,codziennie-inna-decyzja-trump-zapowiada-kolejne-zmiany-cel.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Codziennie inna decyzja. Trump zapowiada kolejne zmiany ce\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T09:52:25.717481+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T09:30:08+00:00",
        "description": null,
        "id": 2552506,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9777400,jeszcze-tam-ich-nie-bylo-pierwszy-paczkomat-polskiej-firmy-na-egzotyc.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeszcze tam ich nie by\u0142o. Pierwszy paczkomat polskiej firmy na egzotycznej wyspie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T09:52:25.897064+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T08:51:56+00:00",
        "description": null,
        "id": 2552507,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9777378,liczba-polakow-sciganych-przez-kreml-rosnie-i-jest-juz-dwucyfrowa.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liczba Polak\u00f3w \u015bciganych przez Kreml ro\u015bnie i jest ju\u017c dwucyfrowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T09:52:26.048189+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T08:46:48+00:00",
        "description": null,
        "id": 2552508,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9777346,uwaga-na-sztuczna-bliskosc-relacje-z-ai-moga-miec-powazne-konsekwen.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uwaga na \"sztuczn\u0105\" blisko\u015b\u0107. Relacje z AI mog\u0105 mie\u0107 powa\u017cne konsekwencje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T08:47:27.225249+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T08:27:02+00:00",
        "description": null,
        "id": 2552200,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9777352,rosje-przygniata-ogromna-inflacja-bedzie-jeszcze-gorzej.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosj\u0119 przygniata ogromna inflacja. B\u0119dzie jeszcze gorzej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T08:47:27.386542+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T08:21:42+00:00",
        "description": null,
        "id": 2552201,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9777354,chinski-handel-wystrzelil-jak-to-mozliwe-w-czasie-wojny-celnej.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144ski handel wystrzeli\u0142. Jak to mo\u017cliwe w czasie wojny celnej?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T08:47:27.507698+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T08:07:57+00:00",
        "description": null,
        "id": 2552202,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9777358,sprzedajemy-za-granice-mniej-niz-kupujemy-gus-poinformowal-o-deficyc.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprzedajemy za granic\u0119 mniej, ni\u017c kupujemy. GUS poinformowa\u0142 o deficycie handlowym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T09:52:26.262712+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T07:54:37+00:00",
        "description": null,
        "id": 2552509,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9777384,to-bedzie-najwiekszy-okret-we-flocie-korei-polnocnej-sa-zdjecia-satel.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To b\u0119dzie najwi\u0119kszy okr\u0119t we flocie Korei P\u00f3\u0142nocnej. S\u0105 zdj\u0119cia satelitarne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T08:47:27.623007+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T07:54:25+00:00",
        "description": null,
        "id": 2552203,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9777336,tysiace-turystow-z-krajow-arabskich-w-krakowie-nowe-loty-z-rijadu-mog.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tysi\u0105ce turyst\u00f3w z kraj\u00f3w arabskich w Krakowie? Nowe loty z Rijadu mog\u0105 zmieni\u0107 wszystko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T08:47:27.732776+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T07:50:35+00:00",
        "description": null,
        "id": 2552204,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9777337,sikorski-ostro-o-putinie-przywodca-rosji-kpi-z-dobrej-woli-donalda-tr.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sikorski ostro o Putinie: przyw\u00f3dca Rosji kpi z dobrej woli Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T07:39:57.958399+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T07:33:04+00:00",
        "description": null,
        "id": 2551925,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9777331,polska-autostrada-dla-przemytnikow-broni-przez-nasz-kraj-znow-wiezion.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska autostrad\u0105 dla przemytnik\u00f3w broni! Przez nasz kraj zn\u00f3w wieziono \u0142adunek \u015bmierci?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T07:39:58.077230+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T07:27:12+00:00",
        "description": null,
        "id": 2551926,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9777329,europa-zostanie-zalana-produktami-z-chin-wloski-minister-ostrzega-prz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europa zostanie zalana produktami z Chin? W\u0142oski minister ostrzega przed \"inwazj\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T07:39:58.192711+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T07:20:10+00:00",
        "description": null,
        "id": 2551927,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9774051,zus-nie-chce-placic-i-odrzuca-13-wnioskow-co-z-prawami-ubezpieczonyc.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ZUS nie chce p\u0142aci\u0107 i odrzuca 1/3 wniosk\u00f3w. Co z prawami ubezpieczonych? Zdaniem ZUS, stan zdrowia spo\u0142ecze\u0144stwa jest stabilny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T07:39:58.299403+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T07:13:39+00:00",
        "description": null,
        "id": 2551928,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9777306,za-to-szkola-nie-moze-kazac-ci-placic-ale-i-tak-placisz-dlaczego.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Za to szko\u0142a nie mo\u017ce kaza\u0107 ci p\u0142aci\u0107. Ale i tak p\u0142acisz. Dlaczego?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T07:39:58.398953+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T07:10:31+00:00",
        "description": null,
        "id": 2551929,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/surowce/artykuly/9777285,ceny-ropy-leca-w-dol-zloty-w-gore-zaskakujaca-obnizka-paliw-na-wielk.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ceny ropy lec\u0105 w d\u00f3\u0142, z\u0142oty w g\u00f3r\u0119. Zaskakuj\u0105ca obni\u017cka paliw na Wielkanoc?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T07:39:58.500803+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T06:47:54+00:00",
        "description": null,
        "id": 2551930,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9777275,trump-znow-cofa-swoje-kroki-wazna-decyzja-ws-handlu-elektronika.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump zn\u00f3w cofa swoje kroki? Wa\u017cna decyzja ws. handlu elektronik\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T07:39:58.602130+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T06:38:21+00:00",
        "description": null,
        "id": 2551931,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9777265,zloty-krol-w-czasie-swiatowych-turbulencji-ludzie-rzucaja-sie-na-ten.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142oty kr\u00f3l. W czasie \u015bwiatowych turbulencji ludzie rzucaj\u0105 si\u0119 na ten kruszec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T06:35:49.346384+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T06:18:58+00:00",
        "description": null,
        "id": 2551689,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/transport/lotnictwo/artykuly/9777245,zbudowali-przemyslowa-potege-teraz-beda-doradzac-polakom-przy-cpk.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbudowali przemys\u0142ow\u0105 pot\u0119g\u0119. Teraz b\u0119d\u0105 doradza\u0107 Polakom przy CPK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T06:35:49.600864+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T06:14:01+00:00",
        "description": null,
        "id": 2551690,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9777243,podatkowe-trzesienie-ziemi-dla-bezdzietnych-i-par-z-jednym-dzieckiem.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podatkowe trz\u0119sienie ziemi dla bezdzietnych i par z jednym dzieckiem. Zap\u0142ac\u0105 now\u0105 danin\u0119? A\u017c tyle pieni\u0119dzy chce im zabra\u0107 fiskus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T06:35:49.874415+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T05:47:27+00:00",
        "description": null,
        "id": 2551691,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9775038,koszty-podrozy-samochodem-znowu-wzrosna-sejm-uchwalil-juz-przepis.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koszty podr\u00f3\u017cy samochodem znowu wzrosn\u0105. Sejm uchwali\u0142 ju\u017c przepisy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T06:35:50.116469+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T05:45:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2551692,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9776908,ppk-240-zl-trafi-na-konta-milionow-polakow-do-15-kwietnia-2025-r-oto-warunki.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "240 z\u0142 trafi na konta Polak\u00f3w do 15 kwietnia. Kto dostanie, a kto straci?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T06:35:50.411863+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T05:25:29+00:00",
        "description": null,
        "id": 2551693,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9777233,kto-wygra-wybory-jest-najnowszy-sondaz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto wygra wybory? Jest najnowszy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T05:30:26.658502+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T05:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2551460,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9776887,mlodzi-ukraincy-nie-chca-walczyc-armia-liczyla-na-tysiace-a-ilu-sie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u0142odzi Ukrai\u0144cy nie chc\u0105 walczy\u0107! Armia liczy\u0142a na tysi\u0105ce, a ilu si\u0119 zg\u0142osi\u0142o?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T05:30:26.896227+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T04:42:04+00:00",
        "description": null,
        "id": 2551461,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9777202,niemcy-na-linii-frontu-czy-berlin-przekaze-ukrainie-rakiety-dalekiego.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy na linii frontu! Czy Berlin przeka\u017ce Ukrainie rakiety dalekiego zasi\u0119gu?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T04:25:38.849368+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T04:06:05+00:00",
        "description": null,
        "id": 2551238,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9777201,co-ze-zdrowiem-trumpa-raport-lekarski-pod-lupa.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co ze zdrowiem Trumpa? Raport lekarski pod lup\u0105!",
        "vote": 0
    }
]