[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T21:35:49.195640+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T21:35:48+00:00",
        "description": "48-letni Mo\u0142dawianin je\u017adzi\u0142 rowerem na terenie miejscowo\u015bci Mikstat (powiat ostrzeszowski).",
        "id": 2557947,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162283-moldawianin_srogo_ukarany_za_jazde_na_rowerze_pod_wplywem_policjanci_z_wielkopolski_byli_nieugieci?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mo\u0142dawianin srogo ukarany za jazd\u0119 na rowerze &quot;pod wp\u0142ywem&quot;. Policjanci z Wielkopolski byli nieugi\u0119ci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T21:35:49.442535+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T21:35:48+00:00",
        "description": "Do redakcji epoznan.pl napisa\u0142 w tej sprawie pasa\u017cer.",
        "id": 2557948,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162284-smrod_i_bakterie_od_bezdomnego_w_calym_autobusie_pasazer_nie_mogl_zniesc_odoru?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "&quot;Smr\u00f3d i bakterie od bezdomnego w ca\u0142ym autobusie&quot;. Pasa\u017cer nie m\u00f3g\u0142 znie\u015b\u0107 odoru",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T20:31:08.887050+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T20:31:08+00:00",
        "description": "Akcja jest skierowana do mieszka\u0144c\u00f3w Poznania.",
        "id": 2557450,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162281-miasto_pokryje_w_100_koszt_usuniecia_azbestu_tylko_do_konca_kwietnia_mozna_skladac_wnioski?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miasto pokryje w 100% koszt usuni\u0119cia azbestu. Tylko do ko\u0144ca kwietnia mo\u017cna sk\u0142ada\u0107 wnioski!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T20:31:08.737863+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T20:31:08+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w poniedzia\u0142ek wieczorem.",
        "id": 2557449,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162282-naramowicka_zderzenie_dwoch_pojazdow_utrudnienia_na_drodze?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Naramowicka: zderzenie dw\u00f3ch pojazd\u00f3w. Utrudnienia na drodze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T20:31:09.048515+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T20:31:00+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w poniedzia\u0142ek na le\u015bnym odcinku drogi w Masanowie (powiat ostrowski).",
        "id": 2557451,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162279-niebezpieczny_poscig_policyjny_w_regionie_radiowoz_policyjny_zatrzymal_sie_na_drzewie_mundurowi_wyszli_o_wlasnych_silach?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niebezpieczny po\u015bcig policyjny w regionie. Radiow\u00f3z policyjny zatrzyma\u0142 si\u0119 na drzewie. Mundurowi wyszli o w\u0142asnych si\u0142ach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T19:06:28.251102+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T19:06:27+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w poniedzia\u0142ek na le\u015bnym odcinku drogi w Masanowie (powiat ostrowski).",
        "id": 2556943,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162279-niebezpieczny_wyscig_policyjny_w_regionie_radiowoz_policyjny_zatrzymal_sie_na_drzewie_mundurowi_wyszli_o_wlasnych_silach?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niebezpieczny wy\u015bcig policyjny w regionie. Radiow\u00f3z policyjny zatrzyma\u0142 si\u0119 na drzewie. Mundurowi wyszli o w\u0142asnych si\u0142ach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T19:06:27.964300+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T19:06:27+00:00",
        "description": "Chodzi o ul. U\u0142a\u0144sk\u0105.",
        "id": 2556942,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162280-od_poniedzialku_ulica_na_grunwaldzie_zamknieta_jest_objazd?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od poniedzia\u0142ku ulica na Grunwaldzie zamkni\u0119ta. Jest objazd",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T19:06:28.504411+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T19:06:27+00:00",
        "description": "O wizycie niespodziewanych &quot;go\u015bci&quot; poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek Stra\u017c Miejska Miasta Poznania.",
        "id": 2556944,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162278-trzy_lochy_i_warchlaki_wywolaly_strach_wsrod_poznanskich_dzialkowiczow_na_miejscu_pojawily_sie_sluzby?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzy lochy i warchlaki wywo\u0142a\u0142y strach w\u015br\u00f3d pozna\u0144skich dzia\u0142kowicz\u00f3w. Na miejscu pojawi\u0142y si\u0119 s\u0142u\u017cby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T20:31:09.224293+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T18:25:00+00:00",
        "description": "W poniedzia\u0142ek po godzinie 17:00 napisa\u0142 w tej sprawie Czytelnik epoznan.pl",
        "id": 2557452,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162276-sluzby_przy_staroleckiej_ogromne_korki_co_sie_dzieje?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142u\u017cby przy Staro\u0142\u0119ckiej. Ogromne korki. &quot;Co si\u0119 dzieje?&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T16:54:28.846056+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T16:54:28+00:00",
        "description": "Spore utrudnienia odnotowa\u0142 mi\u0119dzy innymi poci\u0105g InterCity &quot;Strzelecki&quot; jad\u0105cy w kierunku Poznania.",
        "id": 2555862,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162275-awaria_taboru_gigantyczne_opoznienia_pociagow_jadacych_do_poznania_pasazerowie_szukaja_innych_polaczen?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awaria taboru. Gigantyczne op\u00f3\u017anienia poci\u0105g\u00f3w jad\u0105cych do Poznania. Pasa\u017cerowie szukaj\u0105 innych po\u0142\u0105cze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T16:54:28.641393+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T16:54:28+00:00",
        "description": "Ju\u017c w najbli\u017cszy wtorek.",
        "id": 2555860,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162277-edukacyjna_wielkanoc_dla_dzieci_w_wielkopolskim_centrum_pediatrii_beda_mikroskopy_spiewajace_ptaki_i_mokradla?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Edukacyjna Wielkanoc dla dzieci w Wielkopolskim Centrum Pediatrii. B\u0119d\u0105 mikroskopy, \u015bpiewaj\u0105ce ptaki i mokrad\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T16:54:28.745987+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T16:54:28+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w poniedzia\u0142ek po godzinie 17:00.",
        "id": 2555861,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162276-wypadek_przy_staroleckiej_jedna_osoba_ranna_ogromne_korki?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek przy Staro\u0142\u0119ckiej. Jedna osoba ranna. Ogromne korki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T15:41:53.132690+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T15:41:52+00:00",
        "description": "7 kilometrowy korek na trasie Mi\u0105skowo -Wolica Pusta (powiat \u015bredzki).",
        "id": 2555204,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162272-gigantyczny_zator_60_km_za_poznaniem_wszystko_stoi_w_miejscu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gigantyczny zator 60 km za Poznaniem. Wszystko stoi w miejscu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T15:41:52.932717+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T15:41:52+00:00",
        "description": "Natomiast samych zg\u0142osze\u0144 od mieszka\u0144c\u00f3w SM odnotowa\u0142a 1296.",
        "id": 2555202,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162274-poznaniacy_najczesciej_zglaszaja_strazy_miejskiej_nieprawidlowo_zaparkowane_samochody_ponad_500_wezwan_tylko_w_ciagu_tygodnia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poznaniacy najcz\u0119\u015bciej zg\u0142aszaj\u0105 Stra\u017cy Miejskiej nieprawid\u0142owo zaparkowane samochody. Ponad 500 wezwa\u0144 tylko w ci\u0105gu tygodnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T15:41:53.034067+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T15:41:52+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w \u015aremie.",
        "id": 2555203,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162273-strazak_z_poznania_udzielil_pomocy_kobiecie_u_ktorej_doszlo_do_zatrzymania_akcji_serca_zapanowal_nad_tlumem_ludzi_zachowal_sie_profesjonalnie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stra\u017cak z Poznania udzieli\u0142 pomocy kobiecie, u kt\u00f3rej dosz\u0142o do zatrzymania akcji serca. &quot;Zapanowa\u0142 nad t\u0142umem ludzi, zachowa\u0142 si\u0119 profesjonalnie&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T14:24:07.727824+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T14:24:07+00:00",
        "description": "Chodzi o ul. 28 Czerwca 1956 r.",
        "id": 2554496,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162268-rozpoczal_sie_remont_na_kluczowej_ulicy_poznania_o_naprawe_tego_odcinka_wnioskowala_rada?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 remont na kluczowej ulicy Poznania. O napraw\u0119 tego odcinka wnioskowa\u0142a Rada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T13:16:05.295568+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T13:16:04+00:00",
        "description": "25-letni obywatel Mo\u0142dawii mia\u0142 tylko wytrze\u017awie\u0107, a b\u0119dzie musia\u0142 wyjecha\u0107 z Polski.",
        "id": 2553904,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162263-moldawianin_grozil_smiercia_policjantowi_z_regionu_zostanie_deportowany?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mo\u0142dawianin grozi\u0142 \u015bmierci\u0105 policjantowi z regionu. Zostanie deportowany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T13:16:05.003500+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T13:16:04+00:00",
        "description": "Piotr Libicki postanowi\u0142 odnie\u015b\u0107 si\u0119 do sprawy lokalu P\u0105czu\u015b i Kawusia z Rynku \u0141azarskiego.",
        "id": 2553903,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162265-plastyk_miejski_o_aferze_doniczkowej_przy_poznanskiej_kawiarni_dzialanie_zgodnie_z_prawem_jest_fundamentem_cywilizowanych_spoleczenstw?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plastyk miejski o &quot;aferze doniczkowej&quot; przy pozna\u0144skiej kawiarni. &quot;Dzia\u0142anie zgodnie z prawem jest fundamentem cywilizowanych spo\u0142ecze\u0144stw&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T13:16:04.534545+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T13:16:04+00:00",
        "description": "Tylko w ubieg\u0142ym tygodniu jedna pozna\u0144ska plac\u00f3wka przeprowadzi\u0142a dwa zabiegi przeszczepienia p\u0142uc.",
        "id": 2553902,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162267-policyjny_smiglowiec_przetransportowal_pluco_do_poznanskiego_szpitala?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policyjny \u015bmig\u0142owiec przetransportowa\u0142 p\u0142uco do pozna\u0144skiego szpitala!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T12:03:45.860175+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T12:03:45+00:00",
        "description": "Przy Naramowickiej.",
        "id": 2553375,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162266-czarny_dym_nad_miastem_to_z_terenu_budowy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czarny dym nad miastem. &quot;To z terenu budowy&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T12:03:45.618316+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T12:03:45+00:00",
        "description": "Chodzi o inwestycj\u0119 przy ulicy Opolskiej.",
        "id": 2553374,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162262-mialo_byc_1100_miejskich_mieszkan_w_ramach_jednego_osiedla_jest_300_nastala_cisza?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mia\u0142o by\u0107 1100 miejskich mieszka\u0144 w ramach jednego osiedla, jest 300. &quot;Nasta\u0142a cisza&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T12:03:46.094954+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T12:03:45+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w poniedzia\u0142ek nad ranem w powiecie ostrzeszowskim.",
        "id": 2553376,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162264-wlamanie_do_firmy_produkcyjnej_w_regionie_z_portierni_skradziono_sejf?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142amanie do firmy produkcyjnej w regionie. Z portierni skradziono sejf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T10:58:21.146929+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T10:58:20+00:00",
        "description": "Mamy stanowisko POSiR.",
        "id": 2552918,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162261-12_letnia_corka_chciala_wejsc_na_miejski_basen_bez_rodzica_nie_weszla_po_to_sa_ratownicy_by_reagowac_w_razie_niebezpieczenstwa?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "12-letnia c\u00f3rka chcia\u0142a wej\u015b\u0107 na miejski basen bez rodzica, nie wesz\u0142a. &quot;Po to s\u0105 ratownicy by reagowa\u0107 w razie niebezpiecze\u0144stwa&quot;?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T10:58:21.255520+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T10:58:20+00:00",
        "description": "Do wypadku dosz\u0142o w sobot\u0119 w powiecie kaliskim.",
        "id": 2552919,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162260-tragiczny_final_wypadku_w_regionie_nie_zyje_kierowca_bmw?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny fina\u0142 wypadku w regionie. Nie \u017cyje kierowca BMW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T09:53:01.244977+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T09:53:00+00:00",
        "description": "Nie ma du\u017cego zainteresowania.",
        "id": 2552514,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162258-kierowcy_na_aplikacje_strajkuja_w_centrum_miasta?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kierowcy na aplikacj\u0119 strajkuj\u0105 w centrum miasta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T09:53:01.132672+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T09:53:00+00:00",
        "description": "W katedrze odby\u0142a si\u0119 liturgia Niedzieli Palmowej.",
        "id": 2552513,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162255-ostatnia_taka_niedziela_pod_przewodnictwem_arcybiskupa_gadeckiego?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostatnia taka niedziela pod przewodnictwem arcybiskupa G\u0105deckiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T08:48:00.939226+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T08:48:00+00:00",
        "description": "Zgodnie z zapowiedzi\u0105, pojawili si\u0119 na ulicy Fredry.",
        "id": 2552206,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162256-rolnicy_protestuja_w_centrum_poznania_utrudnienia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rolnicy protestuj\u0105 w centrum Poznania. Utrudnienia!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T08:48:01.053015+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T08:48:00+00:00",
        "description": "W tej sprawie napisa\u0142o do nas kilka os\u00f3b.",
        "id": 2552207,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162254-samolot_wystartowal_z_poznania_i_zawraca_przez_bledne_odczyty_krazy_nad_mosina?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samolot wystartowa\u0142 z Poznania i zawraca przez &quot;b\u0142\u0119dne odczyty&quot;. Kr\u0105\u017cy nad Mosin\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T07:42:27.944482+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T07:42:27+00:00",
        "description": "Zgodnie z przepisami, obiekty b\u0119d\u0105 musia\u0142y by\u0107 specjalnie oznaczone.",
        "id": 2551933,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162251-od_czwartku_konsekwencje_za_fotografowanie_i_nagrywanie_niektorych_obiektow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od czwartku konsekwencje za fotografowanie i nagrywanie niekt\u00f3rych obiekt\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T07:42:27.813611+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T07:42:27+00:00",
        "description": "Sylwia \u0141yskawka pochodzi z Kalisza i stoi przed ogromn\u0105 szans\u0105.",
        "id": 2551932,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162253-wielkopolanka_dostala_sie_na_prestizowe_studia_na_uniwersytecie_oksfordzkim_zbiera_na_czesne?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkopolanka dosta\u0142a si\u0119 na presti\u017cowe studia na Uniwersytecie Oksfordzkim. Zbiera na czesne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T07:42:28.094772+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T07:03:00+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o kilka minut przed 1.00 w nocy.",
        "id": 2551934,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162248-powazny_wypadek_na_rondzie_staroleka_kilku_rannych_pijany_uczestnik_uciekl_pieszo_ale_zostal_zatrzymany?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powa\u017cny wypadek na rondzie Staro\u0142\u0119ka. Kilku rannych. Pijany uczestnik uciek\u0142 pieszo, ale zosta\u0142 zatrzymany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T06:37:35.551635+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T06:37:35+00:00",
        "description": "Spraw\u0119 nag\u0142o\u015bni\u0142 jeden z mieszka\u0144c\u00f3w.",
        "id": 2551694,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162250-chodza_po_dachu_starego_budynku_w_centrum_poznania_gromadza_sie_na_opuszczonej_posesji_sytuacja_eskaluje?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chodz\u0105 po dachu starego budynku w centrum Poznania, gromadz\u0105 si\u0119 na opuszczonej posesji. &quot;Sytuacja eskaluje&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T06:37:35.863049+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T06:37:35+00:00",
        "description": "W tej sprawie napisa\u0142o ju\u017c do nas dw\u00f3ch Czytelnik\u00f3w, kt\u00f3rzy nies\u0142usznie dostali wezwanie do zap\u0142aty.",
        "id": 2551695,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162249-problem_z_e_kontrola_w_poznanskiej_spp_kierowcy_aut_elektrycznych_dostaja_wezwania_do_zaplaty_system_nie_rozpoznaje_koloru_tablic?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Problem z e-kontrol\u0105 w pozna\u0144skiej SPP. Kierowcy aut elektrycznych dostaj\u0105 wezwania do zap\u0142aty. &quot;System nie rozpoznaje koloru tablic&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T05:32:39.674842+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T05:32:39+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o kilka minut przed 1.00 w nocy.",
        "id": 2551462,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162248-powazny_wypadek_na_rondzie_staroleka_kilku_rannych_sprawca_mial_uciec_pieszo?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powa\u017cny wypadek na rondzie Staro\u0142\u0119ka. Kilku rannych, sprawca mia\u0142 uciec pieszo",
        "vote": 0
    }
]