[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T22:51:05.698802+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T21:06:08+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOdjl0N3pyUE0tcThlTDFQMkFFa0cta3NwZDVDZEJ2QzdVLTBHT19xQnI4TG1EOVdmV0NYZjl0ZS1PeUNRdXZyZWFwWU1KVUhuUjczUUw4cjJnVUpDWjlnZHFvb1VOZzhnRFkyRUhMVDNURnU0dFlUakNBM0ptNU9ZTVZSREJOb0ZrY3ZOQVlWMGF6YUcyclZRQzNkT0dzeTlLTXgzcEhEZHV4dUJyYnFxN1gtMA?oc=5\" target=\"_blank\">Du\u017ce emocje w studiu Telewizji Republika. Dosz\u0142o do k\u0142\u00f3tni mi\u0119dzy Mentzenem i Ho\u0142owni\u0105 [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxONlhuSzNCcjJXR1JIZ0dWTGtXQVozbnFHRDNxZWpRRl9PU2xURXUyUVhjdE5RcjZWU0xibUQ0YWV5dzFKcWpoMjNNN1JoVGhBbTZqNWtVMmlndGtONTBnQXNybmtVZll2TWJzNTJHalBKTnFxU2swWjg1aTN6c2l1Uk94X0JISlpCQUFyRkVDNDluckF6dmFmaFoxUUk4QW9maWVWaUZsQTFkXzNab3oyeThrU3U2TzFkaTdF?oc=5\" target=\"_blank\">Ro\u015bnie napi\u0119cie przed debat\u0105 prezydenck\u0105. Ludzie gromadz\u0105 si\u0119 przed TV Republika [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"ht",
        "id": 2558478,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOdjl0N3pyUE0tcThlTDFQMkFFa0cta3NwZDVDZEJ2QzdVLTBHT19xQnI4TG1EOVdmV0NYZjl0ZS1PeUNRdXZyZWFwWU1KVUhuUjczUUw4cjJnVUpDWjlnZHFvb1VOZzhnRFkyRUhMVDNURnU0dFlUakNBM0ptNU9ZTVZSREJOb0ZrY3ZOQVlWMGF6YUcyclZRQzNkT0dzeTlLTXgzcEhEZHV4dUJyYnFxN1gtMA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017ce emocje w studiu Telewizji Republika. Dosz\u0142o do k\u0142\u00f3tni mi\u0119dzy Mentzenem i Ho\u0142owni\u0105 [RELACJA NA \u017bYWO] - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T22:51:06.421293+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T20:42:28+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQdmpHS0dmUW40U3NYWnV6ZThkYzVZeHoxQmZ1ZHZjXzgwQzFwRXlYclVVZVVXWnBsZ2d6SHVEYWRXaEZtaUREVTBld3BvUlZxRENuS0daN0pQRHBMb2I4U1UyZ3BTV1g1eGJRZjNrcFI0dFN3SXVxY2lhNmtVY244SmpabTNaWlVhZkhicldzM0ItajZsZU5fdWNKTENDbnhVcDkyLV81UEpqaUY3Vko0Uk9zV1BYOVd5ODJaWndn?oc=5\" target=\"_blank\">Nietypowe pytanie podczas debaty. \"Jak mog\u0119 obel\u017cywie nazwa\u0107...\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font>",
        "id": 2558484,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQdmpHS0dmUW40U3NYWnV6ZThkYzVZeHoxQmZ1ZHZjXzgwQzFwRXlYclVVZVVXWnBsZ2d6SHVEYWRXaEZtaUREVTBld3BvUlZxRENuS0daN0pQRHBMb2I4U1UyZ3BTV1g1eGJRZjNrcFI0dFN3SXVxY2lhNmtVY244SmpabTNaWlVhZkhicldzM0ItajZsZU5fdWNKTENDbnhVcDkyLV81UEpqaUY3Vko0Uk9zV1BYOVd5ODJaWndn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nietypowe pytanie podczas debaty. \"Jak mog\u0119 obel\u017cywie nazwa\u0107...\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T20:40:55.359802+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T19:47:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNWktOd0lIM2pXb21qVm9mM1M2NXg1ZnN6VE03clkydUlJSVhXMmtRZWxlaHRwNTZFRk5NLXdMQVZHbm1ZMGpzNjZyc1ZsY1U1UC0yQnBmQU9kWWFyTGIydE02S0RpZTQ3aGJyUGtlckNILVBsV1hnU2pyaHBRM0dkbEhNMnVTZkpkRzdrQ3pFNVNSUE1xV1dXV1JnTERIT3lTbnZxSjltbVBFVlJiNkN6TlNXOA?oc=5\" target=\"_blank\">Gruchn\u0119\u0142y wie\u015bci o Lewandowskim! Niepokoj\u0105ce obrazki z treningu Barcelony Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQU1RzeTBTaDdicFVfRHhTYjZReWZDM3lwZ0YyT0NQc3BLd3hlR0NUT3gzbE5lUUM2bWxQR3BOWThLOFpOMHFRUUVNR1FMM1NkM3JiNG1FS0pQM0FpbnVGTEstQVZYMV9UZUdacHNSXzZ3bGxxeGRnSDVIUXNvUU8yalZYaF9lN2VGa3dERXpRc1RxQmJmU0NXVmZ0RDhCbUU5ODRqN1JoWXpPenVqb194R1ViS0p2UEJxS0ItUGt2aEpCNFgxYk5lWEpPMTlvX09n?oc=5\" target=\"_blank\">Robert Lewandowski mo\u017ce opu\u015bci\u0107 hit Ligi Mistrz\u00f3w! Niepokoj\u0105ce wie\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.co",
        "id": 2557712,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNWktOd0lIM2pXb21qVm9mM1M2NXg1ZnN6VE03clkydUlJSVhXMmtRZWxlaHRwNTZFRk5NLXdMQVZHbm1ZMGpzNjZyc1ZsY1U1UC0yQnBmQU9kWWFyTGIydE02S0RpZTQ3aGJyUGtlckNILVBsV1hnU2pyaHBRM0dkbEhNMnVTZkpkRzdrQ3pFNVNSUE1xV1dXV1JnTERIT3lTbnZxSjltbVBFVlJiNkN6TlNXOA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gruchn\u0119\u0142y wie\u015bci o Lewandowskim! Niepokoj\u0105ce obrazki z treningu Barcelony Pi\u0142ka no\u017cna - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T22:51:07.053835+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T19:24:58+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQU1RzeTBTaDdicFVfRHhTYjZReWZDM3lwZ0YyT0NQc3BLd3hlR0NUT3gzbE5lUUM2bWxQR3BOWThLOFpOMHFRUUVNR1FMM1NkM3JiNG1FS0pQM0FpbnVGTEstQVZYMV9UZUdacHNSXzZ3bGxxeGRnSDVIUXNvUU8yalZYaF9lN2VGa3dERXpRc1RxQmJmU0NXVmZ0RDhCbUU5ODRqN1JoWXpPenVqb194R1ViS0p2UEJxS0ItUGt2aEpCNFgxYk5lWEpPMTlvX09n?oc=5\" target=\"_blank\">Robert Lewandowski mo\u017ce opu\u015bci\u0107 hit Ligi Mistrz\u00f3w! Niepokoj\u0105ce wie\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNWktOd0lIM2pXb21qVm9mM1M2NXg1ZnN6VE03clkydUlJSVhXMmtRZWxlaHRwNTZFRk5NLXdMQVZHbm1ZMGpzNjZyc1ZsY1U1UC0yQnBmQU9kWWFyTGIydE02S0RpZTQ3aGJyUGtlckNILVBsV1hnU2pyaHBRM0dkbEhNMnVTZkpkRzdrQ3pFNVNSUE1xV1dXV1JnTERIT3lTbnZxSjltbVBFVlJiNkN6TlNXOA?oc=5\" target=\"_blank\">Gruchn\u0119\u0142y wie\u015bci o Lewandowskim! Niepokoj\u0105ce obrazki z treningu Barcelony Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.co",
        "id": 2558487,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQU1RzeTBTaDdicFVfRHhTYjZReWZDM3lwZ0YyT0NQc3BLd3hlR0NUT3gzbE5lUUM2bWxQR3BOWThLOFpOMHFRUUVNR1FMM1NkM3JiNG1FS0pQM0FpbnVGTEstQVZYMV9UZUdacHNSXzZ3bGxxeGRnSDVIUXNvUU8yalZYaF9lN2VGa3dERXpRc1RxQmJmU0NXVmZ0RDhCbUU5ODRqN1JoWXpPenVqb194R1ViS0p2UEJxS0ItUGt2aEpCNFgxYk5lWEpPMTlvX09n?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert Lewandowski mo\u017ce opu\u015bci\u0107 hit Ligi Mistrz\u00f3w! Niepokoj\u0105ce wie\u015bci - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T20:40:54.385402+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T19:11:11+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQSnE1a0lvdTA1Z3IybVE2TzkxaEwtdjh1R1BiQm55OFFRcmVMQ1YtekpKQm9hay1MX3ZzOEJvYXdHZVJ1S0h1eUVjNFZpeVo1UkNlTzd0Qld3QUFrakRhLVQ3M09jMFFIbDBObzR1XzdyRG93ZjlXSC1qSGtzVm9ydzRqWjhoajdxdGY1c2dBWmRidENLYVZvclltcnJpQ1hrVmNCX2RrZnZsSGNDRmJsWnV6TXZfU2VS?oc=5\" target=\"_blank\">Relacjonowali co m\u00f3wi\u0142 Trump, ten straci\u0142 cierpliwo\u015b\u0107. \"Oszuka\u0144czy przekaz\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2oyN1pmVERSR0pOdFFGd2FIemVpZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 2557705,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQSnE1a0lvdTA1Z3IybVE2TzkxaEwtdjh1R1BiQm55OFFRcmVMQ1YtekpKQm9hay1MX3ZzOEJvYXdHZVJ1S0h1eUVjNFZpeVo1UkNlTzd0Qld3QUFrakRhLVQ3M09jMFFIbDBObzR1XzdyRG93ZjlXSC1qSGtzVm9ydzRqWjhoajdxdGY1c2dBWmRidENLYVZvclltcnJpQ1hrVmNCX2RrZnZsSGNDRmJsWnV6TXZfU2VS?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Relacjonowali co m\u00f3wi\u0142 Trump, ten straci\u0142 cierpliwo\u015b\u0107. \"Oszuka\u0144czy przekaz\" - Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T22:51:06.932151+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T19:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPel9UWGNJYXRlbWlOSkxrRzc1ckpiT2lKaTBfb01aazBRcXBMUVF3dkxkMUh5alZwYk82VlpOZjRvYkIya2o5MWdrNkhnc3k5SEJGQ2tIY2VPdFVRMGRQSG51MkRSemVZZGtvRkZHdXZybE5LdU1KaEp0bm9kZUVDcEZSeW51VWQ3QXRrTHU5c25LREJwOU1HVGVwZS1OdlhOX19aadIBqgFBVV95cUxPRFVScnZDTXJ1UUFpT2VJTXNsWXFZcTZtZDEwcGtlZlY0VkdVbzJCbGYzczk4LUdDU3h4NF9jUUpTM0x0eHVmRWgycUlmalNSRGI0NWEwd1hFVWVzRTJJXy1KQTlqT2hMTllwaHJZNVpVMWVEMVVDdzNuRE14QndyZzFvNGxPU3lWdnBpOC1fRFhETnhrNkhmaGhwU2pBS1Zwck8xVG9zaUt4QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Z 0:2 na 3:2! Comeback Lechii Gda\u0144sk. Wyj\u0105tkowy jubileusz Szymona Marciniaka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">sport.tvp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPOTV0T0MwcHN3T0hjcmRZaEhwUVpGZXI5UDZpeGhrRmxqSnlUQ2pSc1dJeFlVbnVkWnJOV2lqWXdtcGlURzJidUdkeXcwa213VXdyWUxGNWUtSWRob205VmplLUVhWU5fXzhtLTZOVFNVanFxc0ljVnZGcDBGaDdXVXl5dEdzR1hiLXc5YWZmZjJZQWtpWDVGQmhVZmw1SHdjNGhVU1JnMmMzUVZuWmJDRVoxMUZEOHhtbHBuYnk1U2c5dy1iOUtBWm1N",
        "id": 2558486,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPel9UWGNJYXRlbWlOSkxrRzc1ckpiT2lKaTBfb01aazBRcXBMUVF3dkxkMUh5alZwYk82VlpOZjRvYkIya2o5MWdrNkhnc3k5SEJGQ2tIY2VPdFVRMGRQSG51MkRSemVZZGtvRkZHdXZybE5LdU1KaEp0bm9kZUVDcEZSeW51VWQ3QXRrTHU5c25LREJwOU1HVGVwZS1OdlhOX19aadIBqgFBVV95cUxPRFVScnZDTXJ1UUFpT2VJTXNsWXFZcTZtZDEwcGtlZlY0VkdVbzJCbGYzczk4LUdDU3h4NF9jUUpTM0x0eHVmRWgycUlmalNSRGI0NWEwd1hFVWVzRTJJXy1KQTlqT2hMTllwaHJZNVpVMWVEMVVDdzNuRE14QndyZzFvNGxPU3lWdnBpOC1fRFhETnhrNkhmaGhwU2pBS1Zwck8xVG9zaUt4QQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z 0:2 na 3:2! Comeback Lechii Gda\u0144sk. Wyj\u0105tkowy jubileusz Szymona Marciniaka - sport.tvp.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T20:40:54.496601+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T18:51:39+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQOGMwMlJiRGdOMF9QLVhGcDdmODRWUWlLYWVMbVNWc3Q3RHJXNGtCSkZmRlh6QnNNR0piUUwyaXIzOEJKaV9ab0FoSWJCb1VrNEtKdkNGMmlZUUlzQ3k1X1JjX3JYd0pfQXVzTXBlQkRQaDF6V0VRM3VWOHlXZVNRSHF5eEp0WHpWMmthWUtNbGpOcHRMR0Z1b2FHbmdiTEtueDBRdDhPcVQ3ejR5X21HcURYZmRhd3kyY1E?oc=5\" target=\"_blank\">Zmiana konstytucji na W\u0119grzech. Pora\u017cka zagl\u0105da Viktorowi Orbanowi w oczy. Chce rozbi\u0107 opozycj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNdktfR0lxTG1iV0JYVjYzZnppRUdCUG9DaE5iTlRWbENzVkEtYTdjb3hGazN1WTBfYUR2RG5CMVpuaVdpZ1ljLU9xMkl6bF9vcy02UGc5TDFhTWpDYVNnTzFwMm5JcGZSRXBhdndGcXZxelRJYm9mUTl1M0ptckFWNXM2cmpfaFZVdHlPUWxWVzNPNmVWNFplaW91UmRnMzZRNkN5cDBR?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0119gry zaostrzaj\u0105 prawo wobec mniejszo\u015bci LGBTQ+. Po represyjnej ustawie zmieniaj\u0105 konstytucj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV",
        "id": 2557706,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQOGMwMlJiRGdOMF9QLVhGcDdmODRWUWlLYWVMbVNWc3Q3RHJXNGtCSkZmRlh6QnNNR0piUUwyaXIzOEJKaV9ab0FoSWJCb1VrNEtKdkNGMmlZUUlzQ3k1X1JjX3JYd0pfQXVzTXBlQkRQaDF6V0VRM3VWOHlXZVNRSHF5eEp0WHpWMmthWUtNbGpOcHRMR0Z1b2FHbmdiTEtueDBRdDhPcVQ3ejR5X21HcURYZmRhd3kyY1E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiana konstytucji na W\u0119grzech. Pora\u017cka zagl\u0105da Viktorowi Orbanowi w oczy. Chce rozbi\u0107 opozycj\u0119 - Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T21:45:56.868299+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T18:45:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNTmpnVDdjLVF6bzg5dFlxTHJ2OHVVcWdtUndVZmxEVXhhMXUteUJfV2RIR19hYzczb0ZYWkhERmtVbWtWT3hyVjlVUEJkSExRMkdlSkpFQTkxa2ZNRG80Qkx5UXV0akk3U0lZbVFOSExQMmNCOU16cmMxc2U0NkF2ODJqeF92cG9jMUZjbmVMN1otUHhZMUdzbU1pMXJqdF9udmRPb3ZERGJ0LWZlYTY00gGzAUFVX3lxTFBHRUJ4OXVibk96eTVtMzZ3MnRhYjBYRk1CdVVxWVhYV0tXRVhDNGRTbnhMQVBZc2h1SmR0QWpMelE1RFF4SzhBdnJzMGN6ODB0SVBqaW4tZEd4dGoyTTlkOE13bGZZMDVqVFhEcFZaRVA0QURrdHZPU0JIZ21HY2FWQktma2pIV0pWUC1RQ3Z6NzkzYXg1US10TmVJQ3RpdnFIMmt4MmFLNEVCZllwQXprN3FR?oc=5\" target=\"_blank\">Ludzkie ko\u015bci za grosze. W\u0142a\u015bcicielka sklepu z antykami aresztowana</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxPdDcyVENCY1loOGR5eUlqelJGSVc4aF95MW5uUFF3LU5zVDZqZUZXSnRROXpWSmdZTE90bmt6VkpDbWtkblhDY1Npa3psNE1TNjR1X1dlVXdZOGdQSTVEckFkQkRiVGVXMzNYNG1kMmoybV9HaUVCSUY3LVEyeUV0S0pDc2xVRWhDMm9CMUd0TWs?oc=5\" target=\"_blank\">Mieszkanka Florydy sprzedawa\u0142a ludzkie ko\u015bci",
        "id": 2558114,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNTmpnVDdjLVF6bzg5dFlxTHJ2OHVVcWdtUndVZmxEVXhhMXUteUJfV2RIR19hYzczb0ZYWkhERmtVbWtWT3hyVjlVUEJkSExRMkdlSkpFQTkxa2ZNRG80Qkx5UXV0akk3U0lZbVFOSExQMmNCOU16cmMxc2U0NkF2ODJqeF92cG9jMUZjbmVMN1otUHhZMUdzbU1pMXJqdF9udmRPb3ZERGJ0LWZlYTY00gGzAUFVX3lxTFBHRUJ4OXVibk96eTVtMzZ3MnRhYjBYRk1CdVVxWVhYV0tXRVhDNGRTbnhMQVBZc2h1SmR0QWpMelE1RFF4SzhBdnJzMGN6ODB0SVBqaW4tZEd4dGoyTTlkOE13bGZZMDVqVFhEcFZaRVA0QURrdHZPU0JIZ21HY2FWQktma2pIV0pWUC1RQ3Z6NzkzYXg1US10TmVJQ3RpdnFIMmt4MmFLNEVCZllwQXprN3FR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ludzkie ko\u015bci za grosze. W\u0142a\u015bcicielka sklepu z antykami aresztowana - RMF24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T22:51:06.298694+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T18:45:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxPQlgxNXZoS21xUG5RMmxZbjVqUGhuUDI0RDFtZ2tMeml4OXl1OUdyTEMtU3lHQ1RfRHpBdlpzZ09WeklwRzQxOE5QWE9ZWTZLMklqb0cxZzE1UmVmazJqS1ZnZHZLSHdPZE1ZRU16ajNRbW1lX2lZMHpzeFhUeEExZmVrVTB5WWc4SVFHV2VMZnFmNE1BNE5jS3ZtdjFFb3IzNWNfT2RSeFBmeUlmalh1aUE0M0MweWlEZFluWGtlc2pCcGk5VVpraG9yOTNRUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Karol Nawrocki wypomnia\u0142 to marsza\u0142kowi Ho\u0142owni. \"Bez udzia\u0142u pana \u015brodowiska Tusk by nie rz\u0105dzi\u0142\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Niezale\u017cna</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQRUYyX2V2RG8xY0hMNi04UHNDdGdEajFXNWRHcC1qZTlYeXh4TFlEMDFMMHhXaXd6UmpmY3BmTmp0YTNIUHZfOXhtVWFmMzVPZE8xbVJvZ2VkZm05RkY5WmhlTHFud3FlaHRKQVNmZGFydFh3S0d3OWdsLW11MlRuY0VjTFYtZ204SVgzcWo2OEVLaC01VEVTejkzMUlmT2NwN3RKYXpkZWVTUGVobFNFSWI0SFdteFlPSnlZSEIxZkpDbnM?oc=5\" target=\"_blank\">Szymon Ho\u0142ownia o zako\u0144czeniu duopolu. Zdradzi\u0142 zwyci\u0119zc\u0119 debaty [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font>",
        "id": 2558483,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxPQlgxNXZoS21xUG5RMmxZbjVqUGhuUDI0RDFtZ2tMeml4OXl1OUdyTEMtU3lHQ1RfRHpBdlpzZ09WeklwRzQxOE5QWE9ZWTZLMklqb0cxZzE1UmVmazJqS1ZnZHZLSHdPZE1ZRU16ajNRbW1lX2lZMHpzeFhUeEExZmVrVTB5WWc4SVFHV2VMZnFmNE1BNE5jS3ZtdjFFb3IzNWNfT2RSeFBmeUlmalh1aUE0M0MweWlEZFluWGtlc2pCcGk5VVpraG9yOTNRUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki wypomnia\u0142 to marsza\u0142kowi Ho\u0142owni. \"Bez udzia\u0142u pana \u015brodowiska Tusk by nie rz\u0105dzi\u0142\" - Niezale\u017cna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T21:45:56.500887+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T18:05:40+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxQU1NPZklXNlBTRFZJLUJjWU52WVJlVWUtcHVRbTdSWk90MFp2M2F4ZUhZbHZLclN4ZTcwY1g2UFFOOHd6T3JTSEl0WENaLVluQkZ6VkQ1STNidnBCLXc5aHhOTENFZ1MxQ18xbWZnbTFFVWJwN01LdWdRdXVlSnR0RVhQQ0xKX3YtREFzLXNjSFpsMFJlRlVJ?oc=5\" target=\"_blank\">Trump wyznaczy\u0142 Putinowi termin zako\u0144czenia wojny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOemdDMFhnTXZvdExtVS1hM3NueGY0bHN0MUJzYUJuSUZfOEd1NmdxQ2ZDZjZjT1h6Rzc3cjQwNmZzU2g1bDhERW9UUUd5bVh5alM5a0dSWk11Rkt5b2NINW43b2ZJQnBCOUdPRWY5c091QU1wb3dhSHd1UmVPWmIyVE1jMHBBY091OGYyd2NtZENkeFItb09jZTVWMDBsSVRucDRhREtHYVVJYTZBdjRWRkhJOHE?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump atakuje Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego. \"On zawsze chce naby\u0107 rakiety\" [WIDEO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiYEFVX3lxTE40WmFZNjlKVGFBdTJjZlpPNmpRSExXMExtTUVnb1g1VFRFNWRCYnVEZS1heDdZa09KZkhv",
        "id": 2558112,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxQU1NPZklXNlBTRFZJLUJjWU52WVJlVWUtcHVRbTdSWk90MFp2M2F4ZUhZbHZLclN4ZTcwY1g2UFFOOHd6T3JTSEl0WENaLVluQkZ6VkQ1STNidnBCLXc5aHhOTENFZ1MxQ18xbWZnbTFFVWJwN01LdWdRdXVlSnR0RVhQQ0xKX3YtREFzLXNjSFpsMFJlRlVJ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump wyznaczy\u0142 Putinowi termin zako\u0144czenia wojny - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T19:19:52.586865+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T18:03:29+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNQ3JYR3BENm9sRFBSczlJOXl3cG1KTUVHTXV1ZTdiV25IdFFGUmVMWmpZTnNyMW8wTWlzVk4yUmlUZW1ESERPaG9nZnUzd2JLV29VcmhWS3ZWTFUtNHMwUWk0OHg3UGlrNHREMWNGYjBSb0hlWjFiN2xPR3lLTEs4VHVlNHAwYXV4enYyNGFDVFVmcGpFbS1LbWxRbDBOdzNfM0RlR3UxeXV0enNrSnRz?oc=5\" target=\"_blank\">Ruszy\u0142a debata prezydencka w Telewizji Republika</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOQjhhamhEazdGeDByVjVDWng3Y00yQWV3WWxUd3RENHAyN3c3ZGNXNzJSSnhIX2xDUlh6Q0p2ZlJFMXZiQ2p4akJ3ZHNGMVJveWtIRE5oYWtUdXhOUVc2WkVPWkNVdVBoRE9hc0JHTGVKM05xQmZWVy1LYTg5V1NwbndyTFJmYXFtdC1femR0R1NERXpyNllrX3dVLUlJbXp3XzhJTzNwbzY2N0l0WWJScGNyYVVGb0llcEpxdHNrcEk?oc=5\" target=\"_blank\">Emocje w studiu Telewizji Republika. Karol Nawrocki atakuje Szymona Ho\u0142owni\u0119 [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxNTDVYem1w",
        "id": 2557168,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNQ3JYR3BENm9sRFBSczlJOXl3cG1KTUVHTXV1ZTdiV25IdFFGUmVMWmpZTnNyMW8wTWlzVk4yUmlUZW1ESERPaG9nZnUzd2JLV29VcmhWS3ZWTFUtNHMwUWk0OHg3UGlrNHREMWNGYjBSb0hlWjFiN2xPR3lLTEs4VHVlNHAwYXV4enYyNGFDVFVmcGpFbS1LbWxRbDBOdzNfM0RlR3UxeXV0enNrSnRz?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ruszy\u0142a debata prezydencka w Telewizji Republika - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T20:40:54.017757+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T18:03:29+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxOQlkzM2RmWlpnbThUOGdmMk5wd2JlVjB2Zlc5ZEdzczhyZWppUWRBLXZmU2tGUVVfbVVwWl92TUtLYVRXbVNpY0xnRmNRRW53a2t4LU80eWx1ZU9PN052VUN6YmN1b3Q3UmNadjhXMU1tbHB3aWJwV29VLVJKVmphVVprSmFKd0J2UWE5djB6UFZGLU5ESHc0VldWWk4tRDJDYndSNXZBZVBQa005Y3VGSUMxLUxOZGlKZXRRcUU2QkNBTk5EbkM4TFhoWVRQV1ZmQ0E?oc=5\" target=\"_blank\">Ruszy\u0142a debata prezydencka w Telewizji Republika. W studiu podobizna Rafa\u0142a Trzaskowskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQNFNLNEpQRzdaeU9ubmVXOGUwWGJyVnhMbnZHc2NwNENYNF9TdkdPdDc3SGUwbDdvRTdUWkR0MEZEcTg2V25tT2IzaGxCTnkwWE1NY3pMT3FmeUxsU3BBUkp1YjdKSnN2dWN5NDdIaV85VDFoMzlGZHg5c2k2eUUyYjFKNk9aSjJJRmZMLV83a0l1SmdKbVVUQjNwdTVBYWRCdExaWnl0ZXpCbTJIMWlTQ1pfVlBzYUdySzczMGdXSDhpRzh6N3hydS1DX0c?oc=5\" target=\"_blank\">Fala komentarzy na temat debaty prezydenckiej. \"To bardzo przykre\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></",
        "id": 2557703,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxOQlkzM2RmWlpnbThUOGdmMk5wd2JlVjB2Zlc5ZEdzczhyZWppUWRBLXZmU2tGUVVfbVVwWl92TUtLYVRXbVNpY0xnRmNRRW53a2t4LU80eWx1ZU9PN052VUN6YmN1b3Q3UmNadjhXMU1tbHB3aWJwV29VLVJKVmphVVprSmFKd0J2UWE5djB6UFZGLU5ESHc0VldWWk4tRDJDYndSNXZBZVBQa005Y3VGSUMxLUxOZGlKZXRRcUU2QkNBTk5EbkM4TFhoWVRQV1ZmQ0E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ruszy\u0142a debata prezydencka w Telewizji Republika. W studiu podobizna Rafa\u0142a Trzaskowskiego - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T18:14:54.798583+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T17:41:57+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQRFhNWXk2bXJBSGY5Q1VoSlQybWxKc3E0UlBRTkRaM2hUa0x6QkhuU3Fqd2tGZFZiX2o5dFN4NjhpQ2dfS3NyaFNlWUxPZ0tLVGt0MFhjZHJsbDVpMlpOT3Z0aFEwbzk1TUdKUkZWQ3R5MklWR0dLNGRrblB4cll1dENURzBXalMzRDNoWEJ4SGhvSGhaUHhUcHBMN1hWTDN1Q1FDR2Nfb1E4ZDRyMjBxZGRzdFA?oc=5\" target=\"_blank\">Zmiany w w\u0119gierskiej konstytucji. Przepisy uderzaj\u0105 w mniejszo\u015bci seksualne</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNdktfR0lxTG1iV0JYVjYzZnppRUdCUG9DaE5iTlRWbENzVkEtYTdjb3hGazN1WTBfYUR2RG5CMVpuaVdpZ1ljLU9xMkl6bF9vcy02UGc5TDFhTWpDYVNnTzFwMm5JcGZSRXBhdndGcXZxelRJYm9mUTl1M0ptckFWNXM2cmpfaFZVdHlPUWxWVzNPNmVWNFplaW91UmRnMzZRNkN5cDBR?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0119gry zaostrzaj\u0105 prawo wobec mniejszo\u015bci LGBTQ+. Po represyjnej ustawie zmieniaj\u0105 konstytucj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOM2FNS3ZIcmVUSVNsM0twck",
        "id": 2556684,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQRFhNWXk2bXJBSGY5Q1VoSlQybWxKc3E0UlBRTkRaM2hUa0x6QkhuU3Fqd2tGZFZiX2o5dFN4NjhpQ2dfS3NyaFNlWUxPZ0tLVGt0MFhjZHJsbDVpMlpOT3Z0aFEwbzk1TUdKUkZWQ3R5MklWR0dLNGRrblB4cll1dENURzBXalMzRDNoWEJ4SGhvSGhaUHhUcHBMN1hWTDN1Q1FDR2Nfb1E4ZDRyMjBxZGRzdFA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany w w\u0119gierskiej konstytucji. Przepisy uderzaj\u0105 w mniejszo\u015bci seksualne - Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T22:51:06.061754+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T17:16:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNRDRRbmZTREQ5NHhsQkFNQXQxTVVwdmtTMGRmd3VyRlg3TkFoSjRhaEh1THNJbkh0Zk5VN0NtMncxUlIybkpHM1RHaFFUOF9ILUpMMjByUHRhNHpiQ2VZYjJxaGlRVngySjdCZHMxNGdoVm10QUNvcGprSWZDX2xhZ0FkbjJFRjNkMTNKeXRfODVLM2I1Zm90cXRoRnlxMnpFUno1Rl91MXpWSzQ?oc=5\" target=\"_blank\">Para m\u0142oda prawie za to zap\u0142aci\u0142a. Tak w\u0142a\u015bciciele sal drenuj\u0105 portfele nowo\u017ce\u0144c\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQZHdUNlI3dG9YVW1zVUhHckFyTk9rVVZuVlNmcHFhb1VvaHo1bWxKWC1vZFFUOS12a3BXM01ockdzMzhPaU9icE9NTHFLR21VeDdDa1hEbUdXM0VIdGNBbF9ENHFtc2lETC1FZVc2c19NMnNJR0NXdDVSQ1dlNDVPLWZZdHZUbEI2dVdEUVBEdmdBdkx0TjJ5NXloMzQ0NjdOUVdqMnhudWE4cl8tS0RN?oc=5\" target=\"_blank\">Pi\u0142ka no\u017cna: Liga hiszpa\u0144ska - mecz: Rayo Vallecano - Valencia CF</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Program TV Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxNQU5oNXFld3Nsb1oyTDhCeDdSUXlsS1JZeHJYbzF4d2",
        "id": 2558481,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNRDRRbmZTREQ5NHhsQkFNQXQxTVVwdmtTMGRmd3VyRlg3TkFoSjRhaEh1THNJbkh0Zk5VN0NtMncxUlIybkpHM1RHaFFUOF9ILUpMMjByUHRhNHpiQ2VZYjJxaGlRVngySjdCZHMxNGdoVm10QUNvcGprSWZDX2xhZ0FkbjJFRjNkMTNKeXRfODVLM2I1Zm90cXRoRnlxMnpFUno1Rl91MXpWSzQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Para m\u0142oda prawie za to zap\u0142aci\u0142a. Tak w\u0142a\u015bciciele sal drenuj\u0105 portfele nowo\u017ce\u0144c\u00f3w - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T18:14:54.629609+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T17:06:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxPQWxHUFc4Nk5iUi1MbkFURWdoTFE2czQtaE9CVEdzb2ZaS0FubkJweTRnczdwLUp1aW9CQ3NnaHg2cHBXaVdQb3oxZXRNaDlJdlVra2xVYi0tMkE2ZmZHWUxoVE5LelFPTkNxbWZ0UEpCSjZYeXJ0M1g5ZFNvWnE2a0ZtWXJOUngxQ2hyZEtfOWI3cXFOTllxelJ3dTlhSUZkYlAxUkJNWVdVTjFhZVZVNGptXzRPcGhvclhjSUlkRTdaZFQyS0FrTnlR?oc=5\" target=\"_blank\">Klub PiS sk\u0142ada zawiadomienie ws. Tuska i Bodnara. Chodzi o bezprawne dzia\u0142ania w prokuraturze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Niezale\u017cna</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2llaUtMVERSSE11dENIbXVjdVJTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 2556683,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxPQWxHUFc4Nk5iUi1MbkFURWdoTFE2czQtaE9CVEdzb2ZaS0FubkJweTRnczdwLUp1aW9CQ3NnaHg2cHBXaVdQb3oxZXRNaDlJdlVra2xVYi0tMkE2ZmZHWUxoVE5LelFPTkNxbWZ0UEpCSjZYeXJ0M1g5ZFNvWnE2a0ZtWXJOUngxQ2hyZEtfOWI3cXFOTllxelJ3dTlhSUZkYlAxUkJNWVdVTjFhZVZVNGptXzRPcGhvclhjSUlkRTdaZFQyS0FrTnlR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klub PiS sk\u0142ada zawiadomienie ws. Tuska i Bodnara. Chodzi o bezprawne dzia\u0142ania w prokuraturze - Niezale\u017cna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T21:45:56.971361+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T17:05:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOSlJiWnp6TG14S1p1Qkg3clYyTmt0R0hMTVdhZlA5S0ZFeUJ3Zk1JcTVZY2FHcUxQWk5zaHd1MGZ1OFNSZ25aMTczemhQQ0NfejNJWVRxREktajZUWU11dlFzTTc0VlQtdFF4QnNmYmpMcUdxMndETk5GQTdnSmo2UHZzOXhfeFVyZ2w2M2hla0RYZjZROWRNWkJmbjloakxCV2lCbHQxMA?oc=5\" target=\"_blank\">Je\u0144cy wojenni z Chin przyznali, \u017ce \"wpadli w pu\u0142apk\u0119\" zastawion\u0105 przez Rosj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Polska Agencja Prasowa SA</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOdWpjWVp5OEZwTlpxUFZkSzYxTlN3eFI0eFRCOWpuVE9IRU1zRWUwRTdYTjJZUjVUT1F5dnFpZkpkTWdfRURCdzEtVlZvNE01cUx6dm5zWTVPWDdYVjRPSGZPVTh0aWJNOHVKRVZvZ3pMWmZiYVBOUHVGQkN4bm9oZEZUQjl4cDMwbmZYYXdtM240OHAyU1l0Y0F4NnBORGtEUEpGeEtpY0daY0w0N2F3STNpSGpPTkhod0NVVGRES1Q?oc=5\" target=\"_blank\">Schwytani w Ukrainie Chi\u0144czycy m\u00f3wi\u0105 o \"pu\u0142apce\" zastawionej przez Pekin</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOX2hnZTBkTUFZ",
        "id": 2558115,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOSlJiWnp6TG14S1p1Qkg3clYyTmt0R0hMTVdhZlA5S0ZFeUJ3Zk1JcTVZY2FHcUxQWk5zaHd1MGZ1OFNSZ25aMTczemhQQ0NfejNJWVRxREktajZUWU11dlFzTTc0VlQtdFF4QnNmYmpMcUdxMndETk5GQTdnSmo2UHZzOXhfeFVyZ2w2M2hla0RYZjZROWRNWkJmbjloakxCV2lCbHQxMA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Je\u0144cy wojenni z Chin przyznali, \u017ce \"wpadli w pu\u0142apk\u0119\" zastawion\u0105 przez Rosj\u0119 - Polska Agencja Prasowa SA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T19:19:53.068532+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T17:01:45+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQbl8xS3pmVkJlcFVXTXRIR1FjNEl0YnpMdUFMMlNjbXBfSUdKcFJUM2pPYlRqY1RYQ0pBcjB2OGpoVW5XVTdKVTgwbmhxWktDYjN3Yk45OGo4TDV0Rk1tWlpDUTBoclgtVEtsZzJWTkxiVE84bGxjRlpFVmpBR2hkdU84a0xFaV8wWUhEVEtxN1FzbDNQcmZjejZRSFVVbktBM05xOV9DNA?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0119gry torpeduj\u0105 dzia\u0142ania UE. Zn\u00f3w przeciwko sankcjom na Rosj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOQzZ1T3BJMjVzQ1VDNHpORjNCbFlkRzk1SndXLWdKUWVhN1dLQ1V1MmdsbV8zZUZzX3I5VW1WbVFKdjY2dG5uRTZJQW9zSHdnU0pRTHVaTUtmLUFHbXdaeTNkc2U3cENrUzlObC1vUU4zUmczaWxHYW1qZy1QWGw0OUE3OXlxcWU3dEhWUUtVN1kxLXNUdVQzRTFjY25WVVZhMy1TYmJmMTBBRC00NDJla3RiRkk3ODlMTjdVLUhqVTNKclRH0gGiAUFVX3lxTFA0ZjJ4Q2lfNE9LWW1mRVpEbVhwTXZ3cWExbUh4NlFTa210bmRselpjWXY2aWxxS0ZxQlRQM0Q4dkt5Vi1xNXZMclJ5dlpCQjFCSHpqanQ2UzJmeFl4WWhWX0pHOGxHMHJLc0IxTGk0cERtdHZfdVpwWFhsU2cwNFpITVBUUHA0eGM1UVQ2Vm1NM2VBNlhrSFZrLV9Vb3ZVaVdJQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Siko",
        "id": 2557171,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQbl8xS3pmVkJlcFVXTXRIR1FjNEl0YnpMdUFMMlNjbXBfSUdKcFJUM2pPYlRqY1RYQ0pBcjB2OGpoVW5XVTdKVTgwbmhxWktDYjN3Yk45OGo4TDV0Rk1tWlpDUTBoclgtVEtsZzJWTkxiVE84bGxjRlpFVmpBR2hkdU84a0xFaV8wWUhEVEtxN1FzbDNQcmZjejZRSFVVbktBM05xOV9DNA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0119gry torpeduj\u0105 dzia\u0142ania UE. Zn\u00f3w przeciwko sankcjom na Rosj\u0119 - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T19:19:53.445933+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T16:44:54+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOYXN6VFAyZS0xTnc3bmJUOWZnVmZlcWtMc094R2V4ZmgtS0JYVk9Cb3g5X3JxYVlhUkhTYVlKRTRoX3RYWHhWZVAwb1J1NWUwT2lKSmtBOHJLeEtaREhRVmlUS1NpRHItV3UzTzJPb3ZRalM2Q2wybWZNeThpUjhPalBUSE5FenBDOEotNDJBME01dFZSOER2MkUtREw1RXhNRjZjRE5RdWNDYnN3bUZTV1BCQkItN1RYcTZHeUhJWDZyaVlL?oc=5\" target=\"_blank\">Koniec z p\u0142aceniem pod sto\u0142em? Nowa inicjatywa wchodzi w \u017cycie. Wyja\u015bniamy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOcTBrX3oyMG9ZaHgtLTdhZ1VYYTl4UjVlbkJJczI5S2NFWWN2V2hpbmROMkFoSlVpamRkdUpCX0VWRTljMDU1NDY5NDNRclQ2YW5JQ1k3SXhzY1pvajRhUzRQbDVPQWZpTnRTRkVoSFBnR0xxVmlkR282ZlpzYXY4NF9JMkFidXJmZ2h3WThhVHlWT3AyNTdWdHVJYzZtd29tcVR0X1RqMnozRU9BOTlyMlRmMk5NSGVXSWxvd2YtMTM?oc=5\" target=\"_blank\">Inauguracyjne posiedzenie Mi\u0119dzyresortowego Zespo\u0142u do spraw Przeciwdzia\u0142ania Szarej Strefie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gov.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/r",
        "id": 2557174,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOYXN6VFAyZS0xTnc3bmJUOWZnVmZlcWtMc094R2V4ZmgtS0JYVk9Cb3g5X3JxYVlhUkhTYVlKRTRoX3RYWHhWZVAwb1J1NWUwT2lKSmtBOHJLeEtaREhRVmlUS1NpRHItV3UzTzJPb3ZRalM2Q2wybWZNeThpUjhPalBUSE5FenBDOEotNDJBME01dFZSOER2MkUtREw1RXhNRjZjRE5RdWNDYnN3bUZTV1BCQkItN1RYcTZHeUhJWDZyaVlL?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec z p\u0142aceniem pod sto\u0142em? Nowa inicjatywa wchodzi w \u017cycie. Wyja\u015bniamy - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T19:19:54.102226+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T16:40:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxPdlR4S3lNb2lzb0RBUXMyc0NtTmtwcDh3eW1jWldxNmdOQ1Eyc29tMzJkczJuV1FmeWxQampBU3pqUzRwRDI1TTYtUVhjbnRWeXk3dllhY19kT0FyU1J4OWZnM2J4NlNLeTFlMFhuZ1JuaDAyLUVxZXVaZDJFazYzSDNFNndLSFBQYmdGRk40SUZzYkRZaW5VN1VZb21rUEhBYVF5RGROYkhkbDh5Z2hFanA2NVNjSmtuc0taUEFKMDlHWlhmLXF4TUpn?oc=5\" target=\"_blank\">Lechia Gda\u0144sk - Stal Mielec: relacja na \u017cywo. PKO BP Ekstraklasa LIVE</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPOTV0T0MwcHN3T0hjcmRZaEhwUVpGZXI5UDZpeGhrRmxqSnlUQ2pSc1dJeFlVbnVkWnJOV2lqWXdtcGlURzJidUdkeXcwa213VXdyWUxGNWUtSWRob205VmplLUVhWU5fXzhtLTZOVFNVanFxc0ljVnZGcDBGaDdXVXl5dEdzR1hiLXc5YWZmZjJZQWtpWDVGQmhVZmw1SHdjNGhVU1JnMmMzUVZuWmJDRVoxMUZEOHhtbHBuYnk1U2c5dy1iOUtBWm1NYw?oc=5\" target=\"_blank\">By\u0142a 91. minuta. Wtedy zacz\u0119\u0142y si\u0119 cuda! Nag\u0142y prze\u0142om w Ekstraklasie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"",
        "id": 2557178,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxPdlR4S3lNb2lzb0RBUXMyc0NtTmtwcDh3eW1jWldxNmdOQ1Eyc29tMzJkczJuV1FmeWxQampBU3pqUzRwRDI1TTYtUVhjbnRWeXk3dllhY19kT0FyU1J4OWZnM2J4NlNLeTFlMFhuZ1JuaDAyLUVxZXVaZDJFazYzSDNFNndLSFBQYmdGRk40SUZzYkRZaW5VN1VZb21rUEhBYVF5RGROYkhkbDh5Z2hFanA2NVNjSmtuc0taUEFKMDlHWlhmLXF4TUpn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lechia Gda\u0144sk - Stal Mielec: relacja na \u017cywo. PKO BP Ekstraklasa LIVE - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T18:14:54.008260+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T16:32:16+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxQSVoxWXhXSkVNZ0tHQlRicGVLVW1heGJudWVWOHlYYU9zak41ZXl6TlFqMEh5cGpBcmppS05xZTZYcG5ocHYtM1RBM2FwbHB0dXpqb3Naa1NMRm9zM3JIMlIxVWowejNpVzQ2V1MxcFpiWGgwT1JDdkdQRzdOaTE5RGFzTnpfcjFDWkgtcFpVWmZSTFFCSHRHeVNybTZ5MVYyVThjOEFBVEJNM296TXNxNGd1Q1hiTllXQ0xEdE1MNlZtS0tyM1pJUnU0WHRXaERaMlE?oc=5\" target=\"_blank\">Debata w Ko\u0144skich. Pose\u0142 PiS zapowiada zawiadomienie do prokuratury na TVP</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQQVdVdG0wZ1NNMnJIS2RFME1jQ0pZR0dvQTFjX3F2ZkVsLW5hSlNrR01SaV93aGMxMlZIbXJUWG4wMks5d2o4M3lCcGlTbU9GWFMyUERLUlVqM3k3S0d4SUtPZndDQm1HT3FROW51RTczRDlyTUVobVpkelBKaG9Id3F4TXVKWXFJU0pFUzh5ZThfYkRwSl9wMDU0ZUdSMndUVmlsM0gwa3RENExMN3lVTHo2TzhsZDZnQWFXdmpNOTZ1SlRfTmlz?oc=5\" target=\"_blank\">Zaskakuj\u0105cy efekt debat w Ko\u0144skich. Mentzen nie mo\u017ce spa\u0107 spokojnie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/r",
        "id": 2556678,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxQSVoxWXhXSkVNZ0tHQlRicGVLVW1heGJudWVWOHlYYU9zak41ZXl6TlFqMEh5cGpBcmppS05xZTZYcG5ocHYtM1RBM2FwbHB0dXpqb3Naa1NMRm9zM3JIMlIxVWowejNpVzQ2V1MxcFpiWGgwT1JDdkdQRzdOaTE5RGFzTnpfcjFDWkgtcFpVWmZSTFFCSHRHeVNybTZ5MVYyVThjOEFBVEJNM296TXNxNGd1Q1hiTllXQ0xEdE1MNlZtS0tyM1pJUnU0WHRXaERaMlE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Debata w Ko\u0144skich. Pose\u0142 PiS zapowiada zawiadomienie do prokuratury na TVP - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T17:10:03.494491+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T16:32:16+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxNWkQwR0ltbjU3SGVVZW1iNnpOQnY4cjBRczJGOEJJRUdQTzFxS2JTeElqaXU0bzUtVTlwRGRFQ01MX2c3NXp4bU5jbjRzOFVLQVVMbFA3UVBaSExNajBFd2JZR2VmdnhzVHdSVTYtUzBLVmNWVEpfOTVtODVFcnl5Q0t2RzA5OXUyNUVvX0JvRlFYNFJGRHZIN2ltMTR5cHhCeS01ZHIzSzlUaHU5aWVfN04zSW5hQlpYMFJtMEFvMXlRX0hiZ3NidHk1WGlxT3hX?oc=5\" target=\"_blank\">Debata w Ko\u0144skich. Pose\u0142 PiS zapowiada zawiadomienie do prokuratury na TVP</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNMVQ4UlZEdXVsUFlKR1E4czRIbTFCU3F5T3lPakVFeDhZTDdnejVLYU8wSGwyems2aDAtY0xMb2IxazJDODBuUWVnbWQwWlhlelFNWkRWX2FiUTV1QWlMV3hiRmxMR3JNWnBad1YzajRsLWpTclFIdE5qaFB3MEtWWVJObnhlTVhpYWUwcmRYUC1xVXlxbVFRMkxweUlCODN4aFc4VEhJcW5kWlNiWmUzU0E5ak5iYkRXaFpXSHJVd0JQeTNES3lzN2FJdw?oc=5\" target=\"_blank\">Sztab Rafa\u0142a Trzaskowskiego zawiadamia prokuratur\u0119 w sprawie PiS i TV Republika</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li>",
        "id": 2556106,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxNWkQwR0ltbjU3SGVVZW1iNnpOQnY4cjBRczJGOEJJRUdQTzFxS2JTeElqaXU0bzUtVTlwRGRFQ01MX2c3NXp4bU5jbjRzOFVLQVVMbFA3UVBaSExNajBFd2JZR2VmdnhzVHdSVTYtUzBLVmNWVEpfOTVtODVFcnl5Q0t2RzA5OXUyNUVvX0JvRlFYNFJGRHZIN2ltMTR5cHhCeS01ZHIzSzlUaHU5aWVfN04zSW5hQlpYMFJtMEFvMXlRX0hiZ3NidHk1WGlxT3hX?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Debata w Ko\u0144skich. Pose\u0142 PiS zapowiada zawiadomienie do prokuratury na TVP - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T18:14:54.117042+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T16:27:38+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOdDhXejdYa242QlhVLTQ3NGczUnN1b1AxMHRWVmZvNjZRWlNtYVZpaE5ROWg5UlFabEVwX0RfYnhod1R4TEFZa2dOeG8yandxYkZSQXJ0NkF0Qk4xZEk4QTRqRzdIRzhZNE1rcDBHM0NyYnEyS0t4WWdSbVkxUG9rLWl0YXVCRFVoMDBWcS12cE1LM2htdVNaVTNTOG5yOXhleV9DTWpVeW5QUXpVU3lxMG9B?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump o wojnie w Ukrainie. \"To nie moja wina\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNX2RCdE5EQ3pEMDJkcGJpVmFWRno2anFHM3FUSzZPYXlwSDh2WlIyR21NQTRTaWJmSTFkRmxHQ0VqQkdBMmI5M19WQUxIcFZvLXcwNlJHMlQwTV82emRraE9ZNHlzeVVYVjFKTndPa2FuR2pwajgzUEFXLXA0VUd4ZmFQRFltVG4yME5VZG9kWDEySlNaNkRmSmZzUmx0RFF0ZV9N?oc=5\" target=\"_blank\">Rosjanie zabili dzieci, a Trump atakuje Ze\u0142enskiego: zacz\u0105\u0142 wojn\u0119 z kim\u015b 20 razy wi\u0119kszym</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxPdmRlZlh3SHdVV3dKVDg1bHl0cXFEYVFXd28tZUNlUXRfQW",
        "id": 2556679,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOdDhXejdYa242QlhVLTQ3NGczUnN1b1AxMHRWVmZvNjZRWlNtYVZpaE5ROWg5UlFabEVwX0RfYnhod1R4TEFZa2dOeG8yandxYkZSQXJ0NkF0Qk4xZEk4QTRqRzdIRzhZNE1rcDBHM0NyYnEyS0t4WWdSbVkxUG9rLWl0YXVCRFVoMDBWcS12cE1LM2htdVNaVTNTOG5yOXhleV9DTWpVeW5QUXpVU3lxMG9B?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump o wojnie w Ukrainie. \"To nie moja wina\" - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T21:45:57.345647+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T16:20:55+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPN09IVFRQR0FVOTd0U0cwQVRXNm43T1c3S3ZvN0RsYTJmV09fOGJCX210VzhyX1pEZnJWRm5FaVpGUDE0ZGViU2ptWUdJdXNOd0pjVnlMM0ZuUU8yVVBaeDBZOVNoNGsxOEVMUmcxLXNyc1kzcWdZdzBaSlQ1SDVKYVpCNUdJZUVBbUIzeEJrcXFsYnh4azFmVnJsc0VxTEhIN2M3a1QxTEZtclhRakVDRmE2U0FndWVScHZvWmhlTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ter Stegen za Szcz\u0119snego? Flick zabra\u0142 g\u0142os. Niepokoj\u0105ce s\u0142owa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQZ3JfUHJ1eXB5ckVaSXpRRldZVU5MX1E4M1hhMDNDZ09GYXMzNVhWQ00zQWJJdVFUTFA3NkFZY1NDQndJNWsxZXhpeHd4bXZSZXlhdVFyZnM0R2xtTmQ3VVhNX3Q5XzJRR3p0bzlKRDhJUGItX280Rlo1ZTBzSEZjN1d3TDc3RXA3WlJIUUdRN1RybFhHaFA4WXFlZzYxZXpYd0F0WnNGbkdCYWVVY0R4NmVnVkZiZHBJakYwaWU5NERWbEJkZERR?oc=5\" target=\"_blank\">Marc-Andre ter Stegen og\u0142asza. Teraz Wojciech Szcz\u0119sny nie ma z\u0142udze\u0144</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles",
        "id": 2558116,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPN09IVFRQR0FVOTd0U0cwQVRXNm43T1c3S3ZvN0RsYTJmV09fOGJCX210VzhyX1pEZnJWRm5FaVpGUDE0ZGViU2ptWUdJdXNOd0pjVnlMM0ZuUU8yVVBaeDBZOVNoNGsxOEVMUmcxLXNyc1kzcWdZdzBaSlQ1SDVKYVpCNUdJZUVBbUIzeEJrcXFsYnh4azFmVnJsc0VxTEhIN2M3a1QxTEZtclhRakVDRmE2U0FndWVScHZvWmhlTQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ter Stegen za Szcz\u0119snego? Flick zabra\u0142 g\u0142os. Niepokoj\u0105ce s\u0142owa - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T20:40:54.243941+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T16:05:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNLXhycTBVa1oweVdnUGZRci16SFgxNzY2UEIxZllMV0tiWHNreUdLRXduUXBpQzVTRjQ2QjFmaDEzX280Z0xGdFFhMzBKVHl5ckZscDlTajhVV0xmNHBDTHZ5aHIyTGNoVXBFMjVWaWt2VVFKZGUwNUZnSERhZVlIWExRRVlMOXdyMVBmV2IxLVl4emh0M3Rzd2ROLWc3bXJuQTlMaTl1bklCdV9kcFZZV25R?oc=5\" target=\"_blank\">Tusk w pogoni za kaczorem. Tego zdj\u0119cia szybko nie zapomnicie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxORE9BdGhwY0xTdFNiS1lyQzIzR1hSOVQtUF9ZQmJBOHF6bFB5SVNpdC15R1h0ZTdIY2VrN2JWSGNZVXNiUk5PTG56OVRxcjZPb1c3ZzlfWHRIbjhadU55V2ZXdDZab093ZU5GQnUwc1hoekhDNXBEcmptWHgtRWx3YlVkRW4xSVUxS2NtY0FsODZCZzNzMVhfUWtRRE1keXhqdlpUTlltZjRJTG95eUp1RGJPNA?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Tusk opublikowa\u0142 zdj\u0119cie z kaczk\u0105. Wymowna reakcja Romana Giertycha</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQT0I5TjlPMVBIeGotVVlPQ1c2Z25waDlLeF",
        "id": 2557704,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNLXhycTBVa1oweVdnUGZRci16SFgxNzY2UEIxZllMV0tiWHNreUdLRXduUXBpQzVTRjQ2QjFmaDEzX280Z0xGdFFhMzBKVHl5ckZscDlTajhVV0xmNHBDTHZ5aHIyTGNoVXBFMjVWaWt2VVFKZGUwNUZnSERhZVlIWExRRVlMOXdyMVBmV2IxLVl4emh0M3Rzd2ROLWc3bXJuQTlMaTl1bklCdV9kcFZZV25R?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk w pogoni za kaczorem. Tego zdj\u0119cia szybko nie zapomnicie - Plotek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T19:19:53.331249+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T16:02:22+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxPVWUwMU5IU0FsZ0tzQ2l4em02ODM0cGRHS2tXR0ctMXpjejRxcndmR1NFLVEzVnVtSVExOVN4R0xiNGd4MjIwdVduQThXUlNPQ3ppbXFjWXV3ZXppaFZOU2hoMFYwN24xOW5DMXFsLXNOalN4eHNQME1RTkY2SGNZRl95SzV5NWRjT0NpQlJHeFdkbGhwbEVza1BCcHllcGlweHl0Y01ITXNjSTBxWVNLamVxY2dXZkxjMWhOVGJiV2Z4YlJiaTNwSy1VTkI5dw?oc=5\" target=\"_blank\">Wiceminister infrastruktury: 30 mld z\u0142 w tegorocznych przetargach na CPK</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxPeThCWlZ5eHZvVS1LS1ByMGEyQURrYVE0cDIxV3NZMm9aQzhLVUtZSnJPRDNQSlhxaG4yZlk0LUhZQUl5RTBTaTgtLXNfTE1PT0lBVFNyVWF1NXBaOGRmV0FyRlYtNHV1UjYwdkdKajUwVHdrTTlhQ2tjU21DWG52UEVxM3FmTExxYklUQ0d0ajg?oc=5\" target=\"_blank\">CPK: Najwi\u0119cej nowych przetarg\u00f3w zostanie og\u0142oszonych w drugiej po\u0142owie roku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi8gFBVV95cUxPUnRZajk1eEhqMml1WWVudUhEelFpZDNQV0t",
        "id": 2557173,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxPVWUwMU5IU0FsZ0tzQ2l4em02ODM0cGRHS2tXR0ctMXpjejRxcndmR1NFLVEzVnVtSVExOVN4R0xiNGd4MjIwdVduQThXUlNPQ3ppbXFjWXV3ZXppaFZOU2hoMFYwN24xOW5DMXFsLXNOalN4eHNQME1RTkY2SGNZRl95SzV5NWRjT0NpQlJHeFdkbGhwbEVza1BCcHllcGlweHl0Y01ITXNjSTBxWVNLamVxY2dXZkxjMWhOVGJiV2Z4YlJiaTNwSy1VTkI5dw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiceminister infrastruktury: 30 mld z\u0142 w tegorocznych przetargach na CPK - RMF24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T17:10:03.827670+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T16:01:51+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQazZNcEpNeVFQNmxTU1Jqb0FoUHB0RUszemlBcHk2QWJiejhaQm14dTFBOEhoMVhpeDJxUlQ0SzZxSHVjcmxXa2dIaHpxUjktN3FxeGhITElxZ0s0WkI3aDQtUGNWUGcwQ2lPWHlnUGY2bkgtSXNDNWRwd29EWGRObXNiQ05fSmFoRHMyZ052ZGk1X05nYkx4R2ctS3I1MDJtWHFWY1RxWEU5d2JWOVlScw?oc=5\" target=\"_blank\">Emocje w koalicji. Wzajemne pretensje i przytyki po debacie i sonda\u017cu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOZmZtdjBJd2tfa0tBcmdjZ3JUbnJmRVJMVmpUc19sV3o2emJ2WmxRMGh2bUR5UG9peUZrRkdyTXdmQnpOcE00dFJkQUFKQ1M5bW5acFUxNlhfLVNQYmFnVVdtNVlUSUhZNFh6LXNXUmgtWUhEbkF6NTcxUWFCM0FlSk95d3ZBR0EyaHBqVnVRbThxU3ZwNHVrVDUtLTUybnNkTExIRUEyUUF4Z3hXNHI3R1c3MHk?oc=5\" target=\"_blank\">To nie by\u0142 zwyk\u0142y tydzie\u0144. Skr\u00f3t wydarze\u0144</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxPS2M2UnBkYVZpdHVxd0NfbmNyaTZqeTRWS1A4TldFQTNCRWJiV0RnVDZMNzhOZHdueX",
        "id": 2556108,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQazZNcEpNeVFQNmxTU1Jqb0FoUHB0RUszemlBcHk2QWJiejhaQm14dTFBOEhoMVhpeDJxUlQ0SzZxSHVjcmxXa2dIaHpxUjktN3FxeGhITElxZ0s0WkI3aDQtUGNWUGcwQ2lPWHlnUGY2bkgtSXNDNWRwd29EWGRObXNiQ05fSmFoRHMyZ052ZGk1X05nYkx4R2ctS3I1MDJtWHFWY1RxWEU5d2JWOVlScw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Emocje w koalicji. Wzajemne pretensje i przytyki po debacie i sonda\u017cu - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T19:19:53.221417+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T15:56:57+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxPY1ZHUUo4Sy1BdUhZMUNBRWZ1NWcwSUZ4QlU3V01qblBFa0g4OUsxbEpVU3pZenYzTnBCQkkzNUxFRGtmbk95b05RWjZ5UnluT2IxM1d5bWJmMHlXejk3cGpfa2NrY2V2MXhCc1ljclZCU21pNFJUem5qUGFBSXZUeDJFZF9Ra2N0clFQMGhZQWxZZXNfNGpTb2Q3VnF2UEdJVDE4Sk1mU3dDbzdxRVlTOEx4WVM2ci1JZlc4d2NON0pWXzJLaDdwZw?oc=5\" target=\"_blank\">Tak Wang Guangjun i Zhang Renbo znale\u017ali si\u0119 na froncie. Teraz chc\u0105 wr\u00f3ci\u0107 do domu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOdWpjWVp5OEZwTlpxUFZkSzYxTlN3eFI0eFRCOWpuVE9IRU1zRWUwRTdYTjJZUjVUT1F5dnFpZkpkTWdfRURCdzEtVlZvNE01cUx6dm5zWTVPWDdYVjRPSGZPVTh0aWJNOHVKRVZvZ3pMWmZiYVBOUHVGQkN4bm9oZEZUQjl4cDMwbmZYYXdtM240OHAyU1l0Y0F4NnBORGtEUEpGeEtpY0daY0w0N2F3STNpSGpPTkhod0NVVGRES1Q?oc=5\" target=\"_blank\">Schwytani w Ukrainie Chi\u0144czycy m\u00f3wi\u0105 o \"pu\u0142apce\" zastawionej przez Pekin</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rs",
        "id": 2557172,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxPY1ZHUUo4Sy1BdUhZMUNBRWZ1NWcwSUZ4QlU3V01qblBFa0g4OUsxbEpVU3pZenYzTnBCQkkzNUxFRGtmbk95b05RWjZ5UnluT2IxM1d5bWJmMHlXejk3cGpfa2NrY2V2MXhCc1ljclZCU21pNFJUem5qUGFBSXZUeDJFZF9Ra2N0clFQMGhZQWxZZXNfNGpTb2Q3VnF2UEdJVDE4Sk1mU3dDbzdxRVlTOEx4WVM2ci1JZlc4d2NON0pWXzJLaDdwZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak Wang Guangjun i Zhang Renbo znale\u017ali si\u0119 na froncie. Teraz chc\u0105 wr\u00f3ci\u0107 do domu - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T17:10:05.234360+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T15:49:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQWXhmYXF5V0szTlEwYWx2UXRYYXF0RWttajVZbUVSaFBzSEhiUUZ6VWFDdzRVZGpfWnJWekliMU8ydUpzeFFrVTVpVFQxa01IeWQxVWdSdEZMalQtN1k2SW9uT3VWSGlhQmthdWp5NTBtb21NcmFidDlPYXVJcVRiWktUMHNDbV9sdUFsYzMwaERGeUxtUmQ3OGk5alRYeDNFbWRnS0pzbndnWVZzVG5yb0I5MVo?oc=5\" target=\"_blank\">Szcz\u0119sny po tym pytaniu o ter Stegena a\u017c zrobi\u0142 wielkie oczy. \"To nie ma sensu\" Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQZ3JfUHJ1eXB5ckVaSXpRRldZVU5MX1E4M1hhMDNDZ09GYXMzNVhWQ00zQWJJdVFUTFA3NkFZY1NDQndJNWsxZXhpeHd4bXZSZXlhdVFyZnM0R2xtTmQ3VVhNX3Q5XzJRR3p0bzlKRDhJUGItX280Rlo1ZTBzSEZjN1d3TDc3RXA3WlJIUUdRN1RybFhHaFA4WXFlZzYxZXpYd0F0WnNGbkdCYWVVY0R4NmVnVkZiZHBJakYwaWU5NERWbEJkZERR?oc=5\" target=\"_blank\">Marc-Andre ter Stegen og\u0142asza. Teraz Wojciech Szcz\u0119sny nie ma z\u0142udze\u0144</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss",
        "id": 2556118,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQWXhmYXF5V0szTlEwYWx2UXRYYXF0RWttajVZbUVSaFBzSEhiUUZ6VWFDdzRVZGpfWnJWekliMU8ydUpzeFFrVTVpVFQxa01IeWQxVWdSdEZMalQtN1k2SW9uT3VWSGlhQmthdWp5NTBtb21NcmFidDlPYXVJcVRiWktUMHNDbV9sdUFsYzMwaERGeUxtUmQ3OGk5alRYeDNFbWRnS0pzbndnWVZzVG5yb0I5MVo?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szcz\u0119sny po tym pytaniu o ter Stegena a\u017c zrobi\u0142 wielkie oczy. \"To nie ma sensu\" Pi\u0142ka no\u017cna - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T18:14:55.646197+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T15:44:19+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOME9BOUhnNnZTcmp6SHE2U2F0OE9zUVR2VjJvOU1sa0FhbFlqZUdOaThyVm1tdDU3bGdyd2ZienM3YVpySVhqRDlrMmtIaC1vdnFWNUZpb280NnJPbS1hMWxZMFFPbDR0UkU4ZHh2SW1QdkVQd25aNlhFbGVNS1hQUGwzU3VtZ0VCVTZlOHJpbXpTY0dxcU40M053UjZJb0psM2NhaklVNWNzbHN0c242cFNRQ2NBWldILXFPblNFb2lXOWptVFhj?oc=5\" target=\"_blank\">Ter Stegen wywo\u0142a\u0142 burz\u0119, a tu takie s\u0142owa Szcz\u0119snego. Polak wykre\u015blony? Zabra\u0142 g\u0142os</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQZ3JfUHJ1eXB5ckVaSXpRRldZVU5MX1E4M1hhMDNDZ09GYXMzNVhWQ00zQWJJdVFUTFA3NkFZY1NDQndJNWsxZXhpeHd4bXZSZXlhdVFyZnM0R2xtTmQ3VVhNX3Q5XzJRR3p0bzlKRDhJUGItX280Rlo1ZTBzSEZjN1d3TDc3RXA3WlJIUUdRN1RybFhHaFA4WXFlZzYxZXpYd0F0WnNGbkdCYWVVY0R4NmVnVkZiZHBJakYwaWU5NERWbEJkZERR?oc=5\" target=\"_blank\">Marc-Andre ter Stegen og\u0142asza. Teraz Wojciech Szcz\u0119sny nie ma z\u0142udze\u0144</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"http",
        "id": 2556690,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOME9BOUhnNnZTcmp6SHE2U2F0OE9zUVR2VjJvOU1sa0FhbFlqZUdOaThyVm1tdDU3bGdyd2ZienM3YVpySVhqRDlrMmtIaC1vdnFWNUZpb280NnJPbS1hMWxZMFFPbDR0UkU4ZHh2SW1QdkVQd25aNlhFbGVNS1hQUGwzU3VtZ0VCVTZlOHJpbXpTY0dxcU40M053UjZJb0psM2NhaklVNWNzbHN0c242cFNRQ2NBWldILXFPblNFb2lXOWptVFhj?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ter Stegen wywo\u0142a\u0142 burz\u0119, a tu takie s\u0142owa Szcz\u0119snego. Polak wykre\u015blony? Zabra\u0142 g\u0142os - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T22:51:05.939762+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T15:37:59+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQTGZoSDE0MEdYNEtpS2NRbmhnMVNJMjA0NEhkajhGQVZMQWJGNllKamJ6TG16V3ZFczR2Ni1QNThnT1RrRDNjWFlEV0M5eGZpNFNpUVliSlZHRmI0d3FTMDREdFliVlRhSW1zNHc1OHNMUVhLb0hGRjBqWnVmU1JDM1VvRDJpYnRsN3piWktZaE9WQ0tYMmZJVTVpSnpWQ3hNb29KWERkNmxvR28?oc=5\" target=\"_blank\">Kwa\u015bniewski oceni\u0142 debat\u0119 w Ko\u0144skich. Jeden kandydat oberwa\u0142 najmocniej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxPNVNveXQ5UzB1Zl81UE1ud3FSZUtaOXBZREowTlNMdXNyaDRpcnpXU0l6Y2NTUjNNeVBrdFA0NFJxb3doVXNWeW16MmF0Snl6N2xlSzl4MEhMVVY0Vjk4R1dMdUdXRWpxeXg5bVFPV0h2cnJvbDZIX1c4UkZMYVFKeVVmdV81b2FvbGVZS0NEU3otQU1objNBMVVDWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kwa\u015bniewski: Ko\u0144skie przywr\u00f3ci\u0142y temperatur\u0119 kampanii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQQnJ6TE4zc3FjR1BobjIzRWt2cGFCQ1dtX2xlblE2ODVPSHFRRTlXOXJtTWwzQTI0bjBmb3hDbVA2QkJFaHFKRm85LTd4c",
        "id": 2558480,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQTGZoSDE0MEdYNEtpS2NRbmhnMVNJMjA0NEhkajhGQVZMQWJGNllKamJ6TG16V3ZFczR2Ni1QNThnT1RrRDNjWFlEV0M5eGZpNFNpUVliSlZHRmI0d3FTMDREdFliVlRhSW1zNHc1OHNMUVhLb0hGRjBqWnVmU1JDM1VvRDJpYnRsN3piWktZaE9WQ0tYMmZJVTVpSnpWQ3hNb29KWERkNmxvR28?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kwa\u015bniewski oceni\u0142 debat\u0119 w Ko\u0144skich. Jeden kandydat oberwa\u0142 najmocniej - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T17:10:04.054920+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T15:37:03+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPY0YtV0N4MU1CUWlSQWwtd0s1SlVlYnV6T3NUZkh2dFFuWDRjc08yTmtGQ2paTTI1S0gtbTAtQTZoakJQN1UtMzh2VFRqRG9LYkMtSTJVSFhBczJNekduTDY5cHp1emNnSzdMN3FHNUl2bC13Sy1QNUdUbGtodzFDSzV6bmtmQ2xSMVpVWkEwd0tTSTZrSmlQaWxDWWcyMUtJZVE?oc=5\" target=\"_blank\">\"Wr\u00f3c\u0105 tam, sk\u0105d przyszli\". Ministerstwo zdecydowa\u0142o, co zrobi\u0107 z neos\u0119dziami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxPTDlRTDd4d1ZwNnd1SEpQcm5GeUt3aGtSVm9WZmNySjRsbzNzRlVuWXJUM3NNWDBWYnlxaHZpejZBakZKc0xTSkkwYUlxTTc3V0JtaHZFMU5ObDZoWnlvaU9VODhjeXBIa2NUVWszWThMTkNnZ2dRdjlwS1lPTXV6VDJhRXVwM3o3Q05NOHlrRmkxNTdYYnZadkQtcjZ2ajZycGVRTDEwVFd0RDFNWWE2ejl3RGpOQ3podGo3dU1RVGxPVm52SFo1UUNn0gG0AUFVX3lxTFBxenZIck9nV1RIdW82NUVaV0VOM0cwQVhKdWdzd3F5S1NoX0FNdkVpZjIwTGRvd0NEWTJDTHFFdTQ5T0FwS2xJZ1pPdVJUNm1BU1NteHRGS3VGeHM5QTdRaW5sd0VzM0RqMG9NeWdYemNpbTlta2RCM2NNZVNudndpb1Z2MFJMaVp5b2tlbk42VEZ1LWFCUS1LUGhKVzd2VWV2aEkwM3VjN3U5MTB",
        "id": 2556110,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPY0YtV0N4MU1CUWlSQWwtd0s1SlVlYnV6T3NUZkh2dFFuWDRjc08yTmtGQ2paTTI1S0gtbTAtQTZoakJQN1UtMzh2VFRqRG9LYkMtSTJVSFhBczJNekduTDY5cHp1emNnSzdMN3FHNUl2bC13Sy1QNUdUbGtodzFDSzV6bmtmQ2xSMVpVWkEwd0tTSTZrSmlQaWxDWWcyMUtJZVE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wr\u00f3c\u0105 tam, sk\u0105d przyszli\". Ministerstwo zdecydowa\u0142o, co zrobi\u0107 z neos\u0119dziami - Wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T17:10:04.170926+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T15:34:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQRGROcmw3bWV5cDE1SWNmSk9WYW5NN280VGtFdE1KLWxQM3ROZGhsczFzcWExdV9obmRicUZjdTZYV3JFT1ppdGVQLVBxUWRoeVBZZW5yY1ZtTHRMRm9TZ05kUDlfbTZkRU9HWTExV3ltNnpESnBwNEYya1psQVd5T1pFbUpvLWdTV3lQWnV6SE1ET2FfaGlQRFBTeElRZWNKTUFGR2NDTGxDSjZyeElQSFRIdXdHdw?oc=5\" target=\"_blank\">Jaka pogoda na Wielkanoc? Synoptycy nie maj\u0105 dobrych wiadomo\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQNjlLaDhHZ2NmcUJnalRsb2tZa1pKT3k5cldVUHExSXFTWmhKQjNueGxXNUt2MFBJN19aZF9Mc1dCRXc5N1JHNGxYWlh6eXB2Um9ndWVXMjJJMl9DSi1sN3Rya2dld0xyckpHbDBjZzUwYm4tTmdsS2RsOUxXUGltcTVnbF9ZRUdCNXNEVXJQQ2luZU80UWxKcXVqWXctVFJSTUdFOEN1czMyZmRYYWwtQ2JIUmstdzVHVlRqMnp1ZjF3cTVNcDlZeUN2Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Pogoda na Wielkanoc. Synoptycy podtrzymuj\u0105 prognoz\u0119, kt\u00f3ra niekoniecznie wam si\u0119 spodoba</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CB",
        "id": 2556111,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQRGROcmw3bWV5cDE1SWNmSk9WYW5NN280VGtFdE1KLWxQM3ROZGhsczFzcWExdV9obmRicUZjdTZYV3JFT1ppdGVQLVBxUWRoeVBZZW5yY1ZtTHRMRm9TZ05kUDlfbTZkRU9HWTExV3ltNnpESnBwNEYya1psQVd5T1pFbUpvLWdTV3lQWnV6SE1ET2FfaGlQRFBTeElRZWNKTUFGR2NDTGxDSjZyeElQSFRIdXdHdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jaka pogoda na Wielkanoc? Synoptycy nie maj\u0105 dobrych wiadomo\u015bci - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T18:14:54.332645+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T15:29:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOVlp0MndpZjlNNWNwaHhnLTJySWFJUlVQZDZVWkdhcko5LUg1WG8wdWUyQWZmbUVZeEFpMXEyQVZpdExteGt1dDUtYXpkTDZrWGRvRUFNM2k0ZmFzLVNsNG1rcWw2SzJ1dDB0WGNfRU1yVEpkTmcwMzJzNlExZXVyUk1BOGNPc0xFNkdFRTdUOThEd3k1bFNVSVJpVjdFWkNvUGM4NEQwckRpUU9HSHJqSUdDdURQaGQtOGRRZFN3?oc=5\" target=\"_blank\">Prezenter TVN24 podejrzany w \u015bledztwie dotycz\u0105cym oszust podatkowych oraz korupcji w s\u0105dach i prokuraturze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wroclaw.wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOdUxPOFpyUV9GMVQyYmlvMHVwQ2ZZdlh6Q3FiMzB4ejVGbHFjd3hGUElpaHFYc0l4LTlWVVhaektEdTBpa0JSeklBZXlIY0VOeEhCUEMyMGNxRU9TajNEcjNNOHp1OExqcHY0NVFmTkZ0UDhKZ3lsTC1QQVQ5LXo4STNPblEzbXpfb2dzM0VoUDJlLXp5aVJvb2FxQ0hQc0lHM1BzbWs4aWRmQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Dziennikarz TVN24 zatrzymany przez CBA. Prezenter trafi\u0142 do aresztu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/article",
        "id": 2556681,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOVlp0MndpZjlNNWNwaHhnLTJySWFJUlVQZDZVWkdhcko5LUg1WG8wdWUyQWZmbUVZeEFpMXEyQVZpdExteGt1dDUtYXpkTDZrWGRvRUFNM2k0ZmFzLVNsNG1rcWw2SzJ1dDB0WGNfRU1yVEpkTmcwMzJzNlExZXVyUk1BOGNPc0xFNkdFRTdUOThEd3k1bFNVSVJpVjdFWkNvUGM4NEQwckRpUU9HSHJqSUdDdURQaGQtOGRRZFN3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezenter TVN24 podejrzany w \u015bledztwie dotycz\u0105cym oszust podatkowych oraz korupcji w s\u0105dach i prokuraturze - wroclaw.wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T16:08:47.724088+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T15:24:42+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPZEszQVdNcDd4M2EzcTQ4MGFvMkRiYUdTTGRlS2V3aC13RDRoUWQ0d1BHRnEzdms0M2VCVklJdm01Q0l5bGpKT1VacnRhalR4aktBdlpRUGJlUkZLZVFRZmkwbzkyMkhnN2J2RVQyWFhvY1FGbWluMF9uYkxjUExhdWRRdkZRUHJvUXFTZldvOUNmUXg1OXZueEROcmZPLTg?oc=5\" target=\"_blank\">\u015amier\u0107 fryzjera gwiazd. Tajemnica \u017cony wysz\u0142a na jaw</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">o2.pl</font>",
        "id": 2555501,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPZEszQVdNcDd4M2EzcTQ4MGFvMkRiYUdTTGRlS2V3aC13RDRoUWQ0d1BHRnEzdms0M2VCVklJdm01Q0l5bGpKT1VacnRhalR4aktBdlpRUGJlUkZLZVFRZmkwbzkyMkhnN2J2RVQyWFhvY1FGbWluMF9uYkxjUExhdWRRdkZRUHJvUXFTZldvOUNmUXg1OXZueEROcmZPLTg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amier\u0107 fryzjera gwiazd. Tajemnica \u017cony wysz\u0142a na jaw - o2.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T19:19:53.574464+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T15:21:38+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOLUF6OEY5WnFMdDIzNmVSQVMtSGhjazVYR3hrSWhVbjJBNlEzN1pPeXRlVmpKT1NOcDhMdlVyWi1zd1ptak5IYkM5RmFtXzZxTHY5dGl1ZWFrNGtBWDJzOERKUnZya3pyWmIwSEJVdHVQbVFHR2FqZ04xUFJ2M29tNkNOTzNlSjNKZUNKTHlIdE5VYmJ6ZzNXTUpHbXNwaW9BU3VsWVhTQVNldkU?oc=5\" target=\"_blank\">Zdecydowa\u0142o mocne otwarcie. Podsumowujemy sesj\u0119 na gie\u0142dzie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNY3F1a2FZMmxjc2xpMlJLNW9MWmlac3R5OWFxUEFTWllyUE96dkxEaDJ0Q2c1VTAyY1lUTmlkQXFYTGJieHVjM0ZCM25nNmZyV190VkhfRG5abHZRVTZLUXBON1RZZ3JERHpYdnkwZWwxWlkzQl8xdC1ySmRkRWJlYzBRdTJUcm41azQ1Vjk2QUJZWWdoNEVkTHBhaDIwVW5YR0ttLWpGMWYxNTdyNFHSAawBQVVfeXFMTzlQMFdDNWY3a0dpQ1p1Skt0OGtSUEJjOVR1Y0NoanJIeS1GQ09wUDdnU3U4V2oyREZQc05XRFR5S1RZOWtsNE1MUDNRY19PTExvSUd1ck93cEd0Z3pwRUlETExxMkxqdDRNajVBa2tZcFRFR2JzRHdPNDdnMzNqN2V5UHFNRXJ6UWs0YXNWR3J4NGc4RDBUbzZaLWh6cXVqMlhDUFpFN1ZlZVM1bg?oc=5\" target=\"_blank\">Powr\u00f3t n",
        "id": 2557175,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOLUF6OEY5WnFMdDIzNmVSQVMtSGhjazVYR3hrSWhVbjJBNlEzN1pPeXRlVmpKT1NOcDhMdlVyWi1zd1ptak5IYkM5RmFtXzZxTHY5dGl1ZWFrNGtBWDJzOERKUnZya3pyWmIwSEJVdHVQbVFHR2FqZ04xUFJ2M29tNkNOTzNlSjNKZUNKTHlIdE5VYmJ6ZzNXTUpHbXNwaW9BU3VsWVhTQVNldkU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zdecydowa\u0142o mocne otwarcie. Podsumowujemy sesj\u0119 na gie\u0142dzie - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T20:40:54.761137+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T15:17:25+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNSHFWUDF3ZUE1ai1NOE03aFpQTmhhQTk2S3RtSXViM2FXZzlGM2pMeTdvYTBXcHlyWWFZLWNxWDU2OXY1c2F4TFk5aXY5dU5JOUxrTG9heDJCdDl4OUtBZ0ZmaG5jQTRaalZlVnUzRmhzUGlzVkp3UndmQ0NLY3ZGTjZha1hfeVlGeFZyQk50cGtWdF9ZMUZQVGNHLUdtN3pJRjhZTg?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe taryfy na pr\u0105d z op\u00f3\u017anieniem. Rz\u0105d wskaza\u0142 dat\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihgFBVV95cUxQRTVYcXhkZzF0bHJLNko3VUVzdl91Z09QR0NkSDVyM0VrZlowTXlqTWh3STBZQTZBdzI5NDRsc1dFemVpcHZPbndyTTVsLU9wNnhnS3hvVWhnM0huTmYwQTF6ZW5hWEFscG5WSmFnUk9waWMxTlRnUTltVFlCTHNkRnMzTUVmQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe taryfy na pr\u0105d. Znamy plany rz\u0105du</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQOVZMWTBNVmxrOVNOLUxmQnZkOTdxaURNTnBnTENRLWp5VTV1anhneFNMcU5JcWtKcVR5dmwtbXhIeFlFX2xuZkhCRlp4RDM3UmtXaVE4ZEtLbUlsamh6a0pmcUF4QkpWZUJEZzFsS3kzYThLSGhVZUpXSnhUc0M0a2dzOTc3O",
        "id": 2557708,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNSHFWUDF3ZUE1ai1NOE03aFpQTmhhQTk2S3RtSXViM2FXZzlGM2pMeTdvYTBXcHlyWWFZLWNxWDU2OXY1c2F4TFk5aXY5dU5JOUxrTG9heDJCdDl4OUtBZ0ZmaG5jQTRaalZlVnUzRmhzUGlzVkp3UndmQ0NLY3ZGTjZha1hfeVlGeFZyQk50cGtWdF9ZMUZQVGNHLUdtN3pJRjhZTg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe taryfy na pr\u0105d z op\u00f3\u017anieniem. Rz\u0105d wskaza\u0142 dat\u0119 - Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T19:19:53.946537+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T15:06:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQZEZwR0NrMHEtMlI2NVo0SGh5V21XODVKYXJndGZrai1oVW1yRC1JbEVTNXUwSUxCeS1oYXFkbS11blR1aGlLVzBtajFnaGh1ZkhXZDZQVnN4MldBYVd5UVlzbDNrQzA2Tml6Zm9RbzFXd01ZZkw5SlphUGtjT3NSbjZqQ09rT3IxNFdydDdFdGlDZDRoby1IYUtTSllfUXp0OUtYTDM5WlY5Z2t1d09pMk1R?oc=5\" target=\"_blank\">Stylista ocenia \"prze\u015bwity\" Olejnik w teatrze. Pad\u0142y s\u0142owa o zakonnicy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPaFp0UUlQOG9nZFA1NER6Slc2M3hzb1l5dHhHQUktM1o2dmJTb2tycWdUMUxKQWhMUU9NVU9WT1hIOW9mZlUxMnByU2xLd2h5Q0RTVmpPaS10MjNwTE8zQzFFaHRkTlZMTHNsaEgxYVBCV0ozMGlvV3A3MlJBQk9TNUZCZDRjUWw5cTBCcl9zMEl2V2dpM0hpc3FGOHdLWmF3S09YckJB?oc=5\" target=\"_blank\">Rodzinny \"Hamlet\" Englert\u00f3w. I Ofelia, dyrektorska c\u00f3rka, kt\u00f3ra ratuje spektakl</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxQQ2h6MFMxWXlqQUplbVFzUVdqckJ3ckxOUGQ0LXRZcz",
        "id": 2557177,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQZEZwR0NrMHEtMlI2NVo0SGh5V21XODVKYXJndGZrai1oVW1yRC1JbEVTNXUwSUxCeS1oYXFkbS11blR1aGlLVzBtajFnaGh1ZkhXZDZQVnN4MldBYVd5UVlzbDNrQzA2Tml6Zm9RbzFXd01ZZkw5SlphUGtjT3NSbjZqQ09rT3IxNFdydDdFdGlDZDRoby1IYUtTSllfUXp0OUtYTDM5WlY5Z2t1d09pMk1R?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stylista ocenia \"prze\u015bwity\" Olejnik w teatrze. Pad\u0142y s\u0142owa o zakonnicy - Plotek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T22:51:06.749073+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T15:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPd3pVaDBrQ3hhalV3RGh6VHctVmhnS1hQY2ljcVBYVERCdGFpVU8xT3VraG9LLTJqMjQ2bWU4bUF6aGdMU2o2SUxHY2NjUFZia1AzNjdWUURaMm5iWldra2p3MTR2cU1NeGpjanYzZndpWkFEZ0lFOGhDWGNvQTdWZWZFVHdDZm1tdTUwRWRheEhXRVVCZmlURlRtSURLamRfbk1GcUVYR1BobE16OGNEZ0JCUjY?oc=5\" target=\"_blank\">ASUS GeForce RTX 5090 TUF Gaming - odnotowano przypadek p\u0119kni\u0119cia kondensatora na rewersie PCB pod rdzeniem GPU</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxPcTdIYUtndGY4RjhndzJtaTY1amk5ZjYtcGtxd252MENWZTJfRG9CUWxvT282WjJwUzRzb0RuMm45MzlQX2trRVVSZUxnM1F0WkNra1hudnpKb0QtcEVJd0xpV1A1WG5ETzJ6RWpmMWFhX051bEZSc3ZSaXNWTEU1Q1BkZ2o1TWN0TWc?oc=5\" target=\"_blank\">Spali\u0142 kart\u0119 GeForce RTX 4070. Serwisant ostrzega przed kiepskimi zasilaczami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Benchmark.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxQTWE5V1lESVZMYUt0WGJJQ1hBRnJfOC1JWUJxWXN",
        "id": 2558485,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPd3pVaDBrQ3hhalV3RGh6VHctVmhnS1hQY2ljcVBYVERCdGFpVU8xT3VraG9LLTJqMjQ2bWU4bUF6aGdMU2o2SUxHY2NjUFZia1AzNjdWUURaMm5iWldra2p3MTR2cU1NeGpjanYzZndpWkFEZ0lFOGhDWGNvQTdWZWZFVHdDZm1tdTUwRWRheEhXRVVCZmlURlRtSURLamRfbk1GcUVYR1BobE16OGNEZ0JCUjY?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ASUS GeForce RTX 5090 TUF Gaming - odnotowano przypadek p\u0119kni\u0119cia kondensatora na rewersie PCB pod rdzeniem GPU - PurePC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T19:19:52.896143+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T14:59:42+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOT25qUTYwb1VVNTdJTS1Hb3JMOGFzZDZnT1o0TDBRNFRkZ0pXNmVYVVl6ZU1OOTRubGpYeTZIV0RlZ194b1pXWnB1ZnRiVjQwOE0wUEhia1lwejUxbDE4UXFPN09Ud3VKekZVSjdxM3MtY2RSX1VEYUdhVEw2TkVlS1NncWNqQzMxMXpQS0Jucm1tdll3bWhzZ21EUVJkVXc0VW92Y05LSTZoY3ZkTXc?oc=5\" target=\"_blank\">Tusk wrzuci\u0142 dziwne zdj\u0119cie. Wszyscy patrz\u0105 na jeden szczeg\u00f3\u0142 na trawniku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxORE9BdGhwY0xTdFNiS1lyQzIzR1hSOVQtUF9ZQmJBOHF6bFB5SVNpdC15R1h0ZTdIY2VrN2JWSGNZVXNiUk5PTG56OVRxcjZPb1c3ZzlfWHRIbjhadU55V2ZXdDZab093ZU5GQnUwc1hoekhDNXBEcmptWHgtRWx3YlVkRW4xSVUxS2NtY0FsODZCZzNzMVhfUWtRRE1keXhqdlpUTlltZjRJTG95eUp1RGJPNA?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Tusk opublikowa\u0142 zdj\u0119cie z kaczk\u0105. Wymowna reakcja Romana Giertycha</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQT0I5TjlPMVBIeGotVVlPQ1c2Z25waDlL",
        "id": 2557170,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOT25qUTYwb1VVNTdJTS1Hb3JMOGFzZDZnT1o0TDBRNFRkZ0pXNmVYVVl6ZU1OOTRubGpYeTZIV0RlZ194b1pXWnB1ZnRiVjQwOE0wUEhia1lwejUxbDE4UXFPN09Ud3VKekZVSjdxM3MtY2RSX1VEYUdhVEw2TkVlS1NncWNqQzMxMXpQS0Jucm1tdll3bWhzZ21EUVJkVXc0VW92Y05LSTZoY3ZkTXc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk wrzuci\u0142 dziwne zdj\u0119cie. Wszyscy patrz\u0105 na jeden szczeg\u00f3\u0142 na trawniku - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T20:40:54.618367+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T14:58:49+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxQTVVyX2hpZGp1MmpJbTI2OUxJS1hlcWxhVE8tdGFDSlBkakdZdTVtX3hwVWVhblhqbXoxcjRkSGFXUHZqNzdQRGpGR2xkbElaOGhreUFiWjBsSWY0YUxqV2FaYW5kYlpiVmtKMHpucXBlM2JfQTBBdFNVVFEyeGhvdTlmdFo0VTdWNjBSMnljc2NGVEhjWTRXdU9n?oc=5\" target=\"_blank\">Twarde w\u0119gierskie weto. Sikorski zn\u00f3w apeluje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxORFM0UXBNNE9FVEFPY05wWm9Gd0hFN2xRS0ItdHdsNnF0anJQeXN0bXBSOTBxTURhS3VxLXJtRW1PRWJodE95TDBzUl9WUEI5NjAwWUdlbkprTFpBQVhwWDVoZHN4NzRycWZ6MEJ2SVFPQlVsTnNqV05LRy1sUVoyNDJyYkIzMGlhY2lJYW9XdEx2eldCQWZya0JLVEQ0VGZEU2hkOXJzOGo2STNqU0xnWTl1Um1wMXZmNHFRTGF0SdIBvgFBVV95cUxQWXZJQXdDem4wY2tTb0V4blFGMk9YSlh5d1JEOGdLSWQteDZ5QTRyc1EteGNFZzk4dWF2ZmRjNU1Ec0FGTXJqa25DWDAwR19xcE4xN1dBX3B4TVNiSFljY1Nxb1VkcEhuUDBoVlVWUHA1RzVlYjhyRlF6QXBvWUdGbUREUjg0cEtfTXhGbXc5ZDZ2ejBaNU55eEVOV1QwMHFPSGUzVWw4NWtSN0pSTVlaZ1pZMEpnUjFVbGNGNXpR?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0119gry zab",
        "id": 2557707,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxQTVVyX2hpZGp1MmpJbTI2OUxJS1hlcWxhVE8tdGFDSlBkakdZdTVtX3hwVWVhblhqbXoxcjRkSGFXUHZqNzdQRGpGR2xkbElaOGhreUFiWjBsSWY0YUxqV2FaYW5kYlpiVmtKMHpucXBlM2JfQTBBdFNVVFEyeGhvdTlmdFo0VTdWNjBSMnljc2NGVEhjWTRXdU9n?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Twarde w\u0119gierskie weto. Sikorski zn\u00f3w apeluje - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T16:08:46.363348+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T14:54:11+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxOanNnME1haWhsamduekgyeU1Ba3BqZ1l5WWlqbE9FZVRRcmxUWXctNnVWZ01HaTJ5bTRCczFyTmIwalBuTkROb3VGbzREb1JHYzRoRzIzMDV1Ry1SVmoyaHA4RFRHMjBacEFZeS1Lck9KcTFaZDc4ckkzWmtjODFGazNaUGNZdmJpVXl2TW9YYVNKLWloSHdvS1Y4UTdBajhRZ2lacjRxNGVuTEhDazJKME8xZ0lIc2RFMnRZWU9yR2RLbG9hTEhSNkdFR3BZZ1B4cmx4cQ?oc=5\" target=\"_blank\">Firmy czekaj\u0105 na ruch prezydenta. Oto co od Andrzeja Dudy us\u0142ysza\u0142a Magdalena Biejat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPMm90XzJPY0NFSkpaYTl3eTZVWmlTSDN1LVJyN3E4dXFlSDBTNUw5RFpDeW5EMk5zT1NKQ1BKWjdQeVpUX3ZJbmlhZnNqOURDRmozMk1qM21paUdnNUlQclR2dTEtTHlObGZhWnpNb1V4TEpvcWFXRmFpdWlIdUcxQnlfakxYX3N2VXVxbVpmRUNNTXRwdFJoM2c3bGFub2Q1cU1tTDRfZ1NiaXBFeHJZ?oc=5\" target=\"_blank\">Obni\u017cenie sk\u0142adki zdrowotnej. Co zrobi prezydent Polski Andrzej Duda?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/arti",
        "id": 2555495,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxOanNnME1haWhsamduekgyeU1Ba3BqZ1l5WWlqbE9FZVRRcmxUWXctNnVWZ01HaTJ5bTRCczFyTmIwalBuTkROb3VGbzREb1JHYzRoRzIzMDV1Ry1SVmoyaHA4RFRHMjBacEFZeS1Lck9KcTFaZDc4ckkzWmtjODFGazNaUGNZdmJpVXl2TW9YYVNKLWloSHdvS1Y4UTdBajhRZ2lacjRxNGVuTEhDazJKME8xZ0lIc2RFMnRZWU9yR2RLbG9hTEhSNkdFR3BZZ1B4cmx4cQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Firmy czekaj\u0105 na ruch prezydenta. Oto co od Andrzeja Dudy us\u0142ysza\u0142a Magdalena Biejat - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T22:51:06.195444+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T14:51:42+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMidkFVX3lxTE10UTkyQXZzekhxUTJKMWkyOU1JNWJOQzU1OTlfUzFHU2ZGeUtwS1FiR2RMQlRXQjRFZ1FMZkdfQlIwS2Z4b05ZN0c3YnhYdU1ldDA1U0F6ZzJ4QU11blhTZUROOTB5ZE5jT3RVbnRhbTNfZThTcXc?oc=5\" target=\"_blank\">Prezenter TVN24 zatrzymany przez CBA</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Polska Agencja Prasowa SA</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNWm54WVJnblp5ZXc0VDRJRDhQUDEwTXU4SWphRWlreHo4VzMyTW90Sy0waUdJRHdrMG1TbnFHd3J5LUNSZzU3Uk41OVBjLV9HRHRxdFFFUGU0ajZ3WWo1TGlzTS1lbXh2MndMMEJDUGhQcXZwaUdtU3duTmVFR3NEZkNkcDIycEZGZVFFbk1VS19oY2dKVXVIdmRMNHUtNENuY183Y2tsNkRHckp1bkdyMzRhcVh6MUE1UmowV0NUQ3hBc28xSjNn?oc=5\" target=\"_blank\">Dziennikarz TVN24 zatrzymany przez CBA. Prezenter trafi do aresztu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxOUUhKY181eXpoWUF0N2VmT1htMmhlTmRwWkZ0OU5fRWpwV0gzeFR5QWZUNDlqWVROcDhUbFgwRGZmb0h3cWVDWUFDUnZMdTc0aGxkcl93ajVkdEhsXzFyY",
        "id": 2558482,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMidkFVX3lxTE10UTkyQXZzekhxUTJKMWkyOU1JNWJOQzU1OTlfUzFHU2ZGeUtwS1FiR2RMQlRXQjRFZ1FMZkdfQlIwS2Z4b05ZN0c3YnhYdU1ldDA1U0F6ZzJ4QU11blhTZUROOTB5ZE5jT3RVbnRhbTNfZThTcXc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezenter TVN24 zatrzymany przez CBA - Polska Agencja Prasowa SA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T16:08:47.551860+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T14:47:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxPaEJ6SEU5RDFKeWRvVkMzaXlBUFZDMHEwX0FLTlpPS29QemJ5bk1jcnJKMkNwQ2FhRHliQnFSZjJtaTU1N0VoWDFBeHdxbGYzMm9tdllQMHI2aHlHVzFCbnJlTEVyNFNEeElIM2pMWjFCYVEwMzlLZW1JVm4tQ1h6aTZxQXZ6Q1REMHMxVEVadG1YR1ZGRHdoa0x2NnBJQWN6VHdDQjZXQUZ5R0pTOWQwU0dlbjMxMDduUi1pdzBaY1BvVzhjM3lHNEtrN2llUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ukraina reaguje na s\u0142owa donalda Trumpa. Domagaj\u0105 si\u0119 \u015bledztwa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNSXRQU2JhRjRaYmJQVmpaTXA0WjIwczRndU8xZHpRam9BMFRWUzRfb1VzellsYjB0UmJoRVpDWlczdXdMMWJxUGl1ZDFEWmNTRXhCNG9qb2NFN3pYQ0E3S2NvU2VNU3Q5TEJjWWtjNVVSeU82MkV4aVd0cDk1RE9MelZpZjNXS0lGd3JDWUpDUWhEdjFlQ3ByeElXc1NQbjFIXy1pMzJQNFVMRmZDaUtlZVFB?oc=5\" target=\"_blank\">Zaskakuj\u0105ce s\u0142owa Donalda Trumpa po ataku na Sumy. M\u00f3wi o \"b\u0142\u0119dzie\" Rosjan</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBV",
        "id": 2555500,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxPaEJ6SEU5RDFKeWRvVkMzaXlBUFZDMHEwX0FLTlpPS29QemJ5bk1jcnJKMkNwQ2FhRHliQnFSZjJtaTU1N0VoWDFBeHdxbGYzMm9tdllQMHI2aHlHVzFCbnJlTEVyNFNEeElIM2pMWjFCYVEwMzlLZW1JVm4tQ1h6aTZxQXZ6Q1REMHMxVEVadG1YR1ZGRHdoa0x2NnBJQWN6VHdDQjZXQUZ5R0pTOWQwU0dlbjMxMDduUi1pdzBaY1BvVzhjM3lHNEtrN2llUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina reaguje na s\u0142owa donalda Trumpa. Domagaj\u0105 si\u0119 \u015bledztwa - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T17:10:05.122020+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T14:45:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNU05DendPSnluc1dEVldvSC05VVFzZWp0TVNRMG5qY3JiSjlFSjVDMHJjZm9VakphaDhYbGdZTUdJeUZOb3RWdFlvRlBWblVIYktBLWc1WS1RajRqRkxHQ005OGYtemhzLWstZExwTlJmcmdYYzhQblQ0MnZyNHREcmRMX0tKb1AwQ0ZGNUpEdWRtNGxLOUJ2TEU2Qjlwdm1WblpUSWF6YkhqeEZpcHYxWGhOUVdVVXczMmwwdw?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy trener polskich skoczk\u00f3w podj\u0105\u0142 najwa\u017cniejsze decyzje. Znamy nazwiska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOdk9xQXRjQUdvMTJqUEhHZXZOS1dBaVk4bFZlVHo4aUpaaVI2SFBsTmc0R3hJQTlJNVROeWx6bnppY0o0M3RRcWd0WURRcTMtSHUtMGs2WS0xeUtEaEVlRFpVMVhLUlliR1hQV3lFU016WDFFNmc0cm5zRDhMMkRZTXlYUm5zcm9MM2tzOGNDTVRsVnJBbXE4S09uZXE3WlY1ZmtTdTVONWtULWpwSDBRcTJURVE2bUdHNDRTQU5BVWRWb1hnVmdVYjdR?oc=5\" target=\"_blank\">Znamy sk\u0142ad nowej kadry polskich skoczk\u00f3w! Jeden nieobecny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/article",
        "id": 2556117,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNU05DendPSnluc1dEVldvSC05VVFzZWp0TVNRMG5qY3JiSjlFSjVDMHJjZm9VakphaDhYbGdZTUdJeUZOb3RWdFlvRlBWblVIYktBLWc1WS1RajRqRkxHQ005OGYtemhzLWstZExwTlJmcmdYYzhQblQ0MnZyNHREcmRMX0tKb1AwQ0ZGNUpEdWRtNGxLOUJ2TEU2Qjlwdm1WblpUSWF6YkhqeEZpcHYxWGhOUVdVVXczMmwwdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy trener polskich skoczk\u00f3w podj\u0105\u0142 najwa\u017cniejsze decyzje. Znamy nazwiska - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T18:14:55.753248+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T14:42:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOOUpfbGxEUjJQVEJrcWx1Q1FoOThWUDUtQ3lqanVxT2dIWFpCU0ZnMnl4TjBGeWEtVERzTjRrT0h0cFRjV195d2tEYURFbGU1bVdtWEVWNDZkQ0NydTUxdTBFcnB1Wk1jcjFZbzZiMEVwb1NzOERSVlltTXQ0MWNUTnlQYmhjVF9zUEN1QkxqRUZjQjFWRGdHazNJaHYwZGdSVmlRb2Q2Tnhud9IBrwFBVV95cUxPQm50Y0Z5c0hUVGowQV9VVFBuamoyc1NiTWZsRFd4czNnOW41SGthV2JGQkk0eEZ2MjRiVlJmeFptQWVkTU5uMVM0YVNacGt2ZGRsRXV3aVpsYV9GcEF4U0dpSmVUanNTamFQQWd0WVVCYjNkZGE4akQ3cEp6cVd2TC1LRzJpVXVUN2Q5RDVOb0ZjQzM2Tk5wMXUxNU5pM0pvMUhlYlp4NndVUlJ5OWVz?oc=5\" target=\"_blank\">Maciej Maciusiak wybra\u0142 nowy sztab i kadr\u0119 na sezon 2025/26</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">sport.tvp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOdk9xQXRjQUdvMTJqUEhHZXZOS1dBaVk4bFZlVHo4aUpaaVI2SFBsTmc0R3hJQTlJNVROeWx6bnppY0o0M3RRcWd0WURRcTMtSHUtMGs2WS0xeUtEaEVlRFpVMVhLUlliR1hQV3lFU016WDFFNmc0cm5zRDhMMkRZTXlYUm5zcm9MM2tzOGNDTVRsVnJBbXE4S09uZXE3WlY1ZmtTdTVONWtULWpwSDBRcTJURVE2bUdHNDRTQU5BVWRWb1hnVmdVYjdR?oc",
        "id": 2556691,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOOUpfbGxEUjJQVEJrcWx1Q1FoOThWUDUtQ3lqanVxT2dIWFpCU0ZnMnl4TjBGeWEtVERzTjRrT0h0cFRjV195d2tEYURFbGU1bVdtWEVWNDZkQ0NydTUxdTBFcnB1Wk1jcjFZbzZiMEVwb1NzOERSVlltTXQ0MWNUTnlQYmhjVF9zUEN1QkxqRUZjQjFWRGdHazNJaHYwZGdSVmlRb2Q2Tnhud9IBrwFBVV95cUxPQm50Y0Z5c0hUVGowQV9VVFBuamoyc1NiTWZsRFd4czNnOW41SGthV2JGQkk0eEZ2MjRiVlJmeFptQWVkTU5uMVM0YVNacGt2ZGRsRXV3aVpsYV9GcEF4U0dpSmVUanNTamFQQWd0WVVCYjNkZGE4akQ3cEp6cVd2TC1LRzJpVXVUN2Q5RDVOb0ZjQzM2Tk5wMXUxNU5pM0pvMUhlYlp4NndVUlJ5OWVz?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maciej Maciusiak wybra\u0142 nowy sztab i kadr\u0119 na sezon 2025/26 - sport.tvp.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T15:05:48.787652+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T14:40:08+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQSTRyVW1mVDFRSnhaR2F3RGktdDBqZUlCdTFYaTM4WlFBUV9LWk9hNWpZdzk5MGNSa1I0UG5wd2VmeXRKcFowaXZlZVppRnFwMEFQeGRmcHNuRjBTMWdBM2NZZVNuQWZISEVyZmJJc1hiRWd6bDZ5am9kMzFSMVRMWG9rdG9jWVhtZ1dNeG9TTzJoa2lZX3lQWDZqMW9hTUVYUkNkQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Sztab Nawrockiego odpowiada. \"Kochana Pani Wiolu\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAFBVV95cUxQblZJSXNyYWE2QVNld3c4R3V0cURDZnlXSndjdmRQQzhxMXp5REJvWU5DWEdMZGxTbVNaa3hveG11cUFPS3dYZ204bXpfTDZjaWw2eGliVTZFdjJWaU9YVkZ1OXdpMXpOZ3NEWFZxTTJXamtyV1ozMTBObTFsWmdLazlybDNGQWRs?oc=5\" target=\"_blank\">Kulisy debaty w Ko\u0144skich. Czego obawia\u0142 si\u0119 sztab Ho\u0142owni? Czy Biejat otrzyma\u0142a wskaz\u00f3wki?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNNERDMjRfVDRHU2pmWmtxT013U0EtSEFQQUljVGtrMXBPVHZ4M21PY1R0ZEtlR3FEcHJXUl90eFVBdHdGemR3TFRzNmkw",
        "id": 2554847,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQSTRyVW1mVDFRSnhaR2F3RGktdDBqZUlCdTFYaTM4WlFBUV9LWk9hNWpZdzk5MGNSa1I0UG5wd2VmeXRKcFowaXZlZVppRnFwMEFQeGRmcHNuRjBTMWdBM2NZZVNuQWZISEVyZmJJc1hiRWd6bDZ5am9kMzFSMVRMWG9rdG9jWVhtZ1dNeG9TTzJoa2lZX3lQWDZqMW9hTUVYUkNkQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sztab Nawrockiego odpowiada. \"Kochana Pani Wiolu\" [RELACJA NA \u017bYWO] - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T16:08:47.329722+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T14:38:21+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOeEZqSDRxbTNuWHZ6ZmxjNkNnSEZTRk13SERpdERkTDN3RzRNYkozNEtlUUY5Rkt6Qkd0Vk83djZnVzN1VFhJcDNpTnFrVnVZUjJNeDE1RjNLYkk3UkpDQl9VYTRUa0FrVDR4d1UxSUpaV29BQ3lPemVvY1B6QmhwLXV6bmJDSS05ZlNXSmV2UjE5SHhPZ3pqV0RBN0VTbkxoQkVGX2o3emZLQ0k?oc=5\" target=\"_blank\">\"Absolutnie fatalna robota\". Trump atakuje Ze\u0142enskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxQLU5MLWpJRFlkYXZ5TjU3V1hCdi1lbWc4WTh2OF9HakFac19JUnhDWDltRWRvdE1EbFJfeW10NXZuVU1rdDRxeC0xXzRSbFJ1R1hKUUpJRC1PdElkbUJZU3F4UTV6SUFYd1Z5czZhX3VSM2h5UXUyLWJvelV2QnJPLUtOSUxRVWZHVWlhOTV2UElvWUtmNlZtbnRUY2VtSV9tZnRPbWJQdG12RlN2ek96aXlEbklzX1o0eWlUOVlqUXJsNXpvd0ozX2JB?oc=5\" target=\"_blank\">Wojna w Ukrainie. Prezydent USA Donald Trump zn\u00f3w spycha odpowiedzialno\u015b\u0107. \"To wojna Bidena, nie moja\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cU",
        "id": 2555499,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOeEZqSDRxbTNuWHZ6ZmxjNkNnSEZTRk13SERpdERkTDN3RzRNYkozNEtlUUY5Rkt6Qkd0Vk83djZnVzN1VFhJcDNpTnFrVnVZUjJNeDE1RjNLYkk3UkpDQl9VYTRUa0FrVDR4d1UxSUpaV29BQ3lPemVvY1B6QmhwLXV6bmJDSS05ZlNXSmV2UjE5SHhPZ3pqV0RBN0VTbkxoQkVGX2o3emZLQ0k?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Absolutnie fatalna robota\". Trump atakuje Ze\u0142enskiego - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T16:08:47.971392+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T14:37:01+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQOFNwenFMRFBpYW9kVDR3OGxybmhYQXVaWVdRY1I1NlZVZWZwbnZuSmJoYlE0WEM4TUp1X19VdVF0MGctWW11N1N0M3h5SjVPYmsxWkwxSVV0Y19IOVpnTVJDaEczR3A4N2E4U3RvYVhyNXRWV1JMSnRWNFZHanZMREJKQVQ0a2lKVzFLNm9PdlpsUmwzTkdUMm9DVGlkbVhETHRWaHFTcGtTYlRLNGxQYXJ2a1B0dC1ENC1DSWsxZDgtUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Chi\u0144ska blokada metali. Globalny rynek dr\u017cy w obliczu surowcowej katastrofy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxOeFh3VmNuS0x6bjYzcHJvS1VSb0FTNzZvX0VPSzFjbFZ0dW9FMGVVT1BIWFlHMHhWX0xPaXNLZlgtYTdPYTQ5LTl0MXhXNWx6bHRERTRIYTJxUzhxZE05aXBPd19kWHZlOHgtdUpyTm9ybVQ3M1BhdDhfWjV4TkpqeER0bXpRcTBhanlLc2Zpb2VDd3MzaUhIX0F4eWd4djQ?oc=5\" target=\"_blank\">Globalna rywalizacja o surowce krytyczne</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQelViZWFuUk8teS1BeDdoTWcxSFlldENqWURadmE2ekNBY29ZaGpPMVNo",
        "id": 2555502,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQOFNwenFMRFBpYW9kVDR3OGxybmhYQXVaWVdRY1I1NlZVZWZwbnZuSmJoYlE0WEM4TUp1X19VdVF0MGctWW11N1N0M3h5SjVPYmsxWkwxSVV0Y19IOVpnTVJDaEczR3A4N2E4U3RvYVhyNXRWV1JMSnRWNFZHanZMREJKQVQ0a2lKVzFLNm9PdlpsUmwzTkdUMm9DVGlkbVhETHRWaHFTcGtTYlRLNGxQYXJ2a1B0dC1ENC1DSWsxZDgtUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144ska blokada metali. Globalny rynek dr\u017cy w obliczu surowcowej katastrofy - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T16:08:48.562667+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T14:34:59+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOdk9xQXRjQUdvMTJqUEhHZXZOS1dBaVk4bFZlVHo4aUpaaVI2SFBsTmc0R3hJQTlJNVROeWx6bnppY0o0M3RRcWd0WURRcTMtSHUtMGs2WS0xeUtEaEVlRFpVMVhLUlliR1hQV3lFU016WDFFNmc0cm5zRDhMMkRZTXlYUm5zcm9MM2tzOGNDTVRsVnJBbXE4S09uZXE3WlY1ZmtTdTVONWtULWpwSDBRcTJURVE2bUdHNDRTQU5BVWRWb1hnVmdVYjdR?oc=5\" target=\"_blank\">Znamy sk\u0142ad nowej kadry polskich skoczk\u00f3w! Jeden nieobecny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNU05DendPSnluc1dEVldvSC05VVFzZWp0TVNRMG5qY3JiSjlFSjVDMHJjZm9VakphaDhYbGdZTUdJeUZOb3RWdFlvRlBWblVIYktBLWc1WS1RajRqRkxHQ005OGYtemhzLWstZExwTlJmcmdYYzhQblQ0MnZyNHREcmRMX0tKb1AwQ0ZGNUpEdWRtNGxLOUJ2TEU2Qjlwdm1WblpUSWF6YkhqeEZpcHYxWGhOUVdVVXczMmwwdw?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy trener polskich skoczk\u00f3w podj\u0105\u0142 najwa\u017cniejsze decyzje. Znamy nazwiska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/article",
        "id": 2555504,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOdk9xQXRjQUdvMTJqUEhHZXZOS1dBaVk4bFZlVHo4aUpaaVI2SFBsTmc0R3hJQTlJNVROeWx6bnppY0o0M3RRcWd0WURRcTMtSHUtMGs2WS0xeUtEaEVlRFpVMVhLUlliR1hQV3lFU016WDFFNmc0cm5zRDhMMkRZTXlYUm5zcm9MM2tzOGNDTVRsVnJBbXE4S09uZXE3WlY1ZmtTdTVONWtULWpwSDBRcTJURVE2bUdHNDRTQU5BVWRWb1hnVmdVYjdR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znamy sk\u0142ad nowej kadry polskich skoczk\u00f3w! Jeden nieobecny - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T17:10:05.001177+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T14:28:27+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxOYy1yRzdQdS05VzB3S3JhQkU5eldubjRaSjNwY3pYU2VwS2pQVzM1MTg1eDZoTzFIT2I5TmpnQjZSdTNjMWQwYS1wT2N0Z1o0cnJxM2s4M25HMWJERy1LR0hlUFRpemhFUGZkbm1uTjlnNFY2Z3ZSSVJuT1JacW9GbF9PVjdMYzUxcURFV3ZsXzdrWkEyTnNncThNUXRzbXZvcmNSM2VnS3d6NG5LRGpQNWdjWXdBcVdZYk50WUliX2FLMF9XYmJLN1A0RTRYM3FL?oc=5\" target=\"_blank\">\u201eTo nie on dosta\u0142 czerwon\u0105 kartk\u0119\u201d. Wa\u017cny szczeg\u00f3\u0142 po meczu Legia Warszawa - Jagiellonia Bia\u0142ystok</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Transfery.info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPbVpnbDR0SkI4V2hpT2dZMzZEbHo3SUNRQXZTWUtQWVA4NGd4YmlXVXU1ZnhSTVhjamFuNnJyVm9Ya29UTy1RWWRiLUsxcUtlZVFlQ1lwNVFBN0NZNVk3UFdpOXdtNUFvZUNQdU9lMmpBU3VlVjRfdkVQekpGLWVNVUJEY2l2ZVMyZ3BPbzJLOFVFZ1N6ZmJjZ2JiQnBZdGczZzEtc0VrUEtDSENURjRQdzRGR21HRVNLN3Vua3pkNVJpQWFw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Jeste\u015b rasist\u0105!\". Awantura po meczu Legii. Gwiazdor nie wytrzyma\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></",
        "id": 2556116,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxOYy1yRzdQdS05VzB3S3JhQkU5eldubjRaSjNwY3pYU2VwS2pQVzM1MTg1eDZoTzFIT2I5TmpnQjZSdTNjMWQwYS1wT2N0Z1o0cnJxM2s4M25HMWJERy1LR0hlUFRpemhFUGZkbm1uTjlnNFY2Z3ZSSVJuT1JacW9GbF9PVjdMYzUxcURFV3ZsXzdrWkEyTnNncThNUXRzbXZvcmNSM2VnS3d6NG5LRGpQNWdjWXdBcVdZYk50WUliX2FLMF9XYmJLN1A0RTRYM3FL?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eTo nie on dosta\u0142 czerwon\u0105 kartk\u0119\u201d. Wa\u017cny szczeg\u00f3\u0142 po meczu Legia Warszawa - Jagiellonia Bia\u0142ystok - Transfery.info",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T20:40:54.887125+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T14:27:20+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxNcGg4MFVVWWlOb1QtUndjdFBQcUJjSFRhZUIwckJBWjNfa1pWM1RVNVVoWHJDZWd1NWFUT2JUQlQ0M3FEa3EtcUVmOGFQZWZoNkFITUowbHlpSkJSZ1ZPUGJoRUppRmtQQ0lQSzZna2pNODk3TG13ZDFhOHlXYkFoLVFfYUFOelpBQW5FUmZtQ0h2TW9xeWwxQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Google Pixel 9 w promocji stania\u0142 tak bardzo, \u017ce ca\u0142kowicie przekre\u015bla sens zakupu dro\u017cszego Pixela 9a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">gsmManiaK.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxQeWdvRDNiR1l4ZjIteFMtWEFVZlFCUHZ0aUUxX0NOcC1aU0VNaUthQ1Z5aEhZVW1OOHM5OENBUHMyVmU2ZURYN25ZZG1OZEpWNlVFTUo2V3kwV0VTa2o3eUNWVmpxUHlCMk9yRHhsVjFUSXBsYXNCOGNHajhPWDQ0amsxVk9wY2FvaVhnWGE2T01sMHQtT2hVTXZhZHFfLVpBYlRWRUhMbnRrR3ZzaFlaNE5jeXRsbWZ5clc1TEI5aXF4SjRlMy15aHludllCUmlpTUtxQkdzQUs5bkJmTHc?oc=5\" target=\"_blank\">Test smartfona Google Pixel 9a - dobre aparaty, mocna bateria i... kontrowersyjny design. Takiego Pixela jeszcze nie by\u0142o (strona 8)</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pu",
        "id": 2557709,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxNcGg4MFVVWWlOb1QtUndjdFBQcUJjSFRhZUIwckJBWjNfa1pWM1RVNVVoWHJDZWd1NWFUT2JUQlQ0M3FEa3EtcUVmOGFQZWZoNkFITUowbHlpSkJSZ1ZPUGJoRUppRmtQQ0lQSzZna2pNODk3TG13ZDFhOHlXYkFoLVFfYUFOelpBQW5FUmZtQ0h2TW9xeWwxQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Google Pixel 9 w promocji stania\u0142 tak bardzo, \u017ce ca\u0142kowicie przekre\u015bla sens zakupu dro\u017cszego Pixela 9a - gsmManiaK.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T15:05:46.639491+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T14:18:03+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPWUE4WnM5ZGZsMlhQb0FmbmRyMlJXWm9ETFR5cml3OVpMVWpGdG81UTJHRnJObVV0R2lTUHlUUldBMUZKTm84anNLN1RKX3VORVVtZ1RQRzFfck1GV3Z1T3FLaXYyLVFBUTJyWjljUVhlYmY1bFFLUU5IOWp4WFJEcERsT21pcHdDR0FFWi0xd0h4ZFVITEtaTXp0Z0NDNEUwaHFSLUpEYnJvOG8xaVlzTC1WcGFNMGs?oc=5\" target=\"_blank\">Dziennikarz TVN24 zatrzymany przez CBA. D\u0142ugo nie wyjdzie z aresztu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQeDllTzlaTzM4cnBMMTV3V0VpNUNtWWlMcmhjMXdxZG90RnU1MGZYOENySXVESDVtVWhveElUYkpvNTdQeDJOMDl0NnBwXzF4TUpsUE5FeHYxNmF0R25hWkZpV3NkZEtNQlFOZzMwRUR1blRqak13U2NFYjF2TzRwRlRNd19jcFBWbDVQQ1h2Z3J0RkxlQjFxRnE2OTFkcG9kajFGemc1QUwzVGpRVGRMSUZSMUJhZkdOdU5ZU2RieDczdEVHQVBmVA?oc=5\" target=\"_blank\">Dziennikarz TVN24 zatrzymany przez CBA. Prezenter trafi\u0142 do aresztu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95c",
        "id": 2554843,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPWUE4WnM5ZGZsMlhQb0FmbmRyMlJXWm9ETFR5cml3OVpMVWpGdG81UTJHRnJObVV0R2lTUHlUUldBMUZKTm84anNLN1RKX3VORVVtZ1RQRzFfck1GV3Z1T3FLaXYyLVFBUTJyWjljUVhlYmY1bFFLUU5IOWp4WFJEcERsT21pcHdDR0FFWi0xd0h4ZFVITEtaTXp0Z0NDNEUwaHFSLUpEYnJvOG8xaVlzTC1WcGFNMGs?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziennikarz TVN24 zatrzymany przez CBA. D\u0142ugo nie wyjdzie z aresztu - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T21:45:56.677990+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T13:48:38+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNaHFFMFlJbWkwNUNCRlhGeHZ4eTFhVjZvMGdEdkJMdHFrWTVHNjU2ZWlUY1FHNVZXSmhMcm1SYTMxeTdiNWh0SURWRnFPQTBBZzBrT0JOTDdBOVJjYWozaGJuQVZ1YjVtMzNSMWdoZ2ZydzRnLTZ6ZGUtQk5la21IM1ozMmJoUk82N0Q2UGt2S0I5R2M4c1djLTZDc3EwclNobndqVkNycVdXS2VOWlFUcG5n?oc=5\" target=\"_blank\">\"Og\u0142uszaj\u0105cy d\u017awi\u0119k gniecenia metalu i rozbijanych szyb\". Wypadek autobusu w Krakowie, 19 rannych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">krakow.wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNMy03bXRVNTlKWkMyZ1AtNVBMMFk4UlY0Y2JlQlNQN0ZuLUZlbll5cmgwYlprOXRuU2Y1djU1bXZqS3NNbHpBdndLZWU3dzlLWkk5Z2wwUkk3ZmR4Nk81dzNycncxblpkU3ZfZ0ZkX0p3Mm1GT3NlSVpmVE02NDR2U3VacGExRUJKOS1CU1g1OXlzTUNXd1BsVnAyTmw4eWN3eFVoeDlwNU9uTHd0VThuNXdLOXBKcDZ4bHFvLUUzazRWUHdFVFhHbA?oc=5\" target=\"_blank\">Powa\u017cny wypadek miejskiego autobusu w Krakowie. Akcja s\u0142u\u017cb, s\u0105 ranni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/ar",
        "id": 2558113,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNaHFFMFlJbWkwNUNCRlhGeHZ4eTFhVjZvMGdEdkJMdHFrWTVHNjU2ZWlUY1FHNVZXSmhMcm1SYTMxeTdiNWh0SURWRnFPQTBBZzBrT0JOTDdBOVJjYWozaGJuQVZ1YjVtMzNSMWdoZ2ZydzRnLTZ6ZGUtQk5la21IM1ozMmJoUk82N0Q2UGt2S0I5R2M4c1djLTZDc3EwclNobndqVkNycVdXS2VOWlFUcG5n?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Og\u0142uszaj\u0105cy d\u017awi\u0119k gniecenia metalu i rozbijanych szyb\". Wypadek autobusu w Krakowie, 19 rannych - krakow.wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T15:05:50.954769+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T13:39:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxNcF80OV96Zy1DUXcydFJDMjM2WjJXYmVpQy02T0g4VEkzMk1NeTZWamFtVTNoUnZna3M4M20tZnQ5UVVqa0ZlTWo5ck5MYlRkOHYxbjNSN1NLY0tQWXQzVUxGRTB2S2oySWllTk13VXBFd1lKbW5abzB4NDFkTEcyNTVnY091dzBGNFJfeFRwTERkSjVPYmNmdg?oc=5\" target=\"_blank\">To nie koniec problem\u00f3w. Samsung wstrzyma\u0142 aktualizacj\u0119 do One UI 7</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Benchmark.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxQOUNWdEYwalNtZWgyNTVsMGhHSUJvUkt1ellJWDVQanJ2aWtKVU95OThWeng5a2FiMXhvMkdPcUFmaFJVUHR1ZTFSbmRyLUUxbzRzbklPVlVaV2xTajlPRU1CT1ZFakFjeGJsQkdzQndyWDJSSy1FSkF5eDFLZzZGZU5Qb0M5Y043dVdrR2JWWlhLSG1wX1F3VzNUMl8?oc=5\" target=\"_blank\">Masz takiego samsunga? W przysz\u0142ym tygodniu b\u0119d\u0105 si\u0119 odzywa\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Telepolis.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxPV2oyejdwWnVfd19LZDQ2dTZjVFV2LU1LRHV5UVhtOXNxbjRONlVBbVI3N21uLWFQM182ZjQwekhDd0dUbGZmMGg3VW44SXEtNWVHTTFkbXN",
        "id": 2554854,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxNcF80OV96Zy1DUXcydFJDMjM2WjJXYmVpQy02T0g4VEkzMk1NeTZWamFtVTNoUnZna3M4M20tZnQ5UVVqa0ZlTWo5ck5MYlRkOHYxbjNSN1NLY0tQWXQzVUxGRTB2S2oySWllTk13VXBFd1lKbW5abzB4NDFkTEcyNTVnY091dzBGNFJfeFRwTERkSjVPYmNmdg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To nie koniec problem\u00f3w. Samsung wstrzyma\u0142 aktualizacj\u0119 do One UI 7 - Benchmark.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T18:14:54.224069+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T13:37:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNQTZzQjM1bW4tRE4ycEZsaG1kY295QjFoSXpROFZrODNPc2VLTmk1R3BzTVc4eTVLMnJEbG0xajRWTkR2Wkp4cERuNFI4VXR1S05TbVFOVlZCUk1McU9XZWlYN0ZRNnFOcFhGYmNKbzlJSTFXVklMWF9ZMW14UjhTLW5fSG9zeENvcHBUZHRwaUg0eWUwNVpNUDhzeGdFX2FEeWFDOU1falRMRFNZMjZiZw?oc=5\" target=\"_blank\">Biejat i Trzaskowski podj\u0119li decyzj\u0119 ws. debaty w Telewizji Republika</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxONlhuSzNCcjJXR1JIZ0dWTGtXQVozbnFHRDNxZWpRRl9PU2xURXUyUVhjdE5RcjZWU0xibUQ0YWV5dzFKcWpoMjNNN1JoVGhBbTZqNWtVMmlndGtONTBnQXNybmtVZll2TWJzNTJHalBKTnFxU2swWjg1aTN6c2l1Uk94X0JISlpCQUFyRkVDNDluckF6dmFmaFoxUUk4QW9maWVWaUZsQTFkXzNab3oyeThrU3U2TzFkaTdF?oc=5\" target=\"_blank\">Ro\u015bnie napi\u0119cie przed debat\u0105 prezydenck\u0105. Ludzie gromadz\u0105 si\u0119 przed TV Republika [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMicE",
        "id": 2556680,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNQTZzQjM1bW4tRE4ycEZsaG1kY295QjFoSXpROFZrODNPc2VLTmk1R3BzTVc4eTVLMnJEbG0xajRWTkR2Wkp4cERuNFI4VXR1S05TbVFOVlZCUk1McU9XZWlYN0ZRNnFOcFhGYmNKbzlJSTFXVklMWF9ZMW14UjhTLW5fSG9zeENvcHBUZHRwaUg0eWUwNVpNUDhzeGdFX2FEeWFDOU1falRMRFNZMjZiZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biejat i Trzaskowski podj\u0119li decyzj\u0119 ws. debaty w Telewizji Republika - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T15:05:50.811625+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T13:35:25+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxQYTd5LXpkbGRVWmtJOHRONHdRTzdHTTBtcHZncFBJRFAwOXE5cXp3Um5GUVhlTzZtOV9aT2pWZEFBSWhHWEthVlJTTldHY2ZPT3pKUEoyYV9CM1JfZ2FLNkZNZ2UtcXJoRDhBZ1hNel9rME5qSm9tUVdmRTJjdzVQcWpSdHJOdENiV1NmSA?oc=5\" target=\"_blank\">Jak skolonizowa\u0107 Marsa? Polski naukowiec ma plan</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Tech</font>",
        "id": 2554853,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxQYTd5LXpkbGRVWmtJOHRONHdRTzdHTTBtcHZncFBJRFAwOXE5cXp3Um5GUVhlTzZtOV9aT2pWZEFBSWhHWEthVlJTTldHY2ZPT3pKUEoyYV9CM1JfZ2FLNkZNZ2UtcXJoRDhBZ1hNel9rME5qSm9tUVdmRTJjdzVQcWpSdHJOdENiV1NmSA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak skolonizowa\u0107 Marsa? Polski naukowiec ma plan - WP Tech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T17:10:03.941707+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T13:27:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNUkRfTGp0MUppSnVRckNrZGFLUTNHNXZwdFN4SzIwOEJHMXFoSUdfT0VYcGE0MTZvT3dwSEF2VWk1dzEyQ2wxU0VvSnpHVktZTFJ2QjdCN3haV0RSQldBQnpKVXZiRlNTUlI5UHlGejJaY1pzUzBqR2lEVkkxUlh4TTlNVUtMVl9mNThQc205ZVdSWkV6LTZlS1hiU002MkhGek9MWm1rX0ZwcjluWUZTb1duTXhVUVR3SFBuRkQtNWx3THhi?oc=5\" target=\"_blank\">Dramatyczny wypadek autobusu w Krakowie. Jest wielu rannych. L\u0105dowa\u0142y \u015bmig\u0142owce LPR</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNRkJIQURZOE56dVlfazFsQlRhUkFiVUk0Vm9adTBldUhHZXluUG1fUUM2NW4zMnE2SENJbmFmNl93cjI4TmViWk41ZDY0VG0tOEdTM0hLMzBZRlp2RVV3anJNZ0I2b19zZEVINmFPdG1lbTBEeUhpMnpXRnRSd19LWkxMRVdoN0pYZWUyd2hkSzIyWjNnVUFad2N5a0hPWEZtU1p2NHZsSlVUYzg?oc=5\" target=\"_blank\">Wypadek autobusu w Krakowie. Akcja s\u0142u\u017cb, s\u0105 ranni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQN0h1aGRFYTQ5ZHpMazNHanVkci1xX2lVRGJBeUZ",
        "id": 2556109,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNUkRfTGp0MUppSnVRckNrZGFLUTNHNXZwdFN4SzIwOEJHMXFoSUdfT0VYcGE0MTZvT3dwSEF2VWk1dzEyQ2wxU0VvSnpHVktZTFJ2QjdCN3haV0RSQldBQnpKVXZiRlNTUlI5UHlGejJaY1pzUzBqR2lEVkkxUlh4TTlNVUtMVl9mNThQc205ZVdSWkV6LTZlS1hiU002MkhGek9MWm1rX0ZwcjluWUZTb1duTXhVUVR3SFBuRkQtNWx3THhi?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramatyczny wypadek autobusu w Krakowie. Jest wielu rannych. L\u0105dowa\u0142y \u015bmig\u0142owce LPR - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T15:05:47.950766+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T13:27:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOWUpxRi1DZ0FmVzdRc19ZSzNrVVNnNXJfN3pNNzVtbU1QdHR1cmFpbFVyaVI0SEgwZXVwdG9xeFZkN2plODZFeUgtVGh5QVFFclJCampUdEtWU1pUMVRHVVdmTklFWTdDUVlZVzBnajBYOEpBaGRBOC1iVU1xTlFtcUo3eHhQOVF1dUp4N3publRpOVRpdTJXdlRBVTVfclBNZFJN?oc=5\" target=\"_blank\">Wypadek autobusu w Krakowie. Jest wielu rannych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOZXVEV1dob1A1di13bDFOTzhheEp0S0xabXpyZV9SWVMxVmhsMlJJbmgwQXFiQzF2bU1KbUhRTWllLVRRWi1fWHA3MEs1bEtDOXhuazdHSXpMeHJSeGZYbExTUVRhNnF4d3lFaC1EMFczaDJYMUExNFlONHdUNEF0T21sYU14WVJ2QmpFYnNScnVVYXp1anQ2dXllN0xUcU9peG83QWJfejRXbjk0aXc?oc=5\" target=\"_blank\">Wypadek miejskiego autobusu w Krakowie. Na miejscu trwa akcja s\u0142u\u017cb</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNeXljVVgxZDFJdHJJcE0tRnhfM2x3MkxrWTZQZktMYmJEWmQtNEN4and2ZGtWelBCSm9xMUE5LTZXRjRE",
        "id": 2554845,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOWUpxRi1DZ0FmVzdRc19ZSzNrVVNnNXJfN3pNNzVtbU1QdHR1cmFpbFVyaVI0SEgwZXVwdG9xeFZkN2plODZFeUgtVGh5QVFFclJCampUdEtWU1pUMVRHVVdmTklFWTdDUVlZVzBnajBYOEpBaGRBOC1iVU1xTlFtcUo3eHhQOVF1dUp4N3publRpOVRpdTJXdlRBVTVfclBNZFJN?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek autobusu w Krakowie. Jest wielu rannych - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T20:40:55.195773+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T13:21:45+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNd09LcDdzZjVLbWJ3eUMzck9idnJGT01lYzdwWGRnZ1o4NXZ0WUZqR2JlWkUxSU5HYVhyeHRNYmFVY0JRRFZTSVpBRmlTYS1EcklSYkhuSF8zXy1VeEpRUzJtVzI5c2E4NjdrQkpsSmJPeWRkSjBpVWdrQmdWblVpWnpRQlV1YTJPX2NRODkyR0pvV21tQ1dmY25CQjNrVWdfVWFZ?oc=5\" target=\"_blank\">\u015awi\u0105teczna przerwa w \u201eTa\u0144cu z gwiazdami\u201d. Polsat zmienia ram\u00f3wk\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxONW9WbUtNNENPU2c0ZmdvVzN5dWpIM09xUUZ3Slp1c19QaDZ3akU3R25wMHU4dkZyVS1TNW51NkQ5dEFLSlhDV2pMMjM3ZnZyRGE0VVdfUmRFb1RGNURpdEFHd1BxeHlPZ2d6OE5qa0N6UTJzWXdiZ2lHZG03TlBqRmdkTHVTWGE0YXpvaS1ITzJtenNGbFVfZ0VxLTA3OFc1RE8xb2hGUS1ZamlIaDM2YU52dGs2NDQ?oc=5\" target=\"_blank\">Maserak o chemii w ta\u0144cu pomi\u0119dzy Kaczorowsk\u0105 a Gur\u0142aczem. \"To jest podstawa\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Jastrz\u0105b Post</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOUTdLWVVBRDhxUWUyeGFmcEVZR1E0ZTlJWWRzMWFBTk1iNzg0SW",
        "id": 2557711,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNd09LcDdzZjVLbWJ3eUMzck9idnJGT01lYzdwWGRnZ1o4NXZ0WUZqR2JlWkUxSU5HYVhyeHRNYmFVY0JRRFZTSVpBRmlTYS1EcklSYkhuSF8zXy1VeEpRUzJtVzI5c2E4NjdrQkpsSmJPeWRkSjBpVWdrQmdWblVpWnpRQlV1YTJPX2NRODkyR0pvV21tQ1dmY25CQjNrVWdfVWFZ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awi\u0105teczna przerwa w \u201eTa\u0144cu z gwiazdami\u201d. Polsat zmienia ram\u00f3wk\u0119 - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T19:19:52.781300+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T13:19:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNM3JiZWdyR2sxUkZLa1dianNUTFFfbWlwaFBhTnNQY0RnR1o4SGVtVm1LRkhibHVIOUJFdXVwT0FDN3dkY2ZDZVFxVWZqVTVoNEQzYW9za3EwMm4wTHhVQ2xIOU9vZmdhMEo1MmF2UmR5NmR0bXV2VUxtRG9sd2ppVV9kUmw5RFAtUTBsd2ZQc2RISUdhYmVuUWdmLUliTFA4U1VfTDVkSkZ0RGVteWdXcw?oc=5\" target=\"_blank\">Debata w Ko\u0144skich. Sztab Trzaskowskiego zapowiedzia\u0142 zawiadomienie do prokuratury</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Polska Agencja Prasowa SA</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNMVQ4UlZEdXVsUFlKR1E4czRIbTFCU3F5T3lPakVFeDhZTDdnejVLYU8wSGwyems2aDAtY0xMb2IxazJDODBuUWVnbWQwWlhlelFNWkRWX2FiUTV1QWlMV3hiRmxMR3JNWnBad1YzajRsLWpTclFIdE5qaFB3MEtWWVJObnhlTVhpYWUwcmRYUC1xVXlxbVFRMkxweUlCODN4aFc4VEhJcW5kWlNiWmUzU0E5ak5iYkRXaFpXSHJVd0JQeTNES3lzN2FJdw?oc=5\" target=\"_blank\">Sztab Rafa\u0142a Trzaskowskiego zawiadamia prokuratur\u0119 w sprawie PiS i TV Republika</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.goo",
        "id": 2557169,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNM3JiZWdyR2sxUkZLa1dianNUTFFfbWlwaFBhTnNQY0RnR1o4SGVtVm1LRkhibHVIOUJFdXVwT0FDN3dkY2ZDZVFxVWZqVTVoNEQzYW9za3EwMm4wTHhVQ2xIOU9vZmdhMEo1MmF2UmR5NmR0bXV2VUxtRG9sd2ppVV9kUmw5RFAtUTBsd2ZQc2RISUdhYmVuUWdmLUliTFA4U1VfTDVkSkZ0RGVteWdXcw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Debata w Ko\u0144skich. Sztab Trzaskowskiego zapowiedzia\u0142 zawiadomienie do prokuratury - Polska Agencja Prasowa SA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T17:10:03.616125+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T13:18:35+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNbFBVdDVodjRoMEdzaTdpb2hPT05wa0VvOEQzLXRPRVJ3YVYyekxUdXlfcndGQjhkRS11aGtFUHFNQkJGSU5fYW9INWZrUnVBWXpBMlRFUG5VXzd5Vmk0MmJUb3NiakRMYUgxOFRMcjNYV3VpUENwNDREOFYyVzRsNUdkbS0zWTc4WU5Na0U1QzVMUnUzWGV5eExJTlRnd1RFWVNkMlhZcWotQ0ZuMVZYSl92U3F1YkYtdUY1TzFzemZqNnA3N2Nmdg?oc=5\" target=\"_blank\">Wsp\u00f3lny protest przeciwko obni\u017cce sk\u0142adki zdrowotnej. Pacjenci, lekarze, piel\u0119gniarki i samorz\u0105dy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPMm90XzJPY0NFSkpaYTl3eTZVWmlTSDN1LVJyN3E4dXFlSDBTNUw5RFpDeW5EMk5zT1NKQ1BKWjdQeVpUX3ZJbmlhZnNqOURDRmozMk1qM21paUdnNUlQclR2dTEtTHlObGZhWnpNb1V4TEpvcWFXRmFpdWlIdUcxQnlfakxYX3N2VXVxbVpmRUNNTXRwdFJoM2c3bGFub2Q1cU1tTDRfZ1NiaXBFeHJZ?oc=5\" target=\"_blank\">Obni\u017cenie sk\u0142adki zdrowotnej. Co zrobi prezydent Polski Andrzej Duda?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.",
        "id": 2556107,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNbFBVdDVodjRoMEdzaTdpb2hPT05wa0VvOEQzLXRPRVJ3YVYyekxUdXlfcndGQjhkRS11aGtFUHFNQkJGSU5fYW9INWZrUnVBWXpBMlRFUG5VXzd5Vmk0MmJUb3NiakRMYUgxOFRMcjNYV3VpUENwNDREOFYyVzRsNUdkbS0zWTc4WU5Na0U1QzVMUnUzWGV5eExJTlRnd1RFWVNkMlhZcWotQ0ZuMVZYSl92U3F1YkYtdUY1TzFzemZqNnA3N2Nmdg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wsp\u00f3lny protest przeciwko obni\u017cce sk\u0142adki zdrowotnej. Pacjenci, lekarze, piel\u0119gniarki i samorz\u0105dy - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T15:05:49.194403+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T13:09:45+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQZndlOHRERUtneE1nWEhtLXB0cTRGSnZHQk9SM2tUYncyd2tidG1HOUpuOVA4QVJXZFBOTVk2RnV5aXFvQlNXeFl4eE81MU9GOWlIVzhvVWNtcVE1enQyYlM1MzlQQnNjbmZoLU9XR3Y5RzdiNjU3bXd0RU0tSDgwd0tPMm4taHNlLWM2VnUxTG80SkpXUUE2UDZxR084Vm5hQU5seWFCVVQ0eHhfSy0wUzh3bHBRSXhTWXEw?oc=5\" target=\"_blank\">W sztabie S\u0142awomira Mentzena o panice m\u00f3wi\u0107 nie chc\u0105. \"To jest najwi\u0119ksza grotestka tej kampanii\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOYm81M0pHLU5SczMzSmgtLVp2ZDNqMXNJVjVuMDVMWTZFLWN4cC1wbHVBbG9PUC03c3Fna3Z5WFFwSVlXenVqbmRKdGFvaEpneEtiWFFGTmt4WjJPcE9QcU8xZVdIeHE3QTh0TXB2SzRSeGpXWjFqLWRzSjJLc2tlR3BmdGtIVmZtSjR6Y2xEY203Tmo1bGxKTnZydGR4R0NQUjlzOGI2U0ZOUlk?oc=5\" target=\"_blank\">Niemiecka gazeta o Mentzenie: dla PiS to szok</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOVTFlOXdJdUJiSmpPRmRsNGZjTUF3b1I",
        "id": 2554848,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQZndlOHRERUtneE1nWEhtLXB0cTRGSnZHQk9SM2tUYncyd2tidG1HOUpuOVA4QVJXZFBOTVk2RnV5aXFvQlNXeFl4eE81MU9GOWlIVzhvVWNtcVE1enQyYlM1MzlQQnNjbmZoLU9XR3Y5RzdiNjU3bXd0RU0tSDgwd0tPMm4taHNlLWM2VnUxTG80SkpXUUE2UDZxR084Vm5hQU5seWFCVVQ0eHhfSy0wUzh3bHBRSXhTWXEw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W sztabie S\u0142awomira Mentzena o panice m\u00f3wi\u0107 nie chc\u0105. \"To jest najwi\u0119ksza grotestka tej kampanii\" - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T15:05:50.253895+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T13:06:47+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQSFlyTE5YWXJkaDMxSVEzTnpWemxhR0c5ejhlaWFlYW50eXItcUd3aXV4MWNYRTNCZmpxQUQ2X3ktallVX2pCNm1uZm9BWnBoWmVCTGQ1V1NXQzB0WERwNkQzU0s1VXkzelRrbW92dVpMV3BOQ1I2Ty1PVUhVQzNpUE1JaUNnSE1ndThOM3VCLWIyeDJybG42cGI3UlRTWGN5OGgtS0JhbXlFUmF1M1ZBX2g5MENKdw?oc=5\" target=\"_blank\">C\u0142a Trumpa mog\u0105 pogr\u0105\u017cy\u0107 kluczowy plan polskiego rz\u0105du. \"Niepewno\u015b\u0107 zabija inwestycje\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxNdzJYRS11UU9RcC1lLXFPQnEzRmc2Z2d2QmUzMzlSOWMxZTBqQXo4bzl6U1Y0d2Z0cXVGOVVjQl9GenhPZXVDbTBHOGphVW00dVRiNkgtN0dSdWFidHdwcDd1Qy1jYk5OaUNKTGgyVWFib3RNcWNhckdjTnNObGFQUGpZWW5mR0p4SFdhdjFR?oc=5\" target=\"_blank\">Wojny handlowe Trumpa - jaka odpowied\u017a UE</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPNXAzY0tjRDEta3h1VGR6US0wWFlHZkw4blhoRjhfWnZOM2NVbmVYeGd2NW9YNE1DelZMWkk3O",
        "id": 2554851,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQSFlyTE5YWXJkaDMxSVEzTnpWemxhR0c5ejhlaWFlYW50eXItcUd3aXV4MWNYRTNCZmpxQUQ2X3ktallVX2pCNm1uZm9BWnBoWmVCTGQ1V1NXQzB0WERwNkQzU0s1VXkzelRrbW92dVpMV3BOQ1I2Ty1PVUhVQzNpUE1JaUNnSE1ndThOM3VCLWIyeDJybG42cGI3UlRTWGN5OGgtS0JhbXlFUmF1M1ZBX2g5MENKdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "C\u0142a Trumpa mog\u0105 pogr\u0105\u017cy\u0107 kluczowy plan polskiego rz\u0105du. \"Niepewno\u015b\u0107 zabija inwestycje\" - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T16:08:46.678933+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T13:04:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQUVl4eGR3SG9CQkJJTGw3SUJZUWsxa1RGcmRiRy02SzdqMENhaDlaVy1peUNZNW5QUUVSWGdhTnE0Z2tzd1JsaU5KZnVPX1dxcGZPWExMNXNfYnVTbUJNRUs0T3ZnWkgyT2F6djB2bHhJVV9pWmNORjRINHhpaVp6QkJaTDZEZVlVS0w2VmJ6RExuYzA4eXhkQlZXUEtUQTZ0OFhWeldRWDdlV01weGtMeXhQZFpKY1N4bExRMXBBd2M?oc=5\" target=\"_blank\">Nowa Huta. Kilkunastu poszkodowanych po zderzeniu autobusu z samochodem [ZDJ\u0118CIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">LoveKrak\u00f3w.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQN0h1aGRFYTQ5ZHpMazNHanVkci1xX2lVRGJBeUZMaHpaQ25TYzhUMjRJZXZKLTRCVVVvRnEtQU1aZDJWVHN0RlBaRWRLaW95VDYxTnpqYy1RYXRQdDh6U3ZzZVo3VnQtVHNNM252N1BfX2hrTk1RZnlXU2xiRUxKazItY24yMXhFNHMyTG5lZnh0bzBrVFF4YWdmSFJQeEpsU2VSdy0yVnQ1a2p6amp3WGdLRWNQOEgtMk1KQ21Scw?oc=5\" target=\"_blank\">Powa\u017cny wypadek w Krakowie. Autobus uderzy\u0142 w drzewo. 19 os\u00f3b rannych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMik",
        "id": 2555496,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQUVl4eGR3SG9CQkJJTGw3SUJZUWsxa1RGcmRiRy02SzdqMENhaDlaVy1peUNZNW5QUUVSWGdhTnE0Z2tzd1JsaU5KZnVPX1dxcGZPWExMNXNfYnVTbUJNRUs0T3ZnWkgyT2F6djB2bHhJVV9pWmNORjRINHhpaVp6QkJaTDZEZVlVS0w2VmJ6RExuYzA4eXhkQlZXUEtUQTZ0OFhWeldRWDdlV01weGtMeXhQZFpKY1N4bExRMXBBd2M?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa Huta. Kilkunastu poszkodowanych po zderzeniu autobusu z samochodem [ZDJ\u0118CIA] - LoveKrak\u00f3w.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T15:05:51.296846+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T13:04:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxPeV8tSERiT2pNdlJxa2lna1RTd2N4RVE5dTdOQmQyaGx4ZnFHVlFseUtGMFBqNmVOaFRxbnBYMjZHWVVGV21MeF9aZV9vR1UzXzlva2JCNXhKYTQtTkhvR2ZXQXRubE1tWHNBcWh3ZnNhXzBEZUtVNzBDdVZLTFF2M2p1ZWVpZ01PQmpucW5QdFRFbmxuZ3c?oc=5\" target=\"_blank\">Sta\u0142o si\u0119! Szymon Marciniak w\u015br\u00f3d najlepszych na \u015bwiecie Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPYVlqbE9mYnlxTnYyMUhGalhlS1FyM2l2YUphVzFzZDJLbnRyeGFDYzR2M3NQMEt3aHd6VFpuYmU2RGc5NkdIaGNuakRYN3JLN2t0eE0yX0l0SUYyLVpESnhjb2U0NlZTal9wNFVKSUlUc1NWY19PcTVnclhzdHBvcEJWdWx4UUJPd25jTHhwOVdTeGIwOWFtaGVOVEQxRU5heFZ2SkZpZW93M044eDd4Xw?oc=5\" target=\"_blank\">A jednak! FIFA podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 w sprawie Szymona Marciniaka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOZTFsOGtCU1NVdE1QdVZLVzBXbEs3UkMyZng5bjhPSXhGemxvUGlLSmkwS2E5dmE3UTlMcGZQMW43Z",
        "id": 2554856,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxPeV8tSERiT2pNdlJxa2lna1RTd2N4RVE5dTdOQmQyaGx4ZnFHVlFseUtGMFBqNmVOaFRxbnBYMjZHWVVGV21MeF9aZV9vR1UzXzlva2JCNXhKYTQtTkhvR2ZXQXRubE1tWHNBcWh3ZnNhXzBEZUtVNzBDdVZLTFF2M2p1ZWVpZ01PQmpucW5QdFRFbmxuZ3c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sta\u0142o si\u0119! Szymon Marciniak w\u015br\u00f3d najlepszych na \u015bwiecie Pi\u0142ka no\u017cna - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T20:40:55.052912+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T13:04:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNcTdoMUdDS0w0U09IQ0ZVTlQwd254akFKdDdoZU55SjFzQXNQZWZ1NHRNOFVTZWVpR1g5ekpfZGY1SVB6RWFyN25BY1dYeXE1VXpFaHViVkp2dUtvU3U5ak12bmp3UXU0NENoV05GXy12TG8tZVhiWTQ2Nko4SzVpQmpzenhRQUg2eHhPT3k2Mk9hOXQzYzQ5d01scngzVnB5cE1ETk0wclBtT3VSOEYzLUp0UFlkOEhRSm1r?oc=5\" target=\"_blank\">\"The Last of Us\": Drugi sezon zadebiutowa\u0142, trzeci sezon zam\u00f3wiony</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Filmweb</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQdjJxYzRod0stVHhGcVdMZ043UlBGTU0xVXZqeEE1RHRhYkp6a2JYNUZJd3BOYzlKWWtXeTU2M1JFckRnYk5XSHllSVl1WnIwZnA1TlQxeUZ4V3lIV1FtMS1lU2JMREFiNXJFUG5TVG9Dbkt6MWtRQWtlSk5selhKRUFJNzhhWEpwS25ZMXVFQnE1UTgtRTR2N2dnWm1ZVFNCWmhYdFdiZWM2dmczd1Z5T0JPcjcxZw?oc=5\" target=\"_blank\">Ogl\u0105da\u0142am drugi sezon \"The Last of Us\" i p\u0142aka\u0142am. Nie da si\u0119 na to patrze\u0107 spokojnie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxObmlOdVRhOUdsZ",
        "id": 2557710,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNcTdoMUdDS0w0U09IQ0ZVTlQwd254akFKdDdoZU55SjFzQXNQZWZ1NHRNOFVTZWVpR1g5ekpfZGY1SVB6RWFyN25BY1dYeXE1VXpFaHViVkp2dUtvU3U5ak12bmp3UXU0NENoV05GXy12TG8tZVhiWTQ2Nko4SzVpQmpzenhRQUg2eHhPT3k2Mk9hOXQzYzQ5d01scngzVnB5cE1ETk0wclBtT3VSOEYzLUp0UFlkOEhRSm1r?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"The Last of Us\": Drugi sezon zadebiutowa\u0142, trzeci sezon zam\u00f3wiony - Filmweb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T14:01:11.761892+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T12:58:34+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxOUUhKY181eXpoWUF0N2VmT1htMmhlTmRwWkZ0OU5fRWpwV0gzeFR5QWZUNDlqWVROcDhUbFgwRGZmb0h3cWVDWUFDUnZMdTc0aGxkcl93ajVkdEhsXzFyYW8yWEVkZ1NndzBFVzlXQWpaZW40YkI0QUU0UkR4aWt0UEhtT0FFQS0ybzExT2xNQmNkYnVL?oc=5\" target=\"_blank\">Dziennikarz TVN24 aresztowany. Zatrzyma\u0142o go CBA</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNWm54WVJnblp5ZXc0VDRJRDhQUDEwTXU4SWphRWlreHo4VzMyTW90Sy0waUdJRHdrMG1TbnFHd3J5LUNSZzU3Uk41OVBjLV9HRHRxdFFFUGU0ajZ3WWo1TGlzTS1lbXh2MndMMEJDUGhQcXZwaUdtU3duTmVFR3NEZkNkcDIycEZGZVFFbk1VS19oY2dKVXVIdmRMNHUtNENuY183Y2tsNkRHckp1bkdyMzRhcVh6MUE1UmowV0NUQ3hBc28xSjNn?oc=5\" target=\"_blank\">Dziennikarz TVN24 zatrzymany przez CBA. Prezenter trafi do aresztu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5AFBVV95cUxNd2V4OVJmZ1A3eHpzNV9QVEJDTUY4UTFOSHI5VE10Y0lvWUhuZnI3TkoxME5sRjZfZjdPVXZra2F1",
        "id": 2554172,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxOUUhKY181eXpoWUF0N2VmT1htMmhlTmRwWkZ0OU5fRWpwV0gzeFR5QWZUNDlqWVROcDhUbFgwRGZmb0h3cWVDWUFDUnZMdTc0aGxkcl93ajVkdEhsXzFyYW8yWEVkZ1NndzBFVzlXQWpaZW40YkI0QUU0UkR4aWt0UEhtT0FFQS0ybzExT2xNQmNkYnVL?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziennikarz TVN24 aresztowany. Zatrzyma\u0142o go CBA - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T17:10:04.891629+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T12:43:20+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxQaVhhQk9RZXFPX1pBd1dFeXA2X1hXSmhIalFCOFNrOFd0dGJlWHU0Wm1PNUtJMnhSZVJ5aHlsRmEtb2Vud1FwNW5zN2dIV3hZQklTMjU2dTV1cGFOZi1SaEN5cXY4ZWdWazRCRVl5VWhYRVZOVzFOaGwxTUgtZGl6ZVlDelpLcjNwSHdiSVREZmlwZU52RHVwOW9VZXhsODBCWll2QnNmX3pwTHpCUGRYSDJmNHkyYTVwVkRPY2pQZ3BaOHB4Q1hUVlR4akg0SUk?oc=5\" target=\"_blank\">Start historycznej misji kosmicznej. Na pok\u0142adzie tylko kobiety [WIDEO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Komputer \u015awiat</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQOERMYjJyWkU1c2lYYll6My1NTHlQOWxITmV0MGFVRFlVaG8yOUppMDFMNldUM05BTzBTdG9YY0hRX1FyendEN3dWWTFGN2FxRnBjXzg2aUxOckhYSUxXMlpXb20zLURrZmF5YkdaLW1kN2ExbXZYUTlvTkVBc2RseXVRQmp4Tm5JVVcxZm5GTjFGYl92OEhUaVZaQXRHREFp?oc=5\" target=\"_blank\">Katy Perry ju\u017c na Ziemi. Pokaza\u0142a nagranie sprzed lotu w kosmos</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQWEtWNXZ2LWNPMG1wWkxhZDVqQWE",
        "id": 2556115,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxQaVhhQk9RZXFPX1pBd1dFeXA2X1hXSmhIalFCOFNrOFd0dGJlWHU0Wm1PNUtJMnhSZVJ5aHlsRmEtb2Vud1FwNW5zN2dIV3hZQklTMjU2dTV1cGFOZi1SaEN5cXY4ZWdWazRCRVl5VWhYRVZOVzFOaGwxTUgtZGl6ZVlDelpLcjNwSHdiSVREZmlwZU52RHVwOW9VZXhsODBCWll2QnNmX3pwTHpCUGRYSDJmNHkyYTVwVkRPY2pQZ3BaOHB4Q1hUVlR4akg0SUk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Start historycznej misji kosmicznej. Na pok\u0142adzie tylko kobiety [WIDEO] - Komputer \u015awiat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T14:01:10.951595+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T12:37:48+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNRkJIQURZOE56dVlfazFsQlRhUkFiVUk0Vm9adTBldUhHZXluUG1fUUM2NW4zMnE2SENJbmFmNl93cjI4TmViWk41ZDY0VG0tOEdTM0hLMzBZRlp2RVV3anJNZ0I2b19zZEVINmFPdG1lbTBEeUhpMnpXRnRSd19LWkxMRVdoN0pYZWUyd2hkSzIyWjNnVUFad2N5a0hPWEZtU1p2NHZsSlVUYzg?oc=5\" target=\"_blank\">Wypadek autobusu w Krakowie. Akcja s\u0142u\u017cb, s\u0105 ranni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxNajJmX05lYTU3bE9SeFhRQ2JZWTk2eG42VWdYY2FqVC1Kb05uN3pxZHgtdU4xbkhLcmhEemtheS1mMnVnNGp6Zk8td1pSRENOU3NHbTZkak9xNmlUUXRLWXhWc1BCSVZPUk9lbks0MjkwaFM5ay1GaWZrVWdCU0dUM2U2VHVNcnc?oc=5\" target=\"_blank\">Krak\u00f3w. Wypadek autobusu. 15 os\u00f3b poszkodowanych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQUVl4eGR3SG9CQkJJTGw3SUJZUWsxa1RGcmRiRy02SzdqMENhaDlaVy1peUNZNW5QUUVSWGdhTnE0Z2tzd1JsaU5KZnVPX1dxcGZPWExMNXNfYnVTbUJNRUs0T3ZnWkgyT2F6djB2bHhJVV9pWmNORjRINH",
        "id": 2554169,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNRkJIQURZOE56dVlfazFsQlRhUkFiVUk0Vm9adTBldUhHZXluUG1fUUM2NW4zMnE2SENJbmFmNl93cjI4TmViWk41ZDY0VG0tOEdTM0hLMzBZRlp2RVV3anJNZ0I2b19zZEVINmFPdG1lbTBEeUhpMnpXRnRSd19LWkxMRVdoN0pYZWUyd2hkSzIyWjNnVUFad2N5a0hPWEZtU1p2NHZsSlVUYzg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek autobusu w Krakowie. Akcja s\u0142u\u017cb, s\u0105 ranni - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T18:14:55.038960+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T12:35:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5gFBVV95cUxNdmU2UmlrLUJGd1poOGozZjBoWHk2MF90SHpPajhwSm9LcEJRWWFQOWtoT2tPVEhyOU5DRTl3U2kyZGpuMTcwcnp3aU1ma3VjMTJCYmNIalVvWThhZkZXanlYalQxcWtsWUJSX3RZNXFLQ1RDM3dmWTgyZWRwU1VST0VObm5qbTJodGVIRzFLTlpJYTF6NmNaZHBxajducGZvSzhYN0xOMUdDVVB6Rm1NN2tlU2d6Q0VaRkxwZkxYaE1rTTZ5TndDMVZxWThDWVJqbEc1S2E3bmJmX1F4RW8xS29fNFBYQdIB5AFBVV95cUxQa0dBSHNDRkViblJtQUFoUVdad1ZjZnExODJ3SFp4SjV0UVM0cnhQS3U1WGdTYWVrNTY3c2dYeUZPLUJfMmdUOERnaUdEam1JdXJnaHZOamlkb1FYbFFveUFDcG9KZjhaZkRRRWJrUVBFd2k4cExGMmYwVnl2N2Zqcjg0TjNWaGw2bExqSUVyeTBtY2hBd19ZQkRWZzlnTS1RbDRtSmRxUjkyeEVDeTRCdlhWSjdSQ0lHSnllU1Y3aWZ6QjRaVllkNU90UVZPRnNaTVVMZjM5eTB4VWtPTkthTGQ2V2Y?oc=5\" target=\"_blank\">UniCredit o krok bli\u017cej w drodze po Commerzbank. \"Berlin niezmiennie sprzeciwia si\u0119 temu wrogiemu przej\u0119ciu\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxONWdzMWVrOUhXVi1Ya1FxTHBRVjRNWmpjWVVrVHVNd2hKNG05Ml9waHdfMW9pVzBsT",
        "id": 2556686,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi5gFBVV95cUxNdmU2UmlrLUJGd1poOGozZjBoWHk2MF90SHpPajhwSm9LcEJRWWFQOWtoT2tPVEhyOU5DRTl3U2kyZGpuMTcwcnp3aU1ma3VjMTJCYmNIalVvWThhZkZXanlYalQxcWtsWUJSX3RZNXFLQ1RDM3dmWTgyZWRwU1VST0VObm5qbTJodGVIRzFLTlpJYTF6NmNaZHBxajducGZvSzhYN0xOMUdDVVB6Rm1NN2tlU2d6Q0VaRkxwZkxYaE1rTTZ5TndDMVZxWThDWVJqbEc1S2E3bmJmX1F4RW8xS29fNFBYQdIB5AFBVV95cUxQa0dBSHNDRkViblJtQUFoUVdad1ZjZnExODJ3SFp4SjV0UVM0cnhQS3U1WGdTYWVrNTY3c2dYeUZPLUJfMmdUOERnaUdEam1JdXJnaHZOamlkb1FYbFFveUFDcG9KZjhaZkRRRWJrUVBFd2k4cExGMmYwVnl2N2Zqcjg0TjNWaGw2bExqSUVyeTBtY2hBd19ZQkRWZzlnTS1RbDRtSmRxUjkyeEVDeTRCdlhWSjdSQ0lHSnllU1Y3aWZ6QjRaVllkNU90UVZPRnNaTVVMZjM5eTB4VWtPTkthTGQ2V2Y?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UniCredit o krok bli\u017cej w drodze po Commerzbank. \"Berlin niezmiennie sprzeciwia si\u0119 temu wrogiemu przej\u0119ciu\" - Bankier.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T15:05:47.504854+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T12:32:33+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxPazE2b0dwLU9ONnN6aUk1ckNLdWhEN2t4NmZiTWxRU1gtNlVpdV84QW1JMXpxajE5VGh5aW16SV9kZ3YyanlHc0RCc1I5ZXlnYldydEZjTXdIU0MxWXZmUExmbjRkNzBiSllseGd3ZzByOExMd2lBb21oTFJ2eldtcVZ1M0FadV9BUUJnMTRKSlgtWDZwczB1YUN0OGhEeS1zdDBJbUp0Z2s3Nm5UR0phYk45aF9xNzZhZzB3a2VmV2ExVzJ2Y0lfbWlGYXRZM1ZuUjc2TXp3?oc=5\" target=\"_blank\">Kandydatka na prezydenta spotka\u0142a si\u0119 z Andrzejem Dud\u0105. Rozmawia\u0142a o dw\u00f3ch ustawach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPMm90XzJPY0NFSkpaYTl3eTZVWmlTSDN1LVJyN3E4dXFlSDBTNUw5RFpDeW5EMk5zT1NKQ1BKWjdQeVpUX3ZJbmlhZnNqOURDRmozMk1qM21paUdnNUlQclR2dTEtTHlObGZhWnpNb1V4TEpvcWFXRmFpdWlIdUcxQnlfakxYX3N2VXVxbVpmRUNNTXRwdFJoM2c3bGFub2Q1cU1tTDRfZ1NiaXBFeHJZ?oc=5\" target=\"_blank\">Obni\u017cenie sk\u0142adki zdrowotnej. Co zrobi prezydent Polski Andrzej Duda?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/r",
        "id": 2554844,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxPazE2b0dwLU9ONnN6aUk1ckNLdWhEN2t4NmZiTWxRU1gtNlVpdV84QW1JMXpxajE5VGh5aW16SV9kZ3YyanlHc0RCc1I5ZXlnYldydEZjTXdIU0MxWXZmUExmbjRkNzBiSllseGd3ZzByOExMd2lBb21oTFJ2eldtcVZ1M0FadV9BUUJnMTRKSlgtWDZwczB1YUN0OGhEeS1zdDBJbUp0Z2s3Nm5UR0phYk45aF9xNzZhZzB3a2VmV2ExVzJ2Y0lfbWlGYXRZM1ZuUjc2TXp3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kandydatka na prezydenta spotka\u0142a si\u0119 z Andrzejem Dud\u0105. Rozmawia\u0142a o dw\u00f3ch ustawach - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T14:01:10.691712+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T12:28:42+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOUmFhamE1aHlRdGgzcnZZelJDa0JVZ1dVMjFscllSMGo2OVpCQVAwenktWWVYQ01vd1VEVDAycURoM182cFNHWnFEWFVGaU5waUUwWWt1SGdPbjE0aTd6REJGOEtWa0p5RUxrdmZUbXgzUTRLR1ROd3EyLVJOQm04UVlndl8yV3FxQmZRUmVvRC1FMXpxS1NSRWhqdllJc09Ocjl0RWJHN3VrajJzYWQ4dXQyU2c?oc=5\" target=\"_blank\">Cz\u0142onek sztabu Trzaskowskiego t\u0142umaczy si\u0119 z debaty. \"Mamy faktury\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNMVQ4UlZEdXVsUFlKR1E4czRIbTFCU3F5T3lPakVFeDhZTDdnejVLYU8wSGwyems2aDAtY0xMb2IxazJDODBuUWVnbWQwWlhlelFNWkRWX2FiUTV1QWlMV3hiRmxMR3JNWnBad1YzajRsLWpTclFIdE5qaFB3MEtWWVJObnhlTVhpYWUwcmRYUC1xVXlxbVFRMkxweUlCODN4aFc4VEhJcW5kWlNiWmUzU0E5ak5iYkRXaFpXSHJVd0JQeTNES3lzN2FJdw?oc=5\" target=\"_blank\">Sztab Rafa\u0142a Trzaskowskiego zawiadamia prokuratur\u0119 w sprawie PiS i TV Republiki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss",
        "id": 2554168,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOUmFhamE1aHlRdGgzcnZZelJDa0JVZ1dVMjFscllSMGo2OVpCQVAwenktWWVYQ01vd1VEVDAycURoM182cFNHWnFEWFVGaU5waUUwWWt1SGdPbjE0aTd6REJGOEtWa0p5RUxrdmZUbXgzUTRLR1ROd3EyLVJOQm04UVlndl8yV3FxQmZRUmVvRC1FMXpxS1NSRWhqdllJc09Ocjl0RWJHN3VrajJzYWQ4dXQyU2c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cz\u0142onek sztabu Trzaskowskiego t\u0142umaczy si\u0119 z debaty. \"Mamy faktury\" - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T22:51:05.829335+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T12:24:48+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxObGRVSEFQT24xcnVYYXZ3cHBJX2tXbS1acVM4YmFHQWNFbk52Z3JnUGdld0o5aG1udkFxaF9YRUphLWxLMElxSlc0UFl4X1QxODVhVG5lQjExS05OeWxKYTlGYW5nMHR5WmgybDBjdWFRSVB4MDh1WTB6d05iZ1FBeUlnVVk0aUJhYlNmWTdSdw?oc=5\" target=\"_blank\">Masakra w Sumach. Pastor Trumpa uderza w Rosj\u0119 i Putina</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNSXRQU2JhRjRaYmJQVmpaTXA0WjIwczRndU8xZHpRam9BMFRWUzRfb1VzellsYjB0UmJoRVpDWlczdXdMMWJxUGl1ZDFEWmNTRXhCNG9qb2NFN3pYQ0E3S2NvU2VNU3Q5TEJjWWtjNVVSeU82MkV4aVd0cDk1RE9MelZpZjNXS0lGd3JDWUpDUWhEdjFlQ3ByeElXc1NQbjFIXy1pMzJQNFVMRmZDaUtlZVFB?oc=5\" target=\"_blank\">Zaskakuj\u0105ce s\u0142owa Donalda Trumpa po ataku na Sumy. M\u00f3wi o \"b\u0142\u0119dzie\" Rosjan</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihgFBVV95cUxNTnFUalpiTV9IZ2lVNG1Ha0I1RVJiX3pXVE9pcHJLcXV6bUxoSUdQQksza3c0ODk1bHo5X1FWQ1Vpd004dm5V",
        "id": 2558479,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxObGRVSEFQT24xcnVYYXZ3cHBJX2tXbS1acVM4YmFHQWNFbk52Z3JnUGdld0o5aG1udkFxaF9YRUphLWxLMElxSlc0UFl4X1QxODVhVG5lQjExS05OeWxKYTlGYW5nMHR5WmgybDBjdWFRSVB4MDh1WTB6d05iZ1FBeUlnVVk0aUJhYlNmWTdSdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Masakra w Sumach. Pastor Trumpa uderza w Rosj\u0119 i Putina - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T16:08:48.169840+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T12:21:06+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPbWVUUXhycTBMMUZrcWpPSjhQSnhwbHE5eEpXU1loVnJxOW1jcC1ySzlWYjJ2TUVOVEdrWTBzV0dTVUNiUmMtNzJMSlpuWnVfN29qUmNtOGIxbTI1VFZ4aGlSdWV3YS11VkdXRDFONVVkMEQ2VGdpS0s4aC03QnpRcnRNWnpLZlQ3VHVPS0FLOW5CaG1vYWstZjBrZlBnUjdp?oc=5\" target=\"_blank\">Renta wdowia. Od kiedy ZUS zacznie wydawa\u0107 decyzje?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Prawna</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxNajI2YWZ3c3VMS25vYWhobVZQRElFbGl0alVGdHVBUWVuOWE1N1ByVHNUbm5JbGYtZHB1RmtVTlRVSEY0TlhSSkNIdENpd09uTnVucHM2cUIxNERuaExTemp1bEFzekJzOHNQM2J5MWdfcHFmREotZ0dFdzhSTjhPZ29Sam53RmF6TzFxZ05kb0NjekJCQmJsZU9tMy1LTTBBanhDQWVpTXFzd1lmUVJXczZaWlpZNW50MmNJMnd4eHc3R05SdXdJbzB3eGNOOWRxTUE?oc=5\" target=\"_blank\">Ci emeryci dostan\u0105 podw\u00f3jne emerytury. Pierwsze wyp\u0142aty zaplanowane na lipiec</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMidkFVX3lxTFBTRmNGR0xDVERFalJETU9qSWp0ajJVZTR",
        "id": 2555503,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPbWVUUXhycTBMMUZrcWpPSjhQSnhwbHE5eEpXU1loVnJxOW1jcC1ySzlWYjJ2TUVOVEdrWTBzV0dTVUNiUmMtNzJMSlpuWnVfN29qUmNtOGIxbTI1VFZ4aGlSdWV3YS11VkdXRDFONVVkMEQ2VGdpS0s4aC03QnpRcnRNWnpLZlQ3VHVPS0FLOW5CaG1vYWstZjBrZlBnUjdp?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Renta wdowia. Od kiedy ZUS zacznie wydawa\u0107 decyzje? - Gazeta Prawna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T17:10:04.692459+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T12:14:11+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxPcTdIYUtndGY4RjhndzJtaTY1amk5ZjYtcGtxd252MENWZTJfRG9CUWxvT282WjJwUzRzb0RuMm45MzlQX2trRVVSZUxnM1F0WkNra1hudnpKb0QtcEVJd0xpV1A1WG5ETzJ6RWpmMWFhX051bEZSc3ZSaXNWTEU1Q1BkZ2o1TWN0TWc?oc=5\" target=\"_blank\">Spali\u0142 kart\u0119 GeForce RTX 4070. Serwisant ostrzega przed kiepskimi zasilaczami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Benchmark.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPd3pVaDBrQ3hhalV3RGh6VHctVmhnS1hQY2ljcVBYVERCdGFpVU8xT3VraG9LLTJqMjQ2bWU4bUF6aGdMU2o2SUxHY2NjUFZia1AzNjdWUURaMm5iWldra2p3MTR2cU1NeGpjanYzZndpWkFEZ0lFOGhDWGNvQTdWZWZFVHdDZm1tdTUwRWRheEhXRVVCZmlURlRtSURLamRfbk1GcUVYR1BobE16OGNEZ0JCUjY?oc=5\" target=\"_blank\">ASUS GeForce RTX 5090 TUF Gaming - odnotowano przypadek p\u0119kni\u0119cia kondensatora na rewersie PCB pod rdzeniem GPU</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxQTWE5V1lESVZMYUt0WGJJQ1hBRnJfOC1JWUJxWXN",
        "id": 2556114,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxPcTdIYUtndGY4RjhndzJtaTY1amk5ZjYtcGtxd252MENWZTJfRG9CUWxvT282WjJwUzRzb0RuMm45MzlQX2trRVVSZUxnM1F0WkNra1hudnpKb0QtcEVJd0xpV1A1WG5ETzJ6RWpmMWFhX051bEZSc3ZSaXNWTEU1Q1BkZ2o1TWN0TWc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spali\u0142 kart\u0119 GeForce RTX 4070. Serwisant ostrzega przed kiepskimi zasilaczami - Benchmark.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T14:01:15.808243+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T12:12:47+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQR2ZsRE01TTJ5eUsyWE9lVWN2cHpSNjYzcjhCSFBIbGNPc0o3TV9mODhyeHdrdnNUa2MxRmI0YlVFNUNydEMzYVRsYjU0UnEyV0NzXzYxV3UxcWcwU3pQZEJua3BsUkZ2T04tYW40OWxLTVpyZ3hNSWdDUWdFVjJad2o1QUVqOXRsSVhzaURvSTRYMkh0WlRPVEk0QWFqTjk4NzB3NnJSd3BPWlhINU0wdmtScTduN21FM1cxTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy trener polskich skoczk\u00f3w \"robi porz\u0105dki\". Nieoficjalnie: Znamy kolejne nazwisko</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font>",
        "id": 2554185,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQR2ZsRE01TTJ5eUsyWE9lVWN2cHpSNjYzcjhCSFBIbGNPc0o3TV9mODhyeHdrdnNUa2MxRmI0YlVFNUNydEMzYVRsYjU0UnEyV0NzXzYxV3UxcWcwU3pQZEJua3BsUkZ2T04tYW40OWxLTVpyZ3hNSWdDUWdFVjJad2o1QUVqOXRsSVhzaURvSTRYMkh0WlRPVEk0QWFqTjk4NzB3NnJSd3BPWlhINU0wdmtScTduN21FM1cxTQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy trener polskich skoczk\u00f3w \"robi porz\u0105dki\". Nieoficjalnie: Znamy kolejne nazwisko - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T14:01:15.553047+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T11:58:50+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPYVlqbE9mYnlxTnYyMUhGalhlS1FyM2l2YUphVzFzZDJLbnRyeGFDYzR2M3NQMEt3aHd6VFpuYmU2RGc5NkdIaGNuakRYN3JLN2t0eE0yX0l0SUYyLVpESnhjb2U0NlZTal9wNFVKSUlUc1NWY19PcTVnclhzdHBvcEJWdWx4UUJPd25jTHhwOVdTeGIwOWFtaGVOVEQxRU5heFZ2SkZpZW93M044eDd4Xw?oc=5\" target=\"_blank\">A jednak! FIFA podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 w sprawie Szymona Marciniaka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7AFBVV95cUxPNm8tRjJOOEJsOTNqVDlJc3RIS0JsVVE1bHB1eHpqaFExUWtROS1hUUJSNGR3RzM5eC01dkhCNHVXancyanQ5WHg5Q21hbUxVdHRMSHMzQmx3elZMR2JLT21oZmM4a1RjYV9DZWgwSUlZMnNBdlZBNXU5MVhGQVhaejJGRXA5d0Voam9UelhSNVFhM1JxdDczWjl5X3dWSmJ2T3lqZ0xYUDdXVDdLRktDSjRjV1kwalFDa3RuZWE0bzk1ZXB6Q1RoR19WT1NTMEZrT2xnLUwxQmZ5SUtzWjhOUVFpRXRTQUFETEdMNQ?oc=5\" target=\"_blank\">Du\u017ce wyr\u00f3\u017cnienie. Marciniak poprowadzi mecze klubowych mistrzostw \u015bwiata</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Eurosport Polska</font></li><li><a href=\"htt",
        "id": 2554184,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPYVlqbE9mYnlxTnYyMUhGalhlS1FyM2l2YUphVzFzZDJLbnRyeGFDYzR2M3NQMEt3aHd6VFpuYmU2RGc5NkdIaGNuakRYN3JLN2t0eE0yX0l0SUYyLVpESnhjb2U0NlZTal9wNFVKSUlUc1NWY19PcTVnclhzdHBvcEJWdWx4UUJPd25jTHhwOVdTeGIwOWFtaGVOVEQxRU5heFZ2SkZpZW93M044eDd4Xw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "A jednak! FIFA podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 w sprawie Szymona Marciniaka - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T14:01:14.890935+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T11:58:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQWTlTN1MyQXhBTGhJVWhtU18wckxLVTZVdXIwSEdqNUtwTmpMMzlnUTU4N08zQWIwUFh1SWFfN2l3OTljYk1tZURTdWNoVU40enQwcmp3eDhYc1hjOXk2NWJyQ0p3cGhhVExaRm9rOFhtVi1ib09TSW5VQ19qeGZTZmd6R0RiMjZyUDFBNjF0bGpOTkhQdXVEb2lqLVQwR0tsUy1YWkdvSFJ2TkloazkwcA?oc=5\" target=\"_blank\">PlayStation 5 w g\u00f3r\u0119. Sony podnosi ceny swojej flagowej konsoli. Tyle zap\u0142ac\u0105 Polacy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Next Gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxORjVOajFfdEhvb00tNnd6T0JsazRCOEdvcDdlaFFzRHhuUWppbjlLSURpelpWS2pUeE5BVFdDZkliZy1OekFYRGtVblg1SHctcGdiNWdyY3ZUa2czNF81a0xnWmdmMFByUXk3Njd3ZTJGNVN3U2tsNGxDVzlKQzNPemt6VHFmVFZncC1GejdhOU9xSGEweVE?oc=5\" target=\"_blank\">Nowa cena PS5 w Europie. Oczywi\u015bcie, \u017ce jest dro\u017cej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Benchmark.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOX0gwakotNHd1NlpjN3c2Z2JRNS1fUWZuUG1CZ2hiLVVwVHBoSnU0OVlET0EzZVRDQW1HTF9tY",
        "id": 2554182,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQWTlTN1MyQXhBTGhJVWhtU18wckxLVTZVdXIwSEdqNUtwTmpMMzlnUTU4N08zQWIwUFh1SWFfN2l3OTljYk1tZURTdWNoVU40enQwcmp3eDhYc1hjOXk2NWJyQ0p3cGhhVExaRm9rOFhtVi1ib09TSW5VQ19qeGZTZmd6R0RiMjZyUDFBNjF0bGpOTkhQdXVEb2lqLVQwR0tsUy1YWkdvSFJ2TkloazkwcA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PlayStation 5 w g\u00f3r\u0119. Sony podnosi ceny swojej flagowej konsoli. Tyle zap\u0142ac\u0105 Polacy - Next Gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T18:14:55.472501+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T11:56:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQdjJxYzRod0stVHhGcVdMZ043UlBGTU0xVXZqeEE1RHRhYkp6a2JYNUZJd3BOYzlKWWtXeTU2M1JFckRnYk5XSHllSVl1WnIwZnA1TlQxeUZ4V3lIV1FtMS1lU2JMREFiNXJFUG5TVG9Dbkt6MWtRQWtlSk5selhKRUFJNzhhWEpwS25ZMXVFQnE1UTgtRTR2N2dnWm1ZVFNCWmhYdFdiZWM2dmczd1Z5T0JPcjcxZw?oc=5\" target=\"_blank\">Ogl\u0105da\u0142am drugi sezon \"The Last of Us\" i p\u0142aka\u0142am. Nie da si\u0119 na to patrze\u0107 spokojnie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNTXNVSGZESm1xZXBGUDJzQkZfQVZCR0lSbG5WNFhpMUtVRlJObnU2aUNaMmxIRjFDblhUN3NVam5QenFBb2NMRWQ3NU5qZjRHY3J0WGFWUzNXREVqcF91TDNvaDRncnppcDZybFV0bVhzTUV4VVpnRTJMNVdHcW9CcDY5YUc4ekN2Q3VJTE5uRTUzTEdvY0JKaFBhX01lV0ZHencxb0Q2NmxVNm0yM09zeHotRWk2Yk4yaURiMmhpYVY?oc=5\" target=\"_blank\">\"The Last of Us\". Dzi\u015b g\u0142o\u015bna premiera na Max. Tw\u00f3rcy o tym, jak powsta\u0142 hitowy serial</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi",
        "id": 2556689,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQdjJxYzRod0stVHhGcVdMZ043UlBGTU0xVXZqeEE1RHRhYkp6a2JYNUZJd3BOYzlKWWtXeTU2M1JFckRnYk5XSHllSVl1WnIwZnA1TlQxeUZ4V3lIV1FtMS1lU2JMREFiNXJFUG5TVG9Dbkt6MWtRQWtlSk5selhKRUFJNzhhWEpwS25ZMXVFQnE1UTgtRTR2N2dnWm1ZVFNCWmhYdFdiZWM2dmczd1Z5T0JPcjcxZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ogl\u0105da\u0142am drugi sezon \"The Last of Us\" i p\u0142aka\u0142am. Nie da si\u0119 na to patrze\u0107 spokojnie - Gazeta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T14:01:14.013561+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T11:49:26+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNZlZFZ3plRF91TTFwZjEzeTRoUHJwWkZsZ2VaMmFDZl95cXdzQUxFV0RrYnRGZVFLQUU5NXFxcTdrbmxFVWYwblpET1I1RHhnS2ZpU1o0bzhzTWpXM2swaFJYRy0wdDB0aVpoQ1hiMTR3cGUteE5qMGZid1NzVTY4MWthLUZ4VlZmX2ZrbVllYi1BdFlnT0JwcVVvb0o3VVpNRFJZemZUWm85Rk1ZR01UN09ud2JTQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Praca wre. Lasek zapowiada wielkie przetargi przy budowie CPK</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxNWGVxczFZa2czaEJvVTIxd0w0Q0VVZFYxZDVjSzJCZlV1SENGU3k4RWszeWJyemdBNFJVOWJEOWNnWm01Y3VOcmZ4X1FJLXlsS0FmN1k2V05OSTRBdl9SYkl1b1FFaG1wUXJDRnpMeEttYngtaVItVENJQ0lsVUJLU3duNkZMaThtZmxDV3pDNzU?oc=5\" target=\"_blank\">W 2025 roku CPK og\u0142osi przetargi na oko\u0142o 30 mld z\u0142 \u2013 Centralny Port Komunikacyjny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Centralny Port Komunikacyjny \u2013 CPK</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPTlBIT1g3WE9uenhkWG1YUmhGNENzYmpDV05ya0pTdkZybm9wN",
        "id": 2554179,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNZlZFZ3plRF91TTFwZjEzeTRoUHJwWkZsZ2VaMmFDZl95cXdzQUxFV0RrYnRGZVFLQUU5NXFxcTdrbmxFVWYwblpET1I1RHhnS2ZpU1o0bzhzTWpXM2swaFJYRy0wdDB0aVpoQ1hiMTR3cGUteE5qMGZid1NzVTY4MWthLUZ4VlZmX2ZrbVllYi1BdFlnT0JwcVVvb0o3VVpNRFJZemZUWm85Rk1ZR01UN09ud2JTQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Praca wre. Lasek zapowiada wielkie przetargi przy budowie CPK - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T12:24:42.658974+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T11:46:19+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPUjVOSkk2aGE1ZjJkQjdMbTBuMlU2aFJrNk5IdFhaVzF3eWYyRkJxaEFESDMxNmpKTzNqS2ExVDc2cDY2OTZCeW54Mm52ekR3c2pGQ3RTVzFjM0hZTU1YYlhfUGhfZ05EelBFTkNUaDFESTlrU2hnc2R5MUVfbUFobVRZRjQzQm1zMENrYkFzTzZNTE1qYnpCS2o1MzF4ZVVFbWJTVWtXN0ZzUzY1VWFYSkdHRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Iwona Pavlovi\u0107 stan\u0119\u0142a przed s\u0105dem. Jest oskar\u017cona o znies\u0142awienie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">o2.pl</font>",
        "id": 2553584,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPUjVOSkk2aGE1ZjJkQjdMbTBuMlU2aFJrNk5IdFhaVzF3eWYyRkJxaEFESDMxNmpKTzNqS2ExVDc2cDY2OTZCeW54Mm52ekR3c2pGQ3RTVzFjM0hZTU1YYlhfUGhfZ05EelBFTkNUaDFESTlrU2hnc2R5MUVfbUFobVRZRjQzQm1zMENrYkFzTzZNTE1qYnpCS2o1MzF4ZVVFbWJTVWtXN0ZzUzY1VWFYSkdHRQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iwona Pavlovi\u0107 stan\u0119\u0142a przed s\u0105dem. Jest oskar\u017cona o znies\u0142awienie - o2.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T14:01:11.533786+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T11:45:28+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxNRHJzWjdMajI4N2YzVXdOc1R5TlFqRWE5a2d1UjNQX2ZvUTZ5M3BhOTZONHBEaHRjTjlxX0hXQ29fUGFXNjI3aWk0Y0JwRGpHRlhPcndpSlRqYXBQOHp6VFotOWQ3TWhDX015MnQyMTJFVThuWWJxQlgxSGFiMUVFemxKdW8tcXM?oc=5\" target=\"_blank\">Biejat u prezydenta. Chce go przekona\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi-gFBVV95cUxNV25kR0FkMy0xQTlld1p5TXpWUjF3TVJsS1ZoYURRNXZ2RV82ajR0MVp6YWk1c1ZObHFUTGNVX291RmhVUXVHZTA3bmllX1NJMFVPNVFNMVVDVkNRTW1Jc3JLMjBrMmstcC00elprLUJ5Vkpnc1pPT215TGRFSG95X3hwUWtMWUtXY2FYZTRYVFFLTTIyU3NOVk9ZUWNOMGo4MEZua25PeXhhbjY0LUc0eFlvX3g1ekdHU2Y0dnc4cXRDYUdMalo2QXl5ejhGSEI1U284R0NWODMtc043cGtuS3l3MDFubElXNDZtUWlTeWFXZzlCd0VMR0NB?oc=5\" target=\"_blank\">Biejat wysz\u0142a z pa\u0142acu. Namawia\u0142a prezydenta do dw\u00f3ch decyzji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi_AFBVV95cUxORjR1R0ZoWHA4N0ZyWGJGUlBUQ1VPRllsN0xiQUl",
        "id": 2554171,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxNRHJzWjdMajI4N2YzVXdOc1R5TlFqRWE5a2d1UjNQX2ZvUTZ5M3BhOTZONHBEaHRjTjlxX0hXQ29fUGFXNjI3aWk0Y0JwRGpHRlhPcndpSlRqYXBQOHp6VFotOWQ3TWhDX015MnQyMTJFVThuWWJxQlgxSGFiMUVFemxKdW8tcXM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biejat u prezydenta. Chce go przekona\u0107 - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T12:24:42.929818+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T11:43:37+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPU0FFaGRNQUFRb2l0R1JtYUFuNHJhYzRtNVJoVDRMTnl5dEE3Vzl1WVVHb2FwR3MtMWRGU2dzZ2t0ZWpJMjRLMUFETmJod0NEZDE3N1VadGxuZnNoeUFiSWZmN09McDNUZWhMLVRPYTNKM01VeTFRcHlfdldjQlhqU1hTNGJ5U2pLQ1lGVDdhaEhxaHlyaGh3dEhoN2ZiVFp0cllLZ1BkNGl6MW9pcE1TbnlWa05vcUo0eDlJY293?oc=5\" target=\"_blank\">Oficjalnie: Marciniak doceniony przez FIFA. B\u0119dzie s\u0119dziowa\u0107 na presti\u017cowym turnieju</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPYVlqbE9mYnlxTnYyMUhGalhlS1FyM2l2YUphVzFzZDJLbnRyeGFDYzR2M3NQMEt3aHd6VFpuYmU2RGc5NkdIaGNuakRYN3JLN2t0eE0yX0l0SUYyLVpESnhjb2U0NlZTal9wNFVKSUlUc1NWY19PcTVnclhzdHBvcEJWdWx4UUJPd25jTHhwOVdTeGIwOWFtaGVOVEQxRU5heFZ2SkZpZW93M044eDd4Xw?oc=5\" target=\"_blank\">A jednak! FIFA podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 w sprawie Szymona Marciniaka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQd3V",
        "id": 2553586,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPU0FFaGRNQUFRb2l0R1JtYUFuNHJhYzRtNVJoVDRMTnl5dEE3Vzl1WVVHb2FwR3MtMWRGU2dzZ2t0ZWpJMjRLMUFETmJod0NEZDE3N1VadGxuZnNoeUFiSWZmN09McDNUZWhMLVRPYTNKM01VeTFRcHlfdldjQlhqU1hTNGJ5U2pLQ1lGVDdhaEhxaHlyaGh3dEhoN2ZiVFp0cllLZ1BkNGl6MW9pcE1TbnlWa05vcUo0eDlJY293?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oficjalnie: Marciniak doceniony przez FIFA. B\u0119dzie s\u0119dziowa\u0107 na presti\u017cowym turnieju - SportoweFakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T15:05:50.010553+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T11:33:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPbDJfYllSTVdyWEwtNTdlcmZ6RHozSVJCVFdjTVpDMDNoZVlncVY2R3duc205a2t0TjBucHFMRHJBMi00aEVxQmtnQWFWTEx1QXkxUnA0c0ZMZHVMR2QzcGx0MEhWcXNyOG00UXlyRXdpdUgyZjA2ZEdQSTJuRHpwMWhiSmJDM0x6MFV4Q0ZIb3VUeVhUdUdteUdsaGktUElDblA4cUxDSDljcnp4N0g0dnBtSXMtY3N6?oc=5\" target=\"_blank\">\"Wsp\u00f3lny interes obu stron\". Chiny wyci\u0105gaj\u0105 r\u0119k\u0119 do Europy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxOWUp1SnhJVVlFNGtyeW45MEZsSklJX1JLcWJqaXRmSDNLRG9XUzU5WWRUQkt5Q241MzIyWHl6ZDM2d1VhTm9NaFFVOWdRRGwtMnV3R0RfRzZqS3QwU0xJNmFaQ0tIZ1NyNHBKeHRaWXZVbVdWOVYxRG9PaGtEcXFhczhhYlhrTmlhX2x4a09CeFo?oc=5\" target=\"_blank\">Wa\u017cny sygna\u0142 z Chin dla Europy. \"Jeste\u015bmy gotowi\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNTXFuUDJaY3ZWT0M4TzRSQlpYZXMxZFFCUTdkdEpiUGtYY1NzSU9tVjJiSUVJdk9feFlSdkdWNmJZVERhMEVWcUpNRmVVdmhtU1Fmc",
        "id": 2554850,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPbDJfYllSTVdyWEwtNTdlcmZ6RHozSVJCVFdjTVpDMDNoZVlncVY2R3duc205a2t0TjBucHFMRHJBMi00aEVxQmtnQWFWTEx1QXkxUnA0c0ZMZHVMR2QzcGx0MEhWcXNyOG00UXlyRXdpdUgyZjA2ZEdQSTJuRHpwMWhiSmJDM0x6MFV4Q0ZIb3VUeVhUdUdteUdsaGktUElDblA4cUxDSDljcnp4N0g0dnBtSXMtY3N6?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wsp\u00f3lny interes obu stron\". Chiny wyci\u0105gaj\u0105 r\u0119k\u0119 do Europy - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T12:24:41.847455+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T11:23:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQQzJLOG9xbndiVFBmdFNtWXIzcWg5RXprQWhZbUhnbFhraXNlSGFLRF9fQlBfZVBrZ2RTNExtUWdlZmRsOVcwdzVZTmYzeWREczVPc1JmckMyUGRaOU5Vb3U4akhlbERCVVgxcG9UMkxETzVCTVMtaDVNVE9ReWpYelZ4U0doTmVTMmN0ajBhRzVrTzhzMUV6ek9vRmxyYkNKUGpLUzF1NGROQzlKeVYxVWFmSndwVWZ4TVE?oc=5\" target=\"_blank\">Zdj\u0119cia satelitarne ujawni\u0142y. Korea P\u00f3\u0142nocna buduje najwi\u0119kszy okr\u0119t wojenny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNdEtDWWdIUm9Cc3l0WnlOMm1HXzBLc3RoVU9IeW80Mkdob3dkOVphVm5jUGtyQThDQUk0YVhXaUZUOHJDYkQzWWZwRWZNb0stLUxkaGIwMXhHREtiMmFBSjJPb3BtZzVhLXdJRnJzOGpBREhvUWxXSm5nS3p6S2F6T1JUTVI2aDVNLUpUU2h2d2xxYkR2TkdBRGExN2lRSjhLR3VFdm8tY2Z5UGxLWmZ1ajFxalhmb3hpV1Y5RVZPRGU?oc=5\" target=\"_blank\">Najwi\u0119kszy okr\u0119t wojenny Korei P\u00f3\u0142nocnej. Wszystko wida\u0107 na zdj\u0119ciach satelitarnych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/art",
        "id": 2553577,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQQzJLOG9xbndiVFBmdFNtWXIzcWg5RXprQWhZbUhnbFhraXNlSGFLRF9fQlBfZVBrZ2RTNExtUWdlZmRsOVcwdzVZTmYzeWREczVPc1JmckMyUGRaOU5Vb3U4akhlbERCVVgxcG9UMkxETzVCTVMtaDVNVE9ReWpYelZ4U0doTmVTMmN0ajBhRzVrTzhzMUV6ek9vRmxyYkNKUGpLUzF1NGROQzlKeVYxVWFmSndwVWZ4TVE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zdj\u0119cia satelitarne ujawni\u0142y. Korea P\u00f3\u0142nocna buduje najwi\u0119kszy okr\u0119t wojenny - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T12:24:41.399442+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T11:22:17+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNZlUxV1NlZkxWZVFmVVBZTFJ3ZGhuREM2cUNxbkExV3Q0SUNsYW9YdmlrdmlWWktGSXdTZ0ZMNW1DOVVib3k4SEp0YVFQZGdNSU9rNWtUUmpnaWdfQ2hBdDhBWGRfeWsxZDB4Sjk3dko3LU02QnI4eEpYM2hfS0I0dHd6OHJwN0RxczVFUUlWbEdndm5TVHZlb1diQnBhby01X0lB?oc=5\" target=\"_blank\">Trump zapowiada kroki. W\u015bciek\u0142 si\u0119 po wywiadzie z Ze\u0142enskim</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNUzZGTnBqZ280RnpIVjM1MF9nVzNUQ1V0aHE0RUZxVUk5VlRVOEw0RHdBN3VZRUYxV3JRamFjUnlwOEtDM29wclFmTkFvaXVYSk1KTFZxNG9NdDA1WWJyUk5nUExLeEVJbzd0TVhBaC1yb2ZSWTB3NFJFeUY4TDNnSUFYdTlZclBzb2J4QWpuSUxaMU54bHR6dV9fX2g0bUFCWkhYazd2OG5pZTB0VXNidUJ0Wmk3Z0E?oc=5\" target=\"_blank\">W\u015bciek\u0142o\u015b\u0107 Donalda Trumpa. Obejrza\u0142 telewizyjny program i zagrzmia\u0142 w sieci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPcGcydmhzZGpveVFuTVU4dkE1V3BkSXZtdUIySG84VjFyZk",
        "id": 2553573,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNZlUxV1NlZkxWZVFmVVBZTFJ3ZGhuREM2cUNxbkExV3Q0SUNsYW9YdmlrdmlWWktGSXdTZ0ZMNW1DOVVib3k4SEp0YVFQZGdNSU9rNWtUUmpnaWdfQ2hBdDhBWGRfeWsxZDB4Sjk3dko3LU02QnI4eEpYM2hfS0I0dHd6OHJwN0RxczVFUUlWbEdndm5TVHZlb1diQnBhby01X0lB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump zapowiada kroki. W\u015bciek\u0142 si\u0119 po wywiadzie z Ze\u0142enskim - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T14:01:13.068859+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T11:08:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxQYmxYbUE0QmdXODkzSTBGRGV1Wk1GLU9LSUJZQ1Y1aTZaSW9EWFhFdERHRVYycV9hTEdVYm5HSDBxOW4xdWxCdjhidXhMTGJFcFJuekhTT29ObUtBc2NoTnRTZXRvRFpsaWtiTmFKRk5Wc0dnYVc0UDZ6VDYydnAtWVV2X2poTXJFd2RNYl9GTHp6RmRKMkloNHBmVEw?oc=5\" target=\"_blank\">Katy Perry poleci w kosmos. Historyczny lot, na pok\u0142adzie same kobiety</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQOERMYjJyWkU1c2lYYll6My1NTHlQOWxITmV0MGFVRFlVaG8yOUppMDFMNldUM05BTzBTdG9YY0hRX1FyendEN3dWWTFGN2FxRnBjXzg2aUxOckhYSUxXMlpXb20zLURrZmF5YkdaLW1kN2ExbXZYUTlvTkVBc2RseXVRQmp4Tm5JVVcxZm5GTjFGYl92OEhUaVZaQXRHREFp?oc=5\" target=\"_blank\">Katy Perry leci w kosmos</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQaXBPZFlDUXp2bEp0SVNpM2QxWWFFR09FWXE5UFExYmRZS1RsZk1YbWk3SVJyOVlROVNobHZkMEFxYnM3cV9TNXJYMWRwRGJDa0VHOFdJdkRuSUZWV0RWMVVqb3ltZWNhR2tQSWpH",
        "id": 2554176,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxQYmxYbUE0QmdXODkzSTBGRGV1Wk1GLU9LSUJZQ1Y1aTZaSW9EWFhFdERHRVYycV9hTEdVYm5HSDBxOW4xdWxCdjhidXhMTGJFcFJuekhTT29ObUtBc2NoTnRTZXRvRFpsaWtiTmFKRk5Wc0dnYVc0UDZ6VDYydnAtWVV2X2poTXJFd2RNYl9GTHp6RmRKMkloNHBmVEw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katy Perry poleci w kosmos. Historyczny lot, na pok\u0142adzie same kobiety - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T12:24:43.042327+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T11:03:49+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNQXl2UUMzS25LNFRpM1M3U2czS2tldW1oblBYR0JMWURFYTIwd01qWjBWeWI4bVlHeG9hZV9aNkp2MUpXVndYQnpEMGYxWTRtSTU0UnNxZ1d6Y0RpRXh2UDQtUE5FaDhXcFp0VFE3Y1ZTa2N6UGV3cjhxS1QycHFfbm0xSWtickt3cUhRWm4zRHJVWnp2cjZfMVE1VkR0TkVEbXExSEpkM1VWWFdfbkF0dWJZd0xjZGxzWXBPaVVJSXIyZjhu?oc=5\" target=\"_blank\">Pi\u0142karz Legii nazwa\u0142 s\u0119dziego rasist\u0105. Ten odpowiada. \"Nie mia\u0142em \u015bwiadomo\u015bci\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPbVpnbDR0SkI4V2hpT2dZMzZEbHo3SUNRQXZTWUtQWVA4NGd4YmlXVXU1ZnhSTVhjamFuNnJyVm9Ya29UTy1RWWRiLUsxcUtlZVFlQ1lwNVFBN0NZNVk3UFdpOXdtNUFvZUNQdU9lMmpBU3VlVjRfdkVQekpGLWVNVUJEY2l2ZVMyZ3BPbzJLOFVFZ1N6ZmJjZ2JiQnBZdGczZzEtc0VrUEtDSENURjRQdzRGR21HRVNLN3Vua3pkNVJpQWFw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Jeste\u015b rasist\u0105!\". Awantura po meczu Legii. Gwiazdor nie wytrzyma\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.c",
        "id": 2553587,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNQXl2UUMzS25LNFRpM1M3U2czS2tldW1oblBYR0JMWURFYTIwd01qWjBWeWI4bVlHeG9hZV9aNkp2MUpXVndYQnpEMGYxWTRtSTU0UnNxZ1d6Y0RpRXh2UDQtUE5FaDhXcFp0VFE3Y1ZTa2N6UGV3cjhxS1QycHFfbm0xSWtickt3cUhRWm4zRHJVWnp2cjZfMVE1VkR0TkVEbXExSEpkM1VWWFdfbkF0dWJZd0xjZGxzWXBPaVVJSXIyZjhu?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pi\u0142karz Legii nazwa\u0142 s\u0119dziego rasist\u0105. Ten odpowiada. \"Nie mia\u0142em \u015bwiadomo\u015bci\" - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T12:24:41.521344+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T10:56:53+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOOFl4Wm5ybkIzcS1nMWYyZW02clV6SWFpQ21LYzNLU0tJaXhiUkxQZEdWeGljMXI5Tl9LVnQ0X1J1YjRLYTJuTkQzM0ZtakcwcjJXZ0JlQTNlcl9jY2swaHp5OS11cWlmSTB5VWxlVU9tblNYTWJfdHhaMUdxNDgyV1QwVHJhR0NRS2xiWktRT2VpeEpMWG9wcFFuSXEtRG5XSkEtMlZiS05ieUsw?oc=5\" target=\"_blank\">Prognoza pogody. B\u0119dzie nawet 27 stopni. Ale w weekend si\u0119 och\u0142odzi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOZjZqOHBmWmJleGhjbkRGb2pTX0QxMU1kZHZqX1k4UkdINWVkdDNaTlFvcWlsMF9BUHFVY1RrYW1FdDJpWmR3MmUzb3lub1J0WWs2Sld3dFd2S3p3Y3pFcFU2Q1ZwRUlGOWJEcmpFalotQkhHQ2U4ZjVjTlczcUoxQnV5T3NHWVdUcjJjOENYZWZCVXFveTIwa0RHY3RoZw?oc=5\" target=\"_blank\">Jaka b\u0119dzie Wielkanoc? Prognozy nie napawaj\u0105 optymizmem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">o2.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPdzZUcHRmT1NaMVI0aVJuM3UwVHhjTUZpMUdtaW1LYUFVUTJjS2JQOTJ0X0lJcE5kcFVEWGRXc3JrM0VsaGlZVElOd",
        "id": 2553574,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOOFl4Wm5ybkIzcS1nMWYyZW02clV6SWFpQ21LYzNLU0tJaXhiUkxQZEdWeGljMXI5Tl9LVnQ0X1J1YjRLYTJuTkQzM0ZtakcwcjJXZ0JlQTNlcl9jY2swaHp5OS11cWlmSTB5VWxlVU9tblNYTWJfdHhaMUdxNDgyV1QwVHJhR0NRS2xiWktRT2VpeEpMWG9wcFFuSXEtRG5XSkEtMlZiS05ieUsw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prognoza pogody. B\u0119dzie nawet 27 stopni. Ale w weekend si\u0119 och\u0142odzi - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T16:08:47.107302+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T10:37:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOb20wMU0xWHpHNHNWam1fUC1QVWRpMDE3dFloTWFVZUJweG1oRWF0M2d6cGxpRWpKcE83elROZnFXMGpIZ2NjZ1NQT2t5UEN4QV96aVVoR1pNb21NMTFlYzcxZENRYkdXSlhMY3pleWVfWXRUNjUyME84RWp2VklEakNtb1E4a2ZLSXVTanBnVkp5Mno3X3RWekR1SjQ5MzhIOFBuT3hSUVN6R2dBNG5IM25lcDBxNVdSNlE?oc=5\" target=\"_blank\">\u201eNajwi\u0119kszy przegrany to Krzysztof Stanowski\u201d. Aleksander Kwa\u015bniewski ocenia debat\u0119 w Ko\u0144skich</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxQQjJ3OG1HaTUyTDZXTWwwQU14bXJxSmJmeDdVbEZZcVRlb2lrOC10OHhFVVNyQjVOb2QwajM0b2ZrV3Z1M0djUWMyYW5IZFd1LUJFMFB2cy1aZktJSDZmUkJwWmFrWmtZMVN4a244NTVsdXJUdlo5aTFiUGlHZWJYUkFkQ1BzUjN4ejNUZVdsX0ZPZ2d0RGkwc1dGelhtOEwybGswY3NyQVVZM1dfS0dyNTBkcUlQNWJiLXZLek1XOEctdTJxQ2NzMmp4djZwaWNMSmZIWHg3eXlLZXdkSnU2VQ?oc=5\" target=\"_blank\">Aleksander Kwa\u015bniewski w rozmowie w \"Rzeczpospolit\u0105\" wskazuje \"najwi\u0119kszego przegranego\" pi\u0105tkowej debaty w...</a>&nbsp;&nbsp;<fon",
        "id": 2555498,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOb20wMU0xWHpHNHNWam1fUC1QVWRpMDE3dFloTWFVZUJweG1oRWF0M2d6cGxpRWpKcE83elROZnFXMGpIZ2NjZ1NQT2t5UEN4QV96aVVoR1pNb21NMTFlYzcxZENRYkdXSlhMY3pleWVfWXRUNjUyME84RWp2VklEakNtb1E4a2ZLSXVTanBnVkp5Mno3X3RWekR1SjQ5MzhIOFBuT3hSUVN6R2dBNG5IM25lcDBxNVdSNlE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eNajwi\u0119kszy przegrany to Krzysztof Stanowski\u201d. Aleksander Kwa\u015bniewski ocenia debat\u0119 w Ko\u0144skich - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T11:19:55.956824+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T10:36:24+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQcWViQUZ4OGk2cWhKVFdfMXo1RTJ0TnpPcXFraG9tMFZBbW9SUWVscWVCREhvUFFVV2NWWDBnaVpyLXdZQmxzcms1cVllVXlyakljZzZfbVhKT2NtTWoxZ0Fna00xaEdKTzBuODFZMDdkYzR1LW41N2RSTUktYjFSa1pQUWhpdThyWGg3VDZCcEd5aFgwOGtkV090c09DWk5pSGJObnFsbnZlOU1J?oc=5\" target=\"_blank\">Ma\u0142ysz skomentowa\u0142 ultimatum FIS. \"Nie wygl\u0105da to fajnie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNaGdFemNGZ01NQUlZTXpTbG44MmZ4Q2hUX0Z1UGdOZ084V3JnWWkzd0Q1NlJOOHh0THFBVU9QbHBKV1ZtS2x2S3Y3UEUtTDJ6Z1dPSzRVVjR3WHVZMXczTmYxRnY5NTFTVmNPWU9WZnp1Q3dNX1pUdzh0UW9jcGkzTS1OcVplRWwzSWk4Z2JkVjY5NnlzOUZFMTlqM1gtUDR2T3E2V3BzSnhzSThzWWwtNndESDZxZ0pBMzJmeg?oc=5\" target=\"_blank\">Wis\u0142a znikn\u0119\u0142a z kalendarza Pucharu \u015awiata w skokach. Jest reakcja Adama Ma\u0142ysza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxPT2tOTThzamptZEthTXZXMTUyYW",
        "id": 2553135,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQcWViQUZ4OGk2cWhKVFdfMXo1RTJ0TnpPcXFraG9tMFZBbW9SUWVscWVCREhvUFFVV2NWWDBnaVpyLXdZQmxzcms1cVllVXlyakljZzZfbVhKT2NtTWoxZ0Fna00xaEdKTzBuODFZMDdkYzR1LW41N2RSTUktYjFSa1pQUWhpdThyWGg3VDZCcEd5aFgwOGtkV090c09DWk5pSGJObnFsbnZlOU1J?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ma\u0142ysz skomentowa\u0142 ultimatum FIS. \"Nie wygl\u0105da to fajnie\" - SportoweFakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T14:01:12.499475+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T10:36:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOTmdRLWEyaDlGWDNVc3ZPQTVkRG9XRERjWTJacU5iLVRNMFhGaU0tSHlmT2ZqRzNESnBaREVsTk5tTnV4RG8yblhzOGlMcExNMWl5NGVqVlR5M1JjMUEtYmpPNkFlSVc1LTBtb2hPSlRSTGxVeFZ3NFVyS1d0b0JjWGl3WWNRTGQtRnNiZ251SUYwTUd3OVBqemQ3M0xzWnVrNHlDTnpTcDAyenFYM1U4M2VuNzhYOFZlVmZSYnV3?oc=5\" target=\"_blank\">Tragedia p\u00f3\u0142torarocznego ch\u0142opczyka w Cz\u0119stochowie. Gehenn\u0119 urz\u0105dzi\u0142a mu opiekunka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxObXplX0loZXYtQ0xOVTRZNGd3c0FxVTgzbzdvYW1vVHJ2Y1NrUWNROTVlaTBBOFNpdElEYk81bnNDVVh3WWRZU3pHV21HdXlJY3otZnU2TFpEQmtycVV5ZERHUUY4cDdLRk5LbjhwREREUWRKYW1FbHdZOF95bkVIbW9Od0c1QUtPWjlNajNRcmVLNnpjOUhhUUVGZ1EweFlnMG5r?oc=5\" target=\"_blank\">Koszmar w Cz\u0119stochowie. 1,5-roczny ch\u0142opiec ofiar\u0105 pedofili</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQWnJUb1A2QS1CbUhDVDJHcnlzN3BjR2V1YXNYY0VtW",
        "id": 2554174,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOTmdRLWEyaDlGWDNVc3ZPQTVkRG9XRERjWTJacU5iLVRNMFhGaU0tSHlmT2ZqRzNESnBaREVsTk5tTnV4RG8yblhzOGlMcExNMWl5NGVqVlR5M1JjMUEtYmpPNkFlSVc1LTBtb2hPSlRSTGxVeFZ3NFVyS1d0b0JjWGl3WWNRTGQtRnNiZ251SUYwTUd3OVBqemQ3M0xzWnVrNHlDTnpTcDAyenFYM1U4M2VuNzhYOFZlVmZSYnV3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia p\u00f3\u0142torarocznego ch\u0142opczyka w Cz\u0119stochowie. Gehenn\u0119 urz\u0105dzi\u0142a mu opiekunka - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T11:19:54.586388+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T10:33:27+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxNcDd3MTdmOTdJQXV5bUdvOVJjNXhuOUZIbWlqSUdoUHdmOFFPbXNIQWZjTndESURmaC1HdlBydlBPLWtJQTFVUXRDRUxJRlhiMjVHZFRvRFgyR25QRkJPeWxkMUltcVZOSmFBOVBiTDZwTGlTd2VSNUFJb2dlUGxVNUdDaEw5NWs2a3RZMHpvXzVpNnhwZGk4VXU4RFdodTVqUGh1ZHlrTUFCUnBMN0ozZ2ZMSGtGOG14NmszaW9PX3FiamctQ1NBVDc2XzZTWVM2czVn?oc=5\" target=\"_blank\">Tak wygl\u0105da\u0142 bankiet po premierze \"Hamleta\". C\u00f3rka przekaza\u0142a prezent i podzi\u0119kowania dla Jana Englerta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Film</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPaFp0UUlQOG9nZFA1NER6Slc2M3hzb1l5dHhHQUktM1o2dmJTb2tycWdUMUxKQWhMUU9NVU9WT1hIOW9mZlUxMnByU2xLd2h5Q0RTVmpPaS10MjNwTE8zQzFFaHRkTlZMTHNsaEgxYVBCV0ozMGlvV3A3MlJBQk9TNUZCZDRjUWw5cTBCcl9zMEl2V2dpM0hpc3FGOHdLWmF3S09YckJB?oc=5\" target=\"_blank\">Rodzinny \"Hamlet\" Englert\u00f3w. I Ofelia, dyrektorska c\u00f3rka, kt\u00f3ra ratuje spektakl</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.",
        "id": 2553132,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxNcDd3MTdmOTdJQXV5bUdvOVJjNXhuOUZIbWlqSUdoUHdmOFFPbXNIQWZjTndESURmaC1HdlBydlBPLWtJQTFVUXRDRUxJRlhiMjVHZFRvRFgyR25QRkJPeWxkMUltcVZOSmFBOVBiTDZwTGlTd2VSNUFJb2dlUGxVNUdDaEw5NWs2a3RZMHpvXzVpNnhwZGk4VXU4RFdodTVqUGh1ZHlrTUFCUnBMN0ozZ2ZMSGtGOG14NmszaW9PX3FiamctQ1NBVDc2XzZTWVM2czVn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak wygl\u0105da\u0142 bankiet po premierze \"Hamleta\". C\u00f3rka przekaza\u0142a prezent i podzi\u0119kowania dla Jana Englerta - WP Film",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T16:08:48.676984+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T10:30:08+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPeVVET1NEVzEzalJmcEtBMVh3elhrcmlSb1hHTnpGaDhEQ2NjRVFaZklCcld2VEpuM0R1SXQ0dnRSUjNyZXlTTERwX3RrSmFaTE9sdm9KSTZzN0VuV1Rzd3NOZFF0WjVLMGFSUi1jUHdzVVRkdUZUc2pPUV9BaDhoRlBOelRQcEd2UFRRS0gzc0R0anhUYlpXb25VbHl0Z1REN3dTZmNqRDNPZUlZa3VOcERQSGhOdF9zRzB4M1F2WQ?oc=5\" target=\"_blank\">Burza wok\u00f3\u0142 Szcz\u0119snego i Ter Stegena. Hiszpanie naprawd\u0119 tak nazwali Polaka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQZ3JfUHJ1eXB5ckVaSXpRRldZVU5MX1E4M1hhMDNDZ09GYXMzNVhWQ00zQWJJdVFUTFA3NkFZY1NDQndJNWsxZXhpeHd4bXZSZXlhdVFyZnM0R2xtTmQ3VVhNX3Q5XzJRR3p0bzlKRDhJUGItX280Rlo1ZTBzSEZjN1d3TDc3RXA3WlJIUUdRN1RybFhHaFA4WXFlZzYxZXpYd0F0WnNGbkdCYWVVY0R4NmVnVkZiZHBJakYwaWU5NERWbEJkZERR?oc=5\" target=\"_blank\">Marc-Andre ter Stegen og\u0142asza. Teraz Wojciech Szcz\u0119sny nie ma z\u0142udze\u0144</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com",
        "id": 2555505,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPeVVET1NEVzEzalJmcEtBMVh3elhrcmlSb1hHTnpGaDhEQ2NjRVFaZklCcld2VEpuM0R1SXQ0dnRSUjNyZXlTTERwX3RrSmFaTE9sdm9KSTZzN0VuV1Rzd3NOZFF0WjVLMGFSUi1jUHdzVVRkdUZUc2pPUV9BaDhoRlBOelRQcEd2UFRRS0gzc0R0anhUYlpXb25VbHl0Z1REN3dTZmNqRDNPZUlZa3VOcERQSGhOdF9zRzB4M1F2WQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Burza wok\u00f3\u0142 Szcz\u0119snego i Ter Stegena. Hiszpanie naprawd\u0119 tak nazwali Polaka - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T14:01:14.657777+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T10:20:35+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxObkg5NUtab2M3eEFmYlNBaEo2cVN6ZjdlbWVUN0oyRWZFZld6RExTdjAwVExxUDZMb1VjcHcxMDROWUFNRnN0ZnNlSklySTVJUmFyRk1uclcwclVMM196ZkFXczhFVWRYdHdGQ2hldXhDQ09rVk1OTUdXMmw1cFFDTkdJajV2OV9nb3puUjd0S0ZMY1BwbWhfbG5EdnZWR2NLWGlF?oc=5\" target=\"_blank\">\"Ukryte\" galaktyki. Emituj\u0105 najciemniejsze \u015bwiat\u0142o we Wszech\u015bwiecie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Tech</font>",
        "id": 2554181,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxObkg5NUtab2M3eEFmYlNBaEo2cVN6ZjdlbWVUN0oyRWZFZld6RExTdjAwVExxUDZMb1VjcHcxMDROWUFNRnN0ZnNlSklySTVJUmFyRk1uclcwclVMM196ZkFXczhFVWRYdHdGQ2hldXhDQ09rVk1OTUdXMmw1cFFDTkdJajV2OV9nb3puUjd0S0ZMY1BwbWhfbG5EdnZWR2NLWGlF?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Ukryte\" galaktyki. Emituj\u0105 najciemniejsze \u015bwiat\u0142o we Wszech\u015bwiecie - WP Tech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T12:24:42.783335+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T10:18:48+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOUUNLaVpxcUE3VVNYWEJuWlhOdnM5TVB4dUV6anNycXN2TWhiamstNUxNS1VaTDNXYWpLRDVKR3hyNGhIZUVKM0ROcE1XQmNGNUZIT2tVYnh0eGIycTJtUFFPa2NUVXhxcHl0dUFwU3Jab2VZYWthRk1NSWRWSzRqNUh2MVhUTHNBeTRUN2RfZ0t1TndaRXhvN1B5aHJqdWpsdElob0FUVUNxWFduSUx6SFg2WnV2QjQ?oc=5\" target=\"_blank\">\u017bona przerwa\u0142a milczenie ws. Jakubiaka. Tego nikt si\u0119 nie spodziewa\u0142, ludzie nie wiedzieli</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6gFBVV95cUxOZ0RlbzBFSnR3QkpDRWtWRHdsUDdNNDI0RW82bWQ5OFVwTFp3RXlBRFV4WURSTTMxMU9pTjhUODFUTV9YVWhuek15UEE3X3hVT0FKcVpWRUFqWXotRkVlRmJaaU1BaE9WT0V2S2RfQnY0TmJkeG1mNXRVRFpIaS1hN1l4cEtrS2JsaC10NDNSWElIMUdRbjFLeE1mX21kMG5qMHlfa2RCWlNmNjlzbng0V1BJbUc4ZTRJNzdQM21yWjZ4UXY2MWRrRG1KaFJ2dWxoVV9weTl4YTQ3dDJqZlNuU1lJbDl0Z05aUnc?oc=5\" target=\"_blank\">Jakubiak udzieli\u0142 wywiadu z \u017con\u0105. \"RYCZA\u0141EM jak dziecko\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pudelek.pl</font></li><li><a href=\"ht",
        "id": 2553585,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOUUNLaVpxcUE3VVNYWEJuWlhOdnM5TVB4dUV6anNycXN2TWhiamstNUxNS1VaTDNXYWpLRDVKR3hyNGhIZUVKM0ROcE1XQmNGNUZIT2tVYnh0eGIycTJtUFFPa2NUVXhxcHl0dUFwU3Jab2VZYWthRk1NSWRWSzRqNUh2MVhUTHNBeTRUN2RfZ0t1TndaRXhvN1B5aHJqdWpsdElob0FUVUNxWFduSUx6SFg2WnV2QjQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017bona przerwa\u0142a milczenie ws. Jakubiaka. Tego nikt si\u0119 nie spodziewa\u0142, ludzie nie wiedzieli - Pomponik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T12:24:41.045510+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T10:12:23+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNRlJsWDd6MExTb1dnSXNuUS1jQ3VSQnZMUTY1NXJDbWhBaExCTUZBcEJBdmJfTHV1T3F2Y2JockxwTGlsQVhwelNWZ2lxbnloUi1hekRlRVFFcnRyUlVoamFRb1RKLWs0SldRbzd0S01LTldLb1BIck1DVzVOWGdteVdLNUNsQWlaenBKTWZ1X1BzaUpTS0psWmRfbkRnQ2Z5QmFSQ2ttb3JJZFlPZVFFS0Z6ODItX3NDNDZqZzBiMUo?oc=5\" target=\"_blank\">\"W sztabie Trzaskowskiego powinien by\u0107 robiony rachunek sumienia za sytuacj\u0119 z debat\u0105 w Ko\u0144skich\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Warszawa.Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPdG1CQmlVZ2RYT0IxaUI1ZGItT011b3BsckhnXzdtRVFxdVFsZW1iWVJaZjR3TGRkN20xRnp2dl9hRzNMYXdpMGVua2d3cEI0bEZvcGJKUnZBekIxWjdueGNvTTVpaEVvSXVDUHBzdExzdFNRNGc1N1RVaXU3V0UxV01Lb19YbDkwVjB3ZkFFb2xXby1hMkFwSmwwV0hZVTBvV3ItcEJzeWdqWHM0WDd6amdCSmV0Wnp6aWJTS2htN1RER2l6TDRr?oc=5\" target=\"_blank\">Echa debaty w Ko\u0144skich. Konfederacja z\u0142o\u017cy zawiadomienie do prokuratury</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https:",
        "id": 2553570,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNRlJsWDd6MExTb1dnSXNuUS1jQ3VSQnZMUTY1NXJDbWhBaExCTUZBcEJBdmJfTHV1T3F2Y2JockxwTGlsQVhwelNWZ2lxbnloUi1hekRlRVFFcnRyUlVoamFRb1RKLWs0SldRbzd0S01LTldLb1BIck1DVzVOWGdteVdLNUNsQWlaenBKTWZ1X1BzaUpTS0psWmRfbkRnQ2Z5QmFSQ2ttb3JJZFlPZVFFS0Z6ODItX3NDNDZqZzBiMUo?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"W sztabie Trzaskowskiego powinien by\u0107 robiony rachunek sumienia za sytuacj\u0119 z debat\u0105 w Ko\u0144skich\" - Warszawa.Wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T11:19:51.204734+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T10:12:02+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNdTgycTEzckRTYzFKcW9CZXNaTkY4MWtFeTVJcERDSnN5c3RBWTVCTkxVV21hT0k2bEdZLTFBS3NmRnhXUG8wTjFVTDlHN0hLUFU5SHEyWXVKazhic3c2WEJNNVd3NEx0ZTh2ODNJa1M5NkFDWi1kYWVPS1pEUlBLUEVudmE3aEtuTW9jS2VPdnJ0ekd1TXZVdW84c1JDQUtlSFJBR1FHTkJYenVPQnZxbTZnV1YwNTdlU2dhQmhR?oc=5\" target=\"_blank\">Tragiczny po\u017car hostelu w Pszowie. Nowe informacje z prokuratury</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQcmc2T29QMmszTFJBRTI0RmF1eWlVc1pvZTlFOUZEdGYyY1pPaDV3R3dqYjZjdXNiUDNDUUY1anpjSUdpdVdBZEducDJSX1U5b3BhYjlIWWQ2MzlPemwtdFNtSkdRNEhnU2ctZi1uS2VqUEVRRnJZel9VekZ1RWMwZ3BGN3NaTXBGSlllaVpUTUs3a2h0Mm9QcjFrNVdSZ1EzTll1a0xhRWNBM1VkZ284?oc=5\" target=\"_blank\">Wiemy, co mie\u015bci\u0142o si\u0119 w domu w Pszowie. Nie hotel, nie hostel</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQQzV0eWpjU0dQZE1iMWkwSDBVbzg5cEt4RmtYUVBf",
        "id": 2553121,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNdTgycTEzckRTYzFKcW9CZXNaTkY4MWtFeTVJcERDSnN5c3RBWTVCTkxVV21hT0k2bEdZLTFBS3NmRnhXUG8wTjFVTDlHN0hLUFU5SHEyWXVKazhic3c2WEJNNVd3NEx0ZTh2ODNJa1M5NkFDWi1kYWVPS1pEUlBLUEVudmE3aEtuTW9jS2VPdnJ0ekd1TXZVdW84c1JDQUtlSFJBR1FHTkJYenVPQnZxbTZnV1YwNTdlU2dhQmhR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny po\u017car hostelu w Pszowie. Nowe informacje z prokuratury - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T12:24:41.155259+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T10:12:02+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOSXlyZlByeXdzbkFhd296dXRmcVgwRnZGclhKUjQzM28xU2s4Zk5PdW00bGc2VVJOeDMyS3VLQnphWHBrZnF5empnVTJfdkVPdklfZmdDRE4zZGhzM19mNm5HeXVJa3VUZlB3SGE0Q3MwRnNacUVNYThPdXFXUXZCQmo4SnlmMkNYeThZVFh0eFNuV3ZHOGZrb2VxYjBoQjB2ZlRUV1N0dw?oc=5\" target=\"_blank\">Tragiczny po\u017car hostelu w Pszowie. Nowe informacje z prokuratury</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQcmc2T29QMmszTFJBRTI0RmF1eWlVc1pvZTlFOUZEdGYyY1pPaDV3R3dqYjZjdXNiUDNDUUY1anpjSUdpdVdBZEducDJSX1U5b3BhYjlIWWQ2MzlPemwtdFNtSkdRNEhnU2ctZi1uS2VqUEVRRnJZel9VekZ1RWMwZ3BGN3NaTXBGSlllaVpUTUs3a2h0Mm9QcjFrNVdSZ1EzTll1a0xhRWNBM1VkZ284?oc=5\" target=\"_blank\">Wiemy, co mie\u015bci\u0142o si\u0119 w domu w Pszowie. Nie hotel, nie hostel</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxNZFpUaUsxYnB4MHMyanJoX19PbERiZ05OLXEzX0pDcUZZdElhNTBmYmtMRFV",
        "id": 2553571,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOSXlyZlByeXdzbkFhd296dXRmcVgwRnZGclhKUjQzM28xU2s4Zk5PdW00bGc2VVJOeDMyS3VLQnphWHBrZnF5empnVTJfdkVPdklfZmdDRE4zZGhzM19mNm5HeXVJa3VUZlB3SGE0Q3MwRnNacUVNYThPdXFXUXZCQmo4SnlmMkNYeThZVFh0eFNuV3ZHOGZrb2VxYjBoQjB2ZlRUV1N0dw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny po\u017car hostelu w Pszowie. Nowe informacje z prokuratury - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T11:19:52.046352+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T10:08:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQOVlNZnlQTWxWT0lMQkIwRFh0Vl8zODBOZ3habjZrZm1mZXhJMm4wOERXazNwYWZQZmtERHBEekFqNkFNRVY0TWJtNWx0b3lSajh3MUJWRVhycWNBUTAyZThwVWNPZE1TX0F4dGMtUktaLWoxMTQtN0ZVSHlvOGUzeTAyRzJXcjVaZHdWNEtnTC15ZkdSckE4WnNvdU0tbUpXalVPSW93UHg2S1dNNjVPZUJtWlUxQXk4eWt5Q1NVakVCQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Krzysztof Bosak: mamy przecieki. M\u00f3wi o planowanej decyzji KE ws. Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPS3p4elZ3eDQ4V2hub3h5T0diQm9qUjJscktpSlZjR1VJTHY3SEFwYUlSRmwtX1UweVV3VkxtdE9kODViTnJ3UWxHNE9lYWY3Z1RERURGcW5ZT0dmVTFGM3JqLWxFZUhzUW51ZHN5SWJNaDZrOXVxYVZtelFROTlMNDFKUWNWTUtnOHFCZHhhc1VyUy13bF9GaEhPWGYybkctN3VTM29ldFlkdUt5eDVocU5SZzltcVNaUUhjVWx3QjZOcEU?oc=5\" target=\"_blank\">Zagro\u017cone setki tys. miejsc pracy w Polsce. \"Niezrozumia\u0142y\" ruch KE</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV9",
        "id": 2553123,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQOVlNZnlQTWxWT0lMQkIwRFh0Vl8zODBOZ3habjZrZm1mZXhJMm4wOERXazNwYWZQZmtERHBEekFqNkFNRVY0TWJtNWx0b3lSajh3MUJWRVhycWNBUTAyZThwVWNPZE1TX0F4dGMtUktaLWoxMTQtN0ZVSHlvOGUzeTAyRzJXcjVaZHdWNEtnTC15ZkdSckE4WnNvdU0tbUpXalVPSW93UHg2S1dNNjVPZUJtWlUxQXk4eWt5Q1NVakVCQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krzysztof Bosak: mamy przecieki. M\u00f3wi o planowanej decyzji KE ws. Polski - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T12:24:41.624197+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T09:54:11+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQSW1ubzd3blBvZ2VmZF9LMjRFMW9LeW9oTm9xbXhNdmhLR1Q2UHI0clhwcHJZT2s3RnA2cUtscEFMdUEwUmw0Yzl3dnlsc1dBLWsyN0Q4RGgwSmRWZ1ZmUTBnTWlwNXFVd3hranpTTUlyT1A3UXF2ZndRTUlMTFJHTlo5T0QweWNUSkxHZ0VuRHczcW9PMkc4TDZKR1h1eDBsSl9ycDhTREY0czN1Q0w5SUM4cFhLVkVtQ2dZYnRvb0RNWWM?oc=5\" target=\"_blank\">Trzy osoby aresztowane w sprawie wykorzystania ch\u0142opca. Zarzuty dla opiekunki dziecka i jej znajomych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxObXplX0loZXYtQ0xOVTRZNGd3c0FxVTgzbzdvYW1vVHJ2Y1NrUWNROTVlaTBBOFNpdElEYk81bnNDVVh3WWRZU3pHV21HdXlJY3otZnU2TFpEQmtycVV5ZERHUUY4cDdLRk5LbjhwREREUWRKYW1FbHdZOF95bkVIbW9Od0c1QUtPWjlNajNRcmVLNnpjOUhhUUVGZ1EweFlnMG5r?oc=5\" target=\"_blank\">Koszmar w Cz\u0119stochowie. 1,5-roczny ch\u0142opiec ofiar\u0105 pedofili</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQWnJU",
        "id": 2553575,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQSW1ubzd3blBvZ2VmZF9LMjRFMW9LeW9oTm9xbXhNdmhLR1Q2UHI0clhwcHJZT2s3RnA2cUtscEFMdUEwUmw0Yzl3dnlsc1dBLWsyN0Q4RGgwSmRWZ1ZmUTBnTWlwNXFVd3hranpTTUlyT1A3UXF2ZndRTUlMTFJHTlo5T0QweWNUSkxHZ0VuRHczcW9PMkc4TDZKR1h1eDBsSl9ycDhTREY0czN1Q0w5SUM4cFhLVkVtQ2dZYnRvb0RNWWM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzy osoby aresztowane w sprawie wykorzystania ch\u0142opca. Zarzuty dla opiekunki dziecka i jej znajomych - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T16:08:46.920504+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T09:42:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQWnJUb1A2QS1CbUhDVDJHcnlzN3BjR2V1YXNYY0VtWGdqVnV0VjlUOXpxVEY1Ul9wcXNaWVJlTnhFa1NwQ1pDTVZCYmtuN1owY1I4NlBWaExUaVBhOEZUdDc4eENueHpzZXR0cmdOVVllYkE4YXNRdnExcm4zb3pPRHZJUEZtcjV5Rl9ZZ1VuRHlCUjBsSnZLVVYtUThLQ3BiSHBLTEc1QzFMSWFZU21KMXpTYTfSAbgBQVVfeXFMT1NDV0Y4dG9xVllaZmE4M21adzNIMERQN2V4a0oyNWJiRlE2NUNaVGJ2Y1hCN3FxZURhTThXaWZLSnNFTml2UWpFYUwyeHRUVFNuSFBuZWVfV2NxcW9YemJsMGpWRjZJMjVnTU11R0JNWjZnVnZ5UWxOaHJYelBOd3cxbUxFbVVzRGVFejNsVV9rX0N1R0hSOU5hSlltZ0JjQUdPX1ZmWVNwNEV4SFU3SFJCRkdNMTdpMQ?oc=5\" target=\"_blank\">1,5-roczny ch\u0142opiec wykorzystywany seksualnie. Zatrzymana opiekunka i jej znajomi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxObXplX0loZXYtQ0xOVTRZNGd3c0FxVTgzbzdvYW1vVHJ2Y1NrUWNROTVlaTBBOFNpdElEYk81bnNDVVh3WWRZU3pHV21HdXlJY3otZnU2TFpEQmtycVV5ZERHUUY4cDdLRk5LbjhwREREUWRKYW1FbHdZOF95bkVIbW9Od0c1QUtPWjlNajNRcmVLNnpjOUhhUUVGZ1EweFlnMG5r?oc=5\" target=",
        "id": 2555497,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQWnJUb1A2QS1CbUhDVDJHcnlzN3BjR2V1YXNYY0VtWGdqVnV0VjlUOXpxVEY1Ul9wcXNaWVJlTnhFa1NwQ1pDTVZCYmtuN1owY1I4NlBWaExUaVBhOEZUdDc4eENueHpzZXR0cmdOVVllYkE4YXNRdnExcm4zb3pPRHZJUEZtcjV5Rl9ZZ1VuRHlCUjBsSnZLVVYtUThLQ3BiSHBLTEc1QzFMSWFZU21KMXpTYTfSAbgBQVVfeXFMT1NDV0Y4dG9xVllaZmE4M21adzNIMERQN2V4a0oyNWJiRlE2NUNaVGJ2Y1hCN3FxZURhTThXaWZLSnNFTml2UWpFYUwyeHRUVFNuSFBuZWVfV2NxcW9YemJsMGpWRjZJMjVnTU11R0JNWjZnVnZ5UWxOaHJYelBOd3cxbUxFbVVzRGVFejNsVV9rX0N1R0hSOU5hSlltZ0JjQUdPX1ZmWVNwNEV4SFU3SFJCRkdNMTdpMQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "1,5-roczny ch\u0142opiec wykorzystywany seksualnie. Zatrzymana opiekunka i jej znajomi - RMF24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T18:14:54.927353+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T09:41:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQeWVFcjlyS0FleGtuNHhtY3l0eTRxZ0dZb1VWYm1BbmJaODRSVzJ2UTFpQnU5emQ0YXBmNktLSkE4cUl0UGwwcHZfNXVCcThvUUVoVEp6R3RHVThhVk1JTFZoVW5pZldJRnFIeEdZM1hRTG0yMjNwM0QxMEdIVkFVX0ozQkRzV0xBLUx5TTdEWVBvNERXUGozU2pObHJnTnp3Mk52ZVdoVVZlUTlnQWRDMUxhWUYxSGJabVFTSVBMUm9PZw?oc=5\" target=\"_blank\">Zwrot ws. TVN. Stacja opublikowa\u0142a komunikat. \"Podj\u0119li\u015bmy decyzj\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQX193a0dhdlROYjhkRDZSZTZXZXVmLVN3cXViVXBabmdWUDg3U1BjTko1SDU2Rmtla1B1ZHZwX1UwSGgtSUpuZE9qQWloTkY4RWRXUXVQaDJjampiTXNtbU5kdGkwWTBGUnVZd3poNWp2Qzc2RVlGU2w0bHNiRzNoM1c2dGN4MXNLdk13aUZLSXc5MU8zWG94QjI2cXdrZ0VUS3JsTDY4OURkelNiWEtRZWlQeWw2ck9CdXRTRDdFcGY?oc=5\" target=\"_blank\">Prze\u0142om w sprawie sprzeda\u017cy TVN. Pracownicy dostali komunikat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQQ0JPQkw4ZEpHUVhZd",
        "id": 2556685,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQeWVFcjlyS0FleGtuNHhtY3l0eTRxZ0dZb1VWYm1BbmJaODRSVzJ2UTFpQnU5emQ0YXBmNktLSkE4cUl0UGwwcHZfNXVCcThvUUVoVEp6R3RHVThhVk1JTFZoVW5pZldJRnFIeEdZM1hRTG0yMjNwM0QxMEdIVkFVX0ozQkRzV0xBLUx5TTdEWVBvNERXUGozU2pObHJnTnp3Mk52ZVdoVVZlUTlnQWRDMUxhWUYxSGJabVFTSVBMUm9PZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwrot ws. TVN. Stacja opublikowa\u0142a komunikat. \"Podj\u0119li\u015bmy decyzj\u0119\" - Gazeta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T10:14:34.046884+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T09:31:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxObGVRcXo3cm9hTUd4RXh0R3g5ZzV2TzJwUmhuOTFIandEbFNoOE9TQVVKTXgxZFYwV3JsRm9JZzhZd0FvY05uRDZZUzNDajNwQ2E5M3dtbmFpYVZUWDZCdUc1T0d1VDFWdTAwV2pRRmJvQXBlZlNDbmp1UVRXZDJ3WFE4UVJpN08wNW5YTDVuN0x2VWtDYWdxM193clliblE?oc=5\" target=\"_blank\">\"Placaki Kempy\". Prokuratura umorzy\u0142a \u015bledztwo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNR2E2LUdjS29IaU5YMC1BWFpuR3F6UWN4cllHbjlGd29BUHNnbG5DOU5OaHdaeTZTWDRhbjNtd3N2OGhkTzBXbndLYW5wZ2ZqZHBCM3ROck0xdzNaV09DZ0paUk5IWVBRTGNRMU5OREMzU3N2V2NrVVNDcGNSRElCUWRqLUR2SElxcjdNakhlQzljWFM5bThacTNwZmlLOWhKZEFfWmdCejZRYUh3TXpKS3djb18?oc=5\" target=\"_blank\">Ruch prokuratury w g\u0142o\u015bnej sprawie \"plecak\u00f3w Kempy\". \u015aledztwo umorzone</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQcEdVcWJqQzBFOTE4Vjl2SC1Sa0d2Z1F3M3l5dWhxcjdqX2JpdHVnQUtRU1gtamlqZkU0ekxKOTFmYV",
        "id": 2552688,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxObGVRcXo3cm9hTUd4RXh0R3g5ZzV2TzJwUmhuOTFIandEbFNoOE9TQVVKTXgxZFYwV3JsRm9JZzhZd0FvY05uRDZZUzNDajNwQ2E5M3dtbmFpYVZUWDZCdUc1T0d1VDFWdTAwV2pRRmJvQXBlZlNDbmp1UVRXZDJ3WFE4UVJpN08wNW5YTDVuN0x2VWtDYWdxM193clliblE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Placaki Kempy\". Prokuratura umorzy\u0142a \u015bledztwo - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T10:14:35.385212+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T09:29:37+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxQcHJEQVhYTk95WTJxSXpsWUFFa3ByMktocWQzOENZWngtVm85NDl2dHhseDVfQ2dGczVEZnlJNk9icVh5RzhSeHNGRUpfTEZBTHdnX3FzU0JvQWphZjNiblVkM2FCYnEyRjZfcFF1WmdpQXpSRU1CWFRaT1JFbENnOTV5WnoyM0JLbFRtTnN3Wm5laEhYZGI0Ri1EQk9wWEFoV1k4bWVmaFBpTGFIVHotdjZaOVpkWElfTVgtc0tsQm1ueWFfd08zaGVxWGRxd19xRmxTbDA3UjRmYldqZkE?oc=5\" target=\"_blank\">Ali Gholizadeh zaczarowa\u0142 Ekstraklas\u0119, ale na pocz\u0105tku cierpia\u0142. \"Ma\u0142o kto wiedzia\u0142\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font>",
        "id": 2552695,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxQcHJEQVhYTk95WTJxSXpsWUFFa3ByMktocWQzOENZWngtVm85NDl2dHhseDVfQ2dGczVEZnlJNk9icVh5RzhSeHNGRUpfTEZBTHdnX3FzU0JvQWphZjNiblVkM2FCYnEyRjZfcFF1WmdpQXpSRU1CWFRaT1JFbENnOTV5WnoyM0JLbFRtTnN3Wm5laEhYZGI0Ri1EQk9wWEFoV1k4bWVmaFBpTGFIVHotdjZaOVpkWElfTVgtc0tsQm1ueWFfd08zaGVxWGRxd19xRmxTbDA3UjRmYldqZkE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ali Gholizadeh zaczarowa\u0142 Ekstraklas\u0119, ale na pocz\u0105tku cierpia\u0142. \"Ma\u0142o kto wiedzia\u0142\" - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T17:10:04.349822+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T09:24:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNYXk5dG10UXVTQ2wxVWxNa2JvYlVoNVVHZmlEelhnbWdKZ2wzanRyczAxX0RJcXZsMnZCRlNYOHBoZHBSeEFWUDJBaVZHcUp3WkhmRzNXSktKMmRxdGR4TlVBcGtpN095RmRuQzZ0SWJfZkxTdlZxeXpMR2wzdTQzcnV2RlBzV1ZodTZJTUY1MG9RdVF3aWQtQmNLMmN0YlhuUmxuN25RUUZTeFpVZzA4MFVGaVRta0Rn0gG3AUFVX3lxTE1QMkVHTFU0ZWxFN1NUVXRYZFk4MXRULWVEZVlCd2V1SzhVQlc1WjNGQWZxa3Q2T0d3cjRGOWtCV3d3U3Nid3N3alViLXlMbjZqQkFsOGQ3d3ZlNVgtSGV2VHVjOVYzN1pJNjRpeHlCbUdzYTFNSTZzQnhBQ2JnYzlscEU2RFcwSkZtbUdNV0F5V1VTRkdFVHRsaXdxRUhjZlZjanRGNjk3SUs5ekx5T2ZHOUhBQnNsNA?oc=5\" target=\"_blank\">Chiny gotowe na wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z UE. \"W obronie zasad handlu mi\u0119dzynarodowego\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxOWUp1SnhJVVlFNGtyeW45MEZsSklJX1JLcWJqaXRmSDNLRG9XUzU5WWRUQkt5Q241MzIyWHl6ZDM2d1VhTm9NaFFVOWdRRGwtMnV3R0RfRzZqS3QwU0xJNmFaQ0tIZ1NyNHBKeHRaWXZVbVdWOVYxRG9PaGtEcXFhczhhYlhrTmlhX2x4a09CeFo?oc=5\" target=\"_blank\">Wa\u017cny sygna\u0142 z",
        "id": 2556112,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNYXk5dG10UXVTQ2wxVWxNa2JvYlVoNVVHZmlEelhnbWdKZ2wzanRyczAxX0RJcXZsMnZCRlNYOHBoZHBSeEFWUDJBaVZHcUp3WkhmRzNXSktKMmRxdGR4TlVBcGtpN095RmRuQzZ0SWJfZkxTdlZxeXpMR2wzdTQzcnV2RlBzV1ZodTZJTUY1MG9RdVF3aWQtQmNLMmN0YlhuUmxuN25RUUZTeFpVZzA4MFVGaVRta0Rn0gG3AUFVX3lxTE1QMkVHTFU0ZWxFN1NUVXRYZFk4MXRULWVEZVlCd2V1SzhVQlc1WjNGQWZxa3Q2T0d3cjRGOWtCV3d3U3Nid3N3alViLXlMbjZqQkFsOGQ3d3ZlNVgtSGV2VHVjOVYzN1pJNjRpeHlCbUdzYTFNSTZzQnhBQ2JnYzlscEU2RFcwSkZtbUdNV0F5V1VTRkdFVHRsaXdxRUhjZlZjanRGNjk3SUs5ekx5T2ZHOUhBQnNsNA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny gotowe na wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z UE. \"W obronie zasad handlu mi\u0119dzynarodowego\" - Bankier.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T14:01:11.264405+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T09:20:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNWG14cmtnU3pXLXVtOFpKV1BYWF9ucF9tWGJuYkM0S1hoUnN1ek5GMGVtUmJQWUR1UkJMSnd6b0d4R3ZtZTg1cG9YUFZVSFVYZkpFU01oWkpGUGoyakQ3MXU0TkxsX3JSeS0wUGFmcERRc214cURSa05JOWdDSEZmMTBZdjN0UXBNaE5ycURtSlhMdGZmTEpBYUhQaUxZQ1Z6bW96Rjk4WQ?oc=5\" target=\"_blank\">Tragiczny po\u017car w Pszowie. Relacja jednego z ewakuowanych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOZ1RvNW5lVTVfcnVldE9TSFRGX0VKN2VUME9ieXpnZVEwdHh3NVhKZFlQV2hDekFrcnFBdXhKQjREYjZvRWpOODZPY3ZSVDBNM2gxeC1YdDFucXhQWnFpejVFNE9HRmU5UFBhbko0Vy0wNDFySWc5YmRBZ0d1dUZYY2RUQ2c5c3ZmUktJRzY3TTFvcnNoblhyOWl2MU42WFczS1RCU21RcW9Vc0h5ZWN2ZzRzM2U?oc=5\" target=\"_blank\">Tragiczny po\u017car hostelu w Pszowie. Ekspert: takich akcji b\u0119dzie coraz wi\u0119cej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxNZFpUaUsxYnB4MHMyanJoX19PbERiZ05OLXEzX0pDcUZZd",
        "id": 2554170,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNWG14cmtnU3pXLXVtOFpKV1BYWF9ucF9tWGJuYkM0S1hoUnN1ek5GMGVtUmJQWUR1UkJMSnd6b0d4R3ZtZTg1cG9YUFZVSFVYZkpFU01oWkpGUGoyakQ3MXU0TkxsX3JSeS0wUGFmcERRc214cURSa05JOWdDSEZmMTBZdjN0UXBNaE5ycURtSlhMdGZmTEpBYUhQaUxZQ1Z6bW96Rjk4WQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny po\u017car w Pszowie. Relacja jednego z ewakuowanych - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T11:19:55.094017+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T09:17:02+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxObk96N0V3dTRsZFAzSVZsSjNQQ3FrMHhoWlVSTURKelJMYVpneXVHbXVuWjEwdWt0ZjFDQ2N4NVN5TlhSX2VlMVUtYkE1eGZVWDR2R1NSQ1A1X3ZZdEk4emVNSFR5ZFk5Z3F4OHZJUEsyVDdCZWZvZWxwbHR1YVlPUzV2bTY1bVM2dGFmNEdkbV9QX0pVcklLVVVmSlQtYWVl?oc=5\" target=\"_blank\">Tomasz Jakubiak z jej pomoc\u0105 walczy o zdrowie. Wiadomo, czym na co dzie\u0144 zajmuje si\u0119 jego siostra</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOUUNLaVpxcUE3VVNYWEJuWlhOdnM5TVB4dUV6anNycXN2TWhiamstNUxNS1VaTDNXYWpLRDVKR3hyNGhIZUVKM0ROcE1XQmNGNUZIT2tVYnh0eGIycTJtUFFPa2NUVXhxcHl0dUFwU3Jab2VZYWthRk1NSWRWSzRqNUh2MVhUTHNBeTRUN2RfZ0t1TndaRXhvN1B5aHJqdWpsdElob0FUVUNxWFduSUx6SFg2WnV2QjQ?oc=5\" target=\"_blank\">\u017bona przerwa\u0142a milczenie ws. Jakubiaka. Tego nikt si\u0119 nie spodziewa\u0142, ludzie nie wiedzieli</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOR2xxZ2hILT",
        "id": 2553133,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxObk96N0V3dTRsZFAzSVZsSjNQQ3FrMHhoWlVSTURKelJMYVpneXVHbXVuWjEwdWt0ZjFDQ2N4NVN5TlhSX2VlMVUtYkE1eGZVWDR2R1NSQ1A1X3ZZdEk4emVNSFR5ZFk5Z3F4OHZJUEsyVDdCZWZvZWxwbHR1YVlPUzV2bTY1bVM2dGFmNEdkbV9QX0pVcklLVVVmSlQtYWVl?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tomasz Jakubiak z jej pomoc\u0105 walczy o zdrowie. Wiadomo, czym na co dzie\u0144 zajmuje si\u0119 jego siostra - Plejada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T10:14:35.002378+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T09:12:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQVkw4eFJmRW5LcTlueW5hNG9FMUh3c3hNUnRkbGc4dGllSzlzcG95Y3BWRUR4UjkwaVNjRHNDN09IMUwtWnJ0ZVNfQU1wVDEzbWk0Xzk4WnM1MG4tQzZheDRPdFJFeGR6QWs2Y2hrVjRTSk5JdER3cHNqSGN6V1IxY3FZUk8zNzZPVGpIOUJHaFp1M2p3N1lGZFJZNHJqRXI4Z0RqT1Fn?oc=5\" target=\"_blank\">Wielkie k\u0142opoty Iwony Pavlovi\u0107. Musia\u0142a p\u00f3j\u015b\u0107 do s\u0105du</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihgJBVV95cUxPMFE1VjhjWFN0UldhZkxsMnZXUk5nT1NpcFJZY01NRF8zZGZIeTVBVWhkSjdGOWVPMXNfYmRINWUyNG1TeU5wcVNmekVyY2txRXhhWldTMjN4RDFnWTRlTVhVWVJNSjctR1BYUWY1X2NqN3BZQlR4WjdwOURlUEloZ3pWZ1RpRFI4RFVHR1NfSkIzRGU2RXM2UDR3dm1ZYWE0R3hPUUQtR2dkZ1FmQU04VW4tTU53RFdvVVBPN0IxZGtFS2lmNWpFcHhWTE9rZHdYdXk1SkVzY2VyZDJnMTktV0ptaW9zakk5b20yQ3NlVktKVzI1c05jWm9sZWtaVWlMQTlYSWFn?oc=5\" target=\"_blank\">Rafa\u0142 Maserak i Iwona Pavlovi\u0107 spierali si\u0119 przez ca\u0142y wiecz\u00f3r. W ko\u0144cu nie wytrzyma\u0142a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">MSN</font></li><li><a href=\"https:",
        "id": 2552693,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQVkw4eFJmRW5LcTlueW5hNG9FMUh3c3hNUnRkbGc4dGllSzlzcG95Y3BWRUR4UjkwaVNjRHNDN09IMUwtWnJ0ZVNfQU1wVDEzbWk0Xzk4WnM1MG4tQzZheDRPdFJFeGR6QWs2Y2hrVjRTSk5JdER3cHNqSGN6V1IxY3FZUk8zNzZPVGpIOUJHaFp1M2p3N1lGZFJZNHJqRXI4Z0RqT1Fn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkie k\u0142opoty Iwony Pavlovi\u0107. Musia\u0142a p\u00f3j\u015b\u0107 do s\u0105du - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T10:14:35.198341+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T09:02:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQbGhIa2VYLVgyc1BhbFhwdUVWZUQ0Q0NpSjBGa0JITi1tMEhoMFRERVEybXZFNTRqMlJQZUF0QlkydmJjak9UQ2oxSl9BY0laLTFBX1R3OFpvazh1THBMekxSRk5nNndlS3g5eHdKVzEwMnNWM0FVUU1OdXppX0tuV0dDM2xhR29sa1NhTExNc3FwR0ljZ2ZBbG94Wm1lbnRoUGlTcEk3bl91bFdWLThiZg?oc=5\" target=\"_blank\">\"Rycza\u0142em jak dziecko\". Poruszaj\u0105cy wywiad Jakubiaka i jego \u017cony</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6gFBVV95cUxOZ0RlbzBFSnR3QkpDRWtWRHdsUDdNNDI0RW82bWQ5OFVwTFp3RXlBRFV4WURSTTMxMU9pTjhUODFUTV9YVWhuek15UEE3X3hVT0FKcVpWRUFqWXotRkVlRmJaaU1BaE9WT0V2S2RfQnY0TmJkeG1mNXRVRFpIaS1hN1l4cEtrS2JsaC10NDNSWElIMUdRbjFLeE1mX21kMG5qMHlfa2RCWlNmNjlzbng0V1BJbUc4ZTRJNzdQM21yWjZ4UXY2MWRrRG1KaFJ2dWxoVV9weTl4YTQ3dDJqZlNuU1lJbDl0Z05aUnc?oc=5\" target=\"_blank\">Jakubiak udzieli\u0142 wywiadu z \u017con\u0105. \"RYCZA\u0141EM jak dziecko\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pudelek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles",
        "id": 2552694,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQbGhIa2VYLVgyc1BhbFhwdUVWZUQ0Q0NpSjBGa0JITi1tMEhoMFRERVEybXZFNTRqMlJQZUF0QlkydmJjak9UQ2oxSl9BY0laLTFBX1R3OFpvazh1THBMekxSRk5nNndlS3g5eHdKVzEwMnNWM0FVUU1OdXppX0tuV0dDM2xhR29sa1NhTExNc3FwR0ljZ2ZBbG94Wm1lbnRoUGlTcEk3bl91bFdWLThiZg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Rycza\u0142em jak dziecko\". Poruszaj\u0105cy wywiad Jakubiaka i jego \u017cony - Plotek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T11:19:52.909624+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T08:57:50+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNcl9qdFIzVHZLblAwbW9PRlU2MVhiSkRrTS0tdUZZNThOR3dxblJWQkRNNkxvNU4zY3RmSGNoRDdQNEJyd3dUdXU0S3RkZy1mMngtMDVSQU9YN2FUc2tKejJRdVJ5bEdnU1Vhd1d4YkhCS0xNUjRfR2RzR2wzS0lJaUhFd1M0TFlYall0S19Vc3c2ZTV6TGRLNk53U285SEV5QmxMYzRqSTROcUdvTDNZTFlpMHA?oc=5\" target=\"_blank\">TVN zostaje w strukturach Warner Bros. Stacja wyda\u0142a komunikat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQX193a0dhdlROYjhkRDZSZTZXZXVmLVN3cXViVXBabmdWUDg3U1BjTko1SDU2Rmtla1B1ZHZwX1UwSGgtSUpuZE9qQWloTkY4RWRXUXVQaDJjampiTXNtbU5kdGkwWTBGUnVZd3poNWp2Qzc2RVlGU2w0bHNiRzNoM1c2dGN4MXNLdk13aUZLSXc5MU8zWG94QjI2cXdrZ0VUS3JsTDY4OURkelNiWEtRZWlQeWw2ck9CdXRTRDdFcGY?oc=5\" target=\"_blank\">Prze\u0142om w sprawie sprzeda\u017cy TVN. Pracownicy dostali komunikat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQQ0JPQkw4ZEpHUVhZd3dNeFRnVzYtUlRYRmNTQzh",
        "id": 2553126,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNcl9qdFIzVHZLblAwbW9PRlU2MVhiSkRrTS0tdUZZNThOR3dxblJWQkRNNkxvNU4zY3RmSGNoRDdQNEJyd3dUdXU0S3RkZy1mMngtMDVSQU9YN2FUc2tKejJRdVJ5bEdnU1Vhd1d4YkhCS0xNUjRfR2RzR2wzS0lJaUhFd1M0TFlYall0S19Vc3c2ZTV6TGRLNk53U285SEV5QmxMYzRqSTROcUdvTDNZTFlpMHA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TVN zostaje w strukturach Warner Bros. Stacja wyda\u0142a komunikat - Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T10:14:33.712822+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T08:57:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQeTJkaDVyZ25PNkxDN1cyYVVHelRQSnhwQmJFZ2w2UmtyLVQ4MXpnMEhsZTVCdTdhS1RLQnBVbnJ1RXQxSDFnbG5yVk9ZWDlPcmowRGRodFNRNnIzeWZjQlRLbHlhbGJMYUdhNF9xQjQ4Qm5PWi01U3ZVdnY5OVNuZ2hKbWkwMlBTaW5WQXNCUnFrbmZMeFlSMWxLbk5rdw?oc=5\" target=\"_blank\">Atak no\u017cem w Krakowie. Zatrzymano partnerk\u0119 ofiary</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPX2R2b3NXZ3FhbHZzRmhqc3luU3hWbGZ1UzlUbE9JT0djRkFiNUhROVlWRzVpODVaeDJRcjl6bEVTN2hUS21VY1NDZE1ydkFaLUo2eDd1aDVSMDZyU3d0anFLcm9yMzgwbDNnUjlSWnIzd0xjd25JaVcwRFpVNDM5bUM3NlQ2V2VzVHd0NDVydXAweFlCZEhjSFdwazgzeDNyWlFTQVZXXzY5U1RYbWZ3aDdJMW5ObERDUEU1Qg?oc=5\" target=\"_blank\">Atak no\u017cownika w Krakowie. L\u0105dowa\u0142 LPR, jedna osoba w szpitalu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxQYzMyTEFaRTVpV3BuQ1hnVGFKdjgyVUJEdFotU2F6SkNBNk1DUWlleEdETDNOSy1EQXZTYWFSS3h",
        "id": 2552686,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQeTJkaDVyZ25PNkxDN1cyYVVHelRQSnhwQmJFZ2w2UmtyLVQ4MXpnMEhsZTVCdTdhS1RLQnBVbnJ1RXQxSDFnbG5yVk9ZWDlPcmowRGRodFNRNnIzeWZjQlRLbHlhbGJMYUdhNF9xQjQ4Qm5PWi01U3ZVdnY5OVNuZ2hKbWkwMlBTaW5WQXNCUnFrbmZMeFlSMWxLbk5rdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak no\u017cem w Krakowie. Zatrzymano partnerk\u0119 ofiary - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T11:19:55.548827+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T08:48:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNS3ZUZG5zN2VpQ3ZfdER4a2lvVVROSlVEdFZ1X3Q5M1g3TzBOZjNEMnhwNTBnYjdqbWRocUtHRVVNVGY4d2pKaXQya0NNVklLRElNX3h4TUtxVUhEWVl4X3Q5amx0Smd6ZkxGbTJDUGdXS0tPel91R2lSV29IVm5MSUtxNlpkOGZ3ZUVRcVk1VWhTOERPd1BTZVluNE9wdjJwVTNIMXA1UFJxSXhwUXEyVzBxZw?oc=5\" target=\"_blank\">Pi\u0142karz Legii nie wytrzyma\u0142 po meczu z Jagielloni\u0105. Pad\u0142o brzydkie s\u0142owo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNZ1BNaGg4MHc1eGM0WW1IeG8zczYwamRLcmZRcXdwNDVBMTh2WWNKRFdmYmhaYWdMTlRrVF9GTGwtRTYwMUx4SVFQV2ZFdVQtOXE3RHZ0QlBFX0pTd0RQMi1mZ0tpa01GQ1pSOE0wN05CWmJKelpNbUcycHhvNzM2UmhqMHpUeXZGaktDdEsyUzh3Q0FyN3VLYUtFOWVPZ25KWldlTE1YUmJlUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Koniec marze\u0144 Legii. Jagiellonia Bia\u0142ystok zdoby\u0142a Warszaw\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMia0FVX3lxTE5Ed3VBR2hpeHZyc3lvYWR4bDNNOWx0ODVEaEFzcHYzS09mOUM4cGlnb3d",
        "id": 2553134,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNS3ZUZG5zN2VpQ3ZfdER4a2lvVVROSlVEdFZ1X3Q5M1g3TzBOZjNEMnhwNTBnYjdqbWRocUtHRVVNVGY4d2pKaXQya0NNVklLRElNX3h4TUtxVUhEWVl4X3Q5amx0Smd6ZkxGbTJDUGdXS0tPel91R2lSV29IVm5MSUtxNlpkOGZ3ZUVRcVk1VWhTOERPd1BTZVluNE9wdjJwVTNIMXA1UFJxSXhwUXEyVzBxZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pi\u0142karz Legii nie wytrzyma\u0142 po meczu z Jagielloni\u0105. Pad\u0142o brzydkie s\u0142owo - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T10:14:33.167604+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T08:47:23+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxQcDZ1MFF6UFlQQ3hYako0Rm05bmJDTGlRNEFZVWdtb3l4N2pwbFNPTGxmUEV4R1RyY2FBcDFOQl9RODJfZEEta3RVZEdFNDdrSjZNOThPOTNzb0JXbnNFaF9OTGV3UGhWVkNDTXVFSXg1NTR4dDNkQVVXc0l0RU5nN0xMMi0xOG1MVEpQTllkYnhrY210YWdoUm5lMlpGM0E?oc=5\" target=\"_blank\">Zwrot w sprawie TVN. Pracownicy dostali komunikat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQX193a0dhdlROYjhkRDZSZTZXZXVmLVN3cXViVXBabmdWUDg3U1BjTko1SDU2Rmtla1B1ZHZwX1UwSGgtSUpuZE9qQWloTkY4RWRXUXVQaDJjampiTXNtbU5kdGkwWTBGUnVZd3poNWp2Qzc2RVlGU2w0bHNiRzNoM1c2dGN4MXNLdk13aUZLSXc5MU8zWG94QjI2cXdrZ0VUS3JsTDY4OURkelNiWEtRZWlQeWw2ck9CdXRTRDdFcGY?oc=5\" target=\"_blank\">Prze\u0142om w sprawie sprzeda\u017cy TVN. Pracownicy dostali komunikat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQQ0JPQkw4ZEpHUVhZd3dNeFRnVzYtUlRYRmNTQzhqWE4wUmtSMFVNQ1JIN255cFNJ",
        "id": 2552683,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxQcDZ1MFF6UFlQQ3hYako0Rm05bmJDTGlRNEFZVWdtb3l4N2pwbFNPTGxmUEV4R1RyY2FBcDFOQl9RODJfZEEta3RVZEdFNDdrSjZNOThPOTNzb0JXbnNFaF9OTGV3UGhWVkNDTXVFSXg1NTR4dDNkQVVXc0l0RU5nN0xMMi0xOG1MVEpQTllkYnhrY210YWdoUm5lMlpGM0E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwrot w sprawie TVN. Pracownicy dostali komunikat - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T15:05:49.703105+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T08:47:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOemN0N2N6SmkyMWNRLVVqT2I4ejFqYW1xZTN4T2xwRjAxWGFzeE56eEVnMG9CYlhBczBHbnNmR1g4RV9oTm1qRU9nZnZwQjdrYWsxR0V2TTlybXNfYTIxbFEyMF9Iek9YV2I1MGFsQXZGNEk4SHdrSmhIaHEwZ3JRNTZGZVFTNmRDV3ZqM2pTR1BjOUpLdkY2VQ?oc=5\" target=\"_blank\">Prze\u0142om w niemieckiej polityce. Ukraina otrzyma Taurusy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOczR3OEIyVFZvd2hQV2JnQ3Bsc2dDZkZnNzhZVmdyVlp0bm9ReEZXOGFMUVhWbWU1ekNnX2tVQTlRMTkzc3dPcE5zWUhubGViNXNvMTNoZG12SUdHdnhUQ2NBZ01Dc2xkcm5LTXJMV3VHVG52VkpMczdvVm8tTWJ3TE9pNEtoSWEybGhnNzVuLU53QklEcUZlMkNzbkREWnlIQkhJa2FnSEk?oc=5\" target=\"_blank\">Szefowie dyplomacji kraj\u00f3w UE spotkali si\u0119 w Luksemburgu. Niemcy: Mo\u017cemy da\u0107 Ukrainie pociski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQbEtvZmhIeTJEaktfa0Y4ckZMek12V1duQWNGM0VsWG5qUVFzNHBYbDRENC1OTG1SSV9oREZRMl",
        "id": 2554849,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOemN0N2N6SmkyMWNRLVVqT2I4ejFqYW1xZTN4T2xwRjAxWGFzeE56eEVnMG9CYlhBczBHbnNmR1g4RV9oTm1qRU9nZnZwQjdrYWsxR0V2TTlybXNfYTIxbFEyMF9Iek9YV2I1MGFsQXZGNEk4SHdrSmhIaHEwZ3JRNTZGZVFTNmRDV3ZqM2pTR1BjOUpLdkY2VQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prze\u0142om w niemieckiej polityce. Ukraina otrzyma Taurusy - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T11:19:50.706553+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T08:46:54+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxONEJSb0M1eHB2RUtKbk55MU1JeFJuSTc1Q3dWakQ4ZjVoeGhESTFYTWFXSHBRZDlVdVpuSVFUdHdYc25RY3lPdzhzSE5TVTBwT09hcnZoQXJtVXFJdHFuUm9CZ0JHWnVRNU5mQVdLOXR5TlN1WmpHRGdaTmZDWS0taHR0MHJMRXh3VGhDRm9SLXFHSXN0M3NyMFIweE0xNXNzcjFabTg0YWJpT0tiQXpv?oc=5\" target=\"_blank\">PiS zapowiada kontrol\u0119 TVP. Chodzi o debat\u0119 w Ko\u0144skich</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPX21kYzRDVnRQNlJlZGdMbXFQamNMZkt2Q1ptcGZ1UV9tekpzWDBsZzFzc0xjZFY4Q3FwZzVpZDlwcTlkQlIycExBS1JVMWpmLTk0eVhTSjBFWmxTeEFnY2ZGS0JFbENfOV9EWDJvVktNWWZBdlJGcFVVWWlEU1F2SkxDYjR4NDM1N1pFWUlFTE03YTVTTGFKTXNFZE5SMlJjejFkaC1EeWtiOGRkTjhZT1czenVUbnItS0ZyaEdBejgyakE?oc=5\" target=\"_blank\">PiS zapowiada w\u0142asne \"\u015bledztwo\" ws. debaty. \"Zbadamy, ile kosztowa\u0142a i kto zap\u0142aci\u0142\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPZFBsQXl",
        "id": 2553119,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxONEJSb0M1eHB2RUtKbk55MU1JeFJuSTc1Q3dWakQ4ZjVoeGhESTFYTWFXSHBRZDlVdVpuSVFUdHdYc25RY3lPdzhzSE5TVTBwT09hcnZoQXJtVXFJdHFuUm9CZ0JHWnVRNU5mQVdLOXR5TlN1WmpHRGdaTmZDWS0taHR0MHJMRXh3VGhDRm9SLXFHSXN0M3NyMFIweE0xNXNzcjFabTg0YWJpT0tiQXpv?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PiS zapowiada kontrol\u0119 TVP. Chodzi o debat\u0119 w Ko\u0144skich - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T12:24:42.153543+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T08:45:07+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQQ0JPQkw4ZEpHUVhZd3dNeFRnVzYtUlRYRmNTQzhqWE4wUmtSMFVNQ1JIN255cFNJSmNDWGxhOGhYRU84bFhlN0Z1QlJlNjNLVjlFLUJmeTF4YUZoZFNrWkwtWEtVNFBSZmEzd0JRUXYxLWsydjBMczJfWHZTQlpCLUNkZUNyU0x6QW9laTlXVnlHRUoxbXVYaw?oc=5\" target=\"_blank\">TVN pozostaje w strukturach Warner Bros. Discovery. Komunikat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPb0lzejFybFcydHJmTWxlSmtiU2l6bFRtWXE0LU1QbU1CNzBmUTdReW93QXdaRjExVWR1V0htcGJNcENZNUpUUXpIa1RkS2hid2R4R3BIS0I4REQ4M1BhYjc0WXpzd3NpVllSRXFIQnFtUUd5Vl9ZcTFyTDJacUFMTGd4Zk15OUFycGxwN29DQWNXUXB4dmE3UU10SFZsU1BwSWc?oc=5\" target=\"_blank\">Prze\u0142om w sprawie sprzeda\u017cy TVN. Pracownicy dostali komunikat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPakZPcHlQaWpSWGhyblh4YmJsSXBYal85bG9SejQ4SW1qRkpZN29teVFRTGp5ejNKbDVKUXo5bC1hcE1Qcy0wbWtzTVMyd0EyQmoyNmx4Qk9i",
        "id": 2553580,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQQ0JPQkw4ZEpHUVhZd3dNeFRnVzYtUlRYRmNTQzhqWE4wUmtSMFVNQ1JIN255cFNJSmNDWGxhOGhYRU84bFhlN0Z1QlJlNjNLVjlFLUJmeTF4YUZoZFNrWkwtWEtVNFBSZmEzd0JRUXYxLWsydjBMczJfWHZTQlpCLUNkZUNyU0x6QW9laTlXVnlHRUoxbXVYaw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TVN pozostaje w strukturach Warner Bros. Discovery. Komunikat - TVN24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T14:01:12.075451+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T08:44:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQYjhZajA2QmZQcVpWbC03RmV6ZHRycVVSU1BoX0FVQmFsQjREVnNNaFZZa1pXR19zZ1B3TUEtNjlkbmdsQTh4TFBxT2o5ekN1Qi1lRzdhR1paWXotSkxFZE1jNWYwUWJnME5vTVQ2TmFGeElOVU45VGFFRHItQXNCQnM2YnVLdVlsUEMyMlJseDYzVDhGUExDQkp1WThIekI0NzlEMmlMUzZqOF9mS2czTGtn0gGwAUFVX3lxTE5VUGFEYnBhRGh3d19YU3FvQXJKaXdXWDVuU0tZdmFaMTNVQ2FXZ0J4OW1KSEFubGdZUmhiNENJQ3JvOERYSU91NTVCYTd4RG5hX0RnZENwZnpmenlhVDhtNGg3aDRjM2hsdE92Z2hJZVhzOXBidUFEbjJQT0hKN0xkaFc0ZnlVcGdfZTNaX085U0lhUk5NWEVfdzg4Y2ozNmNITGJ4WE1ZSGtkdXRhZjRy?oc=5\" target=\"_blank\">Trzaskowski b\u0119dzie na poniedzia\u0142kowej debacie Republiki? Nitras si\u0119 wije, m\u00f3wi o \"ustawce\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TOK FM</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxPdm9aOVpCb01rSE1uUlV5SW42UjFFSTRwY28zUnk4Y2dXSl84OTM2QXZEeUZBRU5IUGlNQ3FPaGRJaV94S041TkwwYTNRXzZrLS1pX1NrZnZyWk9SWGRhVGlPS0xaUlJ0MGdaNHNIeEpKUnlvZDlDSXhvN1pOa1hGZklfbjZaY3E0UXBrbTZYMEZTbGNmZ1ZkRWdZc0pPQTE2SF9WdjVTelFJMklVMDlUYz",
        "id": 2554173,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQYjhZajA2QmZQcVpWbC03RmV6ZHRycVVSU1BoX0FVQmFsQjREVnNNaFZZa1pXR19zZ1B3TUEtNjlkbmdsQTh4TFBxT2o5ekN1Qi1lRzdhR1paWXotSkxFZE1jNWYwUWJnME5vTVQ2TmFGeElOVU45VGFFRHItQXNCQnM2YnVLdVlsUEMyMlJseDYzVDhGUExDQkp1WThIekI0NzlEMmlMUzZqOF9mS2czTGtn0gGwAUFVX3lxTE5VUGFEYnBhRGh3d19YU3FvQXJKaXdXWDVuU0tZdmFaMTNVQ2FXZ0J4OW1KSEFubGdZUmhiNENJQ3JvOERYSU91NTVCYTd4RG5hX0RnZENwZnpmenlhVDhtNGg3aDRjM2hsdE92Z2hJZVhzOXBidUFEbjJQT0hKN0xkaFc0ZnlVcGdfZTNaX085U0lhUk5NWEVfdzg4Y2ozNmNITGJ4WE1ZSGtkdXRhZjRy?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzaskowski b\u0119dzie na poniedzia\u0142kowej debacie Republiki? Nitras si\u0119 wije, m\u00f3wi o \"ustawce\" - TOK FM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T11:19:50.447172+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T08:40:23+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNNGF5dGVrRkp5bEpjZGFxLUN3TlU5VDBCS2tLM0dycDExUDVZcGlmMHRYRFBrbGRScEpEX0MyLWl2SEN4U2M2NjFPdGVNdjlvamtYaVUwNnlDMWFKVWF6bEJ4ME10NGJnX2hGRkRpN1plNURScF9zMXBxU25lUlVpbzlCamE4Wi1YZ00tU2hqekRhRlBNTHRQNk5JTWJXODJGekpCczdaTW5teXExOEJqMTZ3TkJFQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Profesor Krystian Dudek (WSB) w Radiu Katowice - o debatach w Ko\u0144skich</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxORVpPUllkWFo5WFhheTU3SFdQTzRTMDNBUm9UeHN3WjVoa1NlV2RXR3JrNUU0bFFCVnlEOVpBQWdHbnJRdWZuX2lESFR3T1ZaRWNzZzFackM4cjdMaWFJTFdKbkxfTjVmY3BHdThpbTBwOE8tcHk1MW9LUk5ZWTlpd3Y3dlFnQndBUmNVcFcwSmV5UUFBczVnYl84UjVxQTUwenJaZmNCYnFiNjlL?oc=5\" target=\"_blank\">Konfederacja zapowiada zawiadomienie do prokuratury w sprawie debaty. \"Za kulisami co\u015b si\u0119 wydarzy\u0142o\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNVGVsYV9",
        "id": 2553118,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNNGF5dGVrRkp5bEpjZGFxLUN3TlU5VDBCS2tLM0dycDExUDVZcGlmMHRYRFBrbGRScEpEX0MyLWl2SEN4U2M2NjFPdGVNdjlvamtYaVUwNnlDMWFKVWF6bEJ4ME10NGJnX2hGRkRpN1plNURScF9zMXBxU25lUlVpbzlCamE4Wi1YZ00tU2hqekRhRlBNTHRQNk5JTWJXODJGekpCczdaTW5teXExOEJqMTZ3TkJFQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Profesor Krystian Dudek (WSB) w Radiu Katowice - o debatach w Ko\u0144skich - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T10:14:35.551317+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T08:37:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOOUwzM3dVZXVZUk5Zd1JUY3FudTR1bktOMEt3RE9oV1kySXpDem1sbUZCTUJ5RVRJeXFwaGs4cEdCaDY1NXZrNlE5eThuMVJMNmNCcXp5eFZSNnJBaUFJNDh3SjlMdHZSRjRlS3ZiSUhTMzdtemF1MVFmeHVHTWl6UUVUc2VNWE1HMFpNeDkwN2s3Z0dzR2kzVEdMakQ?oc=5\" target=\"_blank\">Media: Tak\u0105 kar\u0119 otrzyma Mbappe za bandycki faul. To nie \u017cart Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxOVU1wSXBEVVFvd2gwV254VTljX2xCbkpHQzJqS0pQY1BJYVkyY2NVMUVXZzlXMk40RU5mOFMtaXJnaFBXbXFvRDBaRUJNZE5sclRoQXV5by02WUttekE0elkyQWVQcFRRVG5DUXR6bnFzSTlHeHJ3VGJKNF9rY0dVR0tZOURPN3p2VGdtd3A5ZThSeVBXOWdNeG13b1lFZlJDUkMyOXZHdlh3MDU2XzhjSDcxYXF6RTY2T2cxTjZ3UVRob1hJcVdFT1Nhem4?oc=5\" target=\"_blank\">Kylian Mbappe mo\u017ce wyst\u0105pi\u0107 w El Clasico. Kluczowy artyku\u0142 130. regulaminu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPTkc3NGpEcno3",
        "id": 2552696,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOOUwzM3dVZXVZUk5Zd1JUY3FudTR1bktOMEt3RE9oV1kySXpDem1sbUZCTUJ5RVRJeXFwaGs4cEdCaDY1NXZrNlE5eThuMVJMNmNCcXp5eFZSNnJBaUFJNDh3SjlMdHZSRjRlS3ZiSUhTMzdtemF1MVFmeHVHTWl6UUVUc2VNWE1HMFpNeDkwN2s3Z0dzR2kzVEdMakQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Tak\u0105 kar\u0119 otrzyma Mbappe za bandycki faul. To nie \u017cart Pi\u0142ka no\u017cna - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T12:24:43.154189+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T08:36:03+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNaGdFemNGZ01NQUlZTXpTbG44MmZ4Q2hUX0Z1UGdOZ084V3JnWWkzd0Q1NlJOOHh0THFBVU9QbHBKV1ZtS2x2S3Y3UEUtTDJ6Z1dPSzRVVjR3WHVZMXczTmYxRnY5NTFTVmNPWU9WZnp1Q3dNX1pUdzh0UW9jcGkzTS1OcVplRWwzSWk4Z2JkVjY5NnlzOUZFMTlqM1gtUDR2T3E2V3BzSnhzSThzWWwtNndESDZxZ0pBMzJmeg?oc=5\" target=\"_blank\">Wis\u0142a znikn\u0119\u0142a z kalendarza Pucharu \u015awiata w skokach. Jest reakcja Adama Ma\u0142ysza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxPT2tOTThzamptZEthTXZXMTUyYWtDYkg0dlVfeG1XV0Rxd0F0MldlR2ttOEtJYnlPVXl3ZGZsQjAtZVpVN05TbFg4Sk5wMnFnQ2ZZa1g4RzNsbTRFTWF4ODZaak15VzVQRm9TVlRIZ3NnZ0JySHJrRTF5dUs3OWtVc3hteG1Xd2hYN3NNN04wUFl5SzBGc1RVVU5uVGZLaVZ2dml2aEg5U0VWV0FDYURkREFTamRyUEpCYm9mci1OR1d1dGMxeklGTEZNSHdHeWNTNTg4OQ?oc=5\" target=\"_blank\">Tak Sandro Pertille straszy Polak\u00f3w. Konsekwencje mog\u0105 by\u0107 ogromne</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https:/",
        "id": 2553588,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNaGdFemNGZ01NQUlZTXpTbG44MmZ4Q2hUX0Z1UGdOZ084V3JnWWkzd0Q1NlJOOHh0THFBVU9QbHBKV1ZtS2x2S3Y3UEUtTDJ6Z1dPSzRVVjR3WHVZMXczTmYxRnY5NTFTVmNPWU9WZnp1Q3dNX1pUdzh0UW9jcGkzTS1OcVplRWwzSWk4Z2JkVjY5NnlzOUZFMTlqM1gtUDR2T3E2V3BzSnhzSThzWWwtNndESDZxZ0pBMzJmeg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wis\u0142a znikn\u0119\u0142a z kalendarza Pucharu \u015awiata w skokach. Jest reakcja Adama Ma\u0142ysza - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T15:05:51.148554+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T08:25:52+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxNN3RMZkZ0ZnAwcl9kR0V0elhfSkdPbldwNUxDWWt2eHo4bVlKaEltZ3dRV3VwY0FNUUNPRkxXMVN3RVVrOUFvXzY1UXpzQ0FVQmNBNDVBM2xWbWh5UERISUhwdl9JNksyOW1ZTUwybU9UczBKR2lCVTBwQXlFTlAzZmIzUGJfX2VrTk9UWXVQLVEzVFFh?oc=5\" target=\"_blank\">\u201eTaniec z Gwiazdami\u201d - edycja 16: Momenty 7. odcinka show</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Polsat.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxObTZwRW1XR2Fkem1xMW10T0NzQXo3a2V4MGt5dUVGb2ZYNVN2RHZ6b2t3eG54a2FLcjQ2YlBiTHFESkNOdnVmQmJEaEFkdlJNQTdzVHkxeGRPVk4ySEJyeTlfT2tNLVEtTUQ2amhzN21kQ0lPUE93OU9MTkUtWUZTbWxsRjVSVEJOeVlFNENRZ1JTaU1GUk9tal9TVXNWS1pOQllsWUR4YlNoMzdr?oc=5\" target=\"_blank\">To ich zobaczymy w \u0107wier\u0107finale \"Ta\u0144ca z gwiazdami\". Wielkie emocje w\u015br\u00f3d widz\u00f3w programu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQTHJLa0haT1gyTVphVVIycjV3aDZMUGpuQ1Y0QzN2ZnMxY2pTRmU3eEwzem15blAzSmk5d3RrYlBEcy05",
        "id": 2554855,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxNN3RMZkZ0ZnAwcl9kR0V0elhfSkdPbldwNUxDWWt2eHo4bVlKaEltZ3dRV3VwY0FNUUNPRkxXMVN3RVVrOUFvXzY1UXpzQ0FVQmNBNDVBM2xWbWh5UERISUhwdl9JNksyOW1ZTUwybU9UczBKR2lCVTBwQXlFTlAzZmIzUGJfX2VrTk9UWXVQLVEzVFFh?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eTaniec z Gwiazdami\u201d - edycja 16: Momenty 7. odcinka show - Polsat.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T10:14:34.238706+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T08:21:08+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQWWFJNmVaVGhvSE95eG0weURDU1NGZXpOem5OYWFvSC1PaGp4bnNqZ2o0eWNweEcxQzI1YkF2YVB5R1VDRDNKRm1PVEIzSHJzLXhQeGo3UkVtRFJWZEJIX0xjTWZneFNiVmpnX1Q4elpsWXRER0lZSndOVnN1alJHZExDOTV6SHVhODR4X29HY1pSbDIwYXlnT1FUMXJ5RVotSzhXTFZfTWppa3FOQi1TTUdVcw?oc=5\" target=\"_blank\">Ostrzega przed \"inwazj\u0105\" chi\u0144szczyzny. \"S\u0105 dane o nadprodukcji\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNbEZDdEpQcUNTM3lBN29kcG9ZRmNCODg2N1EzZDFFc00zQ1JtNldYaGNYcWlnY2E1NkhwMmIwNTZvUUlZUFpZaFhMRzZDLWtEbVFKYTc3akwxZXN0NWUxZzhPM0F1Y1BqOG5FSDRhQlpYV3dIMnk2MTdCMDYxX3JYQ3pvTGdjdWpZQ1JPeDdYRUJfajB5TG14WTFtbHlFYkZ1?oc=5\" target=\"_blank\">\"Grozi nam inwazja tanich chi\u0144skich artyku\u0142\u00f3w\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOWDlWQVhvMDl2bGY2OXY0X0ZjY1JhbUJ6V2lJX0t3ejJMWU5QUll1aVNlSXRaMkJtUmQxYzV1YlRMMGtJdnJWdEhOemhXN2x",
        "id": 2552689,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQWWFJNmVaVGhvSE95eG0weURDU1NGZXpOem5OYWFvSC1PaGp4bnNqZ2o0eWNweEcxQzI1YkF2YVB5R1VDRDNKRm1PVEIzSHJzLXhQeGo3UkVtRFJWZEJIX0xjTWZneFNiVmpnX1Q4elpsWXRER0lZSndOVnN1alJHZExDOTV6SHVhODR4X29HY1pSbDIwYXlnT1FUMXJ5RVotSzhXTFZfTWppa3FOQi1TTUdVcw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostrzega przed \"inwazj\u0105\" chi\u0144szczyzny. \"S\u0105 dane o nadprodukcji\" - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T15:05:48.387215+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T08:15:47+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQandPT3dsNTVMOFp1dWQ4WDhuT1cyekRSRGIwXzV1c21YbmJDUFIxbm9HTFdCMzZqOXRFbGUzUEJPUTJ1RDhrMndQZEN6T1VzUFFoX1pXODItX3dOQkRxQkxrWmlra1JPNDVZMVNYZmdtRG1IRk1OSzB4R3NlOWxrdElkYUo0bFp4Mno4NFJTSi1yUzlYZkcwWGQyQl9SaHMtYlc4dmFGWXpoTDRwYm84?oc=5\" target=\"_blank\">Ju\u017c 2/3 amunicji zapewnione. Kallas o potrzebie wsparcia Ukrainy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">o2.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOMThucHZfYzEtTDJMQkVkVTBpNXdpTTQwU3I0T1JUZTNDa0N3NnFEUTByYTAzVmRuZ0p5MDFxT293dERpWGdsZ0hLWjZxT25fR0VGVmxsSFAwTnBWcEtZTnIydzloNEc0emhMeEpkcXpUUkIxVlQ3ei1jNTM1UmMyMlBZRDl0T0ZYN0U0MlFSUVhzVjRGSmtUUzl6d1M3WEdpLVFoY1ZHWHNucU1D0gGrAUFVX3lxTE9CS295QnlMc2FxZmhUYUYwRkJqVUdoQzRXZ2k2aUN6THVNQzNrZ3hrZ3JBRFRhQWEwMnJnWDZJUkt6WU5WNE1jemhDRnA0Z3ZrMFZyTllJQV9xVEF1VHdwZHJXOEZNZ1BkZWN6UjN6WUhqZ2I1WUl6SmkyWXRTVVhOcjFEcUIyVlJKckhDa2hIeS1zdzVMVGxoUmtmc19VcjNFR0QzWmREV1VxRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kallas: UE ma ju\u017c go",
        "id": 2554846,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQandPT3dsNTVMOFp1dWQ4WDhuT1cyekRSRGIwXzV1c21YbmJDUFIxbm9HTFdCMzZqOXRFbGUzUEJPUTJ1RDhrMndQZEN6T1VzUFFoX1pXODItX3dOQkRxQkxrWmlra1JPNDVZMVNYZmdtRG1IRk1OSzB4R3NlOWxrdElkYUo0bFp4Mno4NFJTSi1yUzlYZkcwWGQyQl9SaHMtYlc4dmFGWXpoTDRwYm84?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ju\u017c 2/3 amunicji zapewnione. Kallas o potrzebie wsparcia Ukrainy - o2.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T09:09:43.971082+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T08:15:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi8gFBVV95cUxOeE1jWk1ZQVdZbFlrdVRBSFBKbkUtSmZ2bW1KSnVuNnRGbWN1Rl8xM0l4dXAtNk1WWTJSYnVJOEtDay1PdWJwNTVBSC0tUDBnekRMWGVTaWpOU0RmdVlSSkhXeXlmNk5DeU04QjUwb09iZUY3Q0hlNFdmSVFRWWxEYUw1ZHdwVFdWWnFtR095WHEzV184RGViZWhwdm05am1OVzJBSi0tS0FGT0c2SWtTeXM4QS13d3BqczdiNWd3R3hlQlhFa3dGZjBwellfZms1bGNkb3NqRGNibHQxc0hBRUNGbXp6aC1YQ2JmcWozY05HZw?oc=5\" target=\"_blank\">Filip Gur\u0142acz i Agnieszka Kaczorowska trafi\u0105 do fina\u0142u \"Ta\u0144ca z Gwiazdami\"? Fani s\u0105 zgodni, ale pojawi\u0142 si\u0119 i pewien zgrzyt</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pudelek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxONW9WbUtNNENPU2c0ZmdvVzN5dWpIM09xUUZ3Slp1c19QaDZ3akU3R25wMHU4dkZyVS1TNW51NkQ5dEFLSlhDV2pMMjM3ZnZyRGE0VVdfUmRFb1RGNURpdEFHd1BxeHlPZ2d6OE5qa0N6UTJzWXdiZ2lHZG03TlBqRmdkTHVTWGE0YXpvaS1ITzJtenNGbFVfZ0VxLTA3OFc1RE8xb2hGUS1ZamlIaDM2YU52dGs2NDQ?oc=5\" target=\"_blank\">Maserak o chemii w ta\u0144cu pomi\u0119dzy Kaczorowsk\u0105 a Gur\u0142aczem. \"To jest podstawa\"</a>&nbs",
        "id": 2552337,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi8gFBVV95cUxOeE1jWk1ZQVdZbFlrdVRBSFBKbkUtSmZ2bW1KSnVuNnRGbWN1Rl8xM0l4dXAtNk1WWTJSYnVJOEtDay1PdWJwNTVBSC0tUDBnekRMWGVTaWpOU0RmdVlSSkhXeXlmNk5DeU04QjUwb09iZUY3Q0hlNFdmSVFRWWxEYUw1ZHdwVFdWWnFtR095WHEzV184RGViZWhwdm05am1OVzJBSi0tS0FGT0c2SWtTeXM4QS13d3BqczdiNWd3R3hlQlhFa3dGZjBwellfZms1bGNkb3NqRGNibHQxc0hBRUNGbXp6aC1YQ2JmcWozY05HZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Filip Gur\u0142acz i Agnieszka Kaczorowska trafi\u0105 do fina\u0142u \"Ta\u0144ca z Gwiazdami\"? Fani s\u0105 zgodni, ale pojawi\u0142 si\u0119 i pewien zgrzyt - pudelek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T10:14:33.340081+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T08:04:56+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxOZTM5Ti1LekY1cTRjdWhDWjFhWG5iV0JTb3BuQ21rZ216YThGT2ZGVi01T2toTlR1VUdMc21MaDdMNzhpRFlXZW1VaGpvQ0ZRWmdnMGVMUXBwS241Q0NSR1VlMUJHajNmSUJZcmk4NWNiWThnS0t4UU1hVWRTd1d2UUVCS0Y0TzFVUUZ1Ui1LWEM5UXpfekg0aGpTaw?oc=5\" target=\"_blank\">Ten sonda\u017c m\u00f3wi wszystko. Trzaskowski traci po pi\u0105tku. \"Brawo sztab\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOanNaZ0k2dExtY3hEaHlrNFlUVWwyZEZQSklIWWNHZkl6VUQyclZvZktSU2pQWXgyekJSSzRIclZSWFhXVVprRGtUUTl2TzNQYWMxMk0xVVVDWEdiaG5VR0Q0SXEySDJFdTIyM2lwdHJ2NU1tOVhqTGZFRnRacVZHbHNKNTBNS3djS1pEOWRZeWxWMVF5SXg5UE53U2tyVjdUdGM0Z1dIaVAteXlZMkZ0VlNkMThnOW9GUjV2WEpRWQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Niezbyt dobry pocz\u0105tek ostatniej prostej dw\u00f3ch kandydat\u00f3w\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxPS1pxaFdqVkZlcnBNR0NUNFlBMnBfeHlBVjFjMTVDamt5VEtpcjNsN2Q5Zzg5NW",
        "id": 2552684,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxOZTM5Ti1LekY1cTRjdWhDWjFhWG5iV0JTb3BuQ21rZ216YThGT2ZGVi01T2toTlR1VUdMc21MaDdMNzhpRFlXZW1VaGpvQ0ZRWmdnMGVMUXBwS241Q0NSR1VlMUJHajNmSUJZcmk4NWNiWThnS0t4UU1hVWRTd1d2UUVCS0Y0TzFVUUZ1Ui1LWEM5UXpfekg0aGpTaw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ten sonda\u017c m\u00f3wi wszystko. Trzaskowski traci po pi\u0105tku. \"Brawo sztab\" - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T14:01:15.163947+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T08:01:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxONFB3eEdUc2tGQlFlT1hRdWUzUEhJVTB2SkQ4dnMzd0VhRXBNMTMtdEE1Y25lZWlfbW8zdUoyTGtHQjFEbTJPR21JcGE5V3lZbHFxMW9BWGtEY1lqbXlXTlQxeHpEa2RUZ3JkdGhCSHI0c3Ryb3dFMTdRNVVnWVNTeHRTZkhDaXdIN3RuNkxncTVQbXBxWTZqTTJpcndGdmJRcVpCUDBvZHRPOG5ROHNhcHFCY29tSUpUTXpyamtYUHl1SGxQdnZwbFozOGJtMzF6c3Br?oc=5\" target=\"_blank\">\"The Last of Us\": Byli\u015bmy na konferencji prasowej hitu HBO. Obsada zdradza tajemnice</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">\u015awiat Seriali</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNTXNVSGZESm1xZXBGUDJzQkZfQVZCR0lSbG5WNFhpMUtVRlJObnU2aUNaMmxIRjFDblhUN3NVam5QenFBb2NMRWQ3NU5qZjRHY3J0WGFWUzNXREVqcF91TDNvaDRncnppcDZybFV0bVhzTUV4VVpnRTJMNVdHcW9CcDY5YUc4ekN2Q3VJTE5uRTUzTEdvY0JKaFBhX01lV0ZHencxb0Q2NmxVNm0yM09zeHotRWk2Yk4yaURiMmhpYVY?oc=5\" target=\"_blank\">\"The Last of Us\". Dzi\u015b g\u0142o\u015bna premiera na Max. Tw\u00f3rcy o tym, jak powsta\u0142 hitowy serial</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a hre",
        "id": 2554183,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxONFB3eEdUc2tGQlFlT1hRdWUzUEhJVTB2SkQ4dnMzd0VhRXBNMTMtdEE1Y25lZWlfbW8zdUoyTGtHQjFEbTJPR21JcGE5V3lZbHFxMW9BWGtEY1lqbXlXTlQxeHpEa2RUZ3JkdGhCSHI0c3Ryb3dFMTdRNVVnWVNTeHRTZkhDaXdIN3RuNkxncTVQbXBxWTZqTTJpcndGdmJRcVpCUDBvZHRPOG5ROHNhcHFCY29tSUpUTXpyamtYUHl1SGxQdnZwbFozOGJtMzF6c3Br?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"The Last of Us\": Byli\u015bmy na konferencji prasowej hitu HBO. Obsada zdradza tajemnice - \u015awiat Seriali",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T12:24:42.538150+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T07:55:43+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOdkZjMnFrYldUMHpLaDFxNFVudTROakptLUdBWjA4MGE3OVpiejFaTFZBNFNOeHZvc3RCT05Ua29ZM0pyVkhCVWtJaTFpeW1OamxKWFZpWUQ1Zkw2MVpReWp0MElxTy1WRXl2SGJEcl96cl9KVzA5R0Nyc3A2cVlhLW5wRzd5NXE1NTZNTTlvdG10a29RZmVrc25kME1FRlRsWXJMTzdaSQ?oc=5\" target=\"_blank\">To mo\u017ce by\u0107 sensacja tego roku. Japo\u0144ski soulslike gotowy do premiery</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font>",
        "id": 2553583,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOdkZjMnFrYldUMHpLaDFxNFVudTROakptLUdBWjA4MGE3OVpiejFaTFZBNFNOeHZvc3RCT05Ua29ZM0pyVkhCVWtJaTFpeW1OamxKWFZpWUQ1Zkw2MVpReWp0MElxTy1WRXl2SGJEcl96cl9KVzA5R0Nyc3A2cVlhLW5wRzd5NXE1NTZNTTlvdG10a29RZmVrc25kME1FRlRsWXJMTzdaSQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To mo\u017ce by\u0107 sensacja tego roku. Japo\u0144ski soulslike gotowy do premiery - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T09:09:41.490642+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T07:50:19+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxPb241ZUhaVGttbW1NNjdYZnI0THBSdktxaTEzcUR2WklHcHZ0REx0U3F2RFFhQVR1azIwUllTLUQ1QzU1eHR4VzZySHpUcVktTUhoMllQbDVWNGd1Ui0wRXFXclI4ZWpEX0pqT29FSl85Qm9nbUxGdnNCdGpMZkZkd0RHRlN6MS1mNV9wdGVaRHp3b0NtMnE5THczTHZUSlBvMGNDUllHbDNSZXEyU3lKczFIMW0wbm9TcVdfbVF2REZvamltOGNwVjZNN0I5REVjaHlv?oc=5\" target=\"_blank\">S\u0142awomir Nitras ujawnia kulisy wej\u015bcia Karola Nawrockiego na debat\u0119. \"Mog\u0105 mnie poda\u0107 do s\u0105du\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOS21laE1lSnc1YTNtNVdWT3hQSXFmRVRFXzd2Ml9hdG9TOU9lYmpxV3pHZ2FxQ1JRQ3VzeVNqc29RZFE2R2kza3NwX3MtYmFyYnIwcXp1VjE2bWcwSzVBSVViLVhtT1MzcUI4MVdFQlBlUktfRUptUnVFakl0ZVRyZFdGU1F1RW13Q3VwS25Wd0Fya281b2VOY0I4MVN2NE5UVkpRSUxvX2hnelA3UGlIUldKRENXMm8?oc=5\" target=\"_blank\">Nagle wsta\u0142a z krzes\u0142a. Zacz\u0119\u0142a na\u015bladowa\u0107 Nawrockiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.c",
        "id": 2552329,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxPb241ZUhaVGttbW1NNjdYZnI0THBSdktxaTEzcUR2WklHcHZ0REx0U3F2RFFhQVR1azIwUllTLUQ1QzU1eHR4VzZySHpUcVktTUhoMllQbDVWNGd1Ui0wRXFXclI4ZWpEX0pqT29FSl85Qm9nbUxGdnNCdGpMZkZkd0RHRlN6MS1mNV9wdGVaRHp3b0NtMnE5THczTHZUSlBvMGNDUllHbDNSZXEyU3lKczFIMW0wbm9TcVdfbVF2REZvamltOGNwVjZNN0I5REVjaHlv?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142awomir Nitras ujawnia kulisy wej\u015bcia Karola Nawrockiego na debat\u0119. \"Mog\u0105 mnie poda\u0107 do s\u0105du\" - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T09:09:43.487821+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T07:35:57+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOZWxkU29wZXpFVXNnaFpwdDQwUEt3dVVWanZIcUNlQmdtcTdYcVc5cDBMZzZuRUlrN1FIc1FYa3hYNE1MSXBoS0pUYTN3R0MtUk1MRXRrVkxfZnkyaFdfdHFITTFJd3o0QU91ajA1TjZqQzJkVF9mNmR3ZXpyQnV6Qm9JdUNaSTVVQUVuZjg3VzBxanNIcEVFQ05uZmo5QQ?oc=5\" target=\"_blank\">W ogrodzie Strasburgera wydarzy\u0142 si\u0119 cud. Chodzi o jego zmar\u0142\u0105 \u017con\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5AFBVV95cUxPQ3dUZ2plT1BRU3hyVFdaNkhHQlZHT0xDQ3V2dmhIempSLUxvYjliMDZnRUhsN2tEV0I3b0RmN0N6Tl9GZmRXZXhjb1EzZU5nMGI1N0M5U05VTWF0dER0cnBsZDN3QlJQXy1Zb3oybjZGZjNKUGltTXUxSFZJUmFLMDVsTDZleVpmQ3NnYkZmd1hsVEoxcHVlVmVFR0xBN0lVY1BJMy1WOWNrZXVlSk9iRXRXMHVyYm1VcVlSYm5oMEZLc2dWREdzamkySmlkaUZheEFzaUtVVHphRlhzUk9JUnlEMkc?oc=5\" target=\"_blank\">Karol Strasburger ojcem zosta\u0142 dopiero w wieku 72 lat. I bardzo sobie to chwali. To jego prawdziwa Familiada</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Krakowska</font></li><li><a href=\"https://news",
        "id": 2552335,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOZWxkU29wZXpFVXNnaFpwdDQwUEt3dVVWanZIcUNlQmdtcTdYcVc5cDBMZzZuRUlrN1FIc1FYa3hYNE1MSXBoS0pUYTN3R0MtUk1MRXRrVkxfZnkyaFdfdHFITTFJd3o0QU91ajA1TjZqQzJkVF9mNmR3ZXpyQnV6Qm9JdUNaSTVVQUVuZjg3VzBxanNIcEVFQ05uZmo5QQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W ogrodzie Strasburgera wydarzy\u0142 si\u0119 cud. Chodzi o jego zmar\u0142\u0105 \u017con\u0119 - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T10:14:33.872147+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T07:35:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOQ2ZaNjlHbDduTmVUYkJTblo2NTV4QXYwVkh3VU5PTzBmeEotOW5xUU5NRWZUcTIyQnpWeEtSYmpBVG9LM1dEMm8wYklzbER1SHQycFE1U3RwNXBjNmpfZEZTZDlQbVNqaTlYcUtCRGZ2T01fWWlYQ1VoU1ZtbFpiZ2J4emQwbThONzV5UVQ0X1BNcWI5YlRkX1U0NnRtQjYzT19NQ2lHcmdvSGFTeVFGalV5Ylk3VVFQb0U3VE02TTfSAb8BQVVfeXFMUENPeVhjV3B4ZjVzMW5wOGJLck5ucFI2SlZWVFNreEF1Vjh1b09tbWVpSktLNVY4b05PMXNXYk9rdDZWSTRlQTcwV01QMmczUzRFUm9uZmJYSVBIZkExU2FuTTN3eEZyd1NkYkE0aGNCM1ozdmVxMXJNRExKUVk2RmFYU19lWEUtTmpZUzNEMlE5Ym5XdGdGUU1FbXBqNy1hYTFJOHp1WnY1Wk55UUVvelZNNGtpVV82cGtvZGdIaE0?oc=5\" target=\"_blank\">Piknik 1000-lecia koronacji uszykuje \"cz\u0142owiek PO\". Zap\u0142aci za to Orlen i PKO BP</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOOHA0RWotRFYtTHpkXzRBM1VwVHZuellORDNXak5oejk3MWNyemFQX215clZYMDBqSWhxRWFuZUpKNkh0dU0wODhReF9JWWw1TGJsU2dKYmhtdUtyZHNKMGFrVWNZX3RBdmhVNWh2Qno3OFYzVVpyd0hfbDdUVGFVcjdQWjdvVUFsaXdzcVhKVEtycjJBeTVDN",
        "id": 2552687,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOQ2ZaNjlHbDduTmVUYkJTblo2NTV4QXYwVkh3VU5PTzBmeEotOW5xUU5NRWZUcTIyQnpWeEtSYmpBVG9LM1dEMm8wYklzbER1SHQycFE1U3RwNXBjNmpfZEZTZDlQbVNqaTlYcUtCRGZ2T01fWWlYQ1VoU1ZtbFpiZ2J4emQwbThONzV5UVQ0X1BNcWI5YlRkX1U0NnRtQjYzT19NQ2lHcmdvSGFTeVFGalV5Ylk3VVFQb0U3VE02TTfSAb8BQVVfeXFMUENPeVhjV3B4ZjVzMW5wOGJLck5ucFI2SlZWVFNreEF1Vjh1b09tbWVpSktLNVY4b05PMXNXYk9rdDZWSTRlQTcwV01QMmczUzRFUm9uZmJYSVBIZkExU2FuTTN3eEZyd1NkYkE0aGNCM1ozdmVxMXJNRExKUVk2RmFYU19lWEUtTmpZUzNEMlE5Ym5XdGdGUU1FbXBqNy1hYTFJOHp1WnY1Wk55UUVvelZNNGtpVV82cGtvZGdIaE0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piknik 1000-lecia koronacji uszykuje \"cz\u0142owiek PO\". Zap\u0142aci za to Orlen i PKO BP - Bankier.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T10:14:34.416619+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T07:32:35+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxQcUV0ZUcxcjlCVU5UR19YMjFSZHgtczZ5Z2hQREJCU0c2RUUwZFU2bzctb0lscVhKSEVQeFk1MHQxM1g1aXNaYWg2ZmxhZVZsbTU4SkdMSnRjbDlxRENpM1Q3cE5SQnRLUFkyOWlQVG1PZHFfNUVwbUt0T0gwNllxTHUxY241MDVzZjh0N1ZjQXB2eUdaSnc?oc=5\" target=\"_blank\">Wojna celna Trumpa. Ucierpie\u0107 mog\u0105 polskie us\u0142ugi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxPTnhUVndPellVbi1SVUZMWG8xZEdzdTFGWmtqTUMtSGtLTHZLeDdJcHJydF9sb0FpMXVMNWdFbzBKYjRyRTYydFBRZ0JieVRZOUhqOFFoR1ppQWJEaHFkN0RIdVVQMENpWjhyc0xHUlB3MVZUYmd5ZXBJWlpWTjNnTV9PWDZTaFNEcFJsUHFFOA?oc=5\" target=\"_blank\">Przedstawiciel UE w Waszyngtonie. Chodzi o c\u0142a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNMFNiZTA3dGZ1VktKbkp0dWg1WVgyZGI2a0toZ19ybEl5UnJYdFBaRm90bGhSbWRkSGdFdkJLcFlmOHExelEwN2s5dFBMaWcyVldMOTdzTzlFRmRQOHc5YnB2RkFxaU9tc1ZwOG43SWRjOHlzVW1ocjdCY2l",
        "id": 2552690,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxQcUV0ZUcxcjlCVU5UR19YMjFSZHgtczZ5Z2hQREJCU0c2RUUwZFU2bzctb0lscVhKSEVQeFk1MHQxM1g1aXNaYWg2ZmxhZVZsbTU4SkdMSnRjbDlxRENpM1Q3cE5SQnRLUFkyOWlQVG1PZHFfNUVwbUt0T0gwNllxTHUxY241MDVzZjh0N1ZjQXB2eUdaSnc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna celna Trumpa. Ucierpie\u0107 mog\u0105 polskie us\u0142ugi - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T12:24:41.297222+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T07:26:13+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNTUlqaU1yQ1BYMXJPNzZ5b2t6N2dRT1p4QTY5eDc3RTFuQkRORldpM2ZjYS1zZDhqZEZfR05abTN4TzNZNWRJbzRibnNxNFp3Z1lOTUhQckdDN2s0aVB0TjN5eEFrRHd6N25vUURTTUFFYS1RYUMzSFJXdnZkbFQzQl9kejJaYnU1MGplV1BwSUxkYW5zNXcxR1N2WWVZbGZfa051bmd3YW9vQzNJNEwySnpna3dSdkpNa3JLbkwwYXBkMEFvWUU0?oc=5\" target=\"_blank\">Echa masowego ataku Rosji na Ukrain\u0119. Rados\u0142aw Sikorski ostrzega Donalda Trumpa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNSXRQU2JhRjRaYmJQVmpaTXA0WjIwczRndU8xZHpRam9BMFRWUzRfb1VzellsYjB0UmJoRVpDWlczdXdMMWJxUGl1ZDFEWmNTRXhCNG9qb2NFN3pYQ0E3S2NvU2VNU3Q5TEJjWWtjNVVSeU82MkV4aVd0cDk1RE9MelZpZjNXS0lGd3JDWUpDUWhEdjFlQ3ByeElXc1NQbjFIXy1pMzJQNFVMRmZDaUtlZVFB?oc=5\" target=\"_blank\">Zaskakuj\u0105ce s\u0142owa Donalda Trumpa po ataku na Sumy. M\u00f3wi o \"b\u0142\u0119dzie\" Rosjan</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/a",
        "id": 2553572,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNTUlqaU1yQ1BYMXJPNzZ5b2t6N2dRT1p4QTY5eDc3RTFuQkRORldpM2ZjYS1zZDhqZEZfR05abTN4TzNZNWRJbzRibnNxNFp3Z1lOTUhQckdDN2s0aVB0TjN5eEFrRHd6N25vUURTTUFFYS1RYUMzSFJXdnZkbFQzQl9kejJaYnU1MGplV1BwSUxkYW5zNXcxR1N2WWVZbGZfa051bmd3YW9vQzNJNEwySnpna3dSdkpNa3JLbkwwYXBkMEFvWUU0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Echa masowego ataku Rosji na Ukrain\u0119. Rados\u0142aw Sikorski ostrzega Donalda Trumpa - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T09:09:40.665225+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T07:24:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPX21kYzRDVnRQNlJlZGdMbXFQamNMZkt2Q1ptcGZ1UV9tekpzWDBsZzFzc0xjZFY4Q3FwZzVpZDlwcTlkQlIycExBS1JVMWpmLTk0eVhTSjBFWmxTeEFnY2ZGS0JFbENfOV9EWDJvVktNWWZBdlJGcFVVWWlEU1F2SkxDYjR4NDM1N1pFWUlFTE03YTVTTGFKTXNFZE5SMlJjejFkaC1EeWtiOGRkTjhZT1czenVUbnItS0ZyaEdBejgyakE?oc=5\" target=\"_blank\">Debata w Ko\u0144skich. Szefernaker: sprawdzimy, ile kosztowa\u0142a i kto zap\u0142aci\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxPS1pxaFdqVkZlcnBNR0NUNFlBMnBfeHlBVjFjMTVDamt5VEtpcjNsN2Q5Zzg5NWFoTlhydlY4THRfTnliTDgxeXpSYzRENEI3YWNnd0JReUFyNjRpdmNTNUFHLTdTbVVjY0UwX0ZySm9MWk9yam5uU2tGTmxWTEE3SkdZVnRyQlpBOVZZaXVTNC0wckxmdXNv?oc=5\" target=\"_blank\">Kulisy debaty w Ko\u0144skich. Media o autorach pomys\u0142u</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNSEdYR3FCeFZjclhvTkRWMHhxa3BZcVhqVENGZExKVFViOTJrY3B6aG8tUGlrc0x6",
        "id": 2552326,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPX21kYzRDVnRQNlJlZGdMbXFQamNMZkt2Q1ptcGZ1UV9tekpzWDBsZzFzc0xjZFY4Q3FwZzVpZDlwcTlkQlIycExBS1JVMWpmLTk0eVhTSjBFWmxTeEFnY2ZGS0JFbENfOV9EWDJvVktNWWZBdlJGcFVVWWlEU1F2SkxDYjR4NDM1N1pFWUlFTE03YTVTTGFKTXNFZE5SMlJjejFkaC1EeWtiOGRkTjhZT1czenVUbnItS0ZyaEdBejgyakE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Debata w Ko\u0144skich. Szefernaker: sprawdzimy, ile kosztowa\u0142a i kto zap\u0142aci\u0142 - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T17:10:04.510617+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T07:10:01+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQRXdZZFJqMVE2WG14V2ZvZUF5YmRWLXc3Nkl3aWcyWF80OFlhcEkzTnRWZTRUWVU4bTBSMDdlZTk5WG05N0FQN1VhLUFWTlNwbUZfdTNVWmNCTzVoQmsyWkh4WFB4VjJIekJaLW9MbzRrUU5aUzdZOVJhbjhHc3dPVHlJdXFZQVN4SWdGaUZHR3JFZUw0a1dLYlpzMkhJVWZm?oc=5\" target=\"_blank\">Bardzo dobre otwarcie tygodnia na warszawskiej gie\u0142dzie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNLWwzNTMzdXpZalE2bUNNbHhiaG9hWTFVT3duaXVCVHdKRUt1RHp4T05ITzFOdkVmb3VEbzRlZ1NjcWpXaTZYTHJja0xVanA1cFRGMkFEdFFzdzdYQ3JPc0hrOFdGVU5sMGswNHZwZXZVd2l3MnFNbDlaV0R5ajlYOW9QOGgxcXRKdTZLN0hDS2ZOVEEwT3pTTG9EWXRYNEZHLU5hQVJvakpka00?oc=5\" target=\"_blank\">Warszawska gie\u0142da zadowolona po decyzji Donalda Trumpa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMifEFVX3lxTE5vUzBIamZENDNHT2pNcWN4UXdVR0owVEFKQnlBcU91Zms0OG5saVFMU0RQMVhOaUpRRDBBbUZRV1NIb0Y5Q0",
        "id": 2556113,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQRXdZZFJqMVE2WG14V2ZvZUF5YmRWLXc3Nkl3aWcyWF80OFlhcEkzTnRWZTRUWVU4bTBSMDdlZTk5WG05N0FQN1VhLUFWTlNwbUZfdTNVWmNCTzVoQmsyWkh4WFB4VjJIekJaLW9MbzRrUU5aUzdZOVJhbjhHc3dPVHlJdXFZQVN4SWdGaUZHR3JFZUw0a1dLYlpzMkhJVWZm?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bardzo dobre otwarcie tygodnia na warszawskiej gie\u0142dzie - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T09:09:40.903690+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T07:05:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOQ1dDOEt3aXNTaUUycUY5dmxUTjFaZ3NONzl0QlNRVVNIVXhnd2FYazNsVUwtMXlIaElWM2ZnbkJvNmV0ZS1fN0NCT21iUEVsWUhCT04wZkpnMGVTUTFQRHFZLVF1THlLV2RCZ3cycnNpVk1ueldLRkw1LVd0SmRhTlFRNmUzdVFLUDBEdG9JUWRzTUk2OThuYTlqZTBWR3dHOWpFdVJTaWZTMjFfQWc?oc=5\" target=\"_blank\">Pierwszy sonda\u017c po debatach w Ko\u0144skich. Du\u017ce spadki poparcia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxNbm15RW55NjhtbW43c3NqU3p1Uy13N3FYMkV1RkNhbmVqQjE5TEtRbXIxTkV5SUFIcG15TG5pRy1aN1RsQkt2MFhYTkJDMlFOSkpmRVZPN0FKRFBuUWtIRE5DX0Mxb0tEQjdVR09vaWRvNGhWNWxTWlRBTGVPYy1WdGtSb2FfdE11TXhsSHRmV0hDeHB0Z0dLbXl0OGJyY21VRmd2ckxodXB1LUdwTFlzdW8wazB4UFh0UVRIN0xJb1VCT2VkRnlMUTNxWW5lbFZVV1lEa3cwbWVVZw?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy sonda\u017c prezydencki po debatach w Ko\u0144skich. T\u0105pniecie poparcia Rafa\u0142a Trzaskowskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com",
        "id": 2552327,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOQ1dDOEt3aXNTaUUycUY5dmxUTjFaZ3NONzl0QlNRVVNIVXhnd2FYazNsVUwtMXlIaElWM2ZnbkJvNmV0ZS1fN0NCT21iUEVsWUhCT04wZkpnMGVTUTFQRHFZLVF1THlLV2RCZ3cycnNpVk1ueldLRkw1LVd0SmRhTlFRNmUzdVFLUDBEdG9JUWRzTUk2OThuYTlqZTBWR3dHOWpFdVJTaWZTMjFfQWc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwszy sonda\u017c po debatach w Ko\u0144skich. Du\u017ce spadki poparcia - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T12:24:41.726980+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T07:04:32+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxONXB6QVNlUHBhaHU1RjRZUjFKZ2tDakZ6TUY3S0dKd2lFQnhpeEVQQThkcGFrdXc0YWpNLV9BeXdwdUZCUXN3eXpGTnROZjRwRjVBaElYQnhTSmtSS0dtbG1fSU5ON2ctcUQ1MDJQSDBVZjRZT25fMDFVZkZWNTNxTWRPNFozSTY3blR6aVJvTU53OGRZM3UxWmhIcXJVZHpyV05STnln?oc=5\" target=\"_blank\">Spi\u0119cie na antenie. Nitras: \"Nie odpowiem na to pytanie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font>",
        "id": 2553576,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxONXB6QVNlUHBhaHU1RjRZUjFKZ2tDakZ6TUY3S0dKd2lFQnhpeEVQQThkcGFrdXc0YWpNLV9BeXdwdUZCUXN3eXpGTnROZjRwRjVBaElYQnhTSmtSS0dtbG1fSU5ON2ctcUQ1MDJQSDBVZjRZT25fMDFVZkZWNTNxTWRPNFozSTY3blR6aVJvTU53OGRZM3UxWmhIcXJVZHpyV05STnln?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spi\u0119cie na antenie. Nitras: \"Nie odpowiem na to pytanie\" - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T11:19:52.582295+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T07:01:02+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOQXBsTTRKQ2wwdlBSUTQzSnMxLURkdllxSzV1WWtkTWJvVDY5MFlOSi1HUGNTZk9OYlBobzlZcElHX0FaUEZ6M3J3UXNHaXFkVlVRTWVmbDFXcGYzNGFJR3o3bVdPcnpuT3VveTFrYVFzaG9KNHhQQ3RwbEU1NExFcHg1c0x2MllZYlVteWpQU1VTMElDWFBRSWVBMXRnWXNzaFByclk1Mk5kSWhFSi1v0gGzAUFVX3lxTE5oYkoxZ0tXYmt0eHdZVVNCN19LX2lqMXFvOEN3V05DYlpVTmZ1THhBRFlQWGdRTllQOVFFOFFGX1ctc0pOU29zWHFGVDM0czZFcHhGWWFtWG5GOVpGRUpDbGZVVGU0OEhudDFWM3Q2RVR6c2NQRFVsRDNMT1N5dmFBTzBpRDJTMk5KaENWRkRiRm9IZDJzWU9MM1R6VFBZUk8wMXR6dHpiamtzQm1vTmMzc2RF?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0142osi sprawdz\u0105 buty na popularnych trasach. Kara do 2500 euro</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNQjNwZnlZM3REVmk0WV9oSzJLSU1FUE5mQ2liLUVENFpmTEttY1lYWVBGUlh5a2txLXh1cW04eFBJTExCMjRJQm5hZTkydWVZQldmYzFEalh2ckRrZldXcGhhbkVoOEpOQTBoN3FFQ3luRWxmdERPUDhCbjBaOXhuZmMyWU5qWWpNemRYWW81NXlQQ25BRFM3aDlzMmp0bFYwZUNPRFROeTkyNUpueFJZTm80SkJSc0hIc2ZjeTJaYkZJQQ?oc=5\"",
        "id": 2553125,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOQXBsTTRKQ2wwdlBSUTQzSnMxLURkdllxSzV1WWtkTWJvVDY5MFlOSi1HUGNTZk9OYlBobzlZcElHX0FaUEZ6M3J3UXNHaXFkVlVRTWVmbDFXcGYzNGFJR3o3bVdPcnpuT3VveTFrYVFzaG9KNHhQQ3RwbEU1NExFcHg1c0x2MllZYlVteWpQU1VTMElDWFBRSWVBMXRnWXNzaFByclk1Mk5kSWhFSi1v0gGzAUFVX3lxTE5oYkoxZ0tXYmt0eHdZVVNCN19LX2lqMXFvOEN3V05DYlpVTmZ1THhBRFlQWGdRTllQOVFFOFFGX1ctc0pOU29zWHFGVDM0czZFcHhGWWFtWG5GOVpGRUpDbGZVVGU0OEhudDFWM3Q2RVR6c2NQRFVsRDNMT1N5dmFBTzBpRDJTMk5KaENWRkRiRm9IZDJzWU9MM1R6VFBZUk8wMXR6dHpiamtzQm1vTmMzc2RF?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142osi sprawdz\u0105 buty na popularnych trasach. Kara do 2500 euro - RMF24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T11:19:51.587257+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T07:00:42+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxOTXNRVHUyTHpZeXk2WEkzamEwWUpTcHYzdDJYdS1UcUtDOGtnMFBkX05XRVJkU2txdnYyYWdYM2RHSzkxVGJTUkl6TFNQX0EwWTBFSTNBODNaNlVKem93THBGLWdwOUZlczRSQ0Zod19hVUtaYzYwcFhmTzdwd2g3cDVTeDJScEowTXppRnoxbkZjM2N5a0Fsc29pejVhX1RmVHNKREpudkJnTmN5Nl9nT3BpUS15dW1GMExMQTNaak5NVC1iLS1wZG9FNS1WOUFaTUdPMw?oc=5\" target=\"_blank\">W\u015bciek\u0142o\u015b\u0107 Donalda Trumpa. Obejrza\u0142 telewizyjny program i zagrzmia\u0142 w sieci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPcGcydmhzZGpveVFuTVU4dkE1V3BkSXZtdUIySG84VjFyZkxnLTl2ZVVhZjVYeXEwcEpUTkYwWUptbzdOODdQNHdhWkQ0VHI2UWFLRXRwbjkxaHBOX1lCNXoxU2ZuckFnY2RnR2FlSVVDcWZYaWQybGVqVTA3VV9mVlUxek52N0YtWUt2WXdhZHBQRjBpaWFQYzlFWXREVGY3M0IyQXlGdTkzZVR2QXJadWFyNWtwc2djY0RRUzRHYzA?oc=5\" target=\"_blank\">Trump rozsierdzony po wywiadzie Ze\u0142enskiego. \"CBS powinna zap\u0142aci\u0107 du\u017c\u0105 cen\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.c",
        "id": 2553122,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxOTXNRVHUyTHpZeXk2WEkzamEwWUpTcHYzdDJYdS1UcUtDOGtnMFBkX05XRVJkU2txdnYyYWdYM2RHSzkxVGJTUkl6TFNQX0EwWTBFSTNBODNaNlVKem93THBGLWdwOUZlczRSQ0Zod19hVUtaYzYwcFhmTzdwd2g3cDVTeDJScEowTXppRnoxbkZjM2N5a0Fsc29pejVhX1RmVHNKREpudkJnTmN5Nl9nT3BpUS15dW1GMExMQTNaak5NVC1iLS1wZG9FNS1WOUFaTUdPMw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u015bciek\u0142o\u015b\u0107 Donalda Trumpa. Obejrza\u0142 telewizyjny program i zagrzmia\u0142 w sieci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T11:19:53.936404+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T07:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOTTk3S01WaGJJZDZPbHpUN3lJOFVEQmFPTE9NdENxT2RTTHdSSkd5UjFJNWNZMUtSVkpaVl9TRmFsdlktbU9UMENLd29CeUM3VmJ4VnMtXzBHd0dhT0lzYlM3VWJyUE5NV3c2MS1lU1VGalFydW93RXAwOVhuREhwQnNXckVKblhURXVsdHl6QWltNGE3UFcwTm9DTkdHUFNtMEFJOXFqQk8yVURo?oc=5\" target=\"_blank\">PS5 dro\u017ceje, tak\u017ce w Polsce. Spadku ceny doczeka\u0142 si\u0119 nap\u0119d Blu-ray do konsoli</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">GRY-Online.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQcVhtaFEteFpJSV9QQzRMSWFNWmlKYS1Kc3piczE0Q0xVaHVFYS1VejJrYU9wanVyUmVJMDZYQW1mMlNRUlp6OWVfRXI5akxMS0FjTzZkT21JWVBBVlQ5S3lhNUJfbDZ1LUJRRVpERUl1blZVOU85cDdiYWFoYm9wT1pBMTg0QjFmNUQzdDJHV1hMa1dUbmZxcVhQSkVwLVhrMF90Q2gxaUpBSC1rdEJ2OG5vdFZIRW1uQlZEdEdhNDloQWdJbkE?oc=5\" target=\"_blank\">PS5 w wy\u017cszej cenie w Europie! Sony potwierdza podwy\u017ck\u0119 PlayStation 5 - ile zap\u0142acimy w Polsce?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBM",
        "id": 2553130,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOTTk3S01WaGJJZDZPbHpUN3lJOFVEQmFPTE9NdENxT2RTTHdSSkd5UjFJNWNZMUtSVkpaVl9TRmFsdlktbU9UMENLd29CeUM3VmJ4VnMtXzBHd0dhT0lzYlM3VWJyUE5NV3c2MS1lU1VGalFydW93RXAwOVhuREhwQnNXckVKblhURXVsdHl6QWltNGE3UFcwTm9DTkdHUFNtMEFJOXFqQk8yVURo?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PS5 dro\u017ceje, tak\u017ce w Polsce. Spadku ceny doczeka\u0142 si\u0119 nap\u0119d Blu-ray do konsoli - GRY-Online.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T08:05:01.273743+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T06:58:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOWjlENmZBLTdkUDdRdnVJQTgwTDR4VVBncHVEZFQyakgzRUpSbVZPMEtCSzZlQkhGckN4ZXoxYXo3WVFuQktPSXFFZG9JQlp0ZEhSUWNzelJSTEZjdVFmUmctZ3JJclBpT21uYlFnUTBnQ1FHT3BSTW5kSjdlbVZESEw0WG9WM3o0WUFXaFV2UUJJWE1OQTRrQ3FWMFo4V1duajVkY20xbTk0SEZEU2gxVm55MjlLTmRNbnZVZ3BB?oc=5\" target=\"_blank\">Jedno z \"najlepszych pa\u0144stw \u015bwiata\" chce podatku od turyst\u00f3w. \"Przeznaczony dla obszar\u00f3w pod presj\u0105\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font>",
        "id": 2552056,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOWjlENmZBLTdkUDdRdnVJQTgwTDR4VVBncHVEZFQyakgzRUpSbVZPMEtCSzZlQkhGckN4ZXoxYXo3WVFuQktPSXFFZG9JQlp0ZEhSUWNzelJSTEZjdVFmUmctZ3JJclBpT21uYlFnUTBnQ1FHT3BSTW5kSjdlbVZESEw0WG9WM3o0WUFXaFV2UUJJWE1OQTRrQ3FWMFo4V1duajVkY20xbTk0SEZEU2gxVm55MjlLTmRNbnZVZ3BB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jedno z \"najlepszych pa\u0144stw \u015bwiata\" chce podatku od turyst\u00f3w. \"Przeznaczony dla obszar\u00f3w pod presj\u0105\" - Gazeta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T09:09:42.709331+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T06:57:26+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOOGl0LUEzR0NQYTQ4Wk92UmlQRURxTkVhazhzWTg1WVplOHlVTmtWZ0JqamNEbG93cVQ5am1JMXBCRW53SFdPdHp1VVJNVWcwUDdhZUhHR09icWhITHVWN2QxVjhEWE5KcTBrdjhBbWY1RnQwM3ZuajBRVnhreWh0NzJFU3piVkhONzU1RC13YmZQUXhkbHFoOFF6X3Vzem5YdndOSHR0dW1hRk9obXFHS1BlcExrelpN?oc=5\" target=\"_blank\">\"Najwi\u0119kszy w historii\" Korei. Media: s\u0105 zdj\u0119cia satelitarne</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNdEtDWWdIUm9Cc3l0WnlOMm1HXzBLc3RoVU9IeW80Mkdob3dkOVphVm5jUGtyQThDQUk0YVhXaUZUOHJDYkQzWWZwRWZNb0stLUxkaGIwMXhHREtiMmFBSjJPb3BtZzVhLXdJRnJzOGpBREhvUWxXSm5nS3p6S2F6T1JUTVI2aDVNLUpUU2h2d2xxYkR2TkdBRGExN2lRSjhLR3VFdm8tY2Z5UGxLWmZ1ajFxalhmb3hpV1Y5RVZPRGU?oc=5\" target=\"_blank\">Najwi\u0119kszy okr\u0119t wojenny Korei P\u00f3\u0142nocnej. Wszystko wida\u0107 na zdj\u0119ciach satelitarnych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPMH",
        "id": 2552333,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOOGl0LUEzR0NQYTQ4Wk92UmlQRURxTkVhazhzWTg1WVplOHlVTmtWZ0JqamNEbG93cVQ5am1JMXBCRW53SFdPdHp1VVJNVWcwUDdhZUhHR09icWhITHVWN2QxVjhEWE5KcTBrdjhBbWY1RnQwM3ZuajBRVnhreWh0NzJFU3piVkhONzU1RC13YmZQUXhkbHFoOFF6X3Vzem5YdndOSHR0dW1hRk9obXFHS1BlcExrelpN?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Najwi\u0119kszy w historii\" Korei. Media: s\u0105 zdj\u0119cia satelitarne - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T09:09:44.700580+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T06:57:01+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxObTR5M1JSUDdxbjFBRDVKbGU4Q184VkNwSkQ2Ym43eFQ3NzN0OS1QZElNNlpId3ZIWldWelFXY1AxejdVakU0R3JUWXBubzQ4dy1VOHM5UjRwb3U1SGFESE5udUFkdUJ6cEd0bFBHaG1zd0FqLTkxM3huSHpzVkVZY2trcnZBYkZCWjFDS09JekQtUHd0amtubGhsZnliMG8?oc=5\" target=\"_blank\">Psycholog alarmuje ws. \u015awi\u0105tek. M\u00f3wi o poczuciu zagro\u017cenia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOTl9XaWRZWXdnQW1QX1l0ZmlqOTVfRzZBYWl3YmYtQUZ2RGdPbzZqblpVMzNwekN1SW9vWlJvOExWcWlxUm51UW1uRU5aTFgtbXZJUlU4X0t1NjFNbEt3NEZ3ODBLMFNCblpyNGpwUzdMcDlnYi1kNHBmU1NUUExhMlV4RTExS0dVSmZTaGFQX3ZqeHpSSGZITDRvaU1oeDlfQmtzRHFhNHVuY041N2FaUA?oc=5\" target=\"_blank\">Czarny scenariusz wisi nad Ig\u0105 \u015awi\u0105tek. To by\u0142aby katastrofa. Policzyli\u015bmy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPT1lmLVpfblQ4eDZiRmpmSTJiZV9NRFVvY2duV0pIaE1QWVRCcU43Q01",
        "id": 2552340,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxObTR5M1JSUDdxbjFBRDVKbGU4Q184VkNwSkQ2Ym43eFQ3NzN0OS1QZElNNlpId3ZIWldWelFXY1AxejdVakU0R3JUWXBubzQ4dy1VOHM5UjRwb3U1SGFESE5udUFkdUJ6cEd0bFBHaG1zd0FqLTkxM3huSHpzVkVZY2trcnZBYkZCWjFDS09JekQtUHd0amtubGhsZnliMG8?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Psycholog alarmuje ws. \u015awi\u0105tek. M\u00f3wi o poczuciu zagro\u017cenia - SportoweFakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T09:09:41.973361+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T06:52:42+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPWE84d0lleTlxdGU3LWNlT2Zob0VQVGhSWlpnLUZ2d2g1S3FQam5UanRsTjU2X3NhLTY0blVnWHlXalBHVFhUQzl1R1VPekN0eWNCbnRfOHRIWEg1VTlCY3hwZTdYTnRLeVF3bW9pSHk2NzRrQk5FZkN4X1ZHeUVCUUpZUE1NOC1Md1psOTVTbXd0NlZUZUxyZUw5VXhkZ21VY0VfVEFKNHhnTnZIeDE4YmdpbnY2eW1Pc0RwLVVsMVJWOUZ3?oc=5\" target=\"_blank\">Karambol na obwodnicy Wroc\u0142awia. Zderzy\u0142o si\u0119 dziewi\u0119\u0107 pojazd\u00f3w. Trasa jest zablokowana.</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQRUdWTkhfWGI1YjdJcEFYeU83Vk5fbWtWLU01RG81bXZhZWNYQTBLanNndS1fVDBGM0hfXzRUSUVHdHlfb3lUNFlocGFDaVVsOFJvVnFEYzA4dDJNdERZZUtlYjEtRVB4VEtIRDNUaS1CYlQ3Zk9aNjdUQXJ2LU1MSlZOUG1wY1RmVzlSaWZPWkZxel8waldtczZyVm5WSjBLNXdqeW1xVGk5WFdjaHRYVTIwdjBxWWh0d01ZWVNn?oc=5\" target=\"_blank\">Poranny karambol na obwodnicy Wroc\u0142awia. Zderzy\u0142o si\u0119 dziewi\u0119\u0107 pojazd\u00f3w, s\u0105 ranni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/",
        "id": 2552331,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPWE84d0lleTlxdGU3LWNlT2Zob0VQVGhSWlpnLUZ2d2g1S3FQam5UanRsTjU2X3NhLTY0blVnWHlXalBHVFhUQzl1R1VPekN0eWNCbnRfOHRIWEg1VTlCY3hwZTdYTnRLeVF3bW9pSHk2NzRrQk5FZkN4X1ZHeUVCUUpZUE1NOC1Md1psOTVTbXd0NlZUZUxyZUw5VXhkZ21VY0VfVEFKNHhnTnZIeDE4YmdpbnY2eW1Pc0RwLVVsMVJWOUZ3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karambol na obwodnicy Wroc\u0142awia. Zderzy\u0142o si\u0119 dziewi\u0119\u0107 pojazd\u00f3w. Trasa jest zablokowana. - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T08:05:00.409137+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T06:46:08+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNTy1kempWbUlteUpVeXBPelk3RUo3OU5jZUVGMmVWd2lQZEh6WVB5eWZObjBleFdfMVF3U0xLeHN2NGRGUGc2UEVHNXFMZ011NW9XcDBKZ2RraXZ6QzBzaWJBQnl1WWthYlpLZV9rOUVNYkZQQ0VRSU1HUGNZQklscEhjNzU1QWtXZUdrUl9GSGRnVkxfMWhnZktCTVVMY2ZzcUxxSHFYN0dONnJRTFdDSTZ3?oc=5\" target=\"_blank\">To on mo\u017ce rz\u0105dzi\u0107 Ameryk\u0105. Podpalono jego dom, gdy spa\u0142 z rodzin\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2llMUxiU0RSRW85cHFLbEZCZ3ppZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 2552053,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNTy1kempWbUlteUpVeXBPelk3RUo3OU5jZUVGMmVWd2lQZEh6WVB5eWZObjBleFdfMVF3U0xLeHN2NGRGUGc2UEVHNXFMZ011NW9XcDBKZ2RraXZ6QzBzaWJBQnl1WWthYlpLZV9rOUVNYkZQQ0VRSU1HUGNZQklscEhjNzU1QWtXZUdrUl9GSGRnVkxfMWhnZktCTVVMY2ZzcUxxSHFYN0dONnJRTFdDSTZ3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To on mo\u017ce rz\u0105dzi\u0107 Ameryk\u0105. Podpalono jego dom, gdy spa\u0142 z rodzin\u0105 - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T18:14:55.364571+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T06:44:51+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPRE9SYzdOU1JORzE3ekJ5bGZzb2Ywa3ZNR2F5VGF3UjhvM3FlYjg1UE51TmVqS2FWMW45RU1hdkNiZGdKYTVlZ1NjdURzMDV4QlRWVGI1TUhMT3BQamIzRzQ3M25JMEJUUjkwUVh2V1gtRTQzSjk3U2xKRGZTZ280UkNpLXdRUDIyS2NRaWVsZl9qVklKUVlzTVBWck5FNVczYk5kOTVUWUlYbkp1WEU1N0cwdlFuQmJqMjZWVtIBuwFBVV95cUxQVm5GRl9TNmNzUGNCSjZvU21rN0xjbGZPQndsZU1VR1dxUUhaM2Vfa1dRcjdYS2x5cmx6S3hSU3IyTWg3ZTIxNzJvcnpGX0JfUFVLN3hXbVZLRDBIVnRWMi1jOVNscmRSOUFMaUdVckNDdXY0cE1GSjFsbGFqODFqelpmUy1sSjdXeU01eE5hMjhRY0ZrX25NcF8xak1ldk8tR1l6NjhJZ0FBNERieHNCb0Y3Mml2U1N6cXZ3?oc=5\" target=\"_blank\">Laureat Nagrody Nobla nie \u017cyje. Mario Vargas Llosa mia\u0142 jedno \u017cyczenie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF FM</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNSzhMU2duS2d0TjhjdFVKSlRsVzNFSzY5Y1U1SXhRY1JOazNxMDUwbGI0aU1oYzZWQXJ0cUtFMzQ4VDIzQWVYb2x3eFBLLWZKTURQZU1kVDhqN2xGR19vVUpRWGZrWWYxVTZneFYtMWdSek4xcnZ6ZE1fbnRWazNCZEVvaEtqaklkR2lpUWd0WFM3YUN4MzVhb1NjZDZ2NEV5WER5TjJNWQ?oc=",
        "id": 2556688,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPRE9SYzdOU1JORzE3ekJ5bGZzb2Ywa3ZNR2F5VGF3UjhvM3FlYjg1UE51TmVqS2FWMW45RU1hdkNiZGdKYTVlZ1NjdURzMDV4QlRWVGI1TUhMT3BQamIzRzQ3M25JMEJUUjkwUVh2V1gtRTQzSjk3U2xKRGZTZ280UkNpLXdRUDIyS2NRaWVsZl9qVklKUVlzTVBWck5FNVczYk5kOTVUWUlYbkp1WEU1N0cwdlFuQmJqMjZWVtIBuwFBVV95cUxQVm5GRl9TNmNzUGNCSjZvU21rN0xjbGZPQndsZU1VR1dxUUhaM2Vfa1dRcjdYS2x5cmx6S3hSU3IyTWg3ZTIxNzJvcnpGX0JfUFVLN3hXbVZLRDBIVnRWMi1jOVNscmRSOUFMaUdVckNDdXY0cE1GSjFsbGFqODFqelpmUy1sSjdXeU01eE5hMjhRY0ZrX25NcF8xak1ldk8tR1l6NjhJZ0FBNERieHNCb0Y3Mml2U1N6cXZ3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Laureat Nagrody Nobla nie \u017cyje. Mario Vargas Llosa mia\u0142 jedno \u017cyczenie - RMF FM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T11:19:53.175539+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T06:42:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPVlNXcDJKcUZMQzJmbjNuWk1HOEp1YVprekF1UGdPRlFZVENzclpyeFFTUEtxU2w5TWVBblFZZFRkYWUyeDJtd1BQeWQ0aHJ1M0lzSTlKeGZUSWkwSEhBVGhpT0RTNFlMWWFVdWtoeHNyaXdLRkdwUVRiLUp2NDJLWGFqbjZaQkQ1ZVkxVUpZUG82MHRCMXVrdTFLb2FHd2NIczlSY2htTjVhSkdtb2FHZkZjdGjSAbMBQVVfeXFMUGJRVkVPQWFjU2xrb2thYldTTVp5al9LcjcwQWZpbVRfb25TV3NTTzFEaGU2YUNMY24tVmh6dzc2dUFUT093X0pmUUJuMGdFQUV0anVlWC1RcTNobE4wV0lIclNzekxOVE9RZE5yVzNCbjlJVnZHT0pVblR5c0VXM19GZXE1VFhkb3ZkUExISGw1ZWlrN195Q29wZVp4aFRvckdoSXNBYzcyZ2Q0dk5yZXRNa1k?oc=5\" target=\"_blank\">Mabion ma umow\u0119 o wsp\u00f3\u0142pracy strategicznej z niemieck\u0105 sp\u00f3\u0142k\u0105. Kurs mocno ro\u015bnie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOZDMtUF9FaklMY3pBLTZFZ1V3ZHRyTER5a0xoaUt0bGVJVFYwUlFEUDYyYVVBV2Job0VwNGtYNXlLQmpETDRhQmg5ZzZHcjk5Nk1MQXI0STVrcWpPa0lyNWowMWMzLVd3RHBXcEFMWThGdjV2VGp5TnE5TGdnclZJQjUzN3pZTlhlZmEyUy15N2lVb3VNTEppOWNFY2lKenVJRmREOXlhX3N3YjM0UXJpW",
        "id": 2553127,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPVlNXcDJKcUZMQzJmbjNuWk1HOEp1YVprekF1UGdPRlFZVENzclpyeFFTUEtxU2w5TWVBblFZZFRkYWUyeDJtd1BQeWQ0aHJ1M0lzSTlKeGZUSWkwSEhBVGhpT0RTNFlMWWFVdWtoeHNyaXdLRkdwUVRiLUp2NDJLWGFqbjZaQkQ1ZVkxVUpZUG82MHRCMXVrdTFLb2FHd2NIczlSY2htTjVhSkdtb2FHZkZjdGjSAbMBQVVfeXFMUGJRVkVPQWFjU2xrb2thYldTTVp5al9LcjcwQWZpbVRfb25TV3NTTzFEaGU2YUNMY24tVmh6dzc2dUFUT093X0pmUUJuMGdFQUV0anVlWC1RcTNobE4wV0lIclNzekxOVE9RZE5yVzNCbjlJVnZHT0pVblR5c0VXM19GZXE1VFhkb3ZkUExISGw1ZWlrN195Q29wZVp4aFRvckdoSXNBYzcyZ2Q0dk5yZXRNa1k?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mabion ma umow\u0119 o wsp\u00f3\u0142pracy strategicznej z niemieck\u0105 sp\u00f3\u0142k\u0105. Kurs mocno ro\u015bnie - Bankier.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T14:01:12.804117+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T06:38:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNUDRDX3dHcjBpendQcTZuR1AwcWU0cGExTlgwSGdPSTFibFluM2UwQmY1U19mU3VTUUlZc3NNM212V3ZxeUtIMFNTVmxyMUVqcHo5RGU0QmVmaTVuY3VDdzdma09BY0pzM2x0eWZ5c2hzcjNGVUVSTzlvcE1IQzluVEl5LWNlOENva19Gb0JBZmUyaUFYY1JUVmFnWnNNTGhRaDBVcnh1eHJMRHpodDFZSGR3Tm1ZM2dDdURYeGRIbUR0TDFBcHBmdEtyWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Sonda\u017c po debacie w Ko\u0144skich. Tak zmieni\u0142o si\u0119 poparcie dla kandydat\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP Info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQYk0zSW5nZGhGQXRZX3BhUC1Qa043aTF0NjJHTkM1ZFRvZS1abllpd2RWZE0wWnlWeVdubUtIS0JzY2xvUWxndm9sQ0w2eGhnVU9UcjhXMEl1WE1YU1BIcVVsbXluTnltRTMyZFBPWmRaU1g4SEs5NVZ5c3JoYW54TVR0ZUt6czZvUm9LckFTVWo4MEhyLWZjejA3N2J2NlZlR0ZqcGNCLVA0dlJ3czhES3dDajNpQXdZVkZBMnFn?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy sonda\u017c prezydencki po debatach w Ko\u0144skich. T\u0105pniecie poparcia Rafa\u0142a Trzaskowskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.goog",
        "id": 2554175,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNUDRDX3dHcjBpendQcTZuR1AwcWU0cGExTlgwSGdPSTFibFluM2UwQmY1U19mU3VTUUlZc3NNM212V3ZxeUtIMFNTVmxyMUVqcHo5RGU0QmVmaTVuY3VDdzdma09BY0pzM2x0eWZ5c2hzcjNGVUVSTzlvcE1IQzluVEl5LWNlOENva19Gb0JBZmUyaUFYY1JUVmFnWnNNTGhRaDBVcnh1eHJMRHpodDFZSGR3Tm1ZM2dDdURYeGRIbUR0TDFBcHBmdEtyWQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c po debacie w Ko\u0144skich. Tak zmieni\u0142o si\u0119 poparcie dla kandydat\u00f3w - TVP Info",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T23:56:11.444172+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T06:31:56+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihAFBVV95cUxOMnJhM3J2VXpiODU2TlphWnFJNUtTYV9GNHMwZWc3bkh3dTZ5YW9YdW9hblRRVjZ0U3JYYnN1dkVkWEIzZ19YT3dLVExpeTR3TEVPbFhPeDVtSVpJQU1faENIdkxBRTd6S0VPOXR3QkZSRTZuQkljd3ZhUFJFUWctVkdTekQ?oc=5\" target=\"_blank\">Samsung wstrzymuje aktualizacj\u0119 do One UI 7. Wyst\u0105pi\u0142 powa\u017cny problem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Spider\u2019s Web</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxNcF80OV96Zy1DUXcydFJDMjM2WjJXYmVpQy02T0g4VEkzMk1NeTZWamFtVTNoUnZna3M4M20tZnQ5UVVqa0ZlTWo5ck5MYlRkOHYxbjNSN1NLY0tQWXQzVUxGRTB2S2oySWllTk13VXBFd1lKbW5abzB4NDFkTEcyNTVnY091dzBGNFJfeFRwTERkSjVPYmNmdg?oc=5\" target=\"_blank\">To nie koniec problem\u00f3w. Samsung wstrzyma\u0142 aktualizacj\u0119 do One UI 7</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Benchmark.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxPV2oyejdwWnVfd19LZDQ2dTZjVFV2LU1LRHV5UVhtOXNxbjRONlVBbVI3N21uLWFQM182ZjQwekhDd0dUbGZmMGg3VW44SXEtNWVHTTFkbXNOOXVhRTl6UlNmQ21WMXk2V3",
        "id": 2558784,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihAFBVV95cUxOMnJhM3J2VXpiODU2TlphWnFJNUtTYV9GNHMwZWc3bkh3dTZ5YW9YdW9hblRRVjZ0U3JYYnN1dkVkWEIzZ19YT3dLVExpeTR3TEVPbFhPeDVtSVpJQU1faENIdkxBRTd6S0VPOXR3QkZSRTZuQkljd3ZhUFJFUWctVkdTekQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samsung wstrzymuje aktualizacj\u0119 do One UI 7. Wyst\u0105pi\u0142 powa\u017cny problem - Spider\u2019s Web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T06:59:07.781573+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T06:28:26+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNeHliWGh0bVJSMHJVTzF0OFRGdUpFaHA1MTNURS1wcF9IUHUtS0hBY1RKQmEtNTk5cU8zTXZGbTlic09SdG5lU1MxRDZqTkxubXhFRVdCeU81QjNxVlR1ZTVnMWVvWnNmaERYbjN0dVpWNmxQUFBOT2NuaDZDaW9FSFZCNDZGc2E3M3B2Mlk4Zy03bmZyUk03VHRRaUNqVkpLaGY2SzNsdEZKQXZ5?oc=5\" target=\"_blank\">Nadchodz\u0105 zmiany: Nowe ceny przegl\u0105d\u00f3w technicznych ju\u017c w drodze \u2013 kierowcy zap\u0142ac\u0105 wi\u0119cej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">rallypl.com</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNSmxzZjFLZDU5aG80bXZmQlk1Nk50UTltNlJjWkpidWdBNmU0Mjd6MDJndzN4N1ZiVlZVVzRiX3hoUTFBazlOSFZEREFSMVlScUlSNHBVZTYtVDdhclp5TVNXRFNvWHBURk1sNzR0dm1NY1FLdGdUS0NROXRmY0JnQnhWQzA3QUlPWGI3ai1zb2Q0aktRV3VTMGpQeE1uODZGUVRGMzJIR3RBdk05?oc=5\" target=\"_blank\">B\u0119dzie nowa stawka za przegl\u0105d samochodu. Pad\u0142y konkrety. Trzeba \"pokry\u0107 straty bran\u017cy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Moto.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOcTNPN1RhU2VrVDZZ",
        "id": 2551799,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNeHliWGh0bVJSMHJVTzF0OFRGdUpFaHA1MTNURS1wcF9IUHUtS0hBY1RKQmEtNTk5cU8zTXZGbTlic09SdG5lU1MxRDZqTkxubXhFRVdCeU81QjNxVlR1ZTVnMWVvWnNmaERYbjN0dVpWNmxQUFBOT2NuaDZDaW9FSFZCNDZGc2E3M3B2Mlk4Zy03bmZyUk03VHRRaUNqVkpLaGY2SzNsdEZKQXZ5?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nadchodz\u0105 zmiany: Nowe ceny przegl\u0105d\u00f3w technicznych ju\u017c w drodze \u2013 kierowcy zap\u0142ac\u0105 wi\u0119cej - rallypl.com",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T08:04:59.614989+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T06:27:35+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPTmZhd2Rnd2tEUUoxNFI5NGZNRzRwTTJyUGRNdEtucWRYa1NkNHVLRXdGQkFGcFg2TDhVOU1yZEtmRlEyeWQwbmFsdFg2MW9hVGU2bWFzb0JUcHQybmQ2Tk94Z0wzT3F4YXpVeUdOc2NIQWRBTUplTEhWQUxHUUdON3VyOFV4SDVJX0VEQjNkQVZzRWlzWnktQ2RSZkdwdHkxc2pUdFhkT2F0QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Najnowszy sonda\u017c. Konfederacja traci poparcie najm\u0142odszych wyborc\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxORmZtdDBDeVlSVlFHNnA4a19nM3RoOGU2QWVtbFRnTkRhSHlCV0lHejV4aFY1YWlDTUZvNGl3bnVZOUx3RFRHbmwyemQ5TEtzYzBsTGs4MmVBaHloejZlSmZWWnBhN0NQV012Y2pfRENmeUptbzJBODByMllWMUo0aVJEVG96aEd6ZHBNN0M2VGlMa01NR1VnNTZOYlYxQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Konfederacja z du\u017cym spadkiem, k\u0142opoty Trzeciej Drogi. Nowy sonda\u017c</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNeWRpb2o2OFRwNGM0TUoyQnBhdk9MRWR5ZzFPN3BoYXpFWHlfWWNXOGF1SmtrZ2NfR253L",
        "id": 2552050,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPTmZhd2Rnd2tEUUoxNFI5NGZNRzRwTTJyUGRNdEtucWRYa1NkNHVLRXdGQkFGcFg2TDhVOU1yZEtmRlEyeWQwbmFsdFg2MW9hVGU2bWFzb0JUcHQybmQ2Tk94Z0wzT3F4YXpVeUdOc2NIQWRBTUplTEhWQUxHUUdON3VyOFV4SDVJX0VEQjNkQVZzRWlzWnktQ2RSZkdwdHkxc2pUdFhkT2F0QQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najnowszy sonda\u017c. Konfederacja traci poparcie najm\u0142odszych wyborc\u00f3w - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T08:05:02.596994+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T06:26:44+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxOb1FVOUtaM2Y1bnI0UEtvOEZ2alV5VEpSUWlVR296TWNEbExXUDdPNDRXaWtVRUlLTmxFSDVEZlJKcW80aFRJTUpJRVczbUJDMk1DT2RDbFRzU0xRbzREZ2g1dGl3dXdLR2pYeHRWdUQ3ZG9hQ1c2czJMa042cXQ5ZS1DVWJTSjVldFE?oc=5\" target=\"_blank\">Widzowie ostrzegaj\u0105 si\u0119 nawzajem. \"Cios w serce\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Film</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMidkFVX3lxTE9ZQlpTNlRMX0Z6YWdqcTBpaXRteVMwd1NicmZqZU5aYkMzNmVVUV9NeWxwNkRoUjJSQVRjN3BGYUU5VGsxVzFEQXBKYzBybnpfUnRiYUhmd2FlOGhSMG9wRVNBNEhjdHZhMmR5OXFVc2lHdHM2VWc?oc=5\" target=\"_blank\">Smacznego, telewizorku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Filmweb</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQM3MxZXdiYjFYNFFTQzNPb0ZVb3BCLTZwSW9hb215QTlJQUs1YmRpRnpodXU3bTJrXy1PUlhOOUE1dHZTUXZrWkRocnBrLTZVb25VYU91eWI5X3UxcWt3VmlvQ3piUHVRbVItazdSY24tRDhfMFpmYlJZS3lJVnMwd0x5cmdWcGwweldCSU9TRFdPNUtmdE9Dd2tXeFFrdmlQQlkyZHh4NW9DV0kySHZDSXROTFNtSUdXa09WT1Izb",
        "id": 2552061,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxOb1FVOUtaM2Y1bnI0UEtvOEZ2alV5VEpSUWlVR296TWNEbExXUDdPNDRXaWtVRUlLTmxFSDVEZlJKcW80aFRJTUpJRVczbUJDMk1DT2RDbFRzU0xRbzREZ2g1dGl3dXdLR2pYeHRWdUQ3ZG9hQ1c2czJMa042cXQ5ZS1DVWJTSjVldFE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Widzowie ostrzegaj\u0105 si\u0119 nawzajem. \"Cios w serce\" - WP Film",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T18:14:54.459951+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T06:23:09+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQeC1COWNCV1FOQk9JRFoxWkd6Y2RKeEwwOGlaazF3dzRvYzI5YktnRUdDZldqdEFxVS1HRDRDTXZER245V2J3UDE3NTB5Mjl1ZlBOdmpvaVlLZ29ZTEh0aGdoQWtoUmlLdFlRTFZRTkwwQnhtdzFmVHpjUXBaQ3BHSkNWU21mVlI5NWZKTzNGOTIxZ1VTSThacmtNcmxIYnpvVkNELUdR?oc=5\" target=\"_blank\">Trump: atak na Sumy by\u0142 wynikiem b\u0142\u0119du</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Defence24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNSXRQU2JhRjRaYmJQVmpaTXA0WjIwczRndU8xZHpRam9BMFRWUzRfb1VzellsYjB0UmJoRVpDWlczdXdMMWJxUGl1ZDFEWmNTRXhCNG9qb2NFN3pYQ0E3S2NvU2VNU3Q5TEJjWWtjNVVSeU82MkV4aVd0cDk1RE9MelZpZjNXS0lGd3JDWUpDUWhEdjFlQ3ByeElXc1NQbjFIXy1pMzJQNFVMRmZDaUtlZVFB?oc=5\" target=\"_blank\">Zaskakuj\u0105ce s\u0142owa Donalda Trumpa po ataku na Sumy. M\u00f3wi o \"b\u0142\u0119dzie\" Rosjan</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNbjJseTUwbDVXc292cmtXRW0yajdyMlgtYzNscnVVUm9nQ0tRUEJiTVFjZ1pCc3FGbGRPNmlfS0l",
        "id": 2556682,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQeC1COWNCV1FOQk9JRFoxWkd6Y2RKeEwwOGlaazF3dzRvYzI5YktnRUdDZldqdEFxVS1HRDRDTXZER245V2J3UDE3NTB5Mjl1ZlBOdmpvaVlLZ29ZTEh0aGdoQWtoUmlLdFlRTFZRTkwwQnhtdzFmVHpjUXBaQ3BHSkNWU21mVlI5NWZKTzNGOTIxZ1VTSThacmtNcmxIYnpvVkNELUdR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump: atak na Sumy by\u0142 wynikiem b\u0142\u0119du - Defence24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T11:19:53.695254+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T06:22:34+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOc3VtNEZOYnlYWGpZQzBJcW8xRXlIdzQ2dmVnbHFUX3BXdE9jMTZjWTQtTWt6OGU4cE8tNWZkempKdUo0dXRONGF3QXdrR2lGcTNoSnlzVVdQTUNuZl9hMDVFMTJ3SEVtb29fSzdCb1l0cFNMU2lZQi1yWjZXN0QycURnUFdaSllWRGpxQl9YTHJUNjd3TUhfOHpfSnA1QWZpelNZTjNQYk8wRHpfUzhLeDMtLXVnTWVrdmhHZWhFTUlRUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Diablo 4 z planami rozwoju na 10 lat! Blizzard chce rozbudowywa\u0107 gr\u0119 przez kolejn\u0105 dekad\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPV3RWdXpyUnFPU2hnWTJwbEpBNVd0U3g3Ql9mU25rWmpsSVpDdlBndEpWNVJ0SlhBY0QxUzFtU3hGLW1aRVdxQndyWUFiSUFTQm55R0FDYjV6UVdxZ3NCYVpEaVE1NlJBd2ZOd3FGWG5JeHktWHZXTnowTV80ZTR3SnFTZ1dpd1Zzb19tcmVQRmo5cjM5VlVpSHY4Tmg4UWxBeHMtT0xhNTY?oc=5\" target=\"_blank\">Elon Musk zn\u00f3w spotyka si\u0119 z krytyk\u0105 internaut\u00f3w. Co wymy\u015bli\u0142 tym razem?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia.pl - gry</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPTzdGeT",
        "id": 2553129,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOc3VtNEZOYnlYWGpZQzBJcW8xRXlIdzQ2dmVnbHFUX3BXdE9jMTZjWTQtTWt6OGU4cE8tNWZkempKdUo0dXRONGF3QXdrR2lGcTNoSnlzVVdQTUNuZl9hMDVFMTJ3SEVtb29fSzdCb1l0cFNMU2lZQi1yWjZXN0QycURnUFdaSllWRGpxQl9YTHJUNjd3TUhfOHpfSnA1QWZpelNZTjNQYk8wRHpfUzhLeDMtLXVnTWVrdmhHZWhFTUlRUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Diablo 4 z planami rozwoju na 10 lat! Blizzard chce rozbudowywa\u0107 gr\u0119 przez kolejn\u0105 dekad\u0119 - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T11:19:54.212733+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T06:20:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPWURmeDdKWjROTlNxMnlrR0hWNlBhZVpySUhfYjVKMDFKTGhhcUY0OHN4Q0pzWG5VamhxWHBOTFI0ajNfM3pma2hBM3JPb0hvLWNXd1pPanUyaC0zSWFzeVY4WmU1aFNJRnNXVTFJTjh1SWowaVJTaUJuRVFyWlFfeTc1WFhQNjZfSUtZek9yd3VaLTNneEUyLXNTeGM2aG0tQWM0d1UzSS1UNEV1ZkdiemtlcFdnT3Y1aVZ1Z2VYZnBWS3RWTjZ1RG5Ddw?oc=5\" target=\"_blank\">Z autorem \"Stu lat samotno\u015bci\" Mario Vargas Llosa zawar\u0142 pakt. \"Przestrzega\u0142 tego a\u017c do \u015bmierci i ja zrobi\u0119 to samo\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Kultura Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNSzhMU2duS2d0TjhjdFVKSlRsVzNFSzY5Y1U1SXhRY1JOazNxMDUwbGI0aU1oYzZWQXJ0cUtFMzQ4VDIzQWVYb2x3eFBLLWZKTURQZU1kVDhqN2xGR19vVUpRWGZrWWYxVTZneFYtMWdSek4xcnZ6ZE1fbnRWazNCZEVvaEtqaklkR2lpUWd0WFM3YUN4MzVhb1NjZDZ2NEV5WER5TjJNWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje pisarz i noblista Mario Vargas Llosa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95c",
        "id": 2553131,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPWURmeDdKWjROTlNxMnlrR0hWNlBhZVpySUhfYjVKMDFKTGhhcUY0OHN4Q0pzWG5VamhxWHBOTFI0ajNfM3pma2hBM3JPb0hvLWNXd1pPanUyaC0zSWFzeVY4WmU1aFNJRnNXVTFJTjh1SWowaVJTaUJuRVFyWlFfeTc1WFhQNjZfSUtZek9yd3VaLTNneEUyLXNTeGM2aG0tQWM0d1UzSS1UNEV1ZkdiemtlcFdnT3Y1aVZ1Z2VYZnBWS3RWTjZ1RG5Ddw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z autorem \"Stu lat samotno\u015bci\" Mario Vargas Llosa zawar\u0142 pakt. \"Przestrzega\u0142 tego a\u017c do \u015bmierci i ja zrobi\u0119 to samo\" - Kultura Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T15:05:50.559778+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T06:18:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQelViZWFuUk8teS1BeDdoTWcxSFlldENqWURadmE2ekNBY29ZaGpPMVNoZm1YLVVGQ3FfeEVONzNnZFktT2xqbmFUQVpwc0x2Qm04cGVUZXh0Zm5GMkhoc05UMUZ2Nk43RTdWWVpJSlc5SUdXel85YldGZzh3RFJZYkFJc3V1QjRCSVdHU0JSMWJXSFFwNnpYaHBkWjdxZElwckJZaDZ2Q3B6d1pJekJGdG1R?oc=5\" target=\"_blank\">Chi\u0144ska salwa metalami ziem rzadkich. Zagrywki Trumpa nie zmi\u0119kczy\u0142y Pekinu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Next Gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQOFNwenFMRFBpYW9kVDR3OGxybmhYQXVaWVdRY1I1NlZVZWZwbnZuSmJoYlE0WEM4TUp1X19VdVF0MGctWW11N1N0M3h5SjVPYmsxWkwxSVV0Y19IOVpnTVJDaEczR3A4N2E4U3RvYVhyNXRWV1JMSnRWNFZHanZMREJKQVQ0a2lKVzFLNm9PdlpsUmwzTkdUMm9DVGlkbVhETHRWaHFTcGtTYlRLNGxQYXJ2a1B0dC1ENC1DSWsxZDgtUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Chi\u0144ska blokada metali. Globalny rynek dr\u017cy w obliczu surowcowej katastrofy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CB",
        "id": 2554852,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQelViZWFuUk8teS1BeDdoTWcxSFlldENqWURadmE2ekNBY29ZaGpPMVNoZm1YLVVGQ3FfeEVONzNnZFktT2xqbmFUQVpwc0x2Qm04cGVUZXh0Zm5GMkhoc05UMUZ2Nk43RTdWWVpJSlc5SUdXel85YldGZzh3RFJZYkFJc3V1QjRCSVdHU0JSMWJXSFFwNnpYaHBkWjdxZElwckJZaDZ2Q3B6d1pJekJGdG1R?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144ska salwa metalami ziem rzadkich. Zagrywki Trumpa nie zmi\u0119kczy\u0142y Pekinu - Next Gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T08:05:00.120650+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T06:07:28+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOOHA0RWotRFYtTHpkXzRBM1VwVHZuellORDNXak5oejk3MWNyemFQX215clZYMDBqSWhxRWFuZUpKNkh0dU0wODhReF9JWWw1TGJsU2dKYmhtdUtyZHNKMGFrVWNZX3RBdmhVNWh2Qno3OFYzVVpyd0hfbDdUVGFVcjdQWjdvVUFsaXdzcVhKVEtycjJBeTVDNENZWTJ6TEhHRzdYZVZhUU5MU0E?oc=5\" target=\"_blank\">Kontrowersje wok\u00f3\u0142 pikniku 1000-lecia. Media o zaufanej firmie PO</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPYlZVOHdhbjI4ZTZUYjR4OWI3d2RkTzZRSmlHLXBDUEJjT1pjejIxMlJxNFI1QXdVbm5fMWFGRk43cDVJYWlFSE5STTI5MlpueU4xYXRCNllkZk5VNGxNZGx5ZHFxQ21FSExBcWtaT0pTRExGbEx3N3k4VXlpN1J0aWtyR21LcUlOZnNNdjJZZmN5RXVlM1BsNWFZTERnUzk2NVlZeC1LaEhSaGx0S2t1bDFocE9TN2o4Z3c?oc=5\" target=\"_blank\">Media: Piknik 1000-lecia ma organizowa\u0107 \"znajomy\" premiera. Firma wynaj\u0119\u0142a hal\u0119 na debat\u0119 w Ko\u0144skich</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOQXpzMzdqd",
        "id": 2552052,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOOHA0RWotRFYtTHpkXzRBM1VwVHZuellORDNXak5oejk3MWNyemFQX215clZYMDBqSWhxRWFuZUpKNkh0dU0wODhReF9JWWw1TGJsU2dKYmhtdUtyZHNKMGFrVWNZX3RBdmhVNWh2Qno3OFYzVVpyd0hfbDdUVGFVcjdQWjdvVUFsaXdzcVhKVEtycjJBeTVDNENZWTJ6TEhHRzdYZVZhUU5MU0E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kontrowersje wok\u00f3\u0142 pikniku 1000-lecia. Media o zaufanej firmie PO - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T09:09:44.218070+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T06:06:20+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQbUZJN3U1OVFRc3J0VTdaV2ljOHMyWlhKQWdVYWdtRUFOR2x5OWRvNkZpY1A4cXNYRHZvNzdoODAwR3dETEdURkRUY2E0NkZGVUdYbjJ4X250Ums3NEtJOEI2WjdrS29Rb2lra1NHMk9fZWdNRlplX2NTZEhlWjR1akVaelB0TVYtNGtoMVJEOGsxa1Y3cXF4bWk5TGVGRFplanM2RDY5TWdoLXBiR1d3dWJiNEVUOFRjTlFsRUFubkZvczA?oc=5\" target=\"_blank\">Tak zachowa\u0142 si\u0119 trener Jagiellonii wobec Feio. Kibice zwr\u00f3cili uwag\u0119 na jedno</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxPRlVQeHdJM3hsV0g2UEJZODRtVHdqOVpaN19CeW1jaGw3d2ZlQjZGQlNzN1JpcmlfbDlyWjdKZG5RMU9jZU9pR0hadHQ0U3l5U0VtOVE0TVdRcGJLbUh6RzFYd3hrV0I1cG5nSzdqb0xwM2RyQVlKcHF3WEdSQzlDdFJsa1lMNU01VDNHZmpBTmdJUHNfRi1LelhzUjBfeWFwWW9TMk9sWlE5ejRPUGZUWk1Kay1pSkxIRkVGNGxLRG9IOXo2Sm5mTVd1ZUQ5Wks3U0VWSGNn?oc=5\" target=\"_blank\">Ten s\u0119dzia ju\u017c raz mia\u0142 \"problem\" z Legi\u0105. Teraz us\u0142ysza\u0142, \u017ce jest rasist\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li",
        "id": 2552338,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQbUZJN3U1OVFRc3J0VTdaV2ljOHMyWlhKQWdVYWdtRUFOR2x5OWRvNkZpY1A4cXNYRHZvNzdoODAwR3dETEdURkRUY2E0NkZGVUdYbjJ4X250Ums3NEtJOEI2WjdrS29Rb2lra1NHMk9fZWdNRlplX2NTZEhlWjR1akVaelB0TVYtNGtoMVJEOGsxa1Y3cXF4bWk5TGVGRFplanM2RDY5TWdoLXBiR1d3dWJiNEVUOFRjTlFsRUFubkZvczA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak zachowa\u0142 si\u0119 trener Jagiellonii wobec Feio. Kibice zwr\u00f3cili uwag\u0119 na jedno - SportoweFakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T12:24:42.417809+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T06:03:28+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMidEFVX3lxTFBablB3N0Q2Zy04bmh0OHp0N1U5V1VIZWYyY0JyTVVqYkhJcGd1Wl9BNmlVX2ZnNHFKM0lKc2pHbTRjTFRJdm9DN0lxYUhmSWVhYlpLNlV1Q0JIRk1MMVlSZ0NrZnNKejBQUVpXNUhIY09waTdo?oc=5\" target=\"_blank\">Sony podnosi ceny PlayStation 5. Tanio nigdy nie by\u0142o, ale teraz b\u0119dzie jeszcze gorzej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Spider\u2019s Web</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQd0toXzdIVEYwTnEycGJnVmZsUXpFenVlWS12ODBPR1JZLVVsV25zeUNJLVRzcGp0QWdWa19yYVhzek5rR0hBUEh4RFl1WFBjenc5cVlWRmRjWExSWGpzT09LTmNKSFhIQzZkQjRxMHluU1U3b3hOZjBGTEVMRHgwU1FINTNlWmxxVWQ1bG5LYWRqZ3psUDJNYm9CUlZiZ2dreDMzeDY5MUd0ekpMNWZyV2tR?oc=5\" target=\"_blank\">Sony znowu podnosi cen\u0119 PlayStation 5. Nowa kwota szokuje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Komputer \u015awiat</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQWTlTN1MyQXhBTGhJVWhtU18wckxLVTZVdXIwSEdqNUtwTmpMMzlnUTU4N08zQWIwUFh1SWFfN2l3OTljYk1tZURTdWNoVU40enQwcmp3eDhYc1",
        "id": 2553582,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMidEFVX3lxTFBablB3N0Q2Zy04bmh0OHp0N1U5V1VIZWYyY0JyTVVqYkhJcGd1Wl9BNmlVX2ZnNHFKM0lKc2pHbTRjTFRJdm9DN0lxYUhmSWVhYlpLNlV1Q0JIRk1MMVlSZ0NrZnNKejBQUVpXNUhIY09waTdo?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sony podnosi ceny PlayStation 5. Tanio nigdy nie by\u0142o, ale teraz b\u0119dzie jeszcze gorzej - Spider\u2019s Web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T09:09:42.361555+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T06:03:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOZ0JLRV8zOUp0cG40a3pYektndG85LThaaXFIY21iLVpWTUg4OUhjVW5tYWlyZzM3OVV2R0JzMEtHTVdjMXlqd1pOT1hGalNUb292TWhvaEhDNzhma2pZNmVUamlFRjBMUDlyclNoOEpWRmY5Q28yVGtTZ2ViZmpLTkVUcmpCRGo5am0wbjdadzVDM05Da2ZtYWpIMmdhcDJqTy1mUjczM0xCcXdqZmc?oc=5\" target=\"_blank\">Kary za niew\u0142a\u015bciwe obuwie. B\u0119d\u0105 kontrole na w\u0142oskich szlakach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNQjNwZnlZM3REVmk0WV9oSzJLSU1FUE5mQ2liLUVENFpmTEttY1lYWVBGUlh5a2txLXh1cW04eFBJTExCMjRJQm5hZTkydWVZQldmYzFEalh2ckRrZldXcGhhbkVoOEpOQTBoN3FFQ3luRWxmdERPUDhCbjBaOXhuZmMyWU5qWWpNemRYWW81NXlQQ25BRFM3aDlzMmp0bFYwZUNPRFROeTkyNUpueFJZTm80SkJSc0hIc2ZjeTJaYkZJQQ?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0142osi kontroluj\u0105 obuwie turyst\u00f3w. Z\u0142amanie przepis\u00f3w surowo karane</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOMlNDWkx4aEZONWlnY0d4RWh6dllyRUZlS",
        "id": 2552332,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOZ0JLRV8zOUp0cG40a3pYektndG85LThaaXFIY21iLVpWTUg4OUhjVW5tYWlyZzM3OVV2R0JzMEtHTVdjMXlqd1pOT1hGalNUb292TWhvaEhDNzhma2pZNmVUamlFRjBMUDlyclNoOEpWRmY5Q28yVGtTZ2ViZmpLTkVUcmpCRGo5am0wbjdadzVDM05Da2ZtYWpIMmdhcDJqTy1mUjczM0xCcXdqZmc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kary za niew\u0142a\u015bciwe obuwie. B\u0119d\u0105 kontrole na w\u0142oskich szlakach - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T06:59:07.294024+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T05:58:45+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxObGRpeXlVU1FVVXRWclhrWjZlWmFyTjRuUGZJa1k0Mkw0SnM3VndtMGpOODlwWkw0Zi1wbVlLTk5zbVdJSWd5YkNuTDBhaXJJYlVIeThuTHlneXE0NXRFSHVINzV1X3MybE9Ic0FpRzh0bGJQZnFnWjNTX2dMUXFHOUZTeUhkTV91ZnlxWVdxdGdoX1g0VnJEcENjNElGU1BQMlI4U0JBV0Z5dElqeU8ta2tydGlLTjJzU3VKSA?oc=5\" target=\"_blank\">Konfederacja z du\u017cym spadkiem, k\u0142opoty Trzeciej Drogi. Nowy sonda\u017c</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQZjQzR1BIcnZ5RGJYWXZGSjBFRFcwcHlSSDdLMHRtYlIzRlNlNHd0alg5RjZ4UGsyZnhZa0R0eHdzVklhVm5rcVJzaXpRWFh1OTI3bGM4eDl3cEFmRm81SktCRlh0M0U2c3RfZENJYlB1TDR5TFhyTTRNd1cwekUweFVMZ2RpT0FBTDRIZHNBNk9EWlpiR1FINktYQ0JjWWxxOWc?oc=5\" target=\"_blank\">Kto zasiad\u0142by w Sejmie? Najnowszy sonda\u017c i du\u017cy spadek Konfederacji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxNckk2ajI2eHc3WXJBeGduaUREbWtKczFrbXJWdnlzNFFuQm1yUTk4QnJNbDdW",
        "id": 2551795,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxObGRpeXlVU1FVVXRWclhrWjZlWmFyTjRuUGZJa1k0Mkw0SnM3VndtMGpOODlwWkw0Zi1wbVlLTk5zbVdJSWd5YkNuTDBhaXJJYlVIeThuTHlneXE0NXRFSHVINzV1X3MybE9Ic0FpRzh0bGJQZnFnWjNTX2dMUXFHOUZTeUhkTV91ZnlxWVdxdGdoX1g0VnJEcENjNElGU1BQMlI4U0JBV0Z5dElqeU8ta2tydGlLTjJzU3VKSA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konfederacja z du\u017cym spadkiem, k\u0142opoty Trzeciej Drogi. Nowy sonda\u017c - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T11:19:52.345485+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T05:58:45+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxORmZtdDBDeVlSVlFHNnA4a19nM3RoOGU2QWVtbFRnTkRhSHlCV0lHejV4aFY1YWlDTUZvNGl3bnVZOUx3RFRHbmwyemQ5TEtzYzBsTGs4MmVBaHloejZlSmZWWnBhN0NQV012Y2pfRENmeUptbzJBODByMllWMUo0aVJEVG96aEd6ZHBNN0M2VGlMa01NR1VnNTZOYlYxQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Konfederacja z du\u017cym spadkiem, k\u0142opoty Trzeciej Drogi. Nowy sonda\u017c</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNeWRpb2o2OFRwNGM0TUoyQnBhdk9MRWR5ZzFPN3BoYXpFWHlfWWNXOGF1SmtrZ2NfR253LUNoeDU4cU5YcGk5MGFySkZXREJBWmlmT2pSdWF1Ym43MjlHQjZJemlINUhlcE5YWEFEekdueHVSMWxPanZENTF5QzcwQ3Z2cVktdHVBbDJXbnhPNThnUmtjdUV2ek1uNlFZTU1K?oc=5\" target=\"_blank\">Kto zasiad\u0142by w Sejmie? Sonda\u017c partyjny i du\u017cy spadek Konfederacji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxNckk2ajI2eHc3WXJBeGduaUREbWtKczFrbXJWdnlzNFFuQm1yUTk4QnJNbDdWYjFzZ3VjOV91aVk5MFN4alJpSkNzMlgxd",
        "id": 2553124,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxORmZtdDBDeVlSVlFHNnA4a19nM3RoOGU2QWVtbFRnTkRhSHlCV0lHejV4aFY1YWlDTUZvNGl3bnVZOUx3RFRHbmwyemQ5TEtzYzBsTGs4MmVBaHloejZlSmZWWnBhN0NQV012Y2pfRENmeUptbzJBODByMllWMUo0aVJEVG96aEd6ZHBNN0M2VGlMa01NR1VnNTZOYlYxQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konfederacja z du\u017cym spadkiem, k\u0142opoty Trzeciej Drogi. Nowy sonda\u017c - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T06:59:09.371639+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T05:54:31+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNcURqOFJoeXNNN3JhXzZER2N1ZGJlcFNSdld5OTZidUZyNVBCQ21UdkRTUnpsckpwX3EzdFJWX251NGNCaklLcXBkQUJWN0VCWmNRM1lfTXEwaHRNRXctZDA4UkF1WHdHZkp0dHBwZEsya3E0d0hsVWc0RTUwSGRGS1VoMDdUenNxdUc4RktHVXp0WWdsbFJ3TW9FdElCd2pYOWE3RWd4cm5za3gwMnBHem1SdlpveTA?oc=5\" target=\"_blank\">Gigantyczna pu\u0142apka przed Ig\u0105 \u015awi\u0105tek. Tak du\u017co straci\u0107 mo\u017ce tylko ona</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPb01sbU8zX2cyWmJtRjlYOV9ELTdLbzJPRWFtdU5JYlhPcjN3Qy1URnhaYVgwZ2VhSHU1b3dpeGdLNlJsa0RlUHFqUGI4ZHJ2ZFg4b2Rma3oxUVdsOGota2kyaGJzeHRjaVhFazJJNjRpTTRCWnN3cy1oWURoY1UzeUZKRjVtMnVydzNNZG11bThxekNUaXRlS1dHSXVDUE5ndUVFTnVubm1MaHNVWXNBUXlXSjZmWWJxRXYzSm0ydw?oc=5\" target=\"_blank\">Przed Ig\u0105 \u015awi\u0105tek podst\u0119pne zagro\u017cenie. Aryna Sabalenka si\u0119 z tego \"wyleczy\u0142a\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/art",
        "id": 2551811,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNcURqOFJoeXNNN3JhXzZER2N1ZGJlcFNSdld5OTZidUZyNVBCQ21UdkRTUnpsckpwX3EzdFJWX251NGNCaklLcXBkQUJWN0VCWmNRM1lfTXEwaHRNRXctZDA4UkF1WHdHZkp0dHBwZEsya3E0d0hsVWc0RTUwSGRGS1VoMDdUenNxdUc4RktHVXp0WWdsbFJ3TW9FdElCd2pYOWE3RWd4cm5za3gwMnBHem1SdlpveTA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gigantyczna pu\u0142apka przed Ig\u0105 \u015awi\u0105tek. Tak du\u017co straci\u0107 mo\u017ce tylko ona - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T06:59:07.651804+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T05:50:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMidEFVX3lxTFBSM3NCWTdRa1pBaVF2YzB4RnZUMWMyX0lneUw5VlpRRmRCOWh6a2F2RTZ2TzJWME9zZHg4MTNBTFJwcmVFTWdpMjdYcVRqcTBMdHhqeGMwSGFuUEtIZnlYM254TFU1MFljbzZfMmU4cWVIS2lI?oc=5\" target=\"_blank\">Karambol na AOW! Zderzy\u0142o si\u0119 kilka samochod\u00f3w i ci\u0119\u017car\u00f3wka. Droga zablokowana</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wroclaw.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxPOWJfNGhCQjdkY3BNV1M1QzltRXVOdFJzamZWalBqYTA5ci0tWHJUZms4ZmZmdXBCN0pqVjlvekdQTXFkVGRnYmpOTXlIX2U0U3FHNjhlNjYzSVVrSTVEYm5yb2VhZ2NXNmlSQjRmUTJwNFM2SlJ3a2xBdWZENVNCaEFmeTBoODZZa0ttTUVPMA?oc=5\" target=\"_blank\">Wroc\u0142aw. Zderzenie o\u015bmiu pojazd\u00f3w na autostradzie A8</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOOEp1cTR2OHZ4TG5qWWFVaWRwUUpaU19DZmVENWFBamdjOEdlalJxTi1iVjYxbGtHQUpGOS10b2ZBSmhXTGtlS3RkNG9yQkpXLXJsbUxBaXdOYm45SVduay03QWJ0Snh5c3g3TEFiYVhmZkFtRXlDYkNqNFR2d09rZ0N6eVRtVlFQVUpPN1Rv",
        "id": 2551798,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMidEFVX3lxTFBSM3NCWTdRa1pBaVF2YzB4RnZUMWMyX0lneUw5VlpRRmRCOWh6a2F2RTZ2TzJWME9zZHg4MTNBTFJwcmVFTWdpMjdYcVRqcTBMdHhqeGMwSGFuUEtIZnlYM254TFU1MFljbzZfMmU4cWVIS2lI?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karambol na AOW! Zderzy\u0142o si\u0119 kilka samochod\u00f3w i ci\u0119\u017car\u00f3wka. Droga zablokowana - wroclaw.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T06:59:08.899220+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T05:47:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPb3VZUlZmNUxuUlVtVURJN3ZHdFZvQ1k0ZGhpNGFjanZnRkJaV1A3RldkWk9Qd1dnQUxiQlJITVZvbmZsN280UEpTdlRhZEtxNUpaVUo1czl5MDdnN1JDMVFrRkhjaW9OYndTU19QUTZKSmd1dFNkX3ZEZmdmeFdiUGlNWEoyX0hZUkwzaUFucWdURWROUnFzV0Nra25pZks3Y3Vna0w5TzdlRjl5T3RtRUstNU8?oc=5\" target=\"_blank\">Po wyst\u0119pie Gur\u0142acza i Kaczorowskiej rozp\u0119ta\u0142a si\u0119 burza. Pewne gesty nie umkn\u0119\u0142y uwadze widz\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxONW9WbUtNNENPU2c0ZmdvVzN5dWpIM09xUUZ3Slp1c19QaDZ3akU3R25wMHU4dkZyVS1TNW51NkQ5dEFLSlhDV2pMMjM3ZnZyRGE0VVdfUmRFb1RGNURpdEFHd1BxeHlPZ2d6OE5qa0N6UTJzWXdiZ2lHZG03TlBqRmdkTHVTWGE0YXpvaS1ITzJtenNGbFVfZ0VxLTA3OFc1RE8xb2hGUS1ZamlIaDM2YU52dGs2NDQ?oc=5\" target=\"_blank\">Maserak o chemii w ta\u0144cu pomi\u0119dzy Kaczorowsk\u0105 a Gur\u0142aczem. \"To jest podstawa\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">jastrzabpost.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiq",
        "id": 2551808,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPb3VZUlZmNUxuUlVtVURJN3ZHdFZvQ1k0ZGhpNGFjanZnRkJaV1A3RldkWk9Qd1dnQUxiQlJITVZvbmZsN280UEpTdlRhZEtxNUpaVUo1czl5MDdnN1JDMVFrRkhjaW9OYndTU19QUTZKSmd1dFNkX3ZEZmdmeFdiUGlNWEoyX0hZUkwzaUFucWdURWROUnFzV0Nra25pZks3Y3Vna0w5TzdlRjl5T3RtRUstNU8?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po wyst\u0119pie Gur\u0142acza i Kaczorowskiej rozp\u0119ta\u0142a si\u0119 burza. Pewne gesty nie umkn\u0119\u0142y uwadze widz\u00f3w - Plotek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T06:59:08.183414+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T05:32:38+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQZ3FFdVg5eFpmWkRfMC1FVmNsRm4zVXRGR2hCdWlYaXZHem9RZHU3X0pBa2U2SzdmWmhiQUJWNW5PSUpNbHZyLXdjYWN3enQxRkM4UmxXQ0lMOW1jSEw4UHlOa3EtdzNhZG1vR01IUFk5TzV5RkNsWGh6MVlyc3BBQ1JiZkp5SnlNYXBfSkNQeEoteWQyRWVSaTFsNUY0QWc4dmNsMW5iVUdFMWU0amc?oc=5\" target=\"_blank\">Ze\u0142enski z apelem do Trumpa. \"Zanim podejmie pan jak\u0105kolwiek decyzj\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPUHoyVGNFdW1mMEQySEtnS25LWWlkV1AtXzVjdjZvWUZMMW9zODNzRV9OSUdMTWVCczRvZXAyRjJVZm9xMDNEQ0ZidkYweHZkbVRONnNoTWZ2cGFMZVE0OUVtVGVSWERQTlVyRVRiQ3MyTndzME9SOGJTNHNobTlYb2hQN21OcVNFYUpUUG9nZFdVOFdYb1JqSEQwYmRtdUhhbGEyUjNWLWIySkM0MDZrRTRWczN2dVJ1bDRNWXFQYUpTaU0?oc=5\" target=\"_blank\">Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski: Vance w jaki\u015b spos\u00f3b usprawiedliwia dzia\u0142ania Putina</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUx",
        "id": 2551802,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQZ3FFdVg5eFpmWkRfMC1FVmNsRm4zVXRGR2hCdWlYaXZHem9RZHU3X0pBa2U2SzdmWmhiQUJWNW5PSUpNbHZyLXdjYWN3enQxRkM4UmxXQ0lMOW1jSEw4UHlOa3EtdzNhZG1vR01IUFk5TzV5RkNsWGh6MVlyc3BBQ1JiZkp5SnlNYXBfSkNQeEoteWQyRWVSaTFsNUY0QWc4dmNsMW5iVUdFMWU0amc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski z apelem do Trumpa. \"Zanim podejmie pan jak\u0105kolwiek decyzj\u0119\" - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T08:05:02.065284+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T05:23:29+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxQOE9HVUZBNHJVeDRQMTlWODViM1FtcU55NkxNT3kzLTJqV0FsMmFhVVZ2Tk1VSEEzN1ZQSDl0T1hoZ0ZxVzNiTmZEcU9LT3NBUVZSc3NHYzVHZWVJcjFuMDBINWtwd1ItdWJWenRhcjBiVlRUQkRzZktaUjJ5VTVnbENud0c1OS1UWnJyWlg4U3JXMDBTZXpZb2pCWU1YTGVObmtnWTR3anpCMlByZ2tHc3A2cDZId29lX3p2UVFDS1Q5NVF5VC1fNlpR?oc=5\" target=\"_blank\">Wy\u0142\u0105cz to w smartfonie. Te ustawienia szkodz\u0105 baterii i nara\u017caj\u0105 Ci\u0119 na zagro\u017cenia [14.04.2025]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Pomorska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4gJBVV95cUxPeTRFVTNBX3MyVFVRUUF1WldrVUtZRjJYbVg0c3JzeXZQMDFLUVlkOGJoQ21jWEF6Y2RHby1MaWJLY1ZCNnhDSnhCVEFzZFc0V083dnEyMFk0YWp0TUxtLTBMekFMRkhxYVlfUTI3XzFISElrSFNvTmZDZmJfVGlkYWNZREtVM09NTS1waFJsY3pULTdnYjdUbF81X2p0bFVJbkQ5MjVGMjlObHQ5VnFOcGJfRXltT1lmcEc1bGRtU2FVa0Y5aEw1aFdLU2VJRTlGSEtHVlhFQURFdTVVU0dXTEdsdjU3MUdhakR6YkY0cFdtMFZVcWlVVzZNVjhhdFk1cXhWTFk2QzhGZjZJSFB3ajA4SFl3MUd0SmtPMEtWbTdwanRNcm93dGFpOFJTaWtoSGhBVXQ0UEg3ZmtTbXJnSy0y",
        "id": 2552059,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxQOE9HVUZBNHJVeDRQMTlWODViM1FtcU55NkxNT3kzLTJqV0FsMmFhVVZ2Tk1VSEEzN1ZQSDl0T1hoZ0ZxVzNiTmZEcU9LT3NBUVZSc3NHYzVHZWVJcjFuMDBINWtwd1ItdWJWenRhcjBiVlRUQkRzZktaUjJ5VTVnbENud0c1OS1UWnJyWlg4U3JXMDBTZXpZb2pCWU1YTGVObmtnWTR3anpCMlByZ2tHc3A2cDZId29lX3p2UVFDS1Q5NVF5VC1fNlpR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wy\u0142\u0105cz to w smartfonie. Te ustawienia szkodz\u0105 baterii i nara\u017caj\u0105 Ci\u0119 na zagro\u017cenia [14.04.2025] - Gazeta Pomorska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T11:19:50.947502+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T05:23:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOakk1WEFZX1l0b0hhbU10MVk4bW5tQWJzNGJsX1MtWFJLWG5FRlJmT05FVVFJVGN6ZUVVb3NaNDhERTVoTE51dC10N1U1LUZRTDJwQl9lbXVyaTF3S2J1alVaeWNWZk1KSW1Ma0dxT0Z0UmtUOFREcjJ4VnpkcE1qVDJaU2hWX2ZteEtreGdSXzhxT3lWQ0VIX3pETGtBZw?oc=5\" target=\"_blank\">Brutalny atak na Sumy. Trump zdradzi\u0142, co us\u0142ysza\u0142 od Rosjan</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNSXRQU2JhRjRaYmJQVmpaTXA0WjIwczRndU8xZHpRam9BMFRWUzRfb1VzellsYjB0UmJoRVpDWlczdXdMMWJxUGl1ZDFEWmNTRXhCNG9qb2NFN3pYQ0E3S2NvU2VNU3Q5TEJjWWtjNVVSeU82MkV4aVd0cDk1RE9MelZpZjNXS0lGd3JDWUpDUWhEdjFlQ3ByeElXc1NQbjFIXy1pMzJQNFVMRmZDaUtlZVFB?oc=5\" target=\"_blank\">Zaskakuj\u0105ce s\u0142owa Donalda Trumpa po ataku na Sumy. M\u00f3wi o \"b\u0142\u0119dzie\" Rosjan</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxQNl9naktWYndQNkxGbTBydVFDTzFLdGtBUDF2TmhiNkdhblVrTW9qdmliUEd",
        "id": 2553120,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOakk1WEFZX1l0b0hhbU10MVk4bW5tQWJzNGJsX1MtWFJLWG5FRlJmT05FVVFJVGN6ZUVVb3NaNDhERTVoTE51dC10N1U1LUZRTDJwQl9lbXVyaTF3S2J1alVaeWNWZk1KSW1Ma0dxT0Z0UmtUOFREcjJ4VnpkcE1qVDJaU2hWX2ZteEtreGdSXzhxT3lWQ0VIX3pETGtBZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brutalny atak na Sumy. Trump zdradzi\u0142, co us\u0142ysza\u0142 od Rosjan - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T09:09:43.111212+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T05:22:33+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxPSkRHUGR2b2sxcmQwcHlFVzR1UW1rMktaMFVoT3RxLW9tMDhfRzlsVzRudHFfUzVsb3BWcllZV0ZqZzQ5NzZQaG9GeTdFcmJ6bkJsRzJsaUwzOHFyTlJ3Vy1mV0lOSUt4bzNLMDZNRUl3dFNJRU01ZHNVQ3NrWi1RRUREbHdKOW84NjFaRm10LWs1N2ZGQWRFQUhDRDdNa3RWY20zeDlHUVNSRy1xb05xaWFpVkN0NkRoSWQweDJldF9VWklaTGs3YURJMGdtR0I1?oc=5\" target=\"_blank\">Taka ma by\u0107 w 2025 roku czternasta emerytura. Oto wyliczenia i tabela netto dla senior\u00f3w [14.04.2025]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Pomorska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxPTk9PWVg1MUdjZnVlSHRkeGN5UlBaRGNwVXJXa2ZSYVNFZ2JMUDZ2ZWRGLU54d25kbENsNjlFdVZGU1Zpajc4akp1amZ6Q1ZmY3h4V3VLYzVHLW82b205V2E5UXIzMzdRcTFiWjlFX1V0SV9mdFh0WVhRWnF5TjhobUpOYkFRSnBRZEw4XzMtVV9YTEhxUldfXw?oc=5\" target=\"_blank\">Wiceprezes ZUS: Zmieni\u0142a si\u0119 kwota trzynastej emerytury</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PIT.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPVWJNdkZpclN1",
        "id": 2552334,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxPSkRHUGR2b2sxcmQwcHlFVzR1UW1rMktaMFVoT3RxLW9tMDhfRzlsVzRudHFfUzVsb3BWcllZV0ZqZzQ5NzZQaG9GeTdFcmJ6bkJsRzJsaUwzOHFyTlJ3Vy1mV0lOSUt4bzNLMDZNRUl3dFNJRU01ZHNVQ3NrWi1RRUREbHdKOW84NjFaRm10LWs1N2ZGQWRFQUhDRDdNa3RWY20zeDlHUVNSRy1xb05xaWFpVkN0NkRoSWQweDJldF9VWklaTGs3YURJMGdtR0I1?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Taka ma by\u0107 w 2025 roku czternasta emerytura. Oto wyliczenia i tabela netto dla senior\u00f3w [14.04.2025] - Gazeta Pomorska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T08:05:04.214933+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T05:18:41+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxNZFJ6d3VOamFYYmVJaTgzTS1SaWxsRUlJbXFkbGt0VllJUzh0ZmxuTFlHRUdhamZVQ2lwNjBSSUFIRFA2VGloWElVMkdsc1lkUTU5M21ROGNuMFItMEVJY19DZElaWktwN2xrOUQ2a2dwOTBPZW43RGpPb0NVWHR5NFlCdjByb0htNnhXcF9IVXk2YUE0ZkgtRVBpME1Bem5tNWFTRnd5VHM0MVpyTFpmNFl5SXd3TXRsUWdpSFJwelZhbnM3akM3R2NpZFI?oc=5\" target=\"_blank\">Skandal po tym, co zrobi\u0142 kibic. Mistrz m\u00f3wi wprost: p\u00f3jd\u0119 do s\u0105du</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2l2aExMU0RSSDUta3dGd3lVZHFTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 2552066,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxNZFJ6d3VOamFYYmVJaTgzTS1SaWxsRUlJbXFkbGt0VllJUzh0ZmxuTFlHRUdhamZVQ2lwNjBSSUFIRFA2VGloWElVMkdsc1lkUTU5M21ROGNuMFItMEVJY19DZElaWktwN2xrOUQ2a2dwOTBPZW43RGpPb0NVWHR5NFlCdjByb0htNnhXcF9IVXk2YUE0ZkgtRVBpME1Bem5tNWFTRnd5VHM0MVpyTFpmNFl5SXd3TXRsUWdpSFJwelZhbnM3akM3R2NpZFI?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skandal po tym, co zrobi\u0142 kibic. Mistrz m\u00f3wi wprost: p\u00f3jd\u0119 do s\u0105du - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T09:09:41.137137+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T05:17:08+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQYzZjQk96QUFudE1YMnVsYlZzMWo2M2ZBRlJoQnBJeklyMFVBcEFGMlNXWnZiQzNtVmtVSFpHaUFobktiMlh6ZzIxalZIbTlhRWlFUWVwX0l4ZFI2MHVEb0NkZG1tbE03aVJobDFzZGtOdktrQlRGQk9SM1hzYlZYQnltX1l0NDlBVmY2cEI5MzE1aE1DQ25ob0UwWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Tragiczny po\u017car w Pszowie. Ludzie wyskakiwali z okien</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPM1JlaGlOOHk3U2dKa29vd1dXN1JPOExkZXRnR1pvRGZiY2hvM2hoZFBwbkJzT3BvaElLaXBzeTRTakRnLWZjdzFPaEwzaUZjZG5yUkczU29wTlJJd3NCdWFya2tYYWFQbjBLMERFb0FDaldVX3hsZGE5WThka21SaFRFQ0dDNTVvZVdncERFb1NjZkxySGdZQW1fcmtOSW8?oc=5\" target=\"_blank\">Wszystkie ofiary to Polacy. Policja potwierdzi\u0142a tragiczne informacje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQVXMyN0drcDhrS0dyX3dfa0tQX2xFWGdxc0JGVXFua2Q5X2hhZ1dFWmw1aVRoN2NoaFRLNnM3U2R5OGFRYXgyaWFzNHM4aENEY0pldF",
        "id": 2552328,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQYzZjQk96QUFudE1YMnVsYlZzMWo2M2ZBRlJoQnBJeklyMFVBcEFGMlNXWnZiQzNtVmtVSFpHaUFobktiMlh6ZzIxalZIbTlhRWlFUWVwX0l4ZFI2MHVEb0NkZG1tbE03aVJobDFzZGtOdktrQlRGQk9SM1hzYlZYQnltX1l0NDlBVmY2cEI5MzE1aE1DQ25ob0UwWQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny po\u017car w Pszowie. Ludzie wyskakiwali z okien - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T05:54:43.226158+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T05:10:15+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNN0JtUi1VUWw2c0JLdDRBeHBZNERnRHI0bExNZGJDUlJuZ2tiVS0xVmd5bU80SkRhb0hCNFhjUU5vd2pvV2pjN08yVUNobjlRU3Y1Z1NXbUItMjRQWUhVa1FZWUZjMndQU1pwekhDQ3pFdmdETzQ0RXp3cl9UNXpSRzRNdUlvbEY5X3VrQmpHZFY2Tl9VaVpPR21Yc0NqdEJQX1hvT2s3VmV5ak9BTGVYdV8ydEVJdk56d0RPbmhWYm1FZw?oc=5\" target=\"_blank\">Oto co sta\u0142o si\u0119 po meczu Legii. Pi\u0142karze bali si\u0119 podej\u015b\u0107 do kibic\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOYWNHVVhXdld2QlFYbDNQaUZ2MXJlZEJ6a28zSTlEYTZrOFZIREE5OS1qOFBaUF9EUWR3c2tHS2xVLXRPRHJLdC1SN2VxbEc1YzBEOUk4TUJTOVgzYTF5OHVJUUpWVG9kcGZqLVdabHNsODlqZVE5Ukpkd2sxWDIwbFFKM0Y3TGdsQ1FYWXlLUDY4MDF2akdVVnkweFFYU0U4OUVhblJib2FITFB1?oc=5\" target=\"_blank\">Takich s\u0142\u00f3w nikt si\u0119 nie spodziewa\u0142. Feio zaskoczy\u0142 po meczu z Jagielloni\u0105 Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95",
        "id": 2551567,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNN0JtUi1VUWw2c0JLdDRBeHBZNERnRHI0bExNZGJDUlJuZ2tiVS0xVmd5bU80SkRhb0hCNFhjUU5vd2pvV2pjN08yVUNobjlRU3Y1Z1NXbUItMjRQWUhVa1FZWUZjMndQU1pwekhDQ3pFdmdETzQ0RXp3cl9UNXpSRzRNdUlvbEY5X3VrQmpHZFY2Tl9VaVpPR21Yc0NqdEJQX1hvT2s3VmV5ak9BTGVYdV8ydEVJdk56d0RPbmhWYm1FZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oto co sta\u0142o si\u0119 po meczu Legii. Pi\u0142karze bali si\u0119 podej\u015b\u0107 do kibic\u00f3w - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T18:14:55.178755+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T05:00:29+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiUEFVX3lxTE1NR0FhdVpkMG45SGFBU3k2eS03ZFNkMmRabzdfTURpQ1BoZmJtX2tqdE85d1VVb0Q1THBORjI2LUs4YlptNHkwWWhaMjlHNWdZ?oc=5\" target=\"_blank\">Netflix wywraca aplikacj\u0119 do g\u00f3ry nogami. Ma nowy spos\u00f3b wyszukiwania</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Antyweb</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxPS1NsUm1vcnlOSHRYblVKMUx2UnUxSU90RDlnYkNIa2wxMC1ldjNweTh0OFFwMWJ1VzkzY19uZk5ZT3N0VVZSclhCa0kwYk5EU1hDRkpKUkRMUUowcHYyOGdWZHFNTUpZY0NXeFhQbXBHcUkzLXVVMGc3eVFDVjlXVnU5ZjlGSi1HbFhkQkdDRDc5MTVJVFE?oc=5\" target=\"_blank\">Netflix si\u0119ga po AI. Sztuczna inteligencja zmieni spos\u00f3b wyszukiwania produkcji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Benchmark.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOa1IwdDcxdU90X3MtRXJpbEx5cE1XMG5vRl9hcTBxTEFEcEFXUXE3ZU5nWnhGYjVDdk5rZ3E0dVJRaEIxa1JQbG9SeDd1RlFKRG5ReFEtMkNJVmFTd1l0MjdUek90M2huVHFxaUhwOV96emM1SzItR2pDMzJneXc1LXNyRzdQdGdCejFJQkdHN3lhc1hreVBIRXhQM",
        "id": 2556687,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiUEFVX3lxTE1NR0FhdVpkMG45SGFBU3k2eS03ZFNkMmRabzdfTURpQ1BoZmJtX2tqdE85d1VVb0Q1THBORjI2LUs4YlptNHkwWWhaMjlHNWdZ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Netflix wywraca aplikacj\u0119 do g\u00f3ry nogami. Ma nowy spos\u00f3b wyszukiwania - Antyweb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T05:54:39.952473+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T05:00:10+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOZG40T2tkOFpqOEdoOTZrVXhCZUJJSUtWNlR5N29naTJNckhEMjlZeDBsVXJzeE92c29Qbnc3T2ZRYUFaX3FIMHVnVER3QlhuS0dyc2dvRVdqcjdmczBPWXVPRHkyOVhlMzFmTUFySjdRRjVXNG81WVdaSHYtOVJPU3pPek0xYk43bmMxVkU3dk1ja2RBZVRuSzF5VVJWQ2M2bmJvS1dKYnpMV043bWVuN1dhZzczbmloNkR2NWh0V00wQUhI?oc=5\" target=\"_blank\">Sensacyjny sonda\u017c po debacie w Ko\u0144skich. Z\u0142a wiadomo\u015b\u0107 dla S\u0142awomira Mentzena</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxPY3V6VXFTSW5oajI2emV6Q2dnZ2VLN3lhaUx6MThMYlhZbTBRTlhpeXltejJ3WlRFNENVLThTenl2bGN2T2R0Z0xhQ0FJaDctbEZqM3F6QnNPT1NhSXNjZV9hLUp1LTN5VU5Wek0wSWVOV3RIUkhKcWZZemM5ekNsX29QZWUxZ3ByM2E5Zmx3OG5nbTdBYjlzdkNmSjRCb2pyRHJRN2VpaXdYRmxnM1lpb0gxLXJIdmQwenpDRG16dEhFc3k4MzBkU0xqdnFfVjI3?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy sonda\u017c prezydencki po debatach w Ko\u0144skich. T\u0105pniecie poparcia Rafa\u0142a Trzaskowskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><",
        "id": 2551556,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOZG40T2tkOFpqOEdoOTZrVXhCZUJJSUtWNlR5N29naTJNckhEMjlZeDBsVXJzeE92c29Qbnc3T2ZRYUFaX3FIMHVnVER3QlhuS0dyc2dvRVdqcjdmczBPWXVPRHkyOVhlMzFmTUFySjdRRjVXNG81WVdaSHYtOVJPU3pPek0xYk43bmMxVkU3dk1ja2RBZVRuSzF5VVJWQ2M2bmJvS1dKYnpMV043bWVuN1dhZzczbmloNkR2NWh0V00wQUhI?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sensacyjny sonda\u017c po debacie w Ko\u0144skich. Z\u0142a wiadomo\u015b\u0107 dla S\u0142awomira Mentzena - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T08:05:03.838811+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T05:00:03+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxOVU1wSXBEVVFvd2gwV254VTljX2xCbkpHQzJqS0pQY1BJYVkyY2NVMUVXZzlXMk40RU5mOFMtaXJnaFBXbXFvRDBaRUJNZE5sclRoQXV5by02WUttekE0elkyQWVQcFRRVG5DUXR6bnFzSTlHeHJ3VGJKNF9rY0dVR0tZOURPN3p2VGdtd3A5ZThSeVBXOWdNeG13b1lFZlJDUkMyOXZHdlh3MDU2XzhjSDcxYXF6RTY2T2cxTjZ3UVRob1hJcVdFT1Nhem4?oc=5\" target=\"_blank\">Kylian Mbappe mo\u017ce wyst\u0105pi\u0107 w El Clasico. Kluczowy artyku\u0142 130. regulaminu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxPZ19wc2FQejdRN0dpRmhIR2trXzJWd2k0YmNWRDdSb1N4czdVNDRwbWFNMjBsWm02azlzMGxjSmJTWXkyOUxLajZrVWdabndWaGNjS0dGUF8tdDdkdnY1UkhqX2hFRWdodFJpcVR2eV9kZklSa0tJeDZ6dUZnYUtya3M0MXNsWjNWUVpuOC1HaHdmdw?oc=5\" target=\"_blank\">Bandycki faul Mbappe. Hiszpanie pisz\u0105, co zrobi\u0142 po meczu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOdVNlT0otb2VlVnNWazVJejk4SGx4LVk3U1NW",
        "id": 2552065,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxOVU1wSXBEVVFvd2gwV254VTljX2xCbkpHQzJqS0pQY1BJYVkyY2NVMUVXZzlXMk40RU5mOFMtaXJnaFBXbXFvRDBaRUJNZE5sclRoQXV5by02WUttekE0elkyQWVQcFRRVG5DUXR6bnFzSTlHeHJ3VGJKNF9rY0dVR0tZOURPN3p2VGdtd3A5ZThSeVBXOWdNeG13b1lFZlJDUkMyOXZHdlh3MDU2XzhjSDcxYXF6RTY2T2cxTjZ3UVRob1hJcVdFT1Nhem4?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kylian Mbappe mo\u017ce wyst\u0105pi\u0107 w El Clasico. Kluczowy artyku\u0142 130. regulaminu - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T06:59:08.081317+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T05:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNMUgxY2JpS0RST1VUQXBMRzdmV010bU9fMlRYakFma201ZDVhMmREMnd5ZVNJTDZZRTJFNUxQRlFoOEVhU29RMllkSDdZOTV4NjBzLWZGYlRxRW45QTNkdnlRMEI1TjJud05sSW9od0pIVjd4SHU1eDkwX1F2Rng3U2g4S1lEZEN1REZVemZROHpoNW1TRnBBN2lPdG9yNm9iY1pWbVpxbWpDZw?oc=5\" target=\"_blank\">Co w Rosji piszczy? Powr\u00f3t do czas\u00f3w jaskiniowych. Trup wystawiony na placu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNSE1sZXpzTXcxaE45Qm1yRV9VVERZRGNka0xLSlVXNzBKamZDYkxyQlFoOVU0ZzFHNjhRbFNidllMbzRpX2VvVl9jRE55a01oRlJlcHJLeFpTMHhqNVRFZXUxZWpOY2x3b0VjaW90ZmZadElqWDJxWGs1V2wxSVg0czc3THhSTGtKNkc5UkVnYXFzOGNlZ1hRV0NyZEt2OUJqT2VqU21OVGRQLWdHdEE?oc=5\" target=\"_blank\">Wystawili cia\u0142o zabitego nastolatka. Rzecznik Kremla nie wierzy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">o2.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQQVlZVFBlVXRGaS1fbDNwWC10Nmg4VEpJQWkwVkRBZk01eW1PTGdKMzBt",
        "id": 2551801,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNMUgxY2JpS0RST1VUQXBMRzdmV010bU9fMlRYakFma201ZDVhMmREMnd5ZVNJTDZZRTJFNUxQRlFoOEVhU29RMllkSDdZOTV4NjBzLWZGYlRxRW45QTNkdnlRMEI1TjJud05sSW9od0pIVjd4SHU1eDkwX1F2Rng3U2g4S1lEZEN1REZVemZROHpoNW1TRnBBN2lPdG9yNm9iY1pWbVpxbWpDZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co w Rosji piszczy? Powr\u00f3t do czas\u00f3w jaskiniowych. Trup wystawiony na placu - Wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T09:09:43.731044+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T05:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQemQ2ZGN6dUlNZExJQS13TVowTER4T254c0xaMG9abGRDbDFSNVo3eEc4MFNoTFlSNE5YRl9ZQ3lBSE9rNXRUOHdRRU1BZ1FfOGJFQ1B1Rk04LUZEemdCU2x6ZGJIY2ctWDNxVExucG9ZVFVpMDhmc3l0ODBuZTBibDhLcWRVbmwwc2ZNaF9WNmpQUlhaQjd1RFVua2dxbHE1?oc=5\" target=\"_blank\">Jan Englert wybuch\u0142 podczas wywiadu. Zbeszta\u0142 dziennikarza. \"Pan mnie nudzi\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPaFp0UUlQOG9nZFA1NER6Slc2M3hzb1l5dHhHQUktM1o2dmJTb2tycWdUMUxKQWhMUU9NVU9WT1hIOW9mZlUxMnByU2xLd2h5Q0RTVmpPaS10MjNwTE8zQzFFaHRkTlZMTHNsaEgxYVBCV0ozMGlvV3A3MlJBQk9TNUZCZDRjUWw5cTBCcl9zMEl2V2dpM0hpc3FGOHdLWmF3S09YckJB?oc=5\" target=\"_blank\">Rodzinny \"Hamlet\" Englert\u00f3w. I Ofelia, dyrektorska c\u00f3rka, kt\u00f3ra ratuje spektakl</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxNTVVEVEZFdldVdThCSFBNRlV4MTlXVVRGM0VtNHZxSDEtUGlIUWVXVTRlemJr",
        "id": 2552336,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQemQ2ZGN6dUlNZExJQS13TVowTER4T254c0xaMG9abGRDbDFSNVo3eEc4MFNoTFlSNE5YRl9ZQ3lBSE9rNXRUOHdRRU1BZ1FfOGJFQ1B1Rk04LUZEemdCU2x6ZGJIY2ctWDNxVExucG9ZVFVpMDhmc3l0ODBuZTBibDhLcWRVbmwwc2ZNaF9WNmpQUlhaQjd1RFVua2dxbHE1?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jan Englert wybuch\u0142 podczas wywiadu. Zbeszta\u0142 dziennikarza. \"Pan mnie nudzi\" - Plotek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T09:09:41.729739+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T04:57:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPSXM5cE9wZFc5cnd0SnkzS2VnNkc2OEZ1VW5BeUkydnZQUUZad04tZWkzWHVRUmNUTUlDeXRmM0ZsTzdMYXg3Wk9OTXJuZGlRLUE2WDZGUi1JUmw1RndvYmlwdWI0czJPTG5UaU9YNmlCYnVTb182N041ZF9iZURXWU9nSEg2RlZhekMydmJQTHQ2TVZpaVE4U1hXaUxrU0RaNWF0bA?oc=5\" target=\"_blank\">Putin b\u0119dzie mordowa\u0142, dop\u00f3ki Amerykanie nie przejrz\u0105 na oczy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font>",
        "id": 2552330,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPSXM5cE9wZFc5cnd0SnkzS2VnNkc2OEZ1VW5BeUkydnZQUUZad04tZWkzWHVRUmNUTUlDeXRmM0ZsTzdMYXg3Wk9OTXJuZGlRLUE2WDZGUi1JUmw1RndvYmlwdWI0czJPTG5UaU9YNmlCYnVTb182N041ZF9iZURXWU9nSEg2RlZhekMydmJQTHQ2TVZpaVE4U1hXaUxrU0RaNWF0bA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin b\u0119dzie mordowa\u0142, dop\u00f3ki Amerykanie nie przejrz\u0105 na oczy - Wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T08:05:03.456965+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T04:55:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQZ3E3RjR6V2ZOWUhoaHVQR1hNMUlJek5iWVQwRVMwR1lzcXhrdHJpRWkwaEpaRnZRbjAzdkZUUWQxdUsxV19iel9haFZ5NW5TR28zdkVPNnJKQkd3aDU4ai1sODU5TmhrczFvTXJieFA5Uy1WQmQzUzZnaFBVTmltTS1pYWprbXhiMUxDMEJkYlAwZDgxckFuc291bTFoTFd6dGhnbXFZS0oxV3FiVHJ3STFB?oc=5\" target=\"_blank\">Pi\u0142karz Legii przekroczy\u0142 granic\u0119. Oto co wykrzycza\u0142 do s\u0119dziego Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPbVpnbDR0SkI4V2hpT2dZMzZEbHo3SUNRQXZTWUtQWVA4NGd4YmlXVXU1ZnhSTVhjamFuNnJyVm9Ya29UTy1RWWRiLUsxcUtlZVFlQ1lwNVFBN0NZNVk3UFdpOXdtNUFvZUNQdU9lMmpBU3VlVjRfdkVQekpGLWVNVUJEY2l2ZVMyZ3BPbzJLOFVFZ1N6ZmJjZ2JiQnBZdGczZzEtc0VrUEtDSENURjRQdzRGR21HRVNLN3Vua3pkNVJpQWFw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Jeste\u015b rasist\u0105!\". Awantura po meczu Legii. Gwiazdor nie wytrzyma\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUx",
        "id": 2552064,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQZ3E3RjR6V2ZOWUhoaHVQR1hNMUlJek5iWVQwRVMwR1lzcXhrdHJpRWkwaEpaRnZRbjAzdkZUUWQxdUsxV19iel9haFZ5NW5TR28zdkVPNnJKQkd3aDU4ai1sODU5TmhrczFvTXJieFA5Uy1WQmQzUzZnaFBVTmltTS1pYWprbXhiMUxDMEJkYlAwZDgxckFuc291bTFoTFd6dGhnbXFZS0oxV3FiVHJ3STFB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pi\u0142karz Legii przekroczy\u0142 granic\u0119. Oto co wykrzycza\u0142 do s\u0119dziego Pi\u0142ka no\u017cna - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T14:01:13.306096+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T04:42:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxQUmRnaVNqTk9tb2hlWGNQRzZqMWRvaUpieHpnbFVBSlZnekFPaUtXVlNKUnNRTmE1WllsaXlyelZJT3FONTVNRV9XZVl3Y2FxUmF2Z1hIWGdDYk9XdWdITTVaZ0xYNmVieGhMSzlSV2MxTjJfQkkzOVlnamlDaWlfQ0M3VTMwWldsVXhqTjJ2WEVja1N3ZzhWSlJrWkliZ2I1cGdocElKWHZ6OHVRXzhmTUR3SUQtbnk3TGkxT09PYU9SYnZBYnlpU3Zn?oc=5\" target=\"_blank\">Niemcy na linii frontu! Czy Berlin przeka\u017ce Ukrainie rakiety dalekiego zasi\u0119gu?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Forsal</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQbi1aNHBoWlk2T2d1b3haTU9SNFVWYUJYV0FNd1VGWUFzU1h1QVA3ZjEtRE9KNkdiSWJkMHVLWkxreTRsT0NvT3d6clhYbHhodHdIQ1FKQjB5WmNYVHN0V2xyV3lOaHBVQlI0N1lnY1RBZERtNzlxZnN3ckJPN0lKUTF6N1Uyc1hQUnRTcWtGWmlrOXpNdEp1dlV1TDBzQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Niemcy przeka\u017c\u0105 Ukrainie Taurusy? Merz postawi\u0142 warunek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOczR3OEIyVFZvd2hQV2JnQ3Bsc2dDZkZnNzhZ",
        "id": 2554177,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxQUmRnaVNqTk9tb2hlWGNQRzZqMWRvaUpieHpnbFVBSlZnekFPaUtXVlNKUnNRTmE1WllsaXlyelZJT3FONTVNRV9XZVl3Y2FxUmF2Z1hIWGdDYk9XdWdITTVaZ0xYNmVieGhMSzlSV2MxTjJfQkkzOVlnamlDaWlfQ0M3VTMwWldsVXhqTjJ2WEVja1N3ZzhWSlJrWkliZ2I1cGdocElKWHZ6OHVRXzhmTUR3SUQtbnk3TGkxT09PYU9SYnZBYnlpU3Zn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy na linii frontu! Czy Berlin przeka\u017ce Ukrainie rakiety dalekiego zasi\u0119gu? - Forsal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T05:54:41.751382+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T04:41:39+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNRm5zZkhUQUkzTW5XX1M3V3VvRHVRZkloamdyRmRnV25VRmVnN3ZWbTdTcWRlajdnTnlTamV4aHBqQWI2SUFXb29SWWJoWG9qOHd3M0JtSHpyLTkwWVZNYzFodGxQUkxhdlZPXzFlcFNKMk9tNFJLclpMeTVyYnVwY05ia3gwY1FlOUhPUVFHWWVKc2Fia0lwdDU5aFZPLWs?oc=5\" target=\"_blank\">Jak Polacy sp\u0119dz\u0105 Wielkanoc? Wi\u0119cej os\u00f3b b\u0119dzie pracowa\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxNMTFobVNSX05qZmxKUWVpQ19TZ200QkdaOGFZa3d2Y2JhY0lFamlrN2k4dk91UU01X1FzaGdpdnF5WVMtVWVZSnVrcHoxcmU0Y01KTkRhWVVoenZLdlY2NF9oZDh4UjNRazZHZ3lLN3liU1ZrY3BIT2dQU0hDOUwyTllPWXhtRUdjZDdTRThiWVBhZDlCeHk1LQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wielkanoc 2025. Dro\u017cszy koszyk Wielkanocny. Ile zap\u0142ac\u0105 Polacy?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPaENTdV9mbjNUWmF5ZFVVNXpsMVBKeUlRUWZpc2VNUkozV05INXlMenozUXFiSFVuODNoWWpOZWxIVEh3ZzAxc2dnX2lCTzdvT0pXMnJDXzc0b",
        "id": 2551562,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNRm5zZkhUQUkzTW5XX1M3V3VvRHVRZkloamdyRmRnV25VRmVnN3ZWbTdTcWRlajdnTnlTamV4aHBqQWI2SUFXb29SWWJoWG9qOHd3M0JtSHpyLTkwWVZNYzFodGxQUkxhdlZPXzFlcFNKMk9tNFJLclpMeTVyYnVwY05ia3gwY1FlOUhPUVFHWWVKc2Fia0lwdDU5aFZPLWs?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak Polacy sp\u0119dz\u0105 Wielkanoc? Wi\u0119cej os\u00f3b b\u0119dzie pracowa\u0107 - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T14:01:13.583422+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T04:31:43+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNWXZXcHQ3dEFtc1g0QW9oWGxYRUdFem1HRWwwcE9qVkh0aHdOajB5MWxFbFJZUjQ5dzVBdTJqZHpQOEpJLWtCTUhILXVpRXIwTjVwdnR0TUotQ1RQTkk2MDBVeHJLaVE3M2l0N1lZUnMxSzV4X0xKYjBEYlMxWVNLU3gxcXE1aXBSeldFc3JjR2FtMTJUMjFQVGhZOXVGN3AwWHE5SWYzc3BXMU1U?oc=5\" target=\"_blank\">Co przys\u0142uguje emerytom, kt\u00f3rzy przekroczyli 75 lat \u017cycia? Sprawd\u017a! 14.04.2025</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">G\u0142os Koszali\u0144ski</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNSEpQTGdocV9Uay1rTWF3TGVNM2ZMelB1Qy11QWZ1VVBLNDNBNm5GS1NNX0JyMm1YeUJzaG1WUDE0Ukg5MkRDVVI0MlZzY0FTLU0xRFNPQkFGUENJNkpvTU5zRXRZdDQ3aFZHM2dTeUdkalM2TGVmX0FXN0dBZ0lfS3V0WDk5bFdVeHlXU2RkbWs1cDg1NGtIcVQxQmRWa0FCa05MM05hYVc3SzRyRGpkTHlqQUhPdlgzbDNJ?oc=5\" target=\"_blank\">273 z\u0142 do\u017cywotnio co miesi\u0105c do emerytury. \u015awiadczenie zupe\u0142nie nieznane</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rynek Zdrowia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowJBVV95cUxObWVxN212RndS",
        "id": 2554178,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNWXZXcHQ3dEFtc1g0QW9oWGxYRUdFem1HRWwwcE9qVkh0aHdOajB5MWxFbFJZUjQ5dzVBdTJqZHpQOEpJLWtCTUhILXVpRXIwTjVwdnR0TUotQ1RQTkk2MDBVeHJLaVE3M2l0N1lZUnMxSzV4X0xKYjBEYlMxWVNLU3gxcXE1aXBSeldFc3JjR2FtMTJUMjFQVGhZOXVGN3AwWHE5SWYzc3BXMU1U?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co przys\u0142uguje emerytom, kt\u00f3rzy przekroczyli 75 lat \u017cycia? Sprawd\u017a! 14.04.2025 - G\u0142os Koszali\u0144ski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T15:05:51.404996+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T04:30:39+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOdVBabTJiaWdLaUVWODB5S1hXVUJLQUdhb0VtNkF3WVNlR2hhcWNqMVNZX2VlQ2YyTHF3RGZHTW9BVi1qVnBCR0R4QnFUbE1VZFRyV3VNNWJ4Qy04QTRHb19WYnNPd0tUQ091cFhiWWY4U3lzNmVHU2wtbTRsbHdLOHJzREdiMEpfMjh0UDNLVktGcEsySXBvbGl3Q0dxb3pWZEk4QkhTSzRuSmg1Sjd3Q3JjNktHZ0hMZXEwMw?oc=5\" target=\"_blank\">Bomba w Toruniu! Maj\u0105 fachowca na lata!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOaFUycldXbU95QXlwUFVrb3h5cTkyNmIyY01rclkySk82TkJkOW1hMDhtb0FIUHl5U3VfcTFVUVdQeklLb3JhOWRqQWpZcFUwSVlMclo0OW1iU0ZWeFRYbFpSWEFiR0dtS0hkV3lhTEl2Z2F4SlNyYlYxQ2M4MTZTVS0xQjZzc1AzUFcwNEswb2lfYk1hbkZaX2hpWXM3cllCdFhweXZoVkpKblhaLURBa1d5TEFjeWZYUUFpNnVOTUMyM01iaUNn?oc=5\" target=\"_blank\">Sparta poleg\u0142a w Toruniu. Janowski zdradzi\u0142 w czym by\u0142 problem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNQTNFTDMt",
        "id": 2554857,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOdVBabTJiaWdLaUVWODB5S1hXVUJLQUdhb0VtNkF3WVNlR2hhcWNqMVNZX2VlQ2YyTHF3RGZHTW9BVi1qVnBCR0R4QnFUbE1VZFRyV3VNNWJ4Qy04QTRHb19WYnNPd0tUQ091cFhiWWY4U3lzNmVHU2wtbTRsbHdLOHJzREdiMEpfMjh0UDNLVktGcEsySXBvbGl3Q0dxb3pWZEk4QkhTSzRuSmg1Sjd3Q3JjNktHZ0hMZXEwMw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bomba w Toruniu! Maj\u0105 fachowca na lata! - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T08:04:59.866840+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T04:29:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPOWZLbkRvSTRIeWVkV3NFbVZaWGRMTUk5LUNuOGRoa0RzNFYwMWdXdlRTVkQzUlhwM0FzNlcteWpzQi1kUVBwX1pJVkxPWl96dkhrM1Robko2UUZsaXJ6dWJaQ0taZUdrVnEzT1VfdzYwV09fd0k4cmVuNjgwZE1zeUEzT3FMc2pzRDlwLUFneGQ5SnFJbFV1QU9BNWYwczFTeUVTUnhnVXlSZjlTakMzbThR?oc=5\" target=\"_blank\">Co by by\u0142o gdyby Mieszko I nie przyj\u0105\u0142 chrztu? Historyk: Siedzieliby\u015bmy na drzewach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">eDziecko.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQcDFOQnJDeXBmZjFVLUdXTWxKb2ZiM2hHcTFxdV9YWE40R09ZaEpvM2VOWWhZbFQxWWNIeFRvUWIyVjNiMmhGdDlJeHE5RDVVcWEzV0lTeXlQWUNnR3Rycnl1ZThjZ2E1VmJlcXIwbEFUWWcyZXNsLTNtcklQQ053bExfRmdVenZMRkZKVUU2bllLc1U0LUdFWDdGOHQweXhDTWc5WUdhQ21MclVkdVJ6QXhwTDZmcV81MmhQUFVTTWE?oc=5\" target=\"_blank\">Prymas Polski odprawi\u0142 msz\u0119 \u015bw. z okazji Narodowego \u015awi\u0119ta Chrztu Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihgFBVV95cUxOUFhmZk",
        "id": 2552051,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPOWZLbkRvSTRIeWVkV3NFbVZaWGRMTUk5LUNuOGRoa0RzNFYwMWdXdlRTVkQzUlhwM0FzNlcteWpzQi1kUVBwX1pJVkxPWl96dkhrM1Robko2UUZsaXJ6dWJaQ0taZUdrVnEzT1VfdzYwV09fd0k4cmVuNjgwZE1zeUEzT3FMc2pzRDlwLUFneGQ5SnFJbFV1QU9BNWYwczFTeUVTUnhnVXlSZjlTakMzbThR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co by by\u0142o gdyby Mieszko I nie przyj\u0105\u0142 chrztu? Historyk: Siedzieliby\u015bmy na drzewach - eDziecko.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T05:54:40.224601+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T04:26:38+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4gFBVV95cUxNM19VcnlNTzB0MDc3NVo2Um9JSkhCc0RKZWNlWUFWMGh6bDcyeXNVeXJTRlhNRkZyaVNpRjZqNDhsUEZEMnNzZXgxS2tOTlVEN2FGaUM2V1hwdlI2cDkwQ0tnd3V0NW9hbmcxbGZRZG85alpfSDJFalRseXZJX2l4ZXBtekthTGVZU3kwNVBWZ0oxMThTUzRuWldNOHFSZVpBZFBwVFNJbDdKQmxEU1dlWXZsY29oaTJ1ODBJU0FYang4Y1NKYm1IcEZMN0pvaXUzMHpCdU54bmc4bzdudFJhVWRR?oc=5\" target=\"_blank\">Wielki Pi\u0105tek wolny od pracy? 18 kwietnia 2025 dniem wolnym?! Rz\u0105d zdecydowa\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci z kraju i ze \u015bwiata - Dziennik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQRlZ2aE9POU15c0ppeEVxOGRoTGk4Q18tQW9OS1dXTmVhNHR2MkhoQ1RUdVo4MmhxYlJYQnk5aXY3eGduSlBpaEpNaUw1cy1ycDhWSXdLcGU5bjVKWmJKSXd6Z1BrWVlld216dW05Y3dCb2EyU0lOeFFTX0hMeTdxeGRXWDdreWdQbEpHZE1RVTlCRVVUNml6MnBVNWh4SXQ0ZjJnY0pUSFJGczV1OUE4OHdrLWIzU21mbktaOWpnZ2xWSknSAcgBQVVfeXFMTjB5RUZwYjBSMnFkVEFXRUJNMDBxM3dJeUNwOFV5ZlMtMW90TVZxNXAydHZEMmQtdGE1VGd1U3NsZlg3ZVJtNm4yTUZ5TG1fSkx0WHB5Z3U2YjJXc",
        "id": 2551557,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4gFBVV95cUxNM19VcnlNTzB0MDc3NVo2Um9JSkhCc0RKZWNlWUFWMGh6bDcyeXNVeXJTRlhNRkZyaVNpRjZqNDhsUEZEMnNzZXgxS2tOTlVEN2FGaUM2V1hwdlI2cDkwQ0tnd3V0NW9hbmcxbGZRZG85alpfSDJFalRseXZJX2l4ZXBtekthTGVZU3kwNVBWZ0oxMThTUzRuWldNOHFSZVpBZFBwVFNJbDdKQmxEU1dlWXZsY29oaTJ1ODBJU0FYang4Y1NKYm1IcEZMN0pvaXUzMHpCdU54bmc4bzdudFJhVWRR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielki Pi\u0105tek wolny od pracy? 18 kwietnia 2025 dniem wolnym?! Rz\u0105d zdecydowa\u0142 - Wiadomo\u015bci z kraju i ze \u015bwiata - Dziennik.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T08:04:59.334917+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T04:24:11+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPdklRWVNralAwUklSZDBjYTRtaFRFblNkamdYX3B1azRVbnJTaGp0Z2c0UTNjclYtQ05maFBwQjlSSksxZW50V0ExVVVXbmJrTkg1SmN4UC13NmdmVlhLWmt6NDVxNU9YQ3loZFJsRGhKb3hVc3VtRk8zVFhnZU1YR0o3ZjEyQkg3aVI2RURUbXBpSTR2NzJGOFNWQ2IwZ013MkVvVWVEb0t6aExUejE0ckdNSHhWU2RYVGc?oc=5\" target=\"_blank\">Zdumiewaj\u0105ce s\u0142owa Donalda Trumpa. Tak skomentowa\u0142 atak Rosji na Sumy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNSXRQU2JhRjRaYmJQVmpaTXA0WjIwczRndU8xZHpRam9BMFRWUzRfb1VzellsYjB0UmJoRVpDWlczdXdMMWJxUGl1ZDFEWmNTRXhCNG9qb2NFN3pYQ0E3S2NvU2VNU3Q5TEJjWWtjNVVSeU82MkV4aVd0cDk1RE9MelZpZjNXS0lGd3JDWUpDUWhEdjFlQ3ByeElXc1NQbjFIXy1pMzJQNFVMRmZDaUtlZVFB?oc=5\" target=\"_blank\">Zaskakuj\u0105ce s\u0142owa Donalda Trumpa po ataku na Sumy. M\u00f3wi o \"b\u0142\u0119dzie\" Rosjan</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxPRUN",
        "id": 2552049,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPdklRWVNralAwUklSZDBjYTRtaFRFblNkamdYX3B1azRVbnJTaGp0Z2c0UTNjclYtQ05maFBwQjlSSksxZW50V0ExVVVXbmJrTkg1SmN4UC13NmdmVlhLWmt6NDVxNU9YQ3loZFJsRGhKb3hVc3VtRk8zVFhnZU1YR0o3ZjEyQkg3aVI2RURUbXBpSTR2NzJGOFNWQ2IwZ013MkVvVWVEb0t6aExUejE0ckdNSHhWU2RYVGc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zdumiewaj\u0105ce s\u0142owa Donalda Trumpa. Tak skomentowa\u0142 atak Rosji na Sumy - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T06:59:08.796972+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T04:22:44+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPQ2FILXBETHpGM1BocjdnMUtaSGxiaUdYZjBHUkgyR2NLdy1YbTBGeEQ3TVNNZDZiZkZaeXlVWUd5cGVfVmVSZlZkVHdUeWxaNU5CbDA3dThSWU9CS29NZHVqMlJGTWlQdmlEaGY5cjNsZkxiMlhJU2ZReHFYWmt6Tmc5Ujd4Y0x0RnNONWswT1pxc0thMnozZDAxVERDZ29lMDllX3FGaw?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje zdobywca Nagrody Nobla. Rodzina nie chce publicznego po\u017cegnania</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxOc1ZoMlJVMmxMUTFsam12cHR2bWJFb1pldjJBeTBtM0dhWXdOVElPeDZqa2Jub2ZZTUJxd2tsNldqd0ROUElVWU5QQmFBZU5uV2hfMVBzcm01QXFYZFFOWkIwSjlYeEFiQTQxeUxiWksyNV9FaWk5aGNncTN3NmNXaTNjWDYwNlBiSzRmWmdBNlM0SDFrWVpkNXln?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Mario Vargas Llosa. S\u0142ynny pisarz mia\u0142 89 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNSXdlUDlINDR2WkhxdlZDN09KSTNjb1I2QmpoT0FqSGFldG1aODgybVBLdzVsNlZGWFczVW5KS0RTVUtGSGxCNFlXbHhPZ",
        "id": 2551807,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPQ2FILXBETHpGM1BocjdnMUtaSGxiaUdYZjBHUkgyR2NLdy1YbTBGeEQ3TVNNZDZiZkZaeXlVWUd5cGVfVmVSZlZkVHdUeWxaNU5CbDA3dThSWU9CS29NZHVqMlJGTWlQdmlEaGY5cjNsZkxiMlhJU2ZReHFYWmt6Tmc5Ujd4Y0x0RnNONWswT1pxc0thMnozZDAxVERDZ29lMDllX3FGaw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje zdobywca Nagrody Nobla. Rodzina nie chce publicznego po\u017cegnania - Plejada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T06:59:08.512554+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T04:16:53+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxPcTR1MnB0WEpfTG5TcUtnZG13UGRyU0ZqTnNxdXBOLXJaNXBGYW92cnpzZGZLSGFMX2thc2ZHOFNQZWdkR0E5TkpqeE11NHNLeVczY2lxeE56d2MxSjlJY0JQcFkzNmJYWUt2bmpMeUFpUkZNZlRQZXB2bnh5V0VYanRFZnhORE9kRk44OFNsX05Da3pWZWM0cFNfRWdhc0JtQzdSdWcyT1U0NkIycnJ2VldEcWdpcDF1T1c1T1psaE8zeUZuSFMtZU5JUTY?oc=5\" target=\"_blank\">NBP zn\u00f3w na du\u017cym minusie. Wynik dwa razy gorszy od prognoz</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNS01tdUpteFFNZ0xzbnVHX3lPdEU4ZVhQY05ReU13RDVzRC1hVzhtUzhldE9XcnR4VXR3dHV6ZXhQRWtMX28tY3BPb3ZCVWYxQV90Vi1ndkM2MHduODFneVU5WkVLeUhLNzhYd0Q2SDhpV0NTR1liOF9CTG1LZlNJTUxITGtUZjA4c1UxQ2tDaWQ3QmNxWnMyenNXd2haRzFfVkhxNURVZ3RCLUFUakE?oc=5\" target=\"_blank\">NBP z miliardow\u0105 strat\u0105. Trzeci rok z rz\u0119du. Dwa razy wy\u017csz\u0105 od prognoz. Glapi\u0144ski ma si\u0119 o co martwi\u0107?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Next Gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google",
        "id": 2551805,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxPcTR1MnB0WEpfTG5TcUtnZG13UGRyU0ZqTnNxdXBOLXJaNXBGYW92cnpzZGZLSGFMX2thc2ZHOFNQZWdkR0E5TkpqeE11NHNLeVczY2lxeE56d2MxSjlJY0JQcFkzNmJYWUt2bmpMeUFpUkZNZlRQZXB2bnh5V0VYanRFZnhORE9kRk44OFNsX05Da3pWZWM0cFNfRWdhc0JtQzdSdWcyT1U0NkIycnJ2VldEcWdpcDF1T1c1T1psaE8zeUZuSFMtZU5JUTY?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NBP zn\u00f3w na du\u017cym minusie. Wynik dwa razy gorszy od prognoz - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T09:09:45.039272+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T04:15:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNSGNLOUJUd25zWGkydmpZWWNFclpBQVAzeHhueEZSRTd2OVUwTnBQRDBiUnRJb0lGRWkxWnFqS1l0ZEp4TnJWSndvNldjRFJBMW4wTVNrUi1LUVA5RWVxVjdudUY0U3J0RWtyYVNHLWpDWDUyQmZfTjVtcjJvZXhfcVRzUU4tbkk0cHdDZFB3c3Nram5nenphU0lRdGthb0JXQXRaRlJHaXhQNFJxVGszOWIyaw?oc=5\" target=\"_blank\">\u017b\u0105daj\u0105 drako\u0144skiej kary dla Mbappe za bandycki faul. \"Do wi\u0119zienia\" Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNQmJ3a0NTdV9EWXBHMnJuNWZ5T1JGQjBHRS1aTmZIOUZ3cHl2U1dXRG83bFVoSjJ1cG5UVER3T3JUdmcyOGh6T3J3RnY1VE5qRF9lNFlJWUJXM3h2bWwtYVVDWTc1SHNRd2YydGNIY1p6Y1ZaWmtOM3l2ZTI4ZTJDM0s3V0liVy1STHF1NFFwZTFKeTZ0WGRYQnU0eVdfUThBaGNCaVU4YkpsSGJRcUt2aXkzemh2N1ZiVWZR?oc=5\" target=\"_blank\">Co za wie\u015bci w sprawie Kyliana Mbappe. Najni\u017cszy wymiar kary</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOdVNlT0otb2Vl",
        "id": 2552341,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNSGNLOUJUd25zWGkydmpZWWNFclpBQVAzeHhueEZSRTd2OVUwTnBQRDBiUnRJb0lGRWkxWnFqS1l0ZEp4TnJWSndvNldjRFJBMW4wTVNrUi1LUVA5RWVxVjdudUY0U3J0RWtyYVNHLWpDWDUyQmZfTjVtcjJvZXhfcVRzUU4tbkk0cHdDZFB3c3Nram5nenphU0lRdGthb0JXQXRaRlJHaXhQNFJxVGszOWIyaw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017b\u0105daj\u0105 drako\u0144skiej kary dla Mbappe za bandycki faul. \"Do wi\u0119zienia\" Pi\u0142ka no\u017cna - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T05:54:39.647970+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T04:06:03+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOTTltVUtSZEo4VFZoMzltX0pVY3Z3cU9Cai1UZVJOel9na0RBWEJsZTdfSEREN0Y2SDlQOF9PX3pqd212bjk1T25EZmJxR1VmdzFOM2FySjIzQ2JoLW5YMk1fN2hRejVNTXEzVU9wYkpHRWppaUlqM0Vfc0hnblRrMXZmSktGTmlxWjF0SVBsT3FxeWxLNl92VjNEUlNTaFVvSWppWHp1NHpzRFR4cmdxQVRCdERSbTg?oc=5\" target=\"_blank\">Pierwszy sonda\u017c po debatach w Ko\u0144skich. Du\u017ce zmiany poparcia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQbEZPTTFlTzgzS19SWXdlbm1Ic3A3X0twWEh1b1BHcnduMmdQa3BjR2YwQlFoN3VHUHdnbUh0M3VWRDFHbXVJczF3dkt3dnV3UXdiOWlKTHdWZ1E3d3dpWkduQXlJT1daODg5cjFjMGhTelkxQjNmYjVqb0JCblRnempUY0RweVZzWmJUM1MtalFLT0ljQ0QxeEl2a3BRbFl5aVoybGMzclBCOHVTSXRrWHdsYlBEV0N5Q011TFkxSTBYQzlXQXc?oc=5\" target=\"_blank\">Polacy o Mentzenie. Ma poparcie nawet w\u015br\u00f3d wyborc\u00f3w rz\u0105dz\u0105cej koalicji [SONDA\u017b]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/C",
        "id": 2551555,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOTTltVUtSZEo4VFZoMzltX0pVY3Z3cU9Cai1UZVJOel9na0RBWEJsZTdfSEREN0Y2SDlQOF9PX3pqd212bjk1T25EZmJxR1VmdzFOM2FySjIzQ2JoLW5YMk1fN2hRejVNTXEzVU9wYkpHRWppaUlqM0Vfc0hnblRrMXZmSktGTmlxWjF0SVBsT3FxeWxLNl92VjNEUlNTaFVvSWppWHp1NHpzRFR4cmdxQVRCdERSbTg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwszy sonda\u017c po debatach w Ko\u0144skich. Du\u017ce zmiany poparcia - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T05:54:41.407915+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T04:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQdFpCT1Q0ZEdSYTI3WU9RRUM2Q00zUHdidVozWTZ1UEptbG9OQlhNTUJsY3gtMW5zSHE2OTNQWHpndEM1aDNXcHdURmFPcVFORWJ0YUhTZlpHMjlXR1llVzd2R3NrVS11cjRXLTZNSzBTNUxjWjlfT3l6WVFXUU5INDNiR09vRXhSaDRMVnc0c3hpLUhMVk1LYkhHMnhIWW9kcXc?oc=5\" target=\"_blank\">Anatomia zastraszania. Po ostrych atakach Trumpa Amerykanie zacz\u0119li si\u0119 autocenzurowa\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxPN194Y294cFg1aDhlNERIODh4M1FBYjRmaU1WUVJRRG42LWZ4VW4tTy1jemlKN05lODRCLXBlaUQtOWdZLVdsbUxZM2RhVjRyZWZ6enF1eVFicVhJZ1RuUlB5TUNYZS1RczZjS1QtTFdMYWgyMEgzc0l0YmotaVBZWnpMNG5TM3dPSG1fVFlOWjlTcTdTV3JjckFHVkd3dkZQV0Y1bUFJRjlXZXF6cFRzenBzZFZGN2hNZ05TYUlJVVllbXlvcE5zYWNB?oc=5\" target=\"_blank\">Byli\u015bmy na protestach przeciwko Trumpowi w USA. Oto co zaskoczy\u0142o nas najbardziej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles",
        "id": 2551561,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQdFpCT1Q0ZEdSYTI3WU9RRUM2Q00zUHdidVozWTZ1UEptbG9OQlhNTUJsY3gtMW5zSHE2OTNQWHpndEM1aDNXcHdURmFPcVFORWJ0YUhTZlpHMjlXR1llVzd2R3NrVS11cjRXLTZNSzBTNUxjWjlfT3l6WVFXUU5INDNiR09vRXhSaDRMVnc0c3hpLUhMVk1LYkhHMnhIWW9kcXc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Anatomia zastraszania. Po ostrych atakach Trumpa Amerykanie zacz\u0119li si\u0119 autocenzurowa\u0107 - Wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T14:01:14.384338+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T04:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQeFVJQW93ZDVUNVdINnM5M2psMFdwOW5sQWZKQW1zOTlZMUdXdXRlc1NGNVlXLWFENERubGlOaGFtUnF5NXpUaUlJalR6RWtPUWQtQV9qblpvakttN2llMTVFUE5ydjNITDIxSE94cU5iMzZQOE9DbVkxV3ROaHg3VkZESFVWc3NKQ2NvRXMwcHY1eG9xSTlzYUYtSHFULWZPMnpGLUJINA?oc=5\" target=\"_blank\">Sp\u00f3\u0142ki z warszawskiej gie\u0142dy kusz\u0105 rekordowymi dywidendami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Parkiet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOcHFOUXpOOGI4NVgybXp0M19fWXA5ZXg3aU1tdVJFX2c2aWViVWtpdVVSNklxeGNJZWRvVW1tbktaNVVZMTJGTmcydHVkMVhjZFVCdHA0QjN6SXhWaVVlT1ZPNnBfeG9LTGxvaTBOb0dsYlBkd1NZNGVYTC16VldRV0FkbmRmV2dWaFRLeFl0MEtfMWlSeEpiOTVqTElURVR4c2dQUDIta0tNaTFmSzRSdjRucXBaVVplVGdudjNNZllsWlBLQ1E?oc=5\" target=\"_blank\">Gigantyczna dywidenda to tutaj coroczna norma! Sp\u00f3\u0142ka z GPW szykuje si\u0119 na eksplozj\u0119 popytu w swojej bran\u017cy!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Comparic.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMieEFVX3lxTE",
        "id": 2554180,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQeFVJQW93ZDVUNVdINnM5M2psMFdwOW5sQWZKQW1zOTlZMUdXdXRlc1NGNVlXLWFENERubGlOaGFtUnF5NXpUaUlJalR6RWtPUWQtQV9qblpvakttN2llMTVFUE5ydjNITDIxSE94cU5iMzZQOE9DbVkxV3ROaHg3VkZESFVWc3NKQ2NvRXMwcHY1eG9xSTlzYUYtSHFULWZPMnpGLUJINA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sp\u00f3\u0142ki z warszawskiej gie\u0142dy kusz\u0105 rekordowymi dywidendami - Parkiet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T06:59:08.410351+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T04:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNYS1EZnJ1VjZLRDV5djUyTFJkeHVQUDNTUkI3Y2pnNENNZi1RUWNuejhvblBURW5lVzRDcGo3eWRJWTF5emNlR29rY3FNRkpxb1AydUM0SC04ckRtRGM3ZnJaeW10dVVnS3JuSlR3c2ZsRVlWU1FPTG5XTFZydDM1ZXlmd0hEZnRqRTc1dWg1T3p0RjJud0NYTU1ybGFIRmhVQzFENE9XMXljOWxmZkRjZmUtQQ?oc=5\" target=\"_blank\">ZUS ma wyp\u0142aca\u0107 wyr\u00f3wnania. Nawet 2 tys. z\u0142 i wy\u017csza emerytura</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOd2t0TG9OOGl2RWJLYldta3RYYWFlSDJ3M2VGT3dWVzBkUGpGdExaVS1FOFZCbllseUxvNTl2cDZjYnplQ0MyWktIOTFIRk1vbm9UWkpzcmMxTXJxRVNWNDlHX1llbFp2azVzRG84eGVhWmV2SG1wWExxb0NKV2JhaU1RemNDUlI0d0Q0MV9yMHo2TjA1bHlnZ0NmUHFpN1NSWnNIT1ZwcnVsbGlQWHZLQWhGUmdxSXhiTC1yUWM4ZTN0Wmp1eVRiekZ3?oc=5\" target=\"_blank\">ZUS przegrywa w s\u0105dach. Nawet 2920 z\u0142 wi\u0119cej dla emeryta co miesi\u0105c</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rynek Zdrowia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5wFBVV95cUxPT0t4VG1xZEdRRnV",
        "id": 2551804,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNYS1EZnJ1VjZLRDV5djUyTFJkeHVQUDNTUkI3Y2pnNENNZi1RUWNuejhvblBURW5lVzRDcGo3eWRJWTF5emNlR29rY3FNRkpxb1AydUM0SC04ckRtRGM3ZnJaeW10dVVnS3JuSlR3c2ZsRVlWU1FPTG5XTFZydDM1ZXlmd0hEZnRqRTc1dWg1T3p0RjJud0NYTU1ybGFIRmhVQzFENE9XMXljOWxmZkRjZmUtQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ZUS ma wyp\u0142aca\u0107 wyr\u00f3wnania. Nawet 2 tys. z\u0142 i wy\u017csza emerytura - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T04:49:56.941112+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T03:55:41+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNbmFOR0tsczVITTJJYTc1S0lVc09hOGRUWjk5YW52Y1l2SGgtYmVpX0gwQV9NNW5rQ0Q1VlF5TGhja1BETzlTdGpCWFJXdHh2RFduNFBpS1g1cHFpWlhtYzlQNGNKZ213OHgtYzdySm80UHczcEtDdzhLcFRzN1VGWGhNLXRrLThVT0Y0V2JnQUhsOGNDdFVNdVc1S2ZoVzRjaEFTTGNnQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Dzia\u0142o si\u0119 w nocy. Rosjanie zaatakowali Odess\u0119. Szpital w ogniu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxNdEhsMGlpRnJ2UGhxNHdDc3FDelY3M25fRVRQaUlxaWxaak5YZU1rUlo1MXE5TUJZUzl6SGFFVzR6RnhZbURnYXlVT19xSWw4OHNBQUhIa2ptbTV6V2JfX0xjc0ljN0ZTR1F6bm4zb1hEVmQ5bDNuTm5CSEVUcjlFVGk2eUpORzQ4TFBOY0NqN2Jkekd6WldUV0hqMWx4aEhldzZYRHhJM1F5Z2JMY0otVl95MUV1eEN1bEFUYjdNbmVEdExCeHVkTUpsVUk1Yk9RdXRXYk9R?oc=5\" target=\"_blank\">W nocy z pi\u0105tku na sobot\u0119 Rosja przeprowadzi\u0142a zmasowany atak na stolic\u0119 Ukrainy, a tak\u017ce na Odess\u0119 i...</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/ar",
        "id": 2551357,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNbmFOR0tsczVITTJJYTc1S0lVc09hOGRUWjk5YW52Y1l2SGgtYmVpX0gwQV9NNW5rQ0Q1VlF5TGhja1BETzlTdGpCWFJXdHh2RFduNFBpS1g1cHFpWlhtYzlQNGNKZ213OHgtYzdySm80UHczcEtDdzhLcFRzN1VGWGhNLXRrLThVT0Y0V2JnQUhsOGNDdFVNdVc1S2ZoVzRjaEFTTGNnQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzia\u0142o si\u0119 w nocy. Rosjanie zaatakowali Odess\u0119. Szpital w ogniu - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T04:49:57.372547+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T03:50:48+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQWHExVnc0UkZwQWpVb2xfQVhnZ2pxQVJKeGlOOWNZd0gtN0lYaXhBZlZfVjg5dG5XQTZYcTcwR2Z4SDR0eVJ5amZRN0dGdTZkNDNOck9wbWR0MXZFLWt2M2dObzRkMU1YUkRpelcwbmIwdG1HQTRYak8xUWk4amloelFOY3BDanFleXAxZEFQSzZvWjdTTGlkZUxzYUg0NW0zdGxfUlZGdDhfS0k5NGhFNWZRcnMzMWxEcW5EVmFzR2U0Tlpv?oc=5\" target=\"_blank\">Binjamin Netanjahu uderza w Emmanuela Macrona. \"Powa\u017cny b\u0142\u0105d\". Podsumowanie nocy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQaWpXa1lRMjh1VU80d0RUUWxjOHkyaGJDaDJ5YmV1MUpkTjNkTFBXUE1RUzRHM051RlN6Zk1kRVY0dnpjMlpfMjhvRWtHZ2Qxbk5VUU5LcG9YY3VQWlpvb01wZnlJZ3hUeHlMbE1xVU9aU21DRl8xT21xRWpzNXYwRHgwVFNrY2YxZ0pEdEZhRGdGTzg1eEhRYU9wUEVPY3Z4N3lFNGNoTXo3SmNZNkNsV2JqbkY0aEZlMUJOTGxIeHZBcTJJWmFfTHR0UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Emmanuel Macron b\u0119dzie blisko Strefy Gazy. \u201eChce pokaza\u0107 humanitarny wizerunek Europy\u201d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https:",
        "id": 2551360,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQWHExVnc0UkZwQWpVb2xfQVhnZ2pxQVJKeGlOOWNZd0gtN0lYaXhBZlZfVjg5dG5XQTZYcTcwR2Z4SDR0eVJ5amZRN0dGdTZkNDNOck9wbWR0MXZFLWt2M2dObzRkMU1YUkRpelcwbmIwdG1HQTRYak8xUWk4amloelFOY3BDanFleXAxZEFQSzZvWjdTTGlkZUxzYUg0NW0zdGxfUlZGdDhfS0k5NGhFNWZRcnMzMWxEcW5EVmFzR2U0Tlpv?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Binjamin Netanjahu uderza w Emmanuela Macrona. \"Powa\u017cny b\u0142\u0105d\". Podsumowanie nocy - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T08:05:00.733711+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T03:45:58+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPVUtiWU9CaU1iLTEyVGQ4NVBuSDhBRGp3ajBGNmVpVDQ0MmZnaXhIV2JUUVExRFFCbndidGx1NXZ1TDgxQnV5R1BTSEg4cG0xTkhpUkQwc2dNbk8xNnNsc1BGQ3FsdEJjb3VfM19zOVJXM2dycElXMTRfQXg4akxTNUFYbUgtM1RVanFxeDRqdVNIU21QYVNWdGROMnMyc0JaTS1ILXhYTTljZ0VxOGdHcDNKRzFaMlk?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Mario Vargas Llosa. S\u0142ynny pisarz mia\u0142 89 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOOUhKakV0VnA4TDRmZnZ2d1JJUlp6ZUpGdi1JZTlDS1MwQWNVRzBSRmZxNHVpYU5iZGhySHItTHREczRka0FTMjRUNnFUMDhXT2lTTUJ4bmdmcnhNOXItelBneXo5OVhPaldXZk1TVkhyX2NELTNIRjVwQU54ZGRmSmtRNllPcGpmUGJYdE5jRF9PbTloY3VPamJTUTM1eVV1Tko2Yk9B?oc=5\" target=\"_blank\">Mario Vargas Llosa nie \u017cyje. \"Jego odej\u015bcie zasmuci czytelnik\u00f3w na ca\u0142ym \u015bwiecie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxOUGw1WTg4VlZLUGxQcUZ0VmhUeFNhOVcyRHFycFNUUl83NHNsOUZpNEtkdjZV",
        "id": 2552054,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPVUtiWU9CaU1iLTEyVGQ4NVBuSDhBRGp3ajBGNmVpVDQ0MmZnaXhIV2JUUVExRFFCbndidGx1NXZ1TDgxQnV5R1BTSEg4cG0xTkhpUkQwc2dNbk8xNnNsc1BGQ3FsdEJjb3VfM19zOVJXM2dycElXMTRfQXg4akxTNUFYbUgtM1RVanFxeDRqdVNIU21QYVNWdGROMnMyc0JaTS1ILXhYTTljZ0VxOGdHcDNKRzFaMlk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje Mario Vargas Llosa. S\u0142ynny pisarz mia\u0142 89 lat - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T06:59:08.308387+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T03:43:33+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxNZlh1ellaeDU2YmFydWxfZW95NjlNOWlfdDVWX0N5ald2Wl92aGxRYzZ6SWZHZUpmbWVwaGxNNTFBeVdCRFdOQWhxYjdXY282SXVDMkMwQXZpQmpsb2V5R1FFaTFBNzE5eVJKaHV1MklITFZoX1NCdG9uM2psTFpIY1lUYkZRS0FHcndRRjQ0NkdlcktyM0h5Y2R2ZmNTc1RMMHR6WkxQTUhZUndKSXl3ODJRZ1BOUnlMV1ZoN0FqWllJWk9XSmdrS3ExNGhpV3plNENUSXQ2NjA0bjh5V0VN?oc=5\" target=\"_blank\">Poczta Polska bez \u015bwiadectwa bezpiecze\u0144stwa. Weryfikacja ABW ci\u0105gnie si\u0119 trzy lata. Ujawniamy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font>",
        "id": 2551803,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxNZlh1ellaeDU2YmFydWxfZW95NjlNOWlfdDVWX0N5ald2Wl92aGxRYzZ6SWZHZUpmbWVwaGxNNTFBeVdCRFdOQWhxYjdXY282SXVDMkMwQXZpQmpsb2V5R1FFaTFBNzE5eVJKaHV1MklITFZoX1NCdG9uM2psTFpIY1lUYkZRS0FHcndRRjQ0NkdlcktyM0h5Y2R2ZmNTc1RMMHR6WkxQTUhZUndKSXl3ODJRZ1BOUnlMV1ZoN0FqWllJWk9XSmdrS3ExNGhpV3plNENUSXQ2NjA0bjh5V0VN?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poczta Polska bez \u015bwiadectwa bezpiecze\u0144stwa. Weryfikacja ABW ci\u0105gnie si\u0119 trzy lata. Ujawniamy - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T04:49:56.821185+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T03:32:11+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNSXRQU2JhRjRaYmJQVmpaTXA0WjIwczRndU8xZHpRam9BMFRWUzRfb1VzellsYjB0UmJoRVpDWlczdXdMMWJxUGl1ZDFEWmNTRXhCNG9qb2NFN3pYQ0E3S2NvU2VNU3Q5TEJjWWtjNVVSeU82MkV4aVd0cDk1RE9MelZpZjNXS0lGd3JDWUpDUWhEdjFlQ3ByeElXc1NQbjFIXy1pMzJQNFVMRmZDaUtlZVFB?oc=5\" target=\"_blank\">Zaskakuj\u0105ce s\u0142owa Donalda Trumpa po ataku na Sumy. M\u00f3wi o \"b\u0142\u0119dzie\" Rosjan</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPSEl2ZzNVRzItbTNfa3AxZS1Xa0NfSDB4SFJ2NFp0WFg5dmQ1cUFHSUtZVVBHTFZQVjNOcThrT2JLSnUtQVJ0ajNvZGN5cWZmWW96WDVJVXlyMTBrTHNiWnB4V2x1bF9tb1N5d1J1NUxpSWJteldBRzhVWVlwbUQyWlZVaWotU0VTWDFrZkZRVk9lM3BJNlJJRWxhRmdVU3BRZTd3d1hWYXJFLVhmMzM1V013?oc=5\" target=\"_blank\">Trump o krwawym ataku Rosji: powiedziano mi, \u017ce pope\u0142nili b\u0142\u0105d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNTFVmSHhlWG93X2xoR0Y3Z0hpNkNXWXNta1U2YUd",
        "id": 2551356,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNSXRQU2JhRjRaYmJQVmpaTXA0WjIwczRndU8xZHpRam9BMFRWUzRfb1VzellsYjB0UmJoRVpDWlczdXdMMWJxUGl1ZDFEWmNTRXhCNG9qb2NFN3pYQ0E3S2NvU2VNU3Q5TEJjWWtjNVVSeU82MkV4aVd0cDk1RE9MelZpZjNXS0lGd3JDWUpDUWhEdjFlQ3ByeElXc1NQbjFIXy1pMzJQNFVMRmZDaUtlZVFB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskakuj\u0105ce s\u0142owa Donalda Trumpa po ataku na Sumy. M\u00f3wi o \"b\u0142\u0119dzie\" Rosjan - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T06:59:07.396890+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T03:18:26+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxONFpEMHl0bTZ3ZktSUUw0c0xOenRXZjVjOW03TDVFSnhBaDJGcWVfMi1WOG5IV2w4RDNmWWRvZUt4SVFfZ3A3dkd0dVlkR1hEcGI5YXhBamRDZUdZNUVMWmdNTEJ4T2hkZEtLYmViSUtSTGtjVkhpNVp0M2ZxQjNLay00SkM2N00xandjekdmVC1CSVZ6WThkTE94VkxWUVFzRTZqMmM5ZXJrUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Trump o ataku na Sumy: \"Powiedziano mi, \u017ce Rosjanie pope\u0142nili b\u0142\u0105d\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxPRUNUY0Zxb0F0SXRUWXpqT3FqekZXMGZMMWIyaWhqVDdUeEdQbVBwWTVpbGVqVE9SX0VwSWxadENMc1UyLVQ3MXRKLUdaZk16MjlOMExjUkRMekZMUXhDUFI4SUIyVjZzNmE1XzJPeXRXUVVrbHlxWktEaFVsSHpFNWtLTWJBdUNrYVk3U1E2X3RHZTk0cUE?oc=5\" target=\"_blank\">Atak Rosji na Sumy. Zaskakuj\u0105ca reakcja Bia\u0142ego Domu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNRlVTMGxYLVNvV05IU0lRdWJRbmcxdzJ2WlJqNU1YMlBOY01yRlBUUmhEd002NERoZVYtZFA3YURZZnZqUlV5dkNfVEJQTTNPc",
        "id": 2551796,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxONFpEMHl0bTZ3ZktSUUw0c0xOenRXZjVjOW03TDVFSnhBaDJGcWVfMi1WOG5IV2w4RDNmWWRvZUt4SVFfZ3A3dkd0dVlkR1hEcGI5YXhBamRDZUdZNUVMWmdNTEJ4T2hkZEtLYmViSUtSTGtjVkhpNVp0M2ZxQjNLay00SkM2N00xandjekdmVC1CSVZ6WThkTE94VkxWUVFzRTZqMmM5ZXJrUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump o ataku na Sumy: \"Powiedziano mi, \u017ce Rosjanie pope\u0142nili b\u0142\u0105d\" - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T12:24:41.949275+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T03:05:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxNdzJYRS11UU9RcC1lLXFPQnEzRmc2Z2d2QmUzMzlSOWMxZTBqQXo4bzl6U1Y0d2Z0cXVGOVVjQl9GenhPZXVDbTBHOGphVW00dVRiNkgtN0dSdWFidHdwcDd1Qy1jYk5OaUNKTGgyVWFib3RNcWNhckdjTnNObGFQUGpZWW5mR0p4SFdhdjFR?oc=5\" target=\"_blank\">Wojny handlowe Trumpa - jaka odpowied\u017a UE</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxQcUV0ZUcxcjlCVU5UR19YMjFSZHgtczZ5Z2hQREJCU0c2RUUwZFU2bzctb0lscVhKSEVQeFk1MHQxM1g1aXNaYWg2ZmxhZVZsbTU4SkdMSnRjbDlxRENpM1Q3cE5SQnRLUFkyOWlQVG1PZHFfNUVwbUt0T0gwNllxTHUxY241MDVzZjh0N1ZjQXB2eUdaSnc?oc=5\" target=\"_blank\">Wojna celna Trumpa. Ucierpie\u0107 mog\u0105 polskie us\u0142ugi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNMFNiZTA3dGZ1VktKbkp0dWg1WVgyZGI2a0toZ19ybEl5UnJYdFBaRm90bGhSbWRkSGdFdkJLcFlmOHExelEwN2s5dFBMaWcyVldMOTdzTzlFRmRQOHc5YnB2RkFxaU9tc1ZwOG43SWRjOHlzVW1ocjdCY2lXS0VmdGd",
        "id": 2553578,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxNdzJYRS11UU9RcC1lLXFPQnEzRmc2Z2d2QmUzMzlSOWMxZTBqQXo4bzl6U1Y0d2Z0cXVGOVVjQl9GenhPZXVDbTBHOGphVW00dVRiNkgtN0dSdWFidHdwcDd1Qy1jYk5OaUNKTGgyVWFib3RNcWNhckdjTnNObGFQUGpZWW5mR0p4SFdhdjFR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojny handlowe Trumpa - jaka odpowied\u017a UE - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T04:49:58.053841+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T03:00:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOd0JsYW1pSmxXQ2Znd1Q1WC1CTkczRUIyZ25STFZxV1lfOXBZMmZzOXpOLTRPQnBQSVlkdHBBSjRpcGVaSEpCOWNhYndZdVhKM2M3cHgxa1FhRnR0Ym52OTd4OU5CS2JKVVFDU3ROX0dhbkZVOWVHdk1UV2xMTHVwU2tvZVE0TDc1NUhFa3VlbHdCMWFDcFVod09YRWkwekVNdTJ5aFdB?oc=5\" target=\"_blank\">Prokop m\u00f3wi o zamo\u017cno\u015bci Amerykan\u00f3w. Bolesne s\u0142owa o USA</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">o2.pl</font>",
        "id": 2551365,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOd0JsYW1pSmxXQ2Znd1Q1WC1CTkczRUIyZ25STFZxV1lfOXBZMmZzOXpOLTRPQnBQSVlkdHBBSjRpcGVaSEpCOWNhYndZdVhKM2M3cHgxa1FhRnR0Ym52OTd4OU5CS2JKVVFDU3ROX0dhbkZVOWVHdk1UV2xMTHVwU2tvZVE0TDc1NUhFa3VlbHdCMWFDcFVod09YRWkwekVNdTJ5aFdB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prokop m\u00f3wi o zamo\u017cno\u015bci Amerykan\u00f3w. Bolesne s\u0142owa o USA - o2.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T08:05:03.171775+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T02:38:15+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNRno0Wl9oRVV6REhVVGJ3ZU5UcndEblEta3U4VDlaVE1Nb29MejZzRUY5WU1qLTM4WkhGNVc3V3hQWUlEYjRqQkZnSEdXeklWT2otLXhxeFpTWEE3RDVCRnVUczNUbmJHbEN1U09BYXJIRW1lMk4wc1FoMTJqRlI5R18wRktUT1ljS3lXQ1g4dFJZN1ZVaE9QTmMzZ01OSEtzTlN5NVpNeWNRMjZteWVoUlRrdDhzSHUwUWItRkFMZno?oc=5\" target=\"_blank\">Pi\u0142karz Legii w mocnych s\u0142owach po hicie. \"Jeste\u015bmy w bardzo trudnym momencie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxNWV9fTlQ0Y3E4QlpTcU5pMFo2OXV3WFlFNnhrOGl3RlJQWTNhVXpHQ0x4RlBfR3VEMFplR19DYnlnS2Izb0VxTUpiQXZQM29BS2dPNmdDR3Y5VWJiZ3NGblVMdTNka0JVTU1MdlF5bmsycTdhR1hFcGg1bG01V0Iwa0pFQmF0c0V5R0REdmNsb0JFbVBhdFBUZmlHOVVQcWRpRndPTUlYNmEyWWZmQUJBZ1gyQkVjX0gxTHJ0bXJaNnFab2VuR3JpOWtqRUNxMHV4T0FRb1RRLXc?oc=5\" target=\"_blank\">Legia Warszawa - Jagiellonia Bia\u0142ystok: relacja na \u017cywo. PKO BP Ekstraklasa LIVE</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></l",
        "id": 2552063,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNRno0Wl9oRVV6REhVVGJ3ZU5UcndEblEta3U4VDlaVE1Nb29MejZzRUY5WU1qLTM4WkhGNVc3V3hQWUlEYjRqQkZnSEdXeklWT2otLXhxeFpTWEE3RDVCRnVUczNUbmJHbEN1U09BYXJIRW1lMk4wc1FoMTJqRlI5R18wRktUT1ljS3lXQ1g4dFJZN1ZVaE9QTmMzZ01OSEtzTlN5NVpNeWNRMjZteWVoUlRrdDhzSHUwUWItRkFMZno?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pi\u0142karz Legii w mocnych s\u0142owach po hicie. \"Jeste\u015bmy w bardzo trudnym momencie\" - SportoweFakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T05:54:41.140462+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T02:35:21+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiekFVX3lxTE4tNGdIcjBvbFU0S0I5QmwzUHVvNWNFeEVuNmViS0ZxWXFDUDdwNUlYb3ZSOV9BY1AxVGoxNjZ6N3IzQlJ4WUpiMkV1dzZNWXBfZmp5UEg0bUdOZEI3VlZGZnJNUmJoOUpoc2xManR6MVZ0M3c0a3pRSUVB?oc=5\" target=\"_blank\">Zmar\u0142 Mario Vargas Llosa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxOc1ZoMlJVMmxMUTFsam12cHR2bWJFb1pldjJBeTBtM0dhWXdOVElPeDZqa2Jub2ZZTUJxd2tsNldqd0ROUElVWU5QQmFBZU5uV2hfMVBzcm01QXFYZFFOWkIwSjlYeEFiQTQxeUxiWksyNV9FaWk5aGNncTN3NmNXaTNjWDYwNlBiSzRmWmdBNlM0SDFrWVpkNXln?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Mario Vargas Llosa. S\u0142ynny pisarz mia\u0142 89 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNSzhMU2duS2d0TjhjdFVKSlRsVzNFSzY5Y1U1SXhRY1JOazNxMDUwbGI0aU1oYzZWQXJ0cUtFMzQ4VDIzQWVYb2x3eFBLLWZKTURQZU1kVDhqN2xGR19vVUpRWGZrWWYxVTZneFYtMWdSek4xcnZ6ZE1fbnRWazNCZEVvaEtqaklkR2lpUWd0WFM3YUN4MzVhb1NjZ",
        "id": 2551560,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiekFVX3lxTE4tNGdIcjBvbFU0S0I5QmwzUHVvNWNFeEVuNmViS0ZxWXFDUDdwNUlYb3ZSOV9BY1AxVGoxNjZ6N3IzQlJ4WUpiMkV1dzZNWXBfZmp5UEg0bUdOZEI3VlZGZnJNUmJoOUpoc2xManR6MVZ0M3c0a3pRSUVB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmar\u0142 Mario Vargas Llosa - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T12:24:42.050529+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T02:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNODRfZl84QVlBYTVyb2Vma3dIUUYzWWxCTnhXUEpNUzFqRkdQa0xHWm1XVldIb2NXRTE5djZYMkdfcjVkMm9iX2thNDlpM1FUdkdUZFhlQTJJY0xsYUw1cUhtR09CYVRIbW1GdTJOcllLb2taN2ZMWHp2eThUMEp6MW05ZjJuTDJoY2lYd0VDeVk4RlBlNWdvSDAxVDFpTUE?oc=5\" target=\"_blank\">Europa zast\u0105pi Ukrainie USA? Z finansowego punktu widzenia nie powinno by\u0107 problemu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxPbzhldjJvYjhTbHQtVVZBTV9lMGV1UHVCWTFJMndsSDU2TVhFdmxudm1Kcm9ZcjNvOXF4TmdiNUdxRjB6UWg2S21oTm5LTlBlWjY0azFDVUhzM0M1MjVFcDkyaWg2d3JfVXV3LUdPX2NnVUdXa2s3cUhPTE5hdlVSNGprQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Spotkanie \u201ekoalicji ch\u0119tnych\u201d w Brukseli</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gov.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOWm1sd2tTRXQ2eDA3NV9kSzhDUDlGMHdydk1wTzRIb1k2OEpuSk91dzBMeW1Mczdzd3BfWG5oYzBuSmJYQmJlTm1uanNiQ2NSQWtRSWNkdVkzOVEwQXlYZVlUcFRKdEJPUVRLV0hGWkt",
        "id": 2553579,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNODRfZl84QVlBYTVyb2Vma3dIUUYzWWxCTnhXUEpNUzFqRkdQa0xHWm1XVldIb2NXRTE5djZYMkdfcjVkMm9iX2thNDlpM1FUdkdUZFhlQTJJY0xsYUw1cUhtR09CYVRIbW1GdTJOcllLb2taN2ZMWHp2eThUMEp6MW05ZjJuTDJoY2lYd0VDeVk4RlBlNWdvSDAxVDFpTUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europa zast\u0105pi Ukrainie USA? Z finansowego punktu widzenia nie powinno by\u0107 problemu - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T06:59:07.937741+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T02:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOQXpzMzdqdklsRnJ3RUlNd2lXcldzcllVQWR0cXdRZjZ2NDMwZFpYNTNJN3N2cTB1VHgwR19hYUdBbnloc001czFZeEdzcUFUTGdpZXlQUWUwSkZVOF9oMDFKekwzZHBSc2tWR2V6enNqMUtyV29RTkFHdlVlekxkcWR0MnZGSXhFRmxsMV83eUMxdWlVU1VmUndMRW1yRzRNY2I4aHBlU3k1a2xiR2lz?oc=5\" target=\"_blank\">Piknik 1000-lecia robi cz\u0142owiek PO. Od kogo dosta\u0142 zlecenie? Wszyscy nabieraj\u0105 wody w usta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOOHA0RWotRFYtTHpkXzRBM1VwVHZuellORDNXak5oejk3MWNyemFQX215clZYMDBqSWhxRWFuZUpKNkh0dU0wODhReF9JWWw1TGJsU2dKYmhtdUtyZHNKMGFrVWNZX3RBdmhVNWh2Qno3OFYzVVpyd0hfbDdUVGFVcjdQWjdvVUFsaXdzcVhKVEtycjJBeTVDNENZWTJ6TEhHRzdYZVZhUU5MU0E?oc=5\" target=\"_blank\">Kontrowersje wok\u00f3\u0142 pikniku 1000-lecia. Media o zaufanej firmie PO</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigAFBVV95cUxNdFRVWlRhR3Y4bURuUWgtQ0lyeD",
        "id": 2551800,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOQXpzMzdqdklsRnJ3RUlNd2lXcldzcllVQWR0cXdRZjZ2NDMwZFpYNTNJN3N2cTB1VHgwR19hYUdBbnloc001czFZeEdzcUFUTGdpZXlQUWUwSkZVOF9oMDFKekwzZHBSc2tWR2V6enNqMUtyV29RTkFHdlVlekxkcWR0MnZGSXhFRmxsMV83eUMxdWlVU1VmUndMRW1yRzRNY2I4aHBlU3k1a2xiR2lz?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piknik 1000-lecia robi cz\u0142owiek PO. Od kogo dosta\u0142 zlecenie? Wszyscy nabieraj\u0105 wody w usta - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-14T01:34:54.370793+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-14T00:14:11+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNOXo1Z0hZaWdGbmFCMjNQV1RHMWtWWlFqYjZOVW0xaFc3c3dDYXd6NFdXck9WYWV3TnJLcWxoNGxrNE40bktjakNHdDNQUFFBaHJzSDFxejJOVld1M0hDNzhOVHU1a3NqOElzMmhhZWVvVjhEbVZIZzMyZFVQdnRGSkJsQlZSQVB5LXVQNzNqbzhGdi01VkF0M2ZQaW91blNRMC1BVFRnSFo2YzNQaHJCelpGaw?oc=5\" target=\"_blank\">Politycy KO o tajnej li\u015bcie na Nowogrodzkiej. \"Tam jest ca\u0142a elita z PiS\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOdWxldjYzaVJMNUVDSExMQjlPMlFhZ0d5NlNSY240bG56bjFTWlpkM2xlS08xVExCZUNIdFVLQmdzUl81ekRVRmVMQi04STZPTGxrS3Z5UEdSZU1iRHFBeWMxVkpyS1E1LVBHRGJxUG9aaWpRNGpmMXpFUzZkT1Nud2xvcnd6XzNmQXFoSjU0T0t3U1JUbU1QOW91d0VQeWp3dUtBeWEyd0dtVEk?oc=5\" target=\"_blank\">Pos\u0142owie KO o tajnej li\u015bcie z Nowogrodzkiej. \"Tam jest ca\u0142a elita PiS\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPcVRuX2trX3lSMm1kbnJDbEx5ZkxLc29",
        "id": 2550752,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNOXo1Z0hZaWdGbmFCMjNQV1RHMWtWWlFqYjZOVW0xaFc3c3dDYXd6NFdXck9WYWV3TnJLcWxoNGxrNE40bktjakNHdDNQUFFBaHJzSDFxejJOVld1M0hDNzhOVHU1a3NqOElzMmhhZWVvVjhEbVZIZzMyZFVQdnRGSkJsQlZSQVB5LXVQNzNqbzhGdi01VkF0M2ZQaW91blNRMC1BVFRnSFo2YzNQaHJCelpGaw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Politycy KO o tajnej li\u015bcie na Nowogrodzkiej. \"Tam jest ca\u0142a elita z PiS\" - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    }
]