[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-18T20:00:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/c741d048d76c89962dbde0eea735130630465222bc447350e36fbd05921b0273,w104h74.jpg\"/><br/> Po publikacji bulwersuj\u0105cego, a wr\u0119cz bandyckiego zachowania ochrony dworca Warszawa Wschodnia, do sprawy odnios\u0142a si\u0119 sp\u00f3\u0142ka PKP S.A. Zarz\u0105dca dworca wyci\u0105gn\u0105\u0142 ju\u017c pierwsze konsekwencje.",
        "id": 1933366,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7631435/pkp-s-a-odpowiada-na-skandaliczne-zachowanie-ochrony-na-dworcu-warszawa-wschodn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PKP S.A. odpowiada na skandaliczne zachowanie ochrony na dworcu Warszawa Wschodn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-18T17:18:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/18576860a70f81095b3a6778856203f3138a8bbc007ae19962cd8a80879a3615.png\"/><br/> Zaledwie rok po obj\u0119ciu w\u0142adzy prezydent Argentyny Javier Millei odnotowa\u0142 spory sukces - Argentyna po raz pierwszy od lat nie ma deficytu bud\u017cetowego. A jednak mo\u017cna dotrzymywa\u0107 obietnic wyborczych:)",
        "id": 1933365,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7631341/argentyna-na-budzetowym-plusie-radykalne-ciecia-przynosza-efekty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Argentyna na bud\u017cetowym plusie, radykalne ci\u0119cia przynosz\u0105 efekty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-18T15:54:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/6addbf6202ba7cc18bec044e859270fd904a5a0ad514954917f119a3a144a097,w104h74.jpg\"/><br/> Kilkadziesi\u0105t os\u00f3b jest rannych, w tym osiem bardzo powa\u017cnie, po wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w o\u015brodku narciarskim Astun",
        "id": 1933615,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7631293/dramatyczna-akcja-ratunkowa-w-hiszpanii-zerwal-sie-wyciag-narciarski-dziesiatk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramatyczna akcja ratunkowa w Hiszpanii. Zerwa\u0142 si\u0119 wyci\u0105g narciarski, dziesi\u0105tk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-18T15:26:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/f1dc461068428c55259a06919da3b69649915a17decf17c8ead77a536506d1be,w104h74.jpg\"/><br/> Doepfner uzasadni\u0142 swoje twierdzenie o \"dobrej wiadomo\u015bci\" z USA tym, \u017ce \"TikTok jest po\u015brednim narz\u0119dziem komunistycznego wywiadu Chin i wykorzystuje dane o zachowaniu swoich u\u017cytkownik\u00f3w na ca\u0142ym \u015bwiecie\". Wed\u0142ug szefa Axel Springer, TikTok staje si\u0119 coraz cz\u0119\u015bciej narz\u0119dziem propagandy antysemic",
        "id": 1933617,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7631273/zabroncie-tiktoka-rowniez-u-nas-szef-niemieckiego-koncernu-wzywa-ue",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Zabro\u0144cie TikToka r\u00f3wnie\u017c u nas\". Szef niemieckiego koncernu wzywa UE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-18T14:19:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/8644db6e487a313dd920dbe02ea5d82ed28c5f8968c4f838f1f0ae38e2f9838d,w104h74.jpg\"/><br/> W sumie ju\u017c od ponad 10 lat podr\u00f3\u017cuj\u0119 po Polsce i robi\u0119 zdj\u0119cia zapomnianych miejsc, a tak\u017ce r\u00f3\u017cne por\u00f3wnania zdj\u0119\u0107 z serii Kiedy\u015b i dzi\u015b. Lubi\u0119 wraca\u0107 po latach, do niekt\u00f3rych miejsc i obiekt\u00f3w, aby zobaczy\u0107, jak si\u0119 one zmieni\u0142y...",
        "id": 1931935,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7631251/kiedys-i-dzis-czyli-ciekawe-porownania-zdjec",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Kiedy\u015b i dzi\u015b\", czyli ciekawe por\u00f3wnania zdj\u0119\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-18T13:16:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/7991ddab9183a2aecf08a5f14a5fc1c566644900dbc9c12517759d5e5fe9fca9,w104h74.jpg\"/><br/> \"Je\u017celi chodzi o \u015bwiadczenia takie jak 800 plus dla Ukrai\u0144c\u00f3w, one si\u0119 powinny nale\u017ce\u0107 wtedy, je\u017celi Ukrai\u0144cy b\u0119d\u0105 mieszka\u0107 w Polsce i p\u0142aci\u0107 w Polsce podatki\" - powiedzia\u0142 kandydat KO na prezydenta Rafa\u0142 Trzaskowski.",
        "id": 1932182,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7631231/800-plus-dla-ukraincow-trzaskowski-ma-swoja-propozycje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "800 plus dla Ukrai\u0144c\u00f3w. Trzaskowski ma swoj\u0105 propozycj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-18T12:46:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/9d2ffb6635149fec9002d81f13592e63aba110173c2c6dd439c200d5701464ed,w104h74.jpg\"/><br/> Czy dojdzie do prze\u0142omu w g\u0142o\u015bnej sprawie dotycz\u0105cej zgon\u00f3w pacjent\u00f3w w pozna\u0144skim szpitalu? Wbrew temu co od lat twierdzi prokuratura, pacjenci i ich rodziny nie wiedzieli nic o eksperymentalnej terapii, kt\u00f3r\u0105 otrzymywali.",
        "id": 1933831,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7631199/podejrzane-zgony-w-szpitalu-w-poznaniu-rzecznik-praw-pacjenta-obala-teorie-prok",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podejrzane zgony w szpitalu w Poznaniu. Rzecznik Praw Pacjenta obala teorie prok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-18T11:59:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/cb8e58f7b8931abe6f2643f77caf6f8380219ab7575357cc1c7d27607e2249ee,w104h74.jpg\"/><br/> Tu jest \u0142adny gn\u00f3j...",
        "id": 1932749,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7631173/monty-python-komunisci-vs-rojalisci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Monty Python - komuni\u015bci vs rojali\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-18T11:57:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/5fcaae074b83a94e47fab80f6b5a8f1c4d8c5c93db45b000e544bb14d5475ef1,w104h74.jpg\"/><br/> \"Nagranie z 17 stycznia 2025 roku, oko\u0142o godziny 20:45. Droga Krajowa 92 w kierunku granicy z Niemcami - pomi\u0119dzy miejscowo\u015bci\u0105 Mostki a Po\u017arzad\u0142o. Przypominam \u017ce ograniczenie pr\u0119dko\u015bci dla pojazd\u00f3w ci\u0119\u017carowych na takich drogach wynosi 70 km./h, w niekt\u00f3rych miejscach jest ona nawet ni\u017csze.\"",
        "id": 1933616,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7631167/mordercza-jazda-ciezarowki-najlepsze-na-koniec",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mordercza jazda ci\u0119\u017car\u00f3wki. Najlepsze na koniec.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-18T11:04:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/a88b52e31b0af7e6d686381368c19f6ba830d0aaf828650449fd4e28407f174b.png\"/><br/> Co\u015b dla fan\u00f3w samochod\u00f3w elektrycznych xD",
        "id": 1931371,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7631113/filip-chajzer-zachwala-pozyczonego-elektryka-po-tym-jak-utknal-na-trasie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Filip Chajzer \"zachwala\" po\u017cyczonego elektryka po tym jak utkn\u0105\u0142 na trasie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-18T11:02:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/3f6b045fb3480538c6d73c76bf2fab726c957933553943cf1a29d7e11b4fd85b,w104h74.jpg\"/><br/> Bezwarto\u015bciowe i wielokrotnie przep\u0142acone. Analiza kilkudziesi\u0119ciu przedmiot\u00f3w, kupionych przez Instytutu Dziedzictwa My\u015bli Narodowej nie pozostawia w\u0105tpliwo\u015bci. Spora cz\u0119\u015b\u0107 z 300 tys. z\u0142 publicznych pieni\u0119dzy zosta\u0142a wydana na przedmioty o znikomej warto\u015bci.",
        "id": 1931370,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7631111/nie-tylko-fortepian-paderewskiego-falszywka-kolejne-pamiatki-to-tez-rupieci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie tylko \"fortepian Paderewskiego\" fa\u0142szywk\u0105. Kolejne \"pami\u0105tki\" to te\u017c rupieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-18T09:14:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/f9bea5e83ed8292f324bd9fefabb4daee5b1bf6c39958a0248eccad043bfd657,w104h74.jpg\"/><br/> D\u0105\u017cenie do neutralno\u015bci klimatycznej to s\u0142uszny cel, ale Europa musi zachowa\u0107 r\u00f3wnowag\u0119 mi\u0119dzy trosk\u0105 o \u015brodowisko a tempem rozwoju gospodarczego. Obecna polityka klimatyczna UE wymaga z\u0142agodzenia pisze Piotr Arak w opinii dla money.pl.",
        "id": 1930908,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7631063/polityka-klimatyczna-ue-ociera-sie-o-fundamentalizm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polityka klimatyczna UE ociera si\u0119 o fundamentalizm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-18T09:08:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/0acbca7f78db5c6bba1a558b7bae54510e4665a9553d3cdbbf85eece093f5263,w104h74.jpg\"/><br/> Administracja prezydenta elekta USA Donalda Trumpa zamierza bezpo\u015brednio po przej\u0119ciu w\u0142adzy rozpocz\u0105\u0107 w Chicago i innych miastach du\u017c\u0105 akcj\u0119 deportacyjn\u0105 skierowan\u0105 przeciwko nielegalnym imigrantom.",
        "id": 1930907,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7631061/zaraz-rusza-wielkie-deportacje-z-usa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaraz rusz\u0105 wielkie deportacje z USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-18T09:06:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/5347eb7f5cce7f0b592e4052a991416d040a1e2e5f4561f2e1b7db37b2d3ed8c,w104h74.jpg\"/><br/> Ponad 5 metrowy smok - studwudziestolatek :)",
        "id": 1932750,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7631059/poznajcie-henryczka-najstarszego-krokodyla-na-swiecie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poznajcie Henryczka - najstarszego krokodyla na \u015bwiecie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-18T09:05:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/0c18f1ed1127a8a5ad0296547ec975607dcd7d99df443f57e05d2fee249ceb72,w104h74.jpg\"/><br/> Przez ograniczenia eksportu produkt\u00f3w mlecznych z powodu pryszczycy, niemiecki rynek mleka za\u0142amie si\u0119 w ci\u0105gu kilku dni. Dlaczego jeszcze Polska nie ograniczy\u0142a importu zwierz\u0105t z Niemiec?",
        "id": 1932183,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7631057/za-trzy-dni-niemieckie-mleczarnie-utona-w-mleku-juz-miliard-euro-strat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Za trzy dni niemieckie mleczarnie uton\u0105 w mleku. Ju\u017c miliard euro strat!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-18T08:37:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/2a955912c06c18dca095ca008cc671a38418dd5e724515000a861a39afd71f08,w104h74.jpg\"/><br/> Nowa inwestycja w krakowskiej wy\u017carzalni walcowni zimnej pozwala na znacz\u0105ce skr\u00f3cenie czasu procesu wy\u017carzania, co przek\u0142ada si\u0119 na mniejsze zu\u017cycie gazu ziemnego oraz energii elektrycznej. W projekt zainwestowano 52 mln z\u0142.",
        "id": 1931653,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7631037/w-arcelormittal-poland-trwa-rozruch-piecow-wodorowych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W ArcelorMittal Poland trwa rozruch piec\u00f3w wodorowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-18T00:12:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/2843b840a9e5c8792ae25fee77d1e83e86371545e884cc99f30540e18eb3301e,w104h74.jpg\"/><br/> Jeste\u015b komunist\u0105 Harry ( \u0296 )",
        "id": 1933061,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7631005/harry-potter-polnocno-koreanski-czarodziej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Harry Potter - P\u00f3\u0142nocno Korea\u0144ski czarodziej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-18T00:01:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/218c9d8a065ea5ce6ad8e5ef5a1a648895969fd41df5264c462ca8be6d87c0f9,w104h74.jpg\"/><br/> Ciekawe jak to wygl\u0105da na odwr\u00f3t z wyrokami. Warto zrobi\u0107 zestawienie wyrok\u00f3w :)",
        "id": 1930635,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7631001/bialy-ang-dzgnal-nozem-imigranta-nie-zabil-go-ale-zranil-dostal-22-lata",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bia\u0142y ang d\u017agn\u0105\u0142 no\u017cem imigranta. Nie zabi\u0142 go ale zrani\u0142. Dosta\u0142 22 lata...",
        "vote": 0
    }
]