[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T21:56:20.377536+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T21:56:19+00:00",
        "description": "Soldaten der Nationalgarde sind in Los Angeles bereits im Einsatz. Jetzt kommt zus\u00e4tzlich die regul\u00e4re Armee zum Einsatz: Hunderte Marineinfanteristen sollen in der Stadt Bundeseinrichtungen sch\u00fctzen.",
        "id": 2889815,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-vs-los-angeles-kalifornien-pentagon-schickt-hunderte-marineinfanteristen-in-die-stadt-a-8cfff49a-c9ca-4f97-99b5-fbc22a7d332b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump vs Los Angeles, Kalifornien: Pentagon schickt Hunderte Marineinfanteristen in die Stadt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T21:56:20.894996+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T21:56:19+00:00",
        "description": "Trump h\u00e4lt unbeirrt am Einsatz der Nationalgarde gegen Demonstranten in Los Angeles fest und teilt weiter gegen Kaliforniens Gouverneur aus. Der will nun Klage einreichen. Und: Die Vereinten Nationen rufen zur M\u00e4\u00dfigung auf.",
        "id": 2889817,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/kalifornien-gegen-donald-trump-gouverneur-und-generalstaatsanwalt-planen-klage-wegen-nationalgarde-einsatz-a-27cd40d6-d440-41f3-b7f6-75492e99a969#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalifornien gegen Donald Trump: Gouverneur und Generalstaatsanwalt planen Klage wegen Nationalgarde-Einsatz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T21:56:20.619565+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T21:56:19+00:00",
        "description": "Immer wieder feuert die Huthi-Miliz Raketen auf Israel, das wiederum mit Luftangriffen auf die Infrastruktur im Jemen reagiert. Nun k\u00f6nnte ein neuer Angriff auf drei Hafenst\u00e4dte bevorstehen.",
        "id": 2889816,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/krieg-in-nahost-israel-ruft-zur-evakuierung-von-drei-haefen-im-jemen-auf-a-8a3fd7ed-17d0-4469-aab8-e0f75c60bcaa#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krieg in Nahost: Israel ruft zur Evakuierung von drei H\u00e4fen im Jemen auf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T20:50:41.411552+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T20:50:40+00:00",
        "description": "Die versch\u00e4rften deutschen Grenzkontrollen sto\u00dfen in Polen auf Kritik. Beim Treffen mit seinem Amtskollegen suchte Alexander Dobrindt nun den Schulterschluss. Ein Ziel: Der kontrollfreie Verkehr soll wiederhergestellt werden.",
        "id": 2889352,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/alexander-dobrindt-sucht-in-polen-schulterschluss-bei-migrationsthemen-a-380c8323-b432-446c-ac8c-92896e5a2ff5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alexander Dobrindt sucht in Polen Schulterschluss bei Migrationsthemen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T19:29:55.701074+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T19:29:55+00:00",
        "description": "US-Pr\u00e4sident Donald Trump zerschl\u00e4gt Amerikas Meteorologie und Klimaforschung. Schon f\u00fcr die anbrechende Hurrikan-Saison sind die Folgen fatal.",
        "id": 2888725,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/us-wissenschaft-donald-trumps-einfluss-auf-meteorologie-und-klimaforschung-a-e7e7f161-c21f-4bd0-b5f9-18cc74ef7d8b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "US-Wissenschaft: Donald Trumps Einfluss auf Meteorologie und Klimaforschung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T19:29:55.509668+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T19:29:55+00:00",
        "description": "W\u00e4hrend die Konkurrenz immer neue KI-Funktionen vorf\u00fchrt, spricht Apple bei seiner j\u00e4hrlichen Entwicklerkonferenz lieber \u00fcber neues Design. Reicht das, um zur enteilten Konkurrenz im Bereich k\u00fcnstliche Intelligenz aufzuschlie\u00dfen?",
        "id": 2888724,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/gadgets/wwdc-apple-zeigt-wenig-ki-und-viel-glas-a-497b46c0-f868-4928-a7e7-0a55f0992252#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WWDC: Apple zeigt wenig KI und viel Glas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T18:24:51.190677+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T18:24:50+00:00",
        "description": "Li Ying war Kunststudent in Italien. Als in seiner Heimat Proteste losbrachen, verbreitete er ihre Botschaften aus dem Ausland und wurde \u00fcber Nacht zur bekanntesten Quelle f\u00fcr unzensierte Informationen aus China.",
        "id": 2888140,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/china-dissident-lehrer-li-ist-der-effektivste-regimegegner-a-97b53475-85ae-4148-ad67-e7523b5d14e8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "China: Dissident \u00bbLehrer Li\u00ab ist der effektivste Regimegegner",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T18:24:51.569246+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T18:24:50+00:00",
        "description": "Um den Staatshaushalt zu entlasten, wollte die Regierung um Keir Starmer F\u00f6rdergelder f\u00fcr Heiz\u00f6l einsparen. Rund zehn Millionen Rentner w\u00e4ren davon betroffen gewesen. Ein Gro\u00dfteil von ihnen soll nun doch weiter Hilfen erhalten.",
        "id": 2888142,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/energiepreise-britische-regierung-haelt-an-heizoel-hilfen-fuer-rentner-fest-a-f4413f3c-ac26-4c60-914c-e4a9c723c924#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Energiepreise: Britische Regierung h\u00e4lt an Heiz\u00f6l-Hilfen f\u00fcr Rentner fest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T18:24:51.380130+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T18:24:50+00:00",
        "description": "Mit Spionagethrillern wie \u00bbDer Schakal\u00ab wurde Frederich Forsyth als Autor ber\u00fchmt. Erst sp\u00e4ter machte er \u00f6ffentlich, dass er selbst als Agent t\u00e4tig war. Nun ist Forsyth im Alter von 86 Jahren gestorben.",
        "id": 2888141,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/literatur/britischer-autor-frederick-forsyth-ist-tot-a-a06086ad-354d-45dc-8445-5412c061d9e1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Frederick Forsyth: Britischer Bestsellerautor und Ex-Agent im Alter von 86 Jahren gestorben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T18:24:51.947828+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T18:24:50+00:00",
        "description": "SPIEGEL-Leser Gerhard Engbarth begleitete als Roadie zahlreiche US-amerikanische K\u00fcnstler auf Tournee. Mit einem schloss er eine besonders enge Freundschaft: dem Bluesmusiker Louisiana Red.",
        "id": 2888144,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/louisiana-red-wie-mir-der-musiker-einmal-ein-geschenk-machte-die-geschichte-hinter-dem-bild-a-9c80a817-75c6-44b7-8db8-5bdd7166c8a7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Louisiana Red: Wie mir der Musiker einmal ein Geschenk machte - Die Geschichte hinter dem Bild",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T18:24:51.001576+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T18:24:50+00:00",
        "description": "Substanzen wie LSD oder \u00bbMagic Mushrooms\u00ab sind mehr als Freizeitdrogen oder Mittel zur Selbstoptimierung. Zwei Charit\u00e9-Psychiater berichten, wem Psychedelika helfen k\u00f6nnten und warum sie noch immer umstritten sind.",
        "id": 2888139,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/psychedelika-als-medizin-es-sind-keine-betaeubungsmittel-sondern-enttaeubungsmittel-a-fe8fd399-cb08-42d9-a7f7-d8e18cefe287#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Psychedelika als Medizin: \u00bbEs sind keine Bet\u00e4ubungsmittel, sondern \u203aEntt\u00e4ubungsmittel\u2039\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T18:24:50.811424+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T18:24:50+00:00",
        "description": "Viele heutige Redewendungen entstanden vor langer Zeit. Ihre wahre Bedeutung versteht nur, wer sich im Mittelalter auskennt.",
        "id": 2888138,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/redensarten-warum-sagt-man-etwas-brennt-auf-den-naegeln-a-36063578-acc0-4981-b5eb-91544e07efaf#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Redensarten aus dem Mittelalter: Warum sagt man, etwas brennt auf den N\u00e4geln?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T18:24:51.758504+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T18:24:50+00:00",
        "description": "Im Sommer 2022 berichtete der SPIEGEL \u00fcber Kolja, ein Teenager aus Mariupol, dessen Eltern und Schwestern durch einen russischen Angriff get\u00f6tet wurden. Heute ist Kolja S\u00e4nger und Gitarrist. Die Musik hat ihm \u00fcber vieles hinweggeholfen.",
        "id": 2888143,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-ich-hatte-immer-einen-starken-willen-zu-ueberleben-fluechtlingsjunge-aus-mariupol-a-deb70c55-0dcc-400a-8372-2f4d03d1d203#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine: \u00bbIch hatte immer einen starken Willen zu \u00fcberleben\u00ab \u2013 Fl\u00fcchtlingsjunge aus Mariupol",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T18:24:52.167242+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T18:24:50+00:00",
        "description": "Cloud-Computing und k\u00fcnstliche Intelligenz brauchen viel Strom. Amazon will seinen Energiebedarf nun langfristig absichern. Doch gegen die Verbindung mit einem Kernkraftwerk gibt es Widerstand.",
        "id": 2888145,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/usa-amazon-will-20-milliarden-dollar-in-rechenzentren-investieren-a-68197cd4-e911-4d8e-a6fa-4b2d0df10cc0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Amazon will 20 Milliarden Dollar in Rechenzentren investieren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T18:24:52.356985+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T18:24:50+00:00",
        "description": "Erst im Mai war eine Cessna in San Diego in ein Wohngebiet gest\u00fcrzt, mehrere Menschen kamen ums Leben. Nun gab es in der N\u00e4he erneut einen Crash. Die K\u00fcstenwache sucht noch nach \u00dcberlebenden.",
        "id": 2888146,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/usa-kleinflugzeug-verunglueckt-vor-san-diego-sechs-vermisste-a-0884dbf8-f617-4226-8cb5-8410f62488e0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Kleinflugzeug verungl\u00fcckt vor San Diego \u2013 sechs Vermisste",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T18:24:52.546088+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T17:59:00+00:00",
        "description": "Israel hat das Segelschiff der Freedom Flotilla Coalition auf dem Mittelmeer abgefangen. Die Aktivisten wollten Aufmerksamkeit, und das ist ihnen gelungen. Israels Regierung spottet, w\u00e4hrend die Menschen in Gaza weiter leiden.",
        "id": 2888147,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/gaza-und-die-freedom-flotilla-coalition-die-inszenierung-der-greta-thunberg-crew-a-654efcb8-519a-49b9-95bb-8ab9e483b283#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gaza und die Greta-Thunberg-Crew: Die Inszenierung der \u00bbFreedom Flotilla Coalition\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T18:24:52.735349+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T17:57:00+00:00",
        "description": "Panne bei der Deutschen Bahn: Ein ICE blieb wegen eines schweren Astes auf offener Strecke liegen. Weil einige Waggons auf einer Br\u00fccke standen, mussten die Passagiere f\u00fcnf Stunden auf die Evakuierung warten.",
        "id": 2888148,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/chaos-bei-der-db-ice-fahrgaeste-warten-stundenlang-in-defektem-zug-a-5f5008cd-bdda-4f4f-a734-fc1e1377eecc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chaos bei der DB: ICE-Fahrg\u00e4ste warten stundenlang in defektem Zug",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T18:24:52.924633+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T17:19:00+00:00",
        "description": "Im Januar 2017 brachte die Polizei einen jungen Afghanen in einem Sammelflieger zur\u00fcck nach Afghanistan. Doch seine Unterst\u00fctzer gaben alles, um ihn zur\u00fcckzuholen. Inzwischen ist er Deutscher und arbeitet als Altenpfleger.",
        "id": 2888149,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/afghanistan-erst-abgeschoben-dann-eingebuergert-die-unglaubliche-geschichte-des-attiqullah-akbari-a-6e3807b4-a17c-4b22-9974-f8b1c4bbacfa#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Afghanistan: Erst abgeschoben, dann eingeb\u00fcrgert - die unglaubliche Geschichte des Attiqullah Akbari",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T15:21:02.362801+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T15:21:01+00:00",
        "description": "Die Festivalsaison ist er\u00f6ffnet. Viele der kommenden Wochenenden stehen im Zeichen von Musik und Camping. Damit der Komfort dabei nicht auf der Strecke bleibt, haben wir die passende Ausr\u00fcstung getestet.",
        "id": 2886531,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/tests/camping/camping-ausruestung-fuer-festivals-mit-diesen-extras-rockt-der-sommer-a-e7a80fdf-0ce5-4c8a-95de-a0604f524201#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Camping-Ausr\u00fcstung f\u00fcr Festivals: Mit diesen Extras rockt der Sommer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T15:21:02.157445+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T15:21:01+00:00",
        "description": "Das Bundesverwaltungsgericht befasst sich mit der Frage, ob das rechtsextreme \u00bbCompact\u00ab-Magazin verboten wird. Drei Tage sind angesetzt. Dabei kommen auch neue Belege des Innenministeriums auf den Tisch.",
        "id": 2886530,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/compact-bundesverwaltungsgericht-in-leipzig-verhandelt-ueber-verbot-a-26f65589-a199-441f-b3af-ae0b8f91f891#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbCompact\u00ab: Bundesverwaltungsgericht in Leipzig verhandelt \u00fcber Verbot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T15:21:02.591598+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T15:21:01+00:00",
        "description": "Mit ihrem Auftritt in \u00bbVertigo\u00ab schrieb sie Filmgeschichte, fr\u00fch begehrte sie gegen den Sexismus in Hollywood auf: Nun wird Kim Novak bei den Filmfestspielen in Venedig f\u00fcr ihr Lebenswerk geehrt.",
        "id": 2886532,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/kim-novak-erhaelt-in-venedig-den-ehren-loewen-a-d8f3338e-1c28-4c96-9b4c-beb6b74c8239#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kim Novak erh\u00e4lt in Venedig den Ehren-L\u00f6wen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T15:21:02.781414+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T15:21:01+00:00",
        "description": "Ein Bier kann eine Br\u00fccke sein: Kommissar Faber trinkt Pilsken bei einer Alkoholikerin, Kollegin Herzog ermittelt undercover in einem Frauenhaus. Dieser Femizid-\u00bbTatort\u00ab ist sarkastisch und einf\u00fchlsam zugleich.",
        "id": 2886533,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/tatort-heute-aus-dortmund-feuer-im-schnellcheck-a-cadb9a25-e0e5-4e41-93a4-98f68092d081#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbTatort\u00ab heute aus Dortmund: \u00bbFeuer\u00ab im Schnellcheck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T14:16:01.558251+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T14:16:00+00:00",
        "description": "Seit Anfang Mai ist der M\u00fcnchner Starkoch Alfons Schuhbeck nicht mehr im Gef\u00e4ngnis \u2013 obwohl er dort eigentlich noch bis 2026 bleiben m\u00fcsste. Was die Staatsanwaltschaft dazu sagt.",
        "id": 2885980,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/alfons-schuhbeck-verurteilter-tv-koch-bleibt-vorerst-frei-a-7f979ca4-7e9e-4dee-81ef-6a7020aadcb9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alfons Schuhbeck: Verurteilter TV-Koch bleibt vorerst frei",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T14:16:01.178994+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T14:16:00+00:00",
        "description": "Im Handelsstreit zwischen den USA und China ist in einem speziellen Punkt Ann\u00e4herung geplant. Bei Gespr\u00e4chen in London soll eine Vereinbarung zu seltenen Erden erzielt werden. So k\u00fcndigte es zumindest die US-Seite an.",
        "id": 2885978,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-usa-setzen-auf-handschlag-abkommen-mit-china-zur-lieferung-seltener-erden-a-e11fad47-3bbe-45d8-b28b-bc253436d38c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: USA setzen auf Handschlag-Abkommen mit China zur Lieferung seltener Erden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T14:16:01.369507+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T14:16:00+00:00",
        "description": "Konzerne dr\u00e4ngen seit Langem darauf, Mineralien am Meeresgrund abzubauen. Bei der Uno-Ozeankonferenz hingegen haben sich etliche Staaten f\u00fcr einen besseren Schutz der Tiefsee ausgesprochen. Gegen den Willen von Trump.",
        "id": 2885979,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/uno-ozeankonferenz-mehr-als-30-staaten-fordern-zumindest-vorsorgliche-pause-fuer-tiefsee-bergbau-a-4de0bcef-130a-4800-891d-a4f9c67d17df#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uno-Ozeankonferenz: Mehr als 30 Staaten fordern \u00bbzumindest vorsorgliche Pause\u00ab f\u00fcr Tiefsee-Bergbau",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T14:16:01.864871+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T13:57:00+00:00",
        "description": "\u00bbAlter!\u00ab, \u00bbgeil!\u00ab, \u00bbhart am Glas!\u00ab: Der NDR-Moderator Carlo von Tiedemann war ein Meister des schnellen, legeren Redens und offenbarte im Dampfplaudern viel Wahres. Auch \u00fcber seinen Absturz in Kokainsucht und Rotlichtsumpf.",
        "id": 2885981,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/carlo-von-tiedemann-ist-tot-der-mann-der-das-sabbeln-zur-kunst-erhob-a-aff50860-5c40-4dfd-b597-ca527f2bea47#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Carlo von Tiedemann ist tot: Der Mann, der das Sabbeln zur Kunst erhob",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T13:11:16.852540+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T13:11:15+00:00",
        "description": "US-Korrespondentin Lauren Tomasi berichtete live \u00fcber die Proteste in Los Angeles, als sie ein Gummigeschoss am Bein traf. Sie kam glimpflich davon \u2013 anders als Fotograf Nick Stern, der auch getroffen wurde. Er musste operiert werden.",
        "id": 2885534,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/los-angeles-britischer-fotograf-und-australische-reporterin-bei-protesten-verletzt-a-84d1cf16-8a8a-4b94-8b80-39f49b9e1b29#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Los Angeles: Britischer Fotograf und australische Reporterin bei Protesten verletzt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T13:11:16.654177+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T13:11:15+00:00",
        "description": "Er soll einen Jungen, der ihm anvertraut wurde, \u00fcber Jahre missbraucht haben: Das Landgericht M\u00fcnchen hat einen 37-J\u00e4hrigen in mehr als 350 F\u00e4llen schuldig gesprochen. Er hatte offenbar als Babysitter bei der Familie angeheuert.",
        "id": 2885533,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/muenchen-ehemaliger-babysitter-wegen-missbrauchs-zu-elf-jahren-haft-verurteilt-a-a27f5110-7872-41b6-85e9-302428ffacaf#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u00fcnchen: Ehemaliger Babysitter wegen Missbrauchs zu elf Jahren Haft verurteilt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T13:11:16.231198+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T13:11:15+00:00",
        "description": "\u00dcber mehrere Tage wollen Russland und die Ukraine abermals Hunderte Kriegsgefangene austauschen. Eine erste Gruppe ist laut Pr\u00e4sident Wolodymyr Selenskyj bereits zur\u00fcckgekehrt.",
        "id": 2885531,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-und-ukraine-starten-neuen-gefangenenaustausch-a-262f95cf-6e06-4d06-9957-00ad58a7c730#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russland und Ukraine starten neuen Gefangenenaustausch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T13:11:16.424174+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T13:11:15+00:00",
        "description": "Die Lage eskaliert: Die brachiale Abschiebepolitik der US-Regierung f\u00fchrt zu ersten gewaltsamen Protesten in Kalifornien, der demokratische Gouverneur protestiert scharf. Aber Donald Trump heizt die Stimmung weiter an.",
        "id": 2885532,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/umstrittener-soldateneinsatz-in-los-angeles-sie-spucken-wir-schlagen-a-1bd1b2a8-5f1d-45a6-aff7-e1e2d27e6ef5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Umstrittener Soldateneinsatz in Los Angeles: \u00bbSie spucken, wir schlagen\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T14:16:02.257967+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T12:26:00+00:00",
        "description": "Auf der Nordseeinsel Sylt soll ein Goldschakal erschossen werden. Was ist das eigentlich f\u00fcr ein Tier? Und warum rei\u00dft es mehr L\u00e4mmer, als es fressen kann? Antworten auf die wichtigsten Fragen.",
        "id": 2885982,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/sylt-wie-der-goldschakal-auf-die-insel-kam-a-f0718baa-375e-40f8-a650-740045b738c8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sylt: Wie der Goldschakal auf die Insel kam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T14:16:02.446157+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T12:11:00+00:00",
        "description": "Nach den regnerischen Pfingsttagen wird es warm in Deutschland. Am kommenden Wochenende klettert das Thermometer in weiten Teilen des Landes auf bis zu 30 Grad. Lange halten die Temperaturen aber nicht an.",
        "id": 2885983,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/wetter-erste-hitzewelle-des-jahres-kommt-nach-deutschland-a-7a215f26-193e-486e-8bbc-da728b46ab30#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wetter: Erste Hitzewelle des Jahres kommt nach Deutschland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T12:06:07.643852+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T12:06:06+00:00",
        "description": "Ein 19-J\u00e4hriger hat sich offenbar \u00fcber Nacht in einer Basilika einschlie\u00dfen lassen und diese besch\u00e4digt. Bei seiner Festnahme leistete er Widerstand. Ein Gottesdienst musste abgesagt werden.",
        "id": 2885031,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/altoetting-mann-randaliert-in-wallfahrtskirche-und-beisst-polizistin-a-56785da6-abda-4029-a5ec-4e62bffcaa02#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alt\u00f6tting: Mann randaliert in Wallfahrtskirche und bei\u00dft Polizistin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T12:06:07.451791+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T12:06:06+00:00",
        "description": "Das Duell zwischen Carlos Alcaraz und Jannik Sinner elektrisiert die Sportwelt. Wie ist das Spiel geschichtlich einzuordnen? Und welche Rolle spielten die Fans? Fragen und Antworten zu einem unvergesslichen Drama.",
        "id": 2885030,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/french-open-fragen-und-antworten-zum-unvergesslichen-krimi-zwischen-carlos-alcaraz-und-jannik-sinner-a-b27d1de6-3e84-48f2-83b4-ac70156c78fc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "French Open: Fragen und Antworten zum unvergesslichen Krimi zwischen Carlos Alcaraz und Jannik Sinner",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T12:06:06.807293+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T12:06:06+00:00",
        "description": "Kim Jong Uns Staatsapparat arbeitet an der Rettung eines beim Stapellauf verungl\u00fcckten Kriegsschiffes. Nun wurde es in eine Werft nahe Russland geschleppt \u2013 wom\u00f6glich ein neuer Hinweis auf die enge Kooperation der L\u00e4nder.",
        "id": 2885027,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/nordkorea-verlegt-havarierten-zerstoerer-in-dock-nahe-russischer-grenze-a-eb97b6f3-4000-4132-bbed-002baf069c57#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nordkorea verlegt havarierten Zerst\u00f6rer in Dock nahe russischer Grenze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T12:06:07.234428+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T12:06:06+00:00",
        "description": "Abruptes Ende f\u00fcr einen Junggesellenabschied in Schwaben: Als ihr Thekenfahrrad von der Stra\u00dfe abkam, wurden zehn der 14 G\u00e4ste leicht verletzt. Der Fahrer des Gef\u00e4hrts war offenbar n\u00fcchtern.",
        "id": 2885029,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/schwaben-zehn-verletzte-bei-unfall-mit-bier-bike-a-3a4f4b21-2c89-4b78-b922-e4a4e8688259#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schwaben: Zehn Verletzte bei Unfall mit Bier-Bike",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T12:06:07.008585+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T12:06:06+00:00",
        "description": "Junge M\u00e4dchen, die Anti-Aging-Produkte, Masken und Cremes nutzen: \u00bbSkincare\u00ab-Routine ist ein Hit auf TikTok. Eine neue Studie zeigt: Die komplexe Gesichtsbehandlung ist teuer, unn\u00f6tig und potenziell sch\u00e4dlich.",
        "id": 2885028,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/skincare-routine-forscher-warnen-vor-tiktok-trend-bei-jungen-maedchen-a-d406760d-81fb-4804-9fb1-bc140f36a100#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbSkincare\u00ab-Routine: Forscher warnen vor TikTok-Trend bei jungen M\u00e4dchen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T12:06:06.586824+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T12:06:05+00:00",
        "description": "\u00bbAlter!\u00ab, \u00bbgeil!\u00ab, \u00bbhart am Glas!\u00ab: Der NDR-Moderator Carlo von Tiedemann war ein Meister des schnellen, legeren Redens und offenbarte im Dampfplaudern viel Wahres. Auch \u00fcber seinen Absturz in Kokainsucht und Rotlichtsumpf.",
        "id": 2885026,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/zum-tod-von-carlo-von-tiedemann-der-mann-der-das-sabbeln-zur-kunst-erhob-a-aff50860-5c40-4dfd-b597-ca527f2bea47#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zum Tod von Carlo von Tiedemann: Der Mann, der das Sabbeln zur Kunst erhob",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T14:16:02.720626+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T11:31:00+00:00",
        "description": "Ein St\u00fcck \u00fcber die Beziehung zweier menschen\u00e4hnlicher Roboter ist mit dem wichtigsten Theaterpreis der USA ausgezeichnet worden. Auch Hauptdarsteller Darren Criss gewann. George Clooney ging hingegen leer aus.",
        "id": 2885984,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tony-awards-musical-maybe-happy-ending-aus-suedkorea-raeumt-ab-a-5fca6761-7208-4ba9-9b05-b6219cb2a67d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tony Awards: Musical \u00bbMaybe Happy Ending\u00ab aus S\u00fcdkorea r\u00e4umt ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T11:01:04.713709+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T11:01:03+00:00",
        "description": "Ausl\u00e4ndische Kampagnen, um Wahlen zu beeinflussen, sind laut Analyse einer schwedischen Denkfabrik eine ernste Gefahr f\u00fcr die Demokratie. Dies d\u00fcrfe allerdings nicht von innenpolitischen Problemen ablenken.",
        "id": 2884537,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/idea-bericht-auslaendische-einflussnahme-ist-eine-der-groessten-bedrohungen-von-demokratischen-wahlen-a-a8c2e289-05c1-4f3a-aca2-201a8a9ee25d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Idea-Bericht: Ausl\u00e4ndische Einflussnahme ist eine der gr\u00f6\u00dften Bedrohungen von demokratischen Wahlen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T11:01:04.007669+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T11:01:03+00:00",
        "description": "Der fr\u00fchere Au\u00dfenminister und Vizekanzler Joschka Fischer empfiehlt Deutschland, massiv aufzur\u00fcsten \u2013 um Russland abzuschrecken. Hier erkl\u00e4rt er, warum Pazifismus f\u00fcr ihn derzeit keine L\u00f6sung ist.",
        "id": 2884534,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/joschka-fischer-ueber-die-aufruestung-deutschlands-wir-koennen-uns-nur-auf-uns-selbst-verlassen-a-27732016-1d50-4b59-aef0-465abf28e60f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Joschka Fischer \u00fcber die Aufr\u00fcstung Deutschlands: \u00bbWir k\u00f6nnen uns nur auf uns selbst verlassen\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T11:01:04.202273+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T11:01:03+00:00",
        "description": "Auf der Nordseeinsel Sylt soll ein Goldschakal erschossen werden. Was ist das eigentlich f\u00fcr ein Tier? Und warum rei\u00dft es mehr L\u00e4mmer, als es fressen kann? Antworten auf die wichtigsten Fragen.",
        "id": 2884535,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/sylt-goldschakal-auf-der-insel-fragen-und-antworten-a-f0718baa-375e-40f8-a650-740045b738c8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sylt: Goldschakal auf der Insel - Fragen und Antworten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T11:01:04.481416+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T11:01:03+00:00",
        "description": "Nach den regnerischen Pfingsttagen wird es warm in Deutschland. Am kommenden Wochenende klettert das Thermometer in weiten Teilen des Landes auf bis zu 30 Grad. Lange halten die Temperaturen aber nicht an.",
        "id": 2884536,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/wetter-erste-hitzewelle-des-jahres-kommt-a-7a215f26-193e-486e-8bbc-da728b46ab30#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wetter: Erste Hitzewelle des Jahres kommt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T13:11:17.598104+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T10:42:00+00:00",
        "description": "Tagelang sorgte ein in den USA ausgeb\u00fcxtes Zebra namens Ed f\u00fcr Furore im Internet. Jetzt wurde das Tier in einer spektakul\u00e4ren Aktion eingefangen und nach Hause gebracht. Per Hubschrauber.",
        "id": 2885535,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/us-bundesstaat-tennessee-entlaufenes-zebra-ed-dreht-runde-mit-dem-hubschrauber-a-dc27df89-a2be-49df-ae73-8932f4825df4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "US-Bundesstaat Tennessee: Entlaufenes Zebra Ed dreht Runde mit dem Hubschrauber",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T09:55:56.930337+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T09:55:55+00:00",
        "description": "Toni Brodf\u00fchrer hat im Herzen der deutschen Uhrenindustrie eine neue Marke gegr\u00fcndet - im s\u00e4chsischen Glash\u00fctte. Wie behauptet er sich zwischen den gro\u00dfen Traditionsh\u00e4usern?",
        "id": 2884140,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/stil/deutsche-uhrenmanufaktur-glashuette-interview-mit-dem-gruender-einer-neuen-uhrenmarke-a-1df09f47-0a12-4862-8fc2-f999e273bbd4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbDeutsche Uhrenmanufaktur Glash\u00fctte\u00ab: Interview mit dem Gr\u00fcnder einer neuen Uhrenmarke",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T09:55:57.311019+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T09:55:55+00:00",
        "description": "Nach dem French-Open-Finale \u00fcberschlagen sich die Medien mit Superlativen. Jannik Sinner wird als \u00bbMaschine\u00ab gefeiert, Carlos Alcaraz als \u00bbSuperheld\u00ab. Und in Italien dominieren Schmerz und der \u00c4rger \u00fcber die Zuschauer.",
        "id": 2884142,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/french-open-pressestimmen-zum-historischen-finale-zwischen-carlos-alcaraz-und-jannik-sinner-a-8e3ac32a-dddf-4366-ab51-4bd416da763c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "French Open: Pressestimmen zum historischen Finale zwischen Carlos Alcaraz und Jannik Sinner",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T09:55:56.549284+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T09:55:55+00:00",
        "description": "Teile der Mannschaft der Rhein-Neckar L\u00f6wen flogen w\u00e4hrend der Saison nach Mallorca und verloren das darauffolgende Spiel gegen Kellerkind Stuttgart. Auch deswegen muss Bietigheim nun absteigen. Der \u00c4rger ist riesig.",
        "id": 2884138,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/handball/handball-bundesliga-bietigheims-trainer-kritisiert-nach-absrieg-mallorca-ausflug-der-rhein-neckar-loewen-a-dbf36aec-51e6-4151-8b73-9ee85c90011a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Handball-Bundesliga: Bietigheims Trainer kritisiert nach Absrieg Mallorca-Ausflug der Rhein-Neckar L\u00f6wen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T09:55:57.500057+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T09:55:55+00:00",
        "description": "In Nordrhein-Westfalen ist ein Kinderwagen auf absch\u00fcssigem Gel\u00e4nde versehentlich in einen Kanal gefahren. Die Eltern sprangen sofort hinterher. Das Kind wurde gerettet.",
        "id": 2884143,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/kleve-kinderwagen-faellt-mit-kleinkind-in-kanal-a-e8fa6ef4-7a41-4ebf-a126-e74482b0c320#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kleve: Kinderwagen f\u00e4llt mit Kleinkind in Kanal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T09:55:57.690055+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T09:55:55+00:00",
        "description": "Ein Gang durch die Natur mit ihren Tieren ist einer Frau im Sauerland zum Verh\u00e4ngnis geworden. Die 60-J\u00e4hrige wurde laut Polizei von einem Blitz getroffen und starb.",
        "id": 2884144,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/sauerland-frau-geht-mit-pferd-spazieren-und-wird-vom-blitz-getroffen-a-ee0cb045-7529-4976-9339-95025b973c9f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sauerland: Frau geht mit Pferd spazieren und wird vom Blitz getroffen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T09:55:57.121247+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T09:55:55+00:00",
        "description": "Sternekoch Tim Raue setzt in seinem neuen Lokal im Berliner Fernsehturm auf deutsche Traditionsgerichte. Aber ein Essen kommt ihm weder auf die Karte noch auf seinen eigenen Teller.",
        "id": 2884141,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/tim-raue-dieses-deutsche-gericht-meidet-der-berliner-sternekoch-a-4f88e945-a5fd-48ae-95d8-498cfb173818#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tim Raue: Dieses deutsche Gericht meidet der Berliner Sternekoch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T09:55:56.739704+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T09:55:55+00:00",
        "description": "Ein St\u00fcck \u00fcber die Beziehung zweier menschen\u00e4hnlicher Roboter ist mit dem wichtigsten Theaterpreis der USA ausgezeichnet worden. Auch Hauptdarsteller Darren Criss gewann. George Clooney ging hingegen leer aus.",
        "id": 2884139,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tony-awards-musical-maybe-happy-ending-raeumt-ab-a-5fca6761-7208-4ba9-9b05-b6219cb2a67d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tony Awards: Musical \u00bbMaybe Happy Ending\u00ab r\u00e4umt ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T09:55:56.356454+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T09:55:55+00:00",
        "description": "Russlands Attacken gegen die Ukraine werden immer intensiver: In der Nacht wurden erneut Hunderte Drohnen abgefangen. Kyjiw meldet derweil einen Schlag gegen eine strategisch wichtige Fabrik tief in Russland.",
        "id": 2884137,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-meldet-groessten-russischen-drohnenangriff-seit-kriegsbeginn-a-9b0fc293-16cd-43a7-95f4-57493d1795aa#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine meldet gr\u00f6\u00dften russischen Drohnenangriff seit Kriegsbeginn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T08:50:56.738333+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T08:50:55+00:00",
        "description": "Sie stehlen \u00c4pfel, rauben H\u00fchner, manche greifen sogar Menschen an: Etwa hundert Braunb\u00e4ren bev\u00f6lkern die italienische Provinz Trient. Ein Aktionsplan soll jetzt f\u00fcr mehr Sicherheit sorgen.",
        "id": 2883788,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/braunbaeren-in-den-alpen-breiten-sich-aus-aktionsplan-soll-fuer-sicherheit-sorgen-a-be2e1bfd-3e19-463d-948a-633b89b48a11#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Braunb\u00e4ren in den Alpen breiten sich aus: Aktionsplan soll f\u00fcr Sicherheit sorgen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T08:50:57.525914+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T08:50:55+00:00",
        "description": "Trotz Zollsenkungen beider Staaten ist der Handel zwischen China und den USA im Mai zur\u00fcckgegangen. Nach Deutschland exportierte die Volksrepublik deutlich mehr als noch im Vorjahr.",
        "id": 2883792,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/china-handel-mit-den-usa-bricht-ein-a-0bbe1043-1788-48aa-bfb8-7152b4023f53#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "China: Handel mit den USA bricht ein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T08:50:56.548649+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T08:50:55+00:00",
        "description": "Die Deutsche Bahn bestellt reihenweise neue Z\u00fcge, \u00e4ltere Modelle mustert der Konzern aus. Laut dem Verband Pro Bahn wird es dadurch eng im Zug. Auf wichtigen Strecken k\u00f6nnten vor\u00fcbergehend Sitzpl\u00e4tze fehlen.",
        "id": 2883787,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/deutsche-bahn-fahrgastverband-warnt-vor-engpaessen-durch-flottenverjuengung-a-89b5ec5d-b213-4fe9-ac05-8449d41abc7a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deutsche Bahn: Fahrgastverband warnt vor Engp\u00e4ssen durch Flottenverj\u00fcngung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T08:50:56.358141+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T08:50:55+00:00",
        "description": "Tagelang sorgte ein in den USA ausgeb\u00fcxtes Zebra namens Ed f\u00fcr Furore im Internet. Jetzt wurde das Tier in einer spektakul\u00e4ren Aktion eingefangen und nach Hause gebracht. Per Hubschrauber.",
        "id": 2883786,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/ed-in-tennessee-entlaufenes-zebra-dreht-runde-mit-dem-hubschrauber-a-dc27df89-a2be-49df-ae73-8932f4825df4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ed in Tennessee: Entlaufenes Zebra dreht Runde mit dem Hubschrauber",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T08:50:57.336165+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T08:50:55+00:00",
        "description": "Im Mittelmeer sind zahlreiche Personen verungl\u00fcckt und von einer Hilfsorganisation aufgegriffen worden. Unter ihnen waren auch drei Kinder. Ein weiteres Baby kam kurz vor der Rettung zur Welt.",
        "id": 2883791,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/mittelmeer-mehr-als-50-menschen-von-verlassener-bohrinsel-gerettet-a-acfab5cd-4508-44e8-a0ce-a5f1918faa72#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mittelmeer: Mehr als 50 Menschen von verlassener Bohrinsel gerettet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T08:50:57.146963+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T08:50:55+00:00",
        "description": "W\u00e4hrend des Endspiels der Nations League zwischen Portugal und Spanien ist ein Mann bei einem Sturz vom Mittelrang auf die Pressetrib\u00fcne ums Leben gekommen. Die Polizei hat bisher keine Hinweise auf ein Fremdverschulden.",
        "id": 2883790,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/nations-league-in-muenchen-fan-stuerzt-toedlich-polizei-geht-von-unfall-aus-a-2c489388-e804-40c8-a0da-70fcf85b0854#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nations League in M\u00fcnchen: Fan st\u00fcrzt t\u00f6dlich, Polizei geht von Unfall aus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T08:50:57.715218+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T08:50:55+00:00",
        "description": "Shai Gilgeous-Alexander ist in der NBA der Mann der Stunde, mit einer starken Leistung f\u00fchrte er Oklahoma City Thunder zum Sieg gegen die Indiana Pacers. Und knackte eine 24 Jahre alte Bestmarke.",
        "id": 2883793,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/basketball/nba-finals-gilgeous-alexander-fuehrt-okc-zum-sieg-gegen-indiana-pacers-a-c19e961a-107f-49cc-8dda-f9d6129ed2d5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NBA-Finals: Gilgeous-Alexander f\u00fchrt OKC zum Sieg gegen Indiana Pacers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T08:50:56.927890+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T08:50:55+00:00",
        "description": "Vor wenigen Tagen verh\u00e4ngte Donald Trump einen Einreisestopp f\u00fcr Menschen aus zw\u00f6lf L\u00e4ndern, darunter Afghanistan und der Sudan. Nun gilt die Regelung offiziell. Menschenrechtsorganisationen \u00fcben Kritik.",
        "id": 2883789,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-trumps-einreisesperre-fuer-zwoelf-staaten-tritt-in-kraft-a-8bd8deef-7365-4639-96a6-7e2c8ce6f632#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Trumps Einreisesperre f\u00fcr zw\u00f6lf Staaten tritt in Kraft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T07:48:15.170727+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T07:48:14+00:00",
        "description": "Die US-Amerikanerin Tanya Haj-Hassan hat als \u00c4rztin im Gazastreifen gearbeitet. Hier spricht sie \u00fcber die katastrophale Lage f\u00fcr Babys und Kleinkinder, zerst\u00f6rte Kliniken und ihre Erlebnisse im Kriegsgebiet.",
        "id": 2882471,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/aerztin-in-gaza-die-kinder-sprechen-nicht-sie-weinen-nicht-sie-liegen-einfach-nur-da-a-e863145d-9b2a-48ff-ba9e-eb05974df38d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00c4rztin in Gaza: \u00bbDie Kinder sprechen nicht, sie weinen nicht, sie liegen einfach nur da\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T07:48:15.550354+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T07:48:14+00:00",
        "description": "Zwei Spiele, zwei Niederlagen: Bundestrainer Julian Nagelsmann hat die Nations League zur WM-Generalprobe ausgerufen und steht nun mit leeren H\u00e4nden da. Welche f\u00fcnf Erkenntnisse Team und Trainer daraus ziehen sollten.",
        "id": 2882473,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/dfb-elf-nach-der-nations-league-die-euphorie-ist-verflogen-a-f8abbb02-52af-41b0-b8a2-3a2900f59a4f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DFB-Elf nach der Nations League: Die Euphorie ist verflogen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T07:48:15.936254+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T07:48:14+00:00",
        "description": "Vera Fath will einen Beruf aus\u00fcben, der ihr als Frau verwehrt wird. Auch wenn ihre Bewerbung f\u00fcrs Priesterseminar erfolglos blieb: Die Theologiestudentin hat aus ihrer Sicht trotzdem etwas gewonnen.",
        "id": 2882475,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/katholische-kirche-theologiestudentin-aus-freiburg-will-priesterin-werden-a-41977ce5-c933-4473-bf7b-9d6114c93fc0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katholische Kirche: Theologiestudentin aus Freiburg will Priesterin werden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T07:48:17.283012+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T07:48:14+00:00",
        "description": "R\u00fcben werden weich wie Gummi, Kartoffeln welken: Die Schilf-Glasfl\u00fcgelzikade \u00fcbertr\u00e4gt ein Bakterium auf Pflanzen, das f\u00fcr erhebliche Verluste in der Landwirtschaft sorgt. Was bedeutet das f\u00fcr Verbraucher?",
        "id": 2882482,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/landwirtschaft-massive-ernteausfaelle-bei-kartoffeln-und-rueben-durch-pflanzenkrankheit-stolbur-a-9e567cdd-24e4-4b2f-a156-99594ddeff8e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Landwirtschaft: Massive Ernteausf\u00e4lle bei Kartoffeln und R\u00fcben durch Pflanzenkrankheit Stolbur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T07:48:17.472496+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T07:48:14+00:00",
        "description": "Die Lage in Los Angeles sei \u00bbau\u00dfer Kontrolle\u00ab, sagt Polizeichef Jim McDonnell. In der Innenstadt der Millionenmetropole soll nun niemand mehr demonstrieren d\u00fcrfen. Es gilt ein Versammlungsverbot.",
        "id": 2882483,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/los-angeles-polizei-verhaengt-versammlungsverbot-fuer-innenstadt-a-7f879090-f4bb-4efb-8b9d-7f4e62a6cd33#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Los Angeles: Polizei verh\u00e4ngt Versammlungsverbot f\u00fcr Innenstadt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T07:48:16.314003+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T07:48:14+00:00",
        "description": "Alarmstufe Rot f\u00fcr die Ozeane: Sie werden w\u00e4rmer, saurer, dreckiger. Die Teilnehmer der Uno-Ozeankonferenz wollen L\u00f6sungen finden. Wie es um die Meere steht, zeigen diese f\u00fcnf Grafiken.",
        "id": 2882477,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/ozeane-diese-fuenf-grafiken-zeigen-wie-meer-und-bewohner-leiden-a-5de96758-8701-4be3-97ba-734c8040403a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ozeane: Diese f\u00fcnf Grafiken zeigen, wie Meer und Bewohner leiden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T07:48:16.514730+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T07:48:14+00:00",
        "description": "In der Westpfalz hat ein wehrloser 50-J\u00e4hriger ein Hakenkreuz auf den R\u00fccken gespr\u00fcht bekommen. Mit gefesselten H\u00e4nden und nacktem Oberk\u00f6rper konnte er seinem Peiniger entkommen.",
        "id": 2882478,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/pirmasens-50-jaehriger-gefesselt-und-mit-hakenkreuz-auf-ruecken-misshandelt-a-735ecba4-bbba-4227-9a19-05193e7a586d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pirmasens: 50-J\u00e4hriger gefesselt und mit Hakenkreuz auf R\u00fccken misshandelt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T07:48:16.715729+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T07:48:14+00:00",
        "description": "Polen hat nach einem russischen Angriff auf die Grenzregion der Ukraine seine Flugabwehr aktiviert. Andere Nato-Mitglieder unterst\u00fctzen das Land. Inzwischen ist der Einsatz beendet.",
        "id": 2882479,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/polen-flugabwehr-nach-russischem-angriff-auf-westukraine-im-einsatz-a-a519df64-3e05-4686-b62c-5c5788ee802b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polen: Flugabwehr nach russischem Angriff auf Westukraine im Einsatz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T07:48:16.125286+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T07:48:14+00:00",
        "description": "Ein Trend bringt alte Idealvorstellungen \u00fcber Essen und Hunger zur\u00fcck \u2013 nur anders vermarktet. Was wie Selbstf\u00fcrsorge klingt, ist Kontrolle mit Kalenderspr\u00fcchen und Schuldgef\u00fchlen.",
        "id": 2882476,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/psychologie/skinny-mindset-wie-instagram-ein-neues-abnehmen-etabliert-a-1da9d342-5a73-44eb-a346-58e1b68d356e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skinny Mindset: Wie Instagram ein neues Abnehmen etabliert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T07:48:16.903457+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T07:48:14+00:00",
        "description": "Rund 30 J\u00e4ger stehen auf der Insel Sylt bereit, um einen Goldschakal zu erschie\u00dfen. An der Jagd w\u00fcrden sich gern weitere Menschen beteiligen. Was der stellvertretende Kreisj\u00e4germeister dazu sagt.",
        "id": 2882480,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/sylt-jagd-touristen-wollen-goldschakal-erlegen-a-ecfb9014-108c-4876-a5bb-547b1e1e2d7d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sylt: Jagd-Touristen wollen Goldschakal erlegen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T07:48:17.093524+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T07:48:14+00:00",
        "description": "Gleich nach dem Start ist am Regionalflughafen von Tullahoma eine Propellermaschine vom Typ Twin Otter abgest\u00fcrzt. Piloten und Passagiere \u00fcberlebten den Crash, es gab allerdings drei Schwerverletzte.",
        "id": 2882481,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/usa-flugzeug-stuerzt-im-us-bundesstaat-tennessee-ab-alle-20-insassen-ueberleben-a-fbb5bcf8-6550-4a63-994b-63ac361afc3d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Flugzeug st\u00fcrzt im US-Bundesstaat Tennessee ab \u2013 alle 20 Insassen \u00fcberleben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T07:48:15.361647+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T07:48:14+00:00",
        "description": "Sie wollten den Rost von nicht explodierten Bomben aus dem Zweiten Weltkrieg entfernen: Auf der Insel Okinawa wurden vier japanische Soldaten verletzt, als ein Blindg\u00e4nger hochging.",
        "id": 2882472,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/vier-verletzte-nach-explosion-auf-us-luftwaffenstuetzpunkt-in-japan-a-0be71a30-2e1a-4682-9b32-a66a45314ee8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vier Verletzte nach Explosion auf US-Luftwaffenst\u00fctzpunkt in Japan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T07:48:15.740736+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T07:48:14+00:00",
        "description": "In Bayern hat ein Mann mit einer unbedachten SMS an seine Freundin indirekt Polizei, Rettungskr\u00e4fte und Notarzt alarmiert. Der 24-J\u00e4hrige hatte f\u00fcr eine Pr\u00fcfung gelernt und im Spa\u00df seinen Gef\u00fchlen Luft gemacht.",
        "id": 2882474,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/wiesau-in-bayern-mann-im-lernstress-loest-mit-schlechtem-scherz-rettungseinsatz-aus-a-d8a96116-0de4-4ecc-b1dc-9ffe233d99dd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiesau in Bayern: Mann im Lernstress l\u00f6st mit schlechtem Scherz Rettungseinsatz aus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T09:55:58.497743+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T07:35:00+00:00",
        "description": "Tom Neuwirth alias Conchita Wurst gab 2024 sein Schauspieldeb\u00fct \u2013 als \u00f6sterreichischer Erzherzog Ludwig Viktor. Sein Charakter sei ihm \u00e4hnlich, sagte der S\u00e4nger. F\u00fcr die Zukunft hat er aber andere W\u00fcnsche.",
        "id": 2884145,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/conchita-wurst-esc-sieger-traeumt-von-rolle-als-boesewicht-a-e40358ed-7818-4c03-beba-417700a2983c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Conchita Wurst: ESC-Sieger tr\u00e4umt von Rolle als B\u00f6sewicht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T07:48:17.660462+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T07:35:00+00:00",
        "description": "Tom Neuwirth alias Conchita Wurst gab 2024 sein Schauspieldeb\u00fct \u2013 als \u00f6sterreichischer Erzherzog Ludwig Viktor. Sein Charakter sei ihm \u00e4hnlich, sagte der S\u00e4nger. F\u00fcr die Zukunft hat er aber andere W\u00fcnsche.",
        "id": 2882484,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/conchita-wurst-esc-sieger-traeumt-von-schauspielauftritt-als-boesewicht-a-e40358ed-7818-4c03-beba-417700a2983c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Conchita Wurst: ESC-Sieger tr\u00e4umt von Schauspielauftritt als B\u00f6sewicht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T07:48:17.848900+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T07:04:00+00:00",
        "description": "Der ukrainische Angriff auf russische Bomber zeigt, wie verwundbar selbst moderne Luftwaffen gegen Drohnen sind. Eine simple L\u00f6sung k\u00f6nnte Abhilfe schaffen, auch im Westen.",
        "id": 2882485,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-greift-russland-mit-drohnen-an-die-rueckkehr-des-hangars-a-cfb7eb72-c40c-4900-80bc-5103847d53c4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine greift Russland mit Drohnen an: Die R\u00fcckkehr des Hangars",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T07:48:18.037962+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T06:47:00+00:00",
        "description": "Die US-Regierung l\u00e4sst in Los Angeles Soldaten gegen Demonstranten aufmarschieren. Kaliforniens Politiker sind entsetzt und werfen Donald Trump vor, Chaos zu provozieren. Der Pr\u00e4sident droht schon mit dem n\u00e4chsten Tabubruch.",
        "id": 2882486,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-schickt-soldaten-nach-los-angeles-und-sucht-die-eskalation-a-ae3378de-716a-4374-bbc7-e6ebef1888a4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump schickt Soldaten nach Los Angeles - und sucht die Eskalation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T07:48:18.229472+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T05:30:00+00:00",
        "description": "Anne Sprick arbeitete im Call-Center, musste Vertr\u00e4ge verkaufen, ein stressiger Job. Ihre Sehschw\u00e4che machte die Tage noch anstrengender. Dann erblindete sie ganz und fand einen Beruf, den sie als Sehende nicht h\u00e4tte schaffen k\u00f6nnen.",
        "id": 2882487,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/karriere/brustkrebsvorsorge-erblindete-findet-erfuellende-arbeit-als-untersucherin-a-9b0c9893-bf55-454f-aed4-243fcfd18746#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brustkrebsvorsorge: Erblindete findet erf\u00fcllende Arbeit als Untersucherin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T07:48:18.417281+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T05:30:00+00:00",
        "description": "Wenn eine Kollegin oder ein Kollege ernsthaft erkrankt ist, gibt es S\u00e4tze, die zwar gut gemeint sind, aber doch verletzen. Wie treffen Sie den richtigen Ton? Wir haben Betroffene gefragt.",
        "id": 2882488,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/karriere/krebskrank-im-job-warum-melde-dich-wenn-du-hilfe-brauchst-nicht-hilft-a-79a00b8e-814c-4f3a-96ac-536e349cc66c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krebskrank im Job: Warum \u00bbMelde dich, wenn du Hilfe brauchst\u00ab nicht hilft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T07:48:18.604749+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T04:56:00+00:00",
        "description": "Die Entsendung der Nationalgarde nach Los Angeles war bereits ein Tabubruch. Doch nun droht die Trump-Regierung mit einer weiteren Eskalation: Man k\u00f6nne auch die Marines gegen Demonstranten einsetzen.",
        "id": 2882489,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/los-angeles-us-militaer-haelt-500-regulaere-soldaten-fuer-einsatz-bereit-a-610114c4-f52a-4d18-b375-ec6d0618a5c8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Los Angeles: US-Milit\u00e4r h\u00e4lt 500 regul\u00e4re Soldaten f\u00fcr Einsatz bereit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T07:48:18.792484+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T03:45:00+00:00",
        "description": "Soldaten haben die Kontrolle \u00fcber die \u00bbMadleen\u00ab \u00fcbernommen: Das Schiff mit Ziel Gaza wird nach Israel umgeleitet. F\u00fcr die Aktivisten um Greta Thunberg geht es zur\u00fcck in die Heimatl\u00e4nder.",
        "id": 2882490,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-marine-stoppt-gaza-hilfsschiff-madleen-mit-greta-thunberg-a-07ea1f72-40e0-4213-b174-deddc4222710#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel: Marine stoppt Gaza-Hilfsschiff \u00bbMadleen\u00ab mit Greta Thunberg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T07:48:18.982288+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T02:38:00+00:00",
        "description": "Der Mann fiel offenbar vom Mittelrang auf die Pressetrib\u00fcne: Beim Finale der Nations League ist ein Zuschauer ums Leben gekommen. Die Trainer zeigten sich nach dem Spiel ersch\u00fcttert.",
        "id": 2882491,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/nations-league-in-muenchen-fan-stuerzt-bei-finale-in-den-tod-a-0dd2742c-1bf5-4201-96d6-3ef565e5fbee#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nations League in M\u00fcnchen: Fan st\u00fcrzt bei Finale in den Tod",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T07:48:19.170645+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T02:23:00+00:00",
        "description": "Die Lage in LA bleibt angespannt: An einem Bundesgef\u00e4ngnis dr\u00e4ngten Polizei und Nationalgarde Protestteilnehmer zur\u00fcck. Der Gouverneur von Kalifornien wirft Donald Trump Rechtsbruch vor.",
        "id": 2882492,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/los-angeles-sicherheitskraefte-gehen-gegen-demonstranten-vor-a-aec2b6a9-3221-4130-a89e-d6ef5aaa2704#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Los Angeles: Sicherheitskr\u00e4fte gehen gegen Demonstranten vor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T07:48:19.361225+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T00:46:00+00:00",
        "description": "Sein Trainer nahm ihm die Kapit\u00e4nsbinde ab. Und das passt Robert Lewandowski so gar nicht. Der St\u00fcrmer erkl\u00e4rt seinen R\u00fccktritt aus der polnischen Nationalmannschaft. Eine Hintert\u00fcr l\u00e4sst er aber offen.",
        "id": 2882493,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/lewandowski-sucht-die-machtprobe-und-will-nicht-mehr-fuer-polen-spielen-a-d5eefb48-ad6f-40f5-87d4-4cf63cc86e61#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert Lewandowski sucht die Machtprobe \u2013 und will nicht mehr f\u00fcr Polen spielen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T07:48:19.549513+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T00:38:00+00:00",
        "description": "Nuno Mendes macht Tempo, Vitinha diktiert das Spiel, Diogo Costa h\u00e4lt einen Elfmeter: Mit gro\u00dfem Wirgef\u00fchl schl\u00e4gt Portugal den Favoriten aus Spanien. Im Finale brauchte es erneut auch Cristiano Ronaldo.",
        "id": 2882494,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/nations-league-portugals-goldene-generation-und-cristiano-ronaldo-schlagen-spanien-a-b8d8a7ba-928b-44eb-b4f6-9bbd820ba630#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nations League: Portugals goldene Generation und Cristiano Ronaldo schlagen Spanien",
        "vote": 0
    }
]