[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T18:23:12.126541+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T17:01:02+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nDziesi\u0105tki spalonych samochod\u00f3w, jeszcze wi\u0119cej spl\u0105drowanych sklep\u00f3w, obrzucani kamieniami policjanci i wreszcie - Gwardia Narodowa na ulicach. Tak od pi\u0105tku wygl\u0105daj\u0105 Los Angeles i San Francisco. Akcja Urz\u0119du ds. Imigracji i Ce\u0142 (ICE) zako\u0144czona z\u0142apaniem 44 pracownik\u00f3w zak\u0142adu tekstylnego rozpocz\u0119\u0142a masowe protesty, kt\u00f3re do\u015b\u0107 szybko przerodzi\u0142y si\u0119 w zamieszki. Gubernator Gavin Newsom i burmistrz Los Angeles Karen Bass twierdzili, \u017ce radz\u0105 sobie z kryzysem doskonale, ale sytuacja na ulicy nie wygl\u0105da\u0142a w ten spos\u00f3b dla Donalda Trumpa, kt\u00f3ry wys\u0142a\u0142 do pomocy w\u0142adzom Kalifornii Gwardi\u0119 Narodow\u0105. Tylko, \u017ce tej pomocy te w\u0142adze nie chcia\u0142y a gubernator postanowi\u0142 pozwa\u0107 prezydenta. Pozwa\u0107 w\u0142adze Kalifornii za uniemo\u017cliwianie pracy agentom federalnym - je\u015bli przekrocz\u0105 swoje uprawnienia - z kolei chce Tom Homan - car granicy. O pozywaniu i podpalaniu Kalifornii opowiada Joanna Pinkwart\n\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffc Musuj\u0105ca kreatyna Allnutrition w tabletkach",
        "id": 2888055,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=lz21feKwLt0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/lz21feKwLt0/hqdefault.jpg",
        "title": "ZAMIESZKI W LOS ANGELES PO DEPORTACJI NIELEGALNYCH IMIGRANT\u00d3W. TRUMP WYS\u0141A\u0141 GWARDI\u0118 NARODOW\u0104",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T15:20:25.718980+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T14:57:43+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nTroch\u0119 si\u0119 podzia\u0142o w polskiej szatni reprezentacyjnej\u2026 A to na pewno jeszcze nie koniec sagi! Najpierw Micha\u0142 Probierz og\u0142osi\u0142 przekazanie na sta\u0142e opaski kapita\u0144skiej Piotrowi Zieli\u0144skiemu, a chwil\u0119 p\u00f3\u017aniej Robert Lewandowski zrezygnowa\u0142 z wyst\u0119powania w kadrze ze wzgl\u0119du na \u201cutrat\u0119 zaufania do selekcjonera\u201d.\nCzy Lewandowski doprowadzi do zwolnienia kolejnego ju\u017c trenera reprezentacji? A mo\u017ce \u201ctrafi\u0142a kosa na kamie\u0144\u201d i byli\u015bmy \u015bwiadkami \u201clast dance\u201d RL9 w kadrze? Co na to wszystko szatnia, jak wygl\u0105da\u0142y kulisy afery i\u2026 czy serio posz\u0142o o muzyk\u0119 w autobusie?\nW najnowszym odcinku commentary Stanowski ocenia najgor\u0119tsz\u0105 od lat afer\u0119 na kadrze!\nA wy jeste\u015bcie TEAM PROBIERZ czy TEAM LEWY?\n\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffc Musuj\u0105ca kreatyna Allnutrition w tabletkach - na si\u0142owni, w domu, zawsze z tob\u0105 \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/34\n\n\u2694\ufe0f Skorzystaj z wakacyjnej promocji Vikinga  i zgarnij a\u017c 25% rabatu na ulubion\u0105 diet\u0119 \ud83d\udc4d\nKOD: ZERO25 \ud83d\udc49Zam\u00f3w wygodnie przez aplikacj\u0119 K",
        "id": 2886486,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=nL3H-vebfr8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/nL3H-vebfr8/hqdefault.jpg",
        "title": "STANOWSKI: LEWANDOWSKI VS PROBIERZ, O CO TAK NAPRAWD\u0118 CHODZI?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T14:15:24.009489+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T13:13:17+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia!\nPiotr Po\u0142a\u0107 i Tede zapraszaj\u0105 na wtorkowy poranek!\n\nGo\u015bcie:\n\ud83d\udc64\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQib0kFamBx6c5j8fOfYMuXh\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Instagram 7:00: https://www.instagram.com/siodmazerozero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #po\u0142a\u0107 #tede #poranek",
        "id": 2885937,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=8vAw5CQzUT8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/8vAw5CQzUT8/hqdefault.jpg",
        "title": "7:00 PIOTR PO\u0141A\u0106 & TEDE - PORANEK!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T14:15:24.198016+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T13:09:43+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nCho\u0107 druga tura wybor\u00f3w odby\u0142a si\u0119 ju\u017c tydzie\u0144 temu, to trwa sp\u00f3r o liczenie g\u0142os\u00f3w. W tej sprawie na wniosek Ryszarda Kalisza zbiera si\u0119 dzi\u015b PKW na specjalnym posiedzeniu. Przed nami tak\u017ce g\u0142osowanie nad wotum zaufania dla rz\u0105du Donalda Tuska oraz szereg pyta\u0144 o przysz\u0142o\u015b\u0107 koalicji rz\u0105dz\u0105cej. Zapraszamy na program Lo\u017ca Zero, gdzie go\u015b\u0107mi Arlety Bojke b\u0119d\u0105 Pawe\u0142 Bli\u017aniuk z Koalicji Obywatelskiej i Waldemar Buda z Prawa i Sprawiedliwo\u015bci.\n\nGo\u015bcie:\nPawe\u0142 Bli\u017aniuk, Koalicja Obywatelska\nWaldemar Buda, Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polityk",
        "id": 2885938,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=emUDJ7ug1G4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/emUDJ7ug1G4/hqdefault.jpg",
        "title": "CZY WYBORY MOG\u0104 ZOSTA\u0106 POWT\u00d3RZONE?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T12:05:25.358521+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T11:00:09+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nFrancja i Ukraina podpisa\u0142y umow\u0119 na produkcj\u0119 dron\u00f3w, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 dostarczane tak\u017ce do francuskiej armii. Wcze\u015bniej podobn\u0105 umow\u0119 podpisa\u0142y Niemcy. Tymczasem na linii Kij\u00f3w - Warszawa coraz wi\u0119cej napi\u0119\u0107 i konflikt\u00f3w . Ustanowienie 12 lipca dniem pami\u0119ci ofiar ludob\u00f3jstwa na Wo\u0142yniu \u2013 uchwa\u0142\u0119 w tej sprawie podj\u0105\u0142 polski Sejm - spotka\u0142o si\u0119 z ostr\u0105 odpowiedzi\u0105 ukrai\u0144skich w\u0142adz. O\u015bwiadczenie w tej sprawie wyda\u0142 MSZ w Kijowie.\nDo sporu historycznego dochodzi coraz cz\u0119stsze przekonanie, \u017ce Ukraina ignoruje w\u0142adze w Warszawie opieraj\u0105c si\u0119 na Berlinie i Pary\u017cu. Pomimo nasilaj\u0105cych si\u0119 spor\u00f3w warto pami\u0119ta\u0107, \u017ce w interesie Polski jest jednak  to, aby Ukraina nie przegra\u0142a wojny z Rosj\u0105.\n\n\ud83d\udcf1 Pobierz aplikacj\u0119 SFD i zacznij zmienia\u0107 swoje nawyki na lepsze ju\u017c dzi\u015b \ud83d\udc49 App Store: https://apps.apple.com/pl/app/sfd/id6737574513 oraz \ud83d\udc49 Google Play: https://play.google.com/store/apps/details?id=pl.sfd.app\n\n\ud83d\udcca Chcesz, aby Twoje pieni\u0105dze pracowa\u0142y ",
        "id": 2884995,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=6XqizmVTygE",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/6XqizmVTygE/hqdefault.jpg",
        "title": "UKRAINA SPIERA SI\u0118 Z POLSK\u0104 O WO\u0141Y\u0143, A INTERESY ZA\u0141ATWIA Z FRANCJ\u0104 I NIEMCAMI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T11:00:27.671447+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T10:30:19+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanowski #mazurek #sztynort #polityka #polska #polskapolityka #wybory #wyboryprezydenckie #prezydent #prawoisprawiedliwo\u015b\u0107 #nawrocki",
        "id": 2884513,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=KJ5JC0qhrgo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/KJ5JC0qhrgo/hqdefault.jpg",
        "title": "CO DA\u0141A ZMIANA RZ\u0104DU?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T09:55:23.977650+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T08:50:00+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nJu\u017c jutro S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski wraz za\u0142og\u0105 misji Ax-4 poleci na Mi\u0119dzynarodow\u0105 Stacj\u0119 Kosmiczn\u0105 (ISS). To wyj\u0105tkowa szansa dla polskiej nauki, bowiem na orbicie oko\u0142oziemskiej przeprowadzonych zostanie 13 eksperyment\u00f3w. S\u0142awosz to dopiero drugi Polak, kt\u00f3ry wzniesie si\u0119 na orbit\u0119.  Wcze\u015bniej, bo niemal 50 lat temu zrobi\u0142 to Miros\u0142aw Hermaszewski. Jak dok\u0142adnie b\u0119dzie wygl\u0105da\u0142a ta misja i co si\u0119 wydarzy? O tym wszystkim krok po kroku opowiada Tomasz Ro\u017cek w Naukowym Zerze.\n\n\ud83d\udcf1 Pobierz aplikacj\u0119 SFD i zacznij zmienia\u0107 swoje nawyki na lepsze ju\u017c dzi\u015b \ud83d\udc49 App Store: https://apps.apple.com/pl/app/sfd/id6737574513 oraz \ud83d\udc49 Google Play: https://play.google.com/store/apps/details?id=pl.sfd.app\n\n\ud83d\udcca Chcesz, aby Twoje pieni\u0105dze pracowa\u0142y dla Ciebie? Zacznij nauk\u0119 inwestowania z bezp\u0142atnym kursem dla pocz\u0105tkuj\u0105cych od XTB. Podczas zak\u0142adania konta podaj kod \u201cZERO\u201d - \nhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero | Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj od",
        "id": 2884113,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ohEJbwmT5uA",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/ohEJbwmT5uA/hqdefault.jpg",
        "title": "S\u0141AWOSZ UZNA\u0143SKI-WI\u015aNIEWSKI I KOSMICZNA MISJA AX-4 | NAUKOWE ZERO #63",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T09:55:24.167035+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T08:43:09+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nCho\u0107 druga tura wybor\u00f3w odby\u0142a si\u0119 ju\u017c tydzie\u0144 temu, to trwa sp\u00f3r o liczenie g\u0142os\u00f3w. W tej sprawie na wniosek Ryszarda Kalisza zbiera si\u0119 dzi\u015b PKW na specjalnym posiedzeniu. Przed nami tak\u017ce g\u0142osowanie nad wotum zaufania dla rz\u0105du Donalda Tuska oraz szereg pyta\u0144 o przysz\u0142o\u015b\u0107 koalicji rz\u0105dz\u0105cej. Zapraszamy na program Lo\u017ca Zero, gdzie go\u015b\u0107mi Arlety Bojke b\u0119d\u0105 Pawe\u0142 Bli\u017aniuk z Koalicji Obywatelskiej i Waldemar Buda z Prawa i Sprawiedliwo\u015bci.\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQh5uaGFColBulfiD6ROW8zj\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142ze",
        "id": 2884114,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=K3_sgtmcmLs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/K3_sgtmcmLs/hqdefault.jpg",
        "title": "LO\u017bA ZERO #3 \u2013 AWANTURA O LICZENIE G\u0141OS\u00d3W",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T08:50:23.312590+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T08:32:03+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia. \nUkrai\u0144ski atak z u\u017cyciem dron\u00f3w ukrytych w ci\u0119\u017car\u00f3wkach pokazuje jak bardzo technologia zmienia pole bitwy. Gen. Rajmund T. Andrzejczak i prof. S\u0142awomir D\u0119bski zapraszaj\u0105 na Ground Zero.\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQiGJEVwI2ItP0H_qG4t_1JJ\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #GroundZero #d\u0119bski #rajmund #andrzejczak #drony #technologia #wojna #ukraina",
        "id": 2883762,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=0XgHCFNS4lw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/0XgHCFNS4lw/hqdefault.jpg",
        "title": "GROUND ZERO #72: DRONY I NOWE TECHNOLOGIE NA WOJNIE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-09T07:46:34.825891+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-09T07:30:03+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #mazurek #stanowski #polskapolityka #polityka #ho\u0142ownia #polska2050",
        "id": 2882344,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=6wiO5Ljqylw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/6wiO5Ljqylw/hqdefault.jpg",
        "title": "NAJWI\u0118KSZY PROBLEM POLSKI 2050",
        "vote": 0
    }
]