[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T18:47:21.724622+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T18:47:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/c/e5d95788aa22f3-948-568-0-335-2912-1747.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Administracja prezydenta USA Donalda Trumpa przekierowa\u0142a na Bliski Wsch\u00f3d 20 tys. pocisk\u00f3w przeznaczonych dla Ukrainy do walki z rosyjskimi dronami - powiedzia\u0142 ukrai\u0144ski prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski w opublikowanej w niedziel\u0119 rozmowie z ameryka\u0144sk\u0105 telewizj\u0105 ABC News.</p>",
        "id": 2880925,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zelenski-USA-przekierowaly-na-Bliski-Wschod-20-tys-pociskow-dla-Ukrainy-8957382.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/c/e5d95788aa22f3-948-568-0-335-2912-1747.jpg",
        "title": "Ze\u0142enski: USA przekierowa\u0142y na Bliski Wsch\u00f3d 20 tys. pocisk\u00f3w dla Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T18:47:22.372425+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T18:44:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/0/6247d95efeba4b-948-568-61-51-3860-2316.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Publiczna walka prezydenta Donalda Trumpa i miliardera Elona Muska wstrz\u0105sn\u0119\u0142a szeregowymi pracownikami Departamentu Wydajno\u015bci Rz\u0105du (DOGE), kt\u00f3rzy obawiaj\u0105 si\u0119, \u017ce ich w\u0142asne miejsca pracy mog\u0105 by\u0107 zagro\u017cone - zauwa\u017cy\u0142 w weekend dziennik \"The Wall Street Journal\".</p>",
        "id": 2880928,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pracownicy-DOGE-obawiaja-sie-ze-sami-straca-zajecie-Powodem-odejscie-Muska-8957381.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/0/6247d95efeba4b-948-568-61-51-3860-2316.jpg",
        "title": "Pracownicy DOGE obawiaj\u0105 si\u0119, \u017ce sami strac\u0105 zaj\u0119cie. Powodem odej\u015bcie Muska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T18:47:21.936833+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T18:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/d/08da318fca8c8e-948-568-0-0-2500-1499.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wyjazd w czasie wakacji planuje w tym roku 78 proc. badanych Polak\u00f3w; to trzeci wynik w Europie - wynika z badania na zlecenie firmy Allianz Partners. Ankietowani planuj\u0105 przeznaczy\u0107 na wyjazd \u015brednio niespe\u0142na 6,5 tys. z\u0142; s\u0105 gotowi ograniczy\u0107 codzienne wydatki, aby od\u0142o\u017cy\u0107 pieni\u0105dze.</p>",
        "id": 2880926,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/3-4-Polakow-planuje-wakacyjny-wyjazd-Jestesmy-na-podium-w-Europie-8957312.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/d/08da318fca8c8e-948-568-0-0-2500-1499.jpg",
        "title": "3/4 Polak\u00f3w planuje wakacyjny wyjazd. Jeste\u015bmy na podium w Europie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T18:47:22.143136+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T16:58:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/0/254a48d5538afa-948-567-0-57-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Bia\u0142y Dom ostrzeg\u0142 premiera Wielkiej Brytanii przed zgod\u0105 na wybudowanie chi\u0144skiej ambasady w pobli\u017cu newralgicznych londy\u0144skich centr\u00f3w finansowych - poinformowa\u0142a w niedziel\u0119 dziennik \"The Times\".</p>",
        "id": 2880927,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/USA-ostrzegaja-Londyn-W-tle-chinska-ambasada-obok-centrow-finansowych-8957369.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/0/254a48d5538afa-948-567-0-57-1000-599.jpg",
        "title": "USA ostrzegaj\u0105 Londyn. W tle chi\u0144ska ambasada obok centr\u00f3w finansowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T18:47:22.742906+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T16:21:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/9/4229cdb96670df-948-568-9-0-1624-974.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ponad po\u0142owa  Amerykan\u00f3w, 54 proc., popiera polityk\u0119 deportacji nielegalnych imigrant\u00f3w prowadzon\u0105 przez administracj\u0119 prezydenta Donalda Trumpa. 46 proc. jest jej przeciwnych - wynika z bada\u0144 opublikowanych w niedziel\u0119 przez stacj\u0119 CBS.</p>",
        "id": 2880929,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ponad-polowa-Amerykanow-popiera-Trumpa-ws-deportacji-imigrantow-8957364.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/9/4229cdb96670df-948-568-9-0-1624-974.jpg",
        "title": "Ponad po\u0142owa Amerykan\u00f3w popiera Trumpa ws. deportacji imigrant\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T17:41:17.200722+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T16:13:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/0/5d25fc4faf1d8b-948-568-19-427-2705-1623.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Minister rolnictwa Czes\u0142aw Siekierski zapowiedzia\u0142 w niedziel\u0119 starania o dodatkowe \u015brodki na pomoc dla sadownik\u00f3w i rolnik\u00f3w, kt\u00f3rych uprawy zosta\u0142y zniszczone przez gradobicia. Jak wskaza\u0142, bud\u017cet resortu nie wystarczy na pokrycie tak du\u017cych strat, kt\u00f3re w wielu przypadkach si\u0119gaj\u0105 100 proc.</p>",
        "id": 2880524,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Potezne-straty-rolnikow-po-gradobiciach-Siekierski-Skala-wymaga-wsparcia-spoza-budzetu-resortu-8957361.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/0/5d25fc4faf1d8b-948-568-19-427-2705-1623.jpg",
        "title": "Pot\u0119\u017cne straty rolnik\u00f3w po gradobiciach. Siekierski: Skala wymaga wsparcia spoza bud\u017cetu resortu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T14:26:00.096118+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T14:25:59+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/4/b4743806e44b8b-948-568-202-165-2600-1560.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ponad p\u00f3\u0142 miliona z\u0142 straci\u0142 zielonog\u00f3rzanin, kt\u00f3ry chc\u0105c pomno\u017cy\u0107 swoje oszcz\u0119dno\u015bci uwierzy\u0142 w fa\u0142szywe reklamy o intratnych inwestycjach na gie\u0142dach i w kryptowaluty \u2013 poinformowa\u0142a w czwartek podinsp.. Ma\u0142gorzata Stanis\u0142awska z KMP w Zielonej G\u00f3rze.</p>",
        "id": 2879485,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Stracil-ponad-pol-miliona-zlotych-na-inwestycjach-w-internecie-8956030.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/4/b4743806e44b8b-948-568-202-165-2600-1560.jpg",
        "title": "Straci\u0142 ponad p\u00f3\u0142 miliona z\u0142otych na inwestycjach w internecie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T14:26:00.348852+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T14:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/d/08eaecf35df095-948-568-0-205-3048-1828.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />S\u0105d Najwy\u017cszy Stan\u00f3w Zjednoczonych oddali\u0142 5 czerwca pozew Meksyku, wniesiony przeciwko czo\u0142owym producentom broni palnej w USA. W pozwie argumentowano, \u017ce praktyki biznesowe tych firm doprowadzi\u0142y do ogromnej przemocy i rozlewu krwi ze strony karteli.</p>",
        "id": 2879486,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sad-Najwyzszy-USA-oddalil-wazny-pozew-Meksyku-8956393.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/d/08eaecf35df095-948-568-0-205-3048-1828.jpg",
        "title": "S\u0105d Najwy\u017cszy USA oddali\u0142 wa\u017cny pozew Meksyku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T13:22:04.324874+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T13:22:02+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/8/051fdd8c2feee2-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Od pocz\u0105tku roku s\u0142owackie ministerstwo \u015brodowiska zgodzi\u0142o si\u0119 na odstrza\u0142 126 nied\u017awiedzi brunatnych, poinformowa\u0142 w czwartek wiceszef resortu Filip Kuffa. Do ko\u0144ca maja my\u015bliwi odstrzelili 13 osobnik\u00f3w, a specjalne zespo\u0142y interwencyjne 19 nied\u017awiedzi \u017cyj\u0105cych w pobli\u017cu ludzkich osad.</p>",
        "id": 2879150,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bezmyslna-egzekucja-350-niedzwiedzi-na-Slowacji-Rzad-tlumaczy-dlaczego-trzeba-strzelac-8956421.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/8/051fdd8c2feee2-948-568-0-270-4000-2399.jpg",
        "title": "Bezmy\u015blna egzekucja 350 nied\u017awiedzi na S\u0142owacji? Rz\u0105d t\u0142umaczy, dlaczego trzeba strzela\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T13:22:03.799838+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T13:22:02+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/6/bcd905cbd505e3-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Coraz wi\u0119cej chi\u0144skich grup wykorzystuje chatbota ChatGPT do prowadzenia tajnych operacji \u2013 poinformowa\u0142a w opublikowanym w czwartek raporcie ameryka\u0144ska sp\u00f3\u0142ka OpenAI, producent tego oprogramowania.</p>",
        "id": 2879148,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Coraz-wiecej-chinskich-grup-uzywa-AI-do-tajnych-operacji-8956018.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/6/bcd905cbd505e3-948-568-0-270-4000-2399.jpg",
        "title": "Coraz wi\u0119cej chi\u0144skich grup u\u017cywa AI do tajnych operacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T13:22:04.135314+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T13:22:02+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/0/823b55ee2ffe61-948-568-0-120-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na zbli\u017caj\u0105cy si\u0119 sezon wakacyjny Polregio zaplanowa\u0142o m.in. nowe po\u0142\u0105czenia, powr\u00f3t sezonowych poci\u0105g\u00f3w nad morze i w g\u00f3ry oraz wi\u0119cej kurs\u00f3w na popularnych trasach - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek kolejowy przewo\u017anik.</p>",
        "id": 2879149,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polregio-wznawia-polaczenia-wakacyjne-nad-morze-i-w-gory-8956744.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/0/823b55ee2ffe61-948-568-0-120-4000-2399.jpg",
        "title": "Polregio wznawia po\u0142\u0105czenia wakacyjne nad morze i w g\u00f3ry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T13:22:03.114673+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T13:22:02+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/e/dc486f2e6d7381-948-568-0-99-1876-1125.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W 2024 r. w Japonii na \u015bwiat przysz\u0142o zaledwie 686 061 dzieci, czyli o 5,7 proc. mniej ni\u017c rok wcze\u015bniej; stanowi to najni\u017csz\u0105 warto\u015b\u0107 od 1899 r. \u2013 poda\u0142a agencja Kyodo. Kryzys demograficzny w tym kraju post\u0119puje znacznie szybciej, ni\u017c przewidywano.</p>",
        "id": 2879145,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-Japonii-przyszlo-na-swiat-najmniej-dzieci-od-XIX-wieku-Kryzys-demograficzny-sie-rozpedza-8955031.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/e/dc486f2e6d7381-948-568-0-99-1876-1125.jpg",
        "title": "W Japonii przysz\u0142o na \u015bwiat najmniej dzieci od XIX wieku. Kryzys demograficzny si\u0119 rozp\u0119dza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T13:22:03.334127+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T13:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/0/f5313c192343cb-879-527-70-0-879-527.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />1,5 roku wi\u0119zienia oraz 40 tys. z\u0142 grzywny - taki prawomocny wyrok zapad\u0142 w pi\u0105tek przed S\u0105dem Apelacyjnym w Bia\u0142ymstoku wobec 63-letniego g\u0142\u00f3wnego oskar\u017conego w procesie o wy\u0142udzenie \u0142\u0105cznie 2 mln z\u0142 po\u017cyczek bankowych i usi\u0142owanie wy\u0142udzenia kolejnych 3,5 mln z\u0142.</p>",
        "id": 2879146,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pracownik-banku-wyludzal-kredyty-Sad-zlagodzil-jego-kare-Wszystko-przez-cesje-8956749.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/0/f5313c192343cb-879-527-70-0-879-527.jpg",
        "title": "Pracownik banku wy\u0142udza\u0142 kredyty. S\u0105d z\u0142agodzi\u0142 jego kar\u0119. Wszystko przez cesj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T11:12:50.330040+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T11:12:49+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/b/a1fe5b71a8a4b5-948-568-8-52-3491-2094.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Burmistrz Neapolu Gaetano Manfredi do\u0142\u0105czy\u0142 jako kolejny do tych przedstawicieli w\u0142adz lokalnych  we W\u0142oszech, kt\u00f3rzy apeluj\u0105 do rz\u0105du o przyj\u0119cie przepis\u00f3w ograniczaj\u0105cych zjawisko tzw. nadmiernej turystyki. \"Nie mo\u017cna d\u0142u\u017cej czeka\u0107\" - stwierdzi\u0142.</p>",
        "id": 2878524,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Burmistrz-Neapolu-apeluje-o-przepisy-ktore-ogranicza-nadmierna-turystyke-Nie-mozna-dluzej-czekac-8956378.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/b/a1fe5b71a8a4b5-948-568-8-52-3491-2094.jpg",
        "title": "Burmistrz Neapolu apeluje o przepisy, kt\u00f3re ogranicz\u0105 nadmiern\u0105 turystyk\u0119. \u201eNie mo\u017cna d\u0142u\u017cej czeka\u0107\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T11:12:50.138469+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T11:12:49+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/2/69bd6a6d7280b8-948-568-750-580-2350-1409.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zrzut ekranu co 5 minut? Czemu nie. BBC dotar\u0142o do smartfona, kt\u00f3ry zosta\u0142 przemycony z Korei P\u00f3\u0142nocnej. Na pierwszy rzut oka wygl\u0105da jak pierwszy lepszy telefon. Jednak \u015brodek pokazuje, \u017ce wizja Orwella to by\u0142 przyjemny spacerek w por\u00f3wnaniu z tym, jak po\u015bcieli\u0142a swoim obywatelom dyktatura w po\u0142\u0105czeniu z technologi\u0105.\u00a0</p>",
        "id": 2878523,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kim-wypatrzy-wszystko-Totalitarny-smartfon-przeraza-swoim-oprogramowaniem-8956774.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/2/69bd6a6d7280b8-948-568-750-580-2350-1409.jpg",
        "title": "Kim wypatrzy wszystko. Totalitarny smartfon przera\u017ca swoim oprogramowaniem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T11:12:51.242436+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T11:12:49+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/8/9536b5557e2f98-948-568-26-17-3516-2109.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent elekt Karol Nawrocki udzieli\u0142 w\u0119gierskiemu tygodnikowi \"Mandiner\" pierwszego wywiadu zagranicznego po wygranych wyborach prezydenckich w Polsce. Nawrocki podkre\u015bli\u0142 konieczno\u015b\u0107 wzmacniania Grupy Wyszehradzkiej (V4) i wschodniej flanki NATO.</p>",
        "id": 2878528,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pierwszy-wywiad-zagraniczny-Karola-Nawrockiego-Zapowiedzial-wzmacnianie-V4-8957335.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/8/9536b5557e2f98-948-568-26-17-3516-2109.jpg",
        "title": "Pierwszy wywiad zagraniczny Karola Nawrockiego. Zapowiedzia\u0142 wzmacnianie V4",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T11:12:51.653462+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T11:12:49+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/e/bd6ffc9b73950e-948-568-0-320-3916-2350.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />KO i Nowa Lewica zapowiedzia\u0142y ju\u017c poparcie rz\u0105du w \u015brodowym g\u0142osowaniu w sprawie wotum zaufania. PSL ma podj\u0105\u0107 decyzj\u0119 w poniedzia\u0142ek, a Polska 2050 domaga si\u0119 \"uwsp\u00f3lnienia\" programu koalicji rz\u0105dz\u0105cej. Stanowiska wszystkich partii koalicyjnych b\u0119d\u0105 znane prawdopodobnie na pocz\u0105tku tygodnia.</p>",
        "id": 2878530,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wotum-zaufania-dla-rzadu-testem-dla-koalicji-rzadzacej-Glosowanie-w-srode-8957318.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/e/bd6ffc9b73950e-948-568-0-320-3916-2350.jpg",
        "title": "Wotum zaufania dla rz\u0105du testem dla koalicji rz\u0105dz\u0105cej. G\u0142osowanie w \u015brod\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T17:41:17.657802+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T10:46:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/5/27f86238635e09-948-568-0-18-1242-745.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Doradca Szefa Biura Bezpiecze\u0144stwa Narodowego Grzegorz Witkowski zapowiedzia\u0142, \u017ce prezydent Andrzej Duda w ci\u0105gu najbli\u017cszych dw\u00f3ch tygodni zaprosi na Rad\u0119 Bezpiecze\u0144stwa Narodowego m.in. kluczowych ministr\u00f3w rz\u0105du i premiera Donalda Tuska. Tematem Rady b\u0119dzie bezpiecze\u0144stwo energetyczne Polski.</p>",
        "id": 2880525,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezydent-Duda-zwola-RBN-zaprosi-Tuska-a-temat-moze-zaskoczyc-8957325.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/5/27f86238635e09-948-568-0-18-1242-745.jpg",
        "title": "Prezydent Duda zwo\u0142a RBN, zaprosi Tuska, a temat mo\u017ce zaskoczy\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T11:12:51.462553+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T10:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/a/ad6754f21c9358-948-567-0-65-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosjanie i ich sojusznicy starali si\u0119 przemyci\u0107 do polskiej infosfery swoj\u0105 narracj\u0119 o \u201cpokoju i dobrobycie\u201d na warunkach Moskwy - oceni\u0142a w Studiu PAP Aleksandra W\u00f3jtowicz, analityczka PISM. Rozmowa dotyczy\u0142a dw\u00f3ch raport\u00f3w organizacji Alliance4Europe na temat rosyjskich operacji wp\u0142ywu w Polsce.</p>",
        "id": 2878529,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Analityczka-PISM-Rosjanie-wplywali-na-narracje-obecne-w-polskiej-kampanii-prezydenckiej-8955223.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/a/ad6754f21c9358-948-567-0-65-1000-599.jpg",
        "title": "Analityczka PISM: Rosjanie wp\u0142ywali na narracje obecne w polskiej kampanii prezydenckiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T11:12:50.712902+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T10:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/d/46bc50cd6288d1-948-567-10-5-990-593.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W 2024 roku do ministra wp\u0142yn\u0119\u0142o 2310 wniosk\u00f3w o udzielenie zezwolenia na nabycie nieruchomo\u015bci. W por\u00f3wnaniu z rokiem 2023 odnotowano oko\u0142o 40 proc. wzrost liczby wniosk\u00f3w - przekaza\u0142 w \u015brod\u0119 w Sejmie wiceszef MSWiA Wies\u0142aw Le\u015bniakiewicz.</p>",
        "id": 2878526,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Cudzoziemcy-kupuja-nieruchomosci-w-Polsce-Liczba-wnioskow-o-zgode-na-nabycie-wzrosla-8955597.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/d/46bc50cd6288d1-948-567-10-5-990-593.jpg",
        "title": "Cudzoziemcy kupuj\u0105 nieruchomo\u015bci w Polsce. \u201eLiczba wniosk\u00f3w o zgod\u0119 na nabycie wzros\u0142a\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T11:12:50.962304+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T10:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/e/de998a7b383d82-945-567-0-166-3470-2082.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W ca\u0142ym ubieg\u0142ym roku mieszka\u0144cy Pekinu odbyli \u0142\u0105cznie 1,144 mld przejazd\u00f3w rowerami wsp\u00f3\u0142dzielonymi - wynika z opublikowanego we wtorek raportu w\u0142adz stolicy Chin.</p>",
        "id": 2878527,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pekin-rowerowa-potega-Ponad-1-mld-przejazdow-w-ubieglym-roku-8954087.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/e/de998a7b383d82-945-567-0-166-3470-2082.jpg",
        "title": "Pekin rowerow\u0105 pot\u0119g\u0105. Ponad 1 mld przejazd\u00f3w w ubieg\u0142ym roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T11:12:50.522187+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T10:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/9/7dfd0837c46e32-948-569-7-72-991-595.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Uniwersytet Jagiello\u0144ski znalaz\u0142 si\u0119 na 395. miejscu w rankingu The Center for World University Rankings (CWUR). Za nim jest Uniwersytet Warszawski \u2013 na 427. pozycji, dalsz\u0105 pozycj\u0119 - 627 zaj\u0119\u0142a Akademia G\u00f3rniczo-Hutnicza w Krakowie. Czo\u0142\u00f3wk\u0119 zdominowali Amerykanie, z Harvard University na czele.</p>",
        "id": 2878525,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Uniwersytet-Jagiellonski-najlepsza-polska-uczelnia-w-swiatowym-rankingu-Pobil-UW-i-AGH-8953740.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/9/7dfd0837c46e32-948-569-7-72-991-595.jpg",
        "title": "Uniwersytet Jagiello\u0144ski najlepsz\u0105 polsk\u0105 uczelni\u0105 w \u015bwiatowym rankingu. Pobi\u0142 UW i AGH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T13:22:03.553089+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T09:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/2/ef8eee0e9eef96-948-568-10-0-3998-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />- Nasze cz\u0142onkostwo we Wsp\u00f3lnocie dzia\u0142a stabilizuj\u0105co na polski system prawny - oceniaj\u0105 przedstawiciele Team Europe przy Przedstawicielstwie Komisji Europejskiej w\u00a0Polsce. I dodaj\u0105, \u017ce nie\u00a0jest jednak tak, \u017ce prawo...</p>",
        "id": 2879147,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czlonkostwo-w-UE-ogranicze-Polske-58-proc-Polakow-wciaz-ufa-Unii-mlodzi-nie-pamietaja-jak-bylo-bez-niej-8954007.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/2/ef8eee0e9eef96-948-568-10-0-3998-2399.jpg",
        "title": "Cz\u0142onkostwo w UE ogranicze Polsk\u0119? 58 proc. Polak\u00f3w wci\u0105\u017c ufa Unii, m\u0142odzi nie pami\u0119taj\u0105, jak by\u0142o bez niej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T11:12:51.874148+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T08:12:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/3/cd8deadafb6993-948-568-0-30-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Europejski Bank Inwestycyjny jest gotowy, \u017ceby wsp\u00f3\u0142finansowa\u0107 inwestycje w szeroko rozumiany sektor obronny. Jeste\u015bmy w stanie potroi\u0107 nasze zaanga\u017cowanie pod tym wzgl\u0119dem w tym roku \u2013 zapewni\u0142a w rozmowie z PAP wiceprezes EBI Teresa Czerwi\u0144ska.</p>",
        "id": 2878531,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/EBI-gotowe-potroic-zaangazowanie-finansowe-w-inwestycje-sektora-obronnego-UE-8957311.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/3/cd8deadafb6993-948-568-0-30-4000-2399.jpg",
        "title": "EBI gotowe potroi\u0107 zaanga\u017cowanie finansowe w inwestycje sektora obronnego UE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T07:55:46.271228+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T07:55:45+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/6/dfe22158869835-948-568-160-0-3750-2249.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pomimo oficjalnych o\u015bwiadcze\u0144 W\u0142adimira Putina o nierozerwalnej przyja\u017ani z Chinami rosyjska s\u0142u\u017cba bezpiecze\u0144stwa postrzega Pekin jako potencjalnego przeciwnika - poinformowa\u0142 w sobot\u0119 \"New York Times\", powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na tajny dokument rosyjskiego wywiadu uzyskany przez redakcj\u0119.</p>",
        "id": 2877778,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gleboka-nieufnosc-Rosji-wobec-Chin-Wyciekl-tajny-dokument-wywiadu-8957245.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/6/dfe22158869835-948-568-160-0-3750-2249.jpg",
        "title": "G\u0142\u0119boka nieufno\u015b\u0107 Rosji wobec Chin. Wyciek\u0142 tajny dokument wywiadu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T07:55:47.122648+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T07:55:45+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/6/0e35f014a4db6c-948-568-158-4-1816-1089.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sze\u015b\u0107 punkt\u00f3w procentowych - to r\u00f3\u017cnica mi\u0119dzy Polakami twierdz\u0105cymi, \u017ce ich sytuacja finansowa jest gorsza ni\u017c w ubieg\u0142ym roku, a tymi uwa\u017caj\u0105cymi j\u0105 za lepsz\u0105 - wynika z badania Santander Consumer Banku. Najwi\u0119kszy odsetek wynosz\u0105cy 35 proc. nie zaobserwowa\u0142 \u017cadnej zmiany.</p>",
        "id": 2877782,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jak-Polacy-postrzegaja-swoja-sytuacje-finansowa-Jest-roznica-wzgledem-zeszlego-roku-8956491.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/6/0e35f014a4db6c-948-568-158-4-1816-1089.jpg",
        "title": "Jak Polacy postrzegaj\u0105 swoj\u0105 sytuacj\u0119 finansow\u0105? Jest r\u00f3\u017cnica wzgl\u0119dem zesz\u0142ego roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T07:55:45.719472+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T07:55:45+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/8/6589c10d134f5f-948-568-0-85-970-582.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zu\u017cyte tekstylia mo\u017cna podda\u0107 recyklingowi, czyli przerobi\u0107 na inne produkty. Wed\u0142ug ekspertek z Politechniki \u0141\u00f3dzkiej potencja\u0142 na biznes jest du\u017cy, ale potrzebne s\u0105 badania. Najwa\u017cniejsza jest jednak zmiana \u015bwiadomo\u015bci obywateli - przekonanie ich, \u017ce zbi\u00f3rka tekstyli\u00f3w ma sens.</p>",
        "id": 2877776,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Miliony-ze-smietnika-Na-recyklingu-tekstyliow-da-sie-zrobic-biznes-8953993.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/8/6589c10d134f5f-948-568-0-85-970-582.jpg",
        "title": "Miliony ze \u015bmietnika? \u201eNa recyklingu tekstyli\u00f3w da si\u0119 zrobi\u0107 biznes\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T07:55:46.461953+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T07:55:45+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/4/3b3bc682c72215-945-560-7-78-1492-895.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Stanowisko Ministerstwa Finans\u00f3w do propozycji dotycz\u0105cej podwy\u017cki p\u0142acy minimalnej w 2026 r. zak\u0142ada wzrost minimalnego wynagrodzenia do poziomu 4806 z\u0142 brutto - poinformowa\u0142 resort finans\u00f3w w opublikowanym w sobot\u0119 o\u015bwiadczeniu.</p>",
        "id": 2877779,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ministerstwo-Finansow-szacuje-pensje-minimalna-na-2026-rok-Nie-4666-ale-4806-zl-8957309.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/4/3b3bc682c72215-945-560-7-78-1492-895.jpg",
        "title": "Nie 5020, a 4806 z\u0142 brutto? Ministerstwo Finans\u00f3w szacuje pensj\u0119 minimaln\u0105 na 2026 rok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T07:55:46.080678+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T07:55:45+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/8/445419126dc67b-948-568-0-134-1904-1142.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />S\u0142u\u017cby rozbi\u0142y gang oszust\u00f3w, kt\u00f3rzy pod przykrywk\u0105 dzia\u0142alno\u015bci charytatywnej wy\u0142udzili niemal 15 milion\u00f3w z\u0142otych. Funkcjonariusze zatrzymali cztery osoby, z czego trzy trafi\u0142y do aresztu.</p>",
        "id": 2877777,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Oszusci-wyludzili-niemal-15-mln-zl-Wykorzystali-wizerunek-dziecka-ktore-przegralo-z-choroba-8956517.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/8/445419126dc67b-948-568-0-134-1904-1142.jpg",
        "title": "Oszu\u015bci wy\u0142udzili niemal 15 mln z\u0142. Wykorzystali wizerunek dziecka, kt\u00f3re przegra\u0142o z chorob\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T07:55:46.871851+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T07:55:45+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/4/4c486897939711-948-568-19-9-2970-1782.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Policja przyj\u0119\u0142a w mijaj\u0105cym tygodniu 2 zawiadomienia o przest\u0119pstwach w zwi\u0105zku z u\u017cywaniem przez cz\u0142onk\u00f3w obwodowych komisji wyborczych aplikacji umo\u017cliwiaj\u0105cej rzekom\u0105 weryfikacj\u0119 za\u015bwiadcze\u0144 o prawie do g\u0142osowania poza miejscem zamieszkania - przekaza\u0142 szef MSWiA Tomasz Siemoniak.</p>",
        "id": 2877781,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Podejrzana-aplikacja-podczas-wyborow-2-zawiadomienia-dot-weryfikacji-zaswiadczenia-o-prawie-do-glosowania-8957165.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/4/4c486897939711-948-568-19-9-2970-1782.jpg",
        "title": "Podejrzana aplikacja podczas wybor\u00f3w. 2 zawiadomienia dot. weryfikacji za\u015bwiadczenia o prawie do g\u0142osowania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T11:12:52.123808+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T07:31:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/6/01a8c75fc457e9-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Francja jest trzecim partnerem gospodarczym Polski i czwartym najwa\u017cniejszym inwestorem zagranicznym; udzia\u0142 tego kraju w eksporcie Polski w I kwartale 2025 r. wyni\u00f3s\u0142 6 proc., a udzia\u0142 naszego kraju w eksporcie Francji to 2,5 proc. - poinformowa\u0142 Polski Instytut Ekonomiczny (PIE).</p>",
        "id": 2878532,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PIE-Francja-trzecim-partnerem-gospodarczym-Polski-8957302.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/6/01a8c75fc457e9-948-568-0-270-4000-2399.jpg",
        "title": "PIE: Francja trzecim partnerem gospodarczym Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T06:50:46.272547+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T06:50:45+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/9/cc530cca95b27d-948-568-0-12-1732-1039.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />4 tysi\u0105ce euro kary wymierzono restauracji w Trydencie- G\u00f3rnej Adydze na p\u00f3\u0142nocy W\u0142och za zamian\u0119 sera w potrawie. Zamiast Parmigiano Reggiano, zwanego w wielu krajach parmezanem w lokalu podawano ser Grana Padano. Zamian\u0119 wykryli przedstawiciele konsorcjum producent\u00f3w parmezanu.</p>",
        "id": 2877594,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/4-tys-euro-kary-dla-restauracji-za-podanie-innego-sera-niz-napisano-w-menu-8956483.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/9/cc530cca95b27d-948-568-0-12-1732-1039.jpg",
        "title": "4 tys. euro kary dla restauracji za podanie innego sera, ni\u017c napisano w menu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T06:50:46.081654+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T06:50:45+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/c/ce32f447ff0fd4-948-568-19-19-3976-2385.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zdaniem wi\u0119kszo\u015bci badanych m\u0119\u017cczyzna powinien przepuszcza\u0107 kobiety w drzwiach i umie\u0107 prowadzi\u0107 auto, natomiast kobieta powinna by\u0107 zadbana, ale nie mo\u017ce mie\u0107 zbyt wielu partner\u00f3w seksualnych - wynika z sonda\u017cu CBOS.</p>",
        "id": 2877593,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mezczyzna-w-zwiazku-powinien-zarabiac-wiecej-niz-kobieta-CBOS-zapytal-o-stereotypy-miedzy-plciami-8954790.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/c/ce32f447ff0fd4-948-568-19-19-3976-2385.jpg",
        "title": "M\u0119\u017cczyzna w zwi\u0105zku powinien zarabia\u0107 wi\u0119cej ni\u017c kobieta? CBOS zapyta\u0142 o stereotypy mi\u0119dzy p\u0142ciami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T04:40:51.218537+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T04:40:49+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/4/811287937f1e5e-948-568-0-0-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ju\u017c za 2 tygodnie wchodzi w \u017cycie rozporz\u0105dzenie Komisji UE, kt\u00f3re \nwprowadza rewolucyjne zmiany dla producent\u00f3w i sprzedawc\u00f3w smartfon\u00f3w. \nTrwalsze baterie, d\u0142u\u017cszy okres otrzymywania aktualizacji i wi\u0119ksza \nodporno\u015b\u0107 na uszkodzenia to tylko niekt\u00f3re z wymog\u00f3w nak\u0142adanych na nowe\n urz\u0105dzenia wprowadzane do obrotu.</p>",
        "id": 2877218,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Lepsze-baterie-i-etykiety-energetyczne-Smartfony-czeka-rewolucja-8956634.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/4/811287937f1e5e-948-568-0-0-1980-1187.jpg",
        "title": "Lepsze baterie i etykiety energetyczne. Smartfony czeka rewolucja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T04:40:51.027721+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T04:40:49+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/0/4711420bc40887-948-568-0-119-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Krajowe\nmedia w 2023 r. informowa\u0142y o rekordowych spadkach cen niemieckich mieszka\u0144.\nTeraz sytuacja cenowa u s\u0105siada zaczyna zmierza\u0107 w innym kierunku. </p>",
        "id": 2877217,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niemieckie-mieszkania-u-sasiada-cenowy-zwrot-8956538.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/0/4711420bc40887-948-568-0-119-1773-1063.jpg",
        "title": "Niemieckie mieszkania: u s\u0105siada cenowy zwrot?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T04:40:50.835804+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T04:40:49+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/8/cd4b7ef8e66f12-948-568-7-69-991-594.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przyk\u0142ady kredyt\u00f3w frankowych czy Amber Gold pokazuj\u0105, \u017ce w\u00a0spo\u0142ecze\u0144stwie brakuje rozumienia mechanizm\u00f3w rz\u0105dz\u0105cych gospodark\u0105 i\u00a0finansami. Pod wzgl\u0119dem wiedzy ekonomicznej Polacy sami siebie oceniaj\u0105...</p>",
        "id": 2877216,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polacy-i-finanse-Sami-siebie-oceniamy-na-trojke-Przyklady-kredytow-frankowych-czy-Amber-Gold-pokazuja-ze-slusznie-8954002.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/8/cd4b7ef8e66f12-948-568-7-69-991-594.jpg",
        "title": "Polacy i finanse? Sami siebie oceniamy na tr\u00f3jk\u0119. Przyk\u0142ady kredyt\u00f3w frankowych czy Amber Gold pokazuj\u0105, \u017ce s\u0142usznie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T04:40:50.641084+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T04:40:49+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/b/0336cb23e06059-948-568-0-32-3176-1905.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Alarmuj\u0105cy raport przygotowany przez Instytut Odpowiedzialnych Finans\u00f3w, Fundacj\u0119 Przyjazny Kraj oraz Instytut Finans\u00f3w Publicznych. O zagro\u017ceniach nadmiernego d\u0142ugu publicznego i paradoksie \"szwedzkich wydatk\u00f3w\" przy \"irlandzkich podatkach\".</p>",
        "id": 2877215,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-na-krawedzi-Wedlug-prognoz-dlug-publiczny-przekroczy-60-PKB-8957208.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/b/0336cb23e06059-948-568-0-32-3176-1905.jpg",
        "title": "Polska na kraw\u0119dzi? Wed\u0142ug prognoz d\u0142ug publiczny przekroczy 60% PKB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T07:55:47.502668+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T03:34:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/e/614078ad1f76b7-948-568-56-11-4443-2666.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kolumbijski senator Miguel Uribe Turbay zosta\u0142 postrzelony w Bogocie w sobot\u0119 podczas przedwyborczego wiecu.  Wed\u0142ug kolumbijskiej gazety \"El Tiempo\" niezidentyfikowany zamachowiec strzeli\u0142 senatorowi w plecy z broni palnej. Polityk w ci\u0119\u017ckim stanie zosta\u0142 odwieziony do szpitala.</p>",
        "id": 2877784,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Miguel-Uribe-postrzelony-przez-zamachowca-Chce-zostac-prezydentem-Kolumbii-8957276.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/e/614078ad1f76b7-948-568-56-11-4443-2666.jpg",
        "title": "Miguel Uribe postrzelony przez zamachowca. Chce zosta\u0107 prezydentem Kolumbii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T06:50:46.521642+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T00:54:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/8/09dc4576aae659-948-568-0-236-4500-2699.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W Los Angeles na zachodzie USA trwa drugi dzie\u0144 protest\u00f3w po zatrzymaniu przez s\u0142u\u017cby kilkudziesi\u0119ciu imigrant\u00f3w. W sobot\u0119 dosz\u0142o do star\u0107 mi\u0119dzy agentami federalnymi a uczestnikami demonstracji. S\u0142u\u017cby u\u017cy\u0142y granat\u00f3w hukowo-b\u0142yskowych i gazu \u0142zawi\u0105cego, by rozproszy\u0107 t\u0142um - poda\u0142a stacja CNN.</p>",
        "id": 2877595,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zamieszki-w-Los-Angeles-Bialy-Dom-wysyla-Gwardie-Narodowa-8957272.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/8/09dc4576aae659-948-568-0-236-4500-2699.jpg",
        "title": "Zamieszki w Los Angeles. Bia\u0142y Dom wysy\u0142a Gwardi\u0119 Narodow\u0105",
        "vote": 0
    }
]