[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T17:41:04.909671+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T14:31:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7183815-pies-shutterstock-2492453817-ph8501600/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Psy zmniejszaj\u0105 ryzyko egzemy u dzieci? Nowe badania\" />\n    Posiadanie psa w domu mo\u017ce obni\u017ca\u0107 ryzyko rozwoju egzemy u dzieci genetycznie predysponowanych do tej choroby - sugeruj\u0105 najnowsze badania mi\u0119dzynarodowego zespo\u0142u naukowc\u00f3w. Odkrycie rzuca nowe \u015bwiat\u0142o na zale\u017cno\u015b\u0107 mi\u0119dzy genami, a wp\u0142ywem \u015brodowiska w kontek\u015bcie chor\u00f3b alergicznych.",
        "id": 2880511,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/alergia/psy-zmniejszaja-ryzyko-egzemy-u-dzieci-nowe-badania-st8501587?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7183815-pies-shutterstock-2492453817-ph8501600/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Psy zmniejszaj\u0105 ryzyko egzemy u dzieci? Nowe badania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T07:55:33.410625+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T07:51:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6947793-lotnisko-moskwa-domodiedowo-ph8501040/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Parali\u017c na rosyjskich lotniskach. Przez ukrai\u0144skie drony\" />\n    Ukrai\u0144ski atak dron\u00f3w wymusi\u0142 na moskiewskich lotniskach Wnukowo i Domodiedowo czasowe wstrzymanie obs\u0142ugi lot\u00f3w - poda\u0142a agencja Reutera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na lokalne w\u0142adze. Wed\u0142ug danych rosyjskiego resortu obrony, w sumie zestrzelono w nocy 61 ukrai\u0144skich dron\u00f3w.",
        "id": 2877770,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-dwa-moskiewskie-lotniska-wstrzymaly-prace-przez-ukrainskie-drony-st8501042?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6947793-lotnisko-moskwa-domodiedowo-ph8501040/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Parali\u017c na rosyjskich lotniskach. Przez ukrai\u0144skie drony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T03:35:48.478713+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T03:31:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5822328-dzialania-sluzb-na-miejscu-wiecu-w-bogocie-podczas-ktorego-postrzelony-zostal-senator-miguel-uribe-turbay-ph8500951/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kandydat na prezydenta postrzelony na wiecu\" />\n    Kolumbijski senator Miguel Uribe Turbay zosta\u0142 postrzelony w Bogocie podczas przedwyborczego wiecu. Wed\u0142ug lokalnych medi\u00f3w niezidentyfikowany zamachowiec strzeli\u0142 senatorowi w plecy z broni palnej. Polityk w ci\u0119\u017ckim stanie zosta\u0142 przewieziony do szpitala.",
        "id": 2877054,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/kolumbia-kandydat-na-prezydenta-miguel-uribe-turbay-postrzelony-przez-zamachowca-st8500952?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5822328-dzialania-sluzb-na-miejscu-wiecu-w-bogocie-podczas-ktorego-postrzelony-zostal-senator-miguel-uribe-turbay-ph8500951/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kandydat na prezydenta postrzelony na wiecu",
        "vote": 0
    }
]