[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T19:55:32.797637+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T19:55:31+00:00",
        "description": "FBI-Chef Kash Patel z\u00e4hlt zu den umstrittensten K\u00f6pfen der US-Regierung. Ein Bericht der \u00bbNew York Times\u00ab zeigt, wie er die Bundespolizei umkrempelt. Mitarbeiter w\u00fcrden entlassen, degradiert und an L\u00fcgendetektoren angeschlossen.",
        "id": 2881369,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-umstrittener-fbi-chef-kash-patel-und-seine-radikalen-massnahmen-a-42185a23-1caf-4497-8036-221e3389edcd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: Umstrittener FBI-Chef Kash Patel und seine radikalen Ma\u00dfnahmen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T19:55:32.988778+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T19:55:31+00:00",
        "description": "Carlos Alcaraz sah aus wie der sichere Verlierer. Dann wehrte der Spanier gegen Jannik Sinner drei Matchb\u00e4lle ab und erzwang einen f\u00fcnften Satz. Dort ging es hin und her \u2013 bevor Alcaraz im Match-Tiebreak gewann.",
        "id": 2881370,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/french-open-carlos-alcaraz-siegt-im-dramatischen-finale-gegen-jannik-sinner-a-2bda1290-6cbe-4a1a-a82f-ea712429d026#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "French Open: Carlos Alcaraz siegt im dramatischen Finale gegen Jannik Sinner",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T19:55:32.575426+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T19:55:31+00:00",
        "description": "Die Eliteuniversit\u00e4t Harvard ist zur neuen Lieblingsfeindin des US-Pr\u00e4sidenten geworden. Hier spricht Professor Louis Menand dar\u00fcber, warum er Trumps Vorw\u00fcrfe f\u00fcr l\u00e4cherlich h\u00e4lt und das Chaos f\u00fcr gewollt.",
        "id": 2881368,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/harvard-professor-louis-menand-trump-und-seine-leute-lieben-es-zu-luegen-und-jeder-der-sie-korrigiert-ist-eine-bedrohung-a-553c8607-b00e-4756-9056-d7527408c8f3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Harvard-Professor Louis Menand: \u00bbTrump und seine Leute lieben es zu l\u00fcgen. Und jeder, der sie korrigiert, ist eine Bedrohung\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T18:49:42.942906+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T18:49:42+00:00",
        "description": "Lange dachte unsere Autorin bei Frankreich und Essen an Savoir-vivre und K\u00e4se. Dann verstand sie, dass Essen dort immer auch politisch ist. Auszug aus dem Buch \u00bbDas Camembert-Diagramm\u00ab von SPIEGEL-Reporterin Nadia Pantel.",
        "id": 2881009,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/essen-und-politik-steak-frites-als-symbol-des-franzoesischen-nationalismus-a-f8224206-24ec-4192-a783-7ed17f326ad4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Essen und Politik: Steak frites als Symbol des franz\u00f6sischen Nationalismus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T18:49:43.132908+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T18:49:42+00:00",
        "description": "B\u00e4ren, Luchse, W\u00f6lfe \u2013 in den F\u0103g\u0103ra\u0219-Bergen in den rum\u00e4nischen Karpaten wollen Barbara und Christoph Promberger ein Nationalpark erschaffen. Doch nicht alle sind damit einverstanden. Eine \u00bbArte Re:\u00ab-Reportage von SPIEGEL TV.",
        "id": 2881010,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/rumaenien-nationalparkprojekt-in-den-fagaras-bergen-stoesst-auf-widerstand-spiegel-tv-fuer-arte-re-a-dc19161f-9ac5-40b9-a00e-4d207fb3b21e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rum\u00e4nien: Nationalparkprojekt in den F\u0103g\u0103ra\u0219-Bergen st\u00f6\u00dft auf Widerstand - SPIEGEL TV f\u00fcr Arte Re",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T17:45:43.958861+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T17:45:43+00:00",
        "description": "Wer sind meine biologischen Eltern? Diese Frage l\u00e4sst einige Menschen ein Leben lang nicht los. Alexander Alberts-Dakash sucht die Ahnen mit Speichelproben und klassischer Detektivarbeit. Und findet Spuren auf der ganzen Welt.",
        "id": 2880580,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/ahnenforschung-deutschlands-erster-dna-detektiv-sucht-leibliche-eltern-von-spenderkindern-a-c6276165-6d77-454e-bb95-ea3a3e85d2c0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ahnenforschung: Deutschlands erster DNA-Detektiv sucht leibliche Eltern von Spenderkindern",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T17:45:44.745353+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T17:45:43+00:00",
        "description": "Radio, Fernsehen, Fu\u00dfballstadion: Nach einer gro\u00dfen Karriere in Rundfunk und TV ist der NDR-Moderator Carlo von Tiedemann im Alter von 81 Jahren gestorben. Immer wieder plagten ihn gesundheitliche Probleme.",
        "id": 2880584,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/carlo-von-tiedemann-ist-tot-ndr-moderator-stirbt-im-alter-von-81-jahren-a-f3bc2404-061f-4079-ab7b-d55c4fa9353a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Carlo von Tiedemann ist tot: NDR-Moderator stirbt im Alter von 81 Jahren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T17:45:44.365341+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T17:45:43+00:00",
        "description": "An der Entwicklung gro\u00dfer Videospiele arbeiten oft Hunderte Leute. Trotzdem erscheinen viele von ihnen unfertig und voller Fehler. Sebastian Buchwald war davon genervt. Er entwickelt nun sein eigenes Spiel. Allein.",
        "id": 2880582,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/deinspiegel/dann-mach-ich-halt-mein-eigenes-game-a-2a170030-ac84-49ef-bac1-50fa5a1f0b82#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dann mach ich halt mein eigenes Game",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T17:45:44.934602+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T17:45:43+00:00",
        "description": "Die Ukraine braucht f\u00fcr ihren Abwehrkampf gegen Russland viele Kampfdrohnen. Frankreichs Verteidigungsminister kann sich vorstellen, sie in Renaults Autofabriken bauen zu lassen. Auch f\u00fcr Deutschland w\u00e4re das ein Modell.",
        "id": 2880585,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/frankreichs-regierung-will-dass-renault-kampfdrohnen-baut-a-7d4ac9e8-3c27-4dda-a397-b5f809db19c4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Frankreichs Regierung will, dass Renault Kampfdrohnen baut",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T17:45:45.130555+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T17:45:43+00:00",
        "description": "\u00c4rger beim Bundestrainer nach der Niederlage gegen Frankreich: Julian Nagelsmann war mit einer Entscheidung der Unparteiischen nicht einverstanden und sah gar einen Bruch der Regeln \u2013 zu Unrecht.",
        "id": 2880586,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/nations-league-deutschland-gegen-frankreich-julian-nagelsmann-schimpft-ueber-regelverstoss-vom-schiedsrichter-a-b20becee-2168-41f9-9873-5c87d4f76fea#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nations League Deutschland gegen Frankreich: Julian Nagelsmann schimpft \u00fcber \u00bbRegelversto\u00df vom Schiedsrichter\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T17:45:44.173783+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T17:45:43+00:00",
        "description": "Ein 48-J\u00e4hriger sitzt in Untersuchungshaft, nachdem er sein Auto in eine Menschengruppe gelenkt hat, in der sich auch seine Frau und Tochter befanden. Drei Verletzte konnten das Krankenhaus inzwischen verlassen.",
        "id": 2880581,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/passau-mann-nach-fahrt-in-menschengruppe-in-untersuchungshaft-a-fe14af25-b585-49af-a3ef-eff61b974a92#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Passau: Mann nach Fahrt in Menschengruppe in Untersuchungshaft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T17:45:44.555872+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T17:45:43+00:00",
        "description": "Er wollte die Welt sehen, wie viele Teenager. Doch im Gegensatz zu anderen hat Luca Pferdmenges seinen Traum verwirklicht und reiste in 195 L\u00e4nder \u2013 trotz Kritik an Trips nach Syrien oder in den Sudan.",
        "id": 2880583,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/reise-influencer-luca-pferdmenges-aus-moenchengladbach-mit-23-um-die-welt-a-1d2bd6b6-a111-4fe7-93c2-aab9ec3377ae#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reise-Influencer Luca Pferdmenges aus M\u00f6nchengladbach: Mit 23 um die Welt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T16:40:41.857352+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T16:40:41+00:00",
        "description": "Ohne den erhofften R\u00fcckwind aus der Nations League geht Deutschland ins WM-Jahr. Engagiert, aber limitiert unterlag die DFB-Elf den Franzosen \u2013 obwohl denen das Spiel um Platz drei herzlich egal war.",
        "id": 2880210,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/nations-league-frankreich-schlaegt-deutschland-auch-mit-halber-kraft-a-656f44ed-d1ff-4b10-8ab3-d98ae8b2b8d0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nations League: Frankreich schl\u00e4gt Deutschland auch mit halber Kraft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T16:40:41.668169+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T16:40:40+00:00",
        "description": "Gegen Frankreich erhielt das DFB-Team eine Lektion darin, wie man seine besten Spieler richtig einbindet: Mit Florian Wirtz gelingt das im Nationaltrikot noch nicht. Das hat auch mit Joshua Kimmich zu tun.",
        "id": 2880209,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/deutschland-vs-frankreich-in-der-einzelkritik-beim-dfb-ist-florian-wirtz-noch-kein-superstar-a-54c43c83-3fb1-4692-82ea-ea982d16cc8b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deutschland vs. Frankreich in der Einzelkritik: Beim DFB ist Florian Wirtz noch kein Superstar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T16:40:41.477808+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T16:40:40+00:00",
        "description": "Vor sechs Monaten wurde Diktator Baschar al-Assad gest\u00fcrzt. Das Land steht vor gewaltigen Herausforderungen, doch viele Menschen haben endlich Hoffnung. Auch dank Donald Trump. Eine Bestandsaufnahme mit dem Syrienexperten Charles Lister.",
        "id": 2880208,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/syrien-sechs-monate-nach-dem-sturz-assads-licht-am-ende-des-tunnels-a-001b18ba-ff29-478c-8fba-140777246078#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syrien sechs Monate nach dem Sturz Assads: \u00bbLicht am Ende des Tunnels\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T15:36:08.612983+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T15:36:07+00:00",
        "description": "Katharina Grosse ist eine der interessantesten Malerinnen aus Deutschland und auf ewiger Welttournee. Nun gastiert sie mit \u00bbWunderbild\u00ab in Hamburg: eine Mischung aus Alt und Neu, aus Monumental und noch Monumentaler.",
        "id": 2879851,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/katharina-grosse-in-den-deichthorhallen-in-hamburg-kunst-der-unvernunft-a-9ae19359-cfba-4a97-9015-764b34cb6190#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katharina Grosse in den Deichthorhallen in Hamburg: Kunst der Unvernunft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T15:36:08.837842+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T15:36:07+00:00",
        "description": "In einer beliebten Gr\u00fcnanlage Roms haben zwei Volleyballerinnen die Leiche eines wenige Monate alten M\u00e4dchens entdeckt. Wenig sp\u00e4ter fanden Ermittler eine tote Frau in einem nahen Geb\u00fcsch, verpackt in einen schwarzen M\u00fcllsack.",
        "id": 2879852,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/leichen-von-saeugling-und-frau-in-park-nahe-vatikan-entdeckt-a-e752759d-b04d-4b1e-a8d0-e9939d0364d0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Leichen von S\u00e4ugling und Frau in Park nahe Vatikan entdeckt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T15:36:08.396792+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T15:36:07+00:00",
        "description": "Warum sind Markus S\u00f6der und Heidi Reichinnek in sozialen Medien so erfolgreich? Der Influencer Fabian Grischkat spricht \u00fcber ihr Erfolgsrezept \u2013 und das Risiko dabei.",
        "id": 2879850,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/social-media-erfolgsstrategien-von-markus-soeder-und-heidi-reichinnek-a-276c8e84-6a49-4511-b419-a1c7357a9f26#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Markus S\u00f6der und Heidi Reichinnek: Fabian Grischkat \u00fcber Politiker-Erfolg auf Social Media",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T15:36:09.033743+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T15:36:07+00:00",
        "description": "Die Elf von Bundestrainer Julian Nagelsmann startete gegen Frankreich besser, vergab aber zu viele Chancen. Diese Nachl\u00e4ssigkeit nutzten die Franzosen. Immerhin Marc-Andr\u00e9 ter Stegen konnte sich auszeichnen.",
        "id": 2879853,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/nations-league-deutschland-verpasst-platz-drei-gegen-frankreich-a-facd7875-d877-4c46-b389-051b2ea0a65d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nations League: Deutschland verpasst Platz drei gegen Frankreich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T15:36:08.204800+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T15:36:07+00:00",
        "description": "Die Polizei hatte nach dem 34-J\u00e4hrigen gesucht, da er zwei Frauen angegriffen haben soll. Das Eintreffen der Polizeikr\u00e4fte beobachtete er rauchend und mit nacktem Oberk\u00f6rper. Am Ende brachten Spezialkr\u00e4fte ihn zur Strecke.",
        "id": 2879849,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/niedersachsen-mann-mit-brennendem-auto-und-axt-von-polizei-gestellt-a-88c1b2cb-bbc8-4bb8-acdd-a0db2256ef23#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niedersachsen: Mann mit brennendem Auto und Axt von Polizei gestellt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T14:30:43.310305+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T14:30:42+00:00",
        "description": "Bislang ist der Handelskrieg zwischen China und den USA nur aufgeschoben. In London sprechen die beiden Gro\u00dfm\u00e4chte nun \u00fcber strittige Fragen wie die f\u00fcr Europa wichtige Versorgung mit seltenen Erden.",
        "id": 2879546,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/china-bestaetigt-handelsgespraeche-mit-den-usa-in-london-a-e9b75a0f-6c8c-48d6-a004-89d87d330d16#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "China best\u00e4tigt Handelsgespr\u00e4che mit den USA in London",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T14:30:43.120628+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T14:30:42+00:00",
        "description": "Verborgen in den Tiefen von Trumps \u00bbBig Beautiful Bill\u00ab findet sich ein Passus, der ausl\u00e4ndische Kapitalanleger in den USA viel Geld kosten k\u00f6nnte \u2013 und mit dem sich Amerika letztlich selbst schadet.",
        "id": 2879545,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/donald-trump-rachesteuer-koennte-aus-dem-handelskrieg-einen-kapitalkrieg-machen-a-84a3e122-5d48-438a-b32a-c7f03605cbc1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: \u00bbRachesteuer\u00ab k\u00f6nnte aus dem Handelskrieg einen Kapitalkrieg machen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T14:30:43.499280+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T14:30:42+00:00",
        "description": "Am Vortag noch verfing sich das Band in Darja Varfolomeevs Haar, nun machte sie es besser. Trotz des Erfolges sieht sich die Athletin von optimaler Verfassung weit entfernt. Schuld ist der Schulstress, sagt sie.",
        "id": 2879547,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/em-der-rhythmischen-sportgymnastik-varfolomeev-ist-nur-bei-40-prozent-und-turnt-dennoch-zu-gold-a-72a12a8d-1b72-4fe0-aedc-c194e9c9a9b4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EM der Rhythmischen Sportgymnastik: Varfolomeev ist nur bei \u00bb40 Prozent\u00ab und turnt dennoch zu Gold",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T14:30:42.551089+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T14:30:42+00:00",
        "description": "Lange galt die \u00bbFotze\u00ab als ultimative Beleidigung von Frauen. Mittlerweile wollen nicht mehr nur Rapperinnen wie Shirin David und Ikkimel den Begriff umdeuten: Selbsterm\u00e4chtigung statt Beschimpfung. Funktioniert das?",
        "id": 2879542,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/feminismus-wie-sich-junge-frauen-das-wort-fotze-zurueckholen-a-89eb0c9c-b9d6-4234-9ec5-3fdf266f7e22#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Feminismus: Wie sich junge Frauen das Wort Fotze zur\u00fcckholen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T14:30:42.930664+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T14:30:42+00:00",
        "description": "Nach einer herben Niederlage in Norwegen muss Luciano Spalletti seinen Posten als italienischer Nationaltrainer r\u00e4umen. Doch nicht sofort, denn einmal darf er noch ran. Dann k\u00f6nnte einer \u00fcbernehmen, der in Rente gehen wollte.",
        "id": 2879544,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-italien-bangt-um-die-wm-teilnahme-nun-muss-trainer-spalletti-gehen-a-b63f5fa8-d948-42b2-a10c-23a4cfe9bba0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fu\u00dfball: Italien bangt um die WM-Teilnahme \u2013 nun muss Trainer Spalletti gehen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T14:30:42.740861+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T14:30:42+00:00",
        "description": "Bei der diesj\u00e4hrigen Matheolympiade ging es unter anderem um ein aus vielen kleinen W\u00fcrfeln errichtetes quaderf\u00f6rmiges Denkmal. Alle 673 von au\u00dfen sichtbaren W\u00fcrfel wurden getauscht. Aus wie vielen Bl\u00f6cken wurde das Denkmal gebaut?",
        "id": 2879543,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/karriere/raetsel-der-woche-aus-wie-vielen-wuerfel-wurde-das-denkmal-gebaut-a-ead754a5-3c41-49f0-99b4-80e1130ad6f3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u00e4tsel der Woche: Aus wie vielen W\u00fcrfel wurde das Denkmal gebaut?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T13:25:45.501263+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T13:25:43+00:00",
        "description": "Axel Schulz war der beliebteste Boxer seiner Generation. Heute verkauft er vor allem: sich selbst. Unterwegs mit einem deutschen Ph\u00e4nomen.",
        "id": 2879220,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/axel-schulz-vom-box-helden-zum-selbstvermarkter-unterwegs-mit-einem-deutschen-phaenomen-a-a3e1f24c-92ad-4609-94ad-4dcfb4185751#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Axel Schulz: Vom Box-Helden zum Selbstvermarkter - unterwegs mit einem deutschen Ph\u00e4nomen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T13:25:45.107459+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T13:25:43+00:00",
        "description": "Der US-Pr\u00e4sident glaubt, dass Weltpolitik so funktioniert wie das Immobiliengesch\u00e4ft in New York. Es ist ein Irrtum, der seine zweite Amtszeit ruinieren k\u00f6nnte.",
        "id": 2879218,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-warum-der-us-praesident-wladimir-putin-und-xi-jinping-nicht-versteht-a-fbf8b04c-51fc-432c-866f-eb3300062b3f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: Warum der US-Pr\u00e4sident Wladimir Putin und Xi Jinping nicht versteht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T13:25:44.467706+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T13:25:43+00:00",
        "description": "\u00bbDreht um!\u00ab \u2013 so die klare Botschaft des israelischen Au\u00dfenministers Katz. An Bord des Schiffes, das Hilfsg\u00fcter nach Gaza bringen will, ist auch Greta Thunberg.",
        "id": 2879215,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israels-armee-will-ankunft-von-boot-mit-aktivisten-im-gazastreifen-verhindern-a-dc892dbe-f149-47c0-afc5-84a100c544f7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israels Armee will Ankunft von Boot mit Aktivisten im Gazastreifen verhindern",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T13:25:44.877601+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T13:25:43+00:00",
        "description": "Was mit einer Verkehrskontrolle begann, endete in Wetter mit einem schwer verletzten Polizisten. Und einem Schuss in eine Hauswand.",
        "id": 2879217,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/nordrhein-westfalen-mann-versucht-polizisten-die-dienstwaffe-zu-stehlen-a-ae5f27b8-7f68-4b2f-a175-29d40374fc86#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nordrhein-Westfalen: Mann versucht Polizisten die Dienstwaffe zu stehlen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T13:25:45.310341+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T13:25:43+00:00",
        "description": "Eine Schokoladenkrise droht: Der Kakao kommt mit der Erderw\u00e4rmung schlecht zurecht. Doch es gibt Hoffnung.",
        "id": 2879219,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/schokolade-drohende-krise-durch-erderwaermung-die-welt-sucht-den-superkakao-a-14fa305b-36af-429c-bc4b-04a59b296033#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schokolade: Drohende Krise durch Erderw\u00e4rmung - die Welt sucht den Superkakao",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T13:25:44.658601+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T13:25:43+00:00",
        "description": "Mit 44 Jahren ist f\u00fcr Timo Boll mal Schluss, der Tischtennisstar hat genug vom Leistungssport. Langweilig wird ihm aber nicht, er bekommt Tipps von Dirk Nowitzki und wom\u00f6glich einen Job in China.",
        "id": 2879216,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/tischtennis-timo-boll-erwaegt-praktikum-bei-borussia-dortmund-a-9328e9b3-4629-421a-8b2d-719df1cb02ca#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tischtennis: Timo Boll erw\u00e4gt Praktikum bei Borussia Dortmund",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T13:25:45.924141+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T12:40:00+00:00",
        "description": "Die afghanische Hauptstadt steht vor einer beispiellosen Wasserkrise, die ihr in wenigen Jahren die Lebensgrundlage entziehen k\u00f6nnte, sagt eine NGO. Worauf jetzt die letzte Hoffnung ruht.",
        "id": 2879221,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/afganistan-kabul-droht-als-erster-moderner-grossstadt-das-wasser-auszugehen-a-83a297c1-09ac-407f-919b-5078573e88e6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Afganistan: Kabul droht als erster moderner Gro\u00dfstadt das Wasser auszugehen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T12:21:43.887163+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T12:21:43+00:00",
        "description": "Am Tag nach der Messerattacke nahe der M\u00fcnchner Theresienwiese \u00e4u\u00dfert sich Innenminister Joachim Hermann best\u00fcrzt \u00fcber die Tat. Den Verletzten geht es laut Polizei besser.",
        "id": 2878857,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/bayern-innenminister-joachim-herrmann-bedauert-tod-der-mutmasslichen-messerstecherin-a-3ffb34c2-11d9-423b-a079-b85407081ea5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bayern: Innenminister Joachim Herrmann bedauert Tod der mutma\u00dflichen Messerstecherin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T12:21:44.269833+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T12:21:43+00:00",
        "description": "Mehr als 14 Millionen Menschen nutzen laut Bundesregierung das Deutschlandticket. Doch die Finanzierung verhandeln Bund und L\u00e4nder immer wieder neu. Wie geht es weiter?",
        "id": 2878859,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/deutschlandticket-wegner-zweifelt-an-der-zukunft-des-flatratefahrscheins-a-c0b70874-2a09-4ddf-84ec-e0719b80ea1d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deutschlandticket: Wegner zweifelt an der Zukunft des Flatratefahrscheins",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T12:21:43.696236+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T12:21:43+00:00",
        "description": "In Deutschland Stagnation, in den USA Handelskrieg \u2013 die hiesige Industrie hat ein schweres Jahr hinter sich. Was f\u00fcr 2025 erwartet wird und wie es f\u00fcr die Besch\u00e4ftigten weitergeht.",
        "id": 2878856,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/industrie-in-deutschland-100-000-jobs-in-einem-jahr-abgebaut-a-e60643f6-53f6-4abe-a1d0-085678c58803#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Industrie in Deutschland: 100.000 Jobs in einem Jahr abgebaut",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T12:21:44.460695+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T12:21:43+00:00",
        "description": "In der Hauptstadt Teheran gilt das Verbot schon seit L\u00e4ngerem: Nun d\u00fcrfen iranische Hundebesitzer in \u00fcber 20 St\u00e4dten ihre Lieblinge nicht mehr ausf\u00fchren.",
        "id": 2878860,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/iran-behoerden-verbieten-spazierengehen-mit-hunden-a-02dd316d-0086-47fe-992c-0ba61f9f825a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iran: Beh\u00f6rden verbieten Spazierengehen mit Hunden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T12:21:44.652014+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T12:21:43+00:00",
        "description": "Bischof Gregor Maria Hanke ist zur\u00fcckgetreten. Wegen vieler Herausforderungen und Krisen sp\u00fcre er eine \u00bbinnere Erm\u00fcdung\u00ab. Seine Entscheidung hatte er vom verstorbenen Papst Franziskus absegnen lassen.",
        "id": 2878861,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/katholische-kirche-eichstaetter-bischof-hanke-tritt-wegen-innerer-ermuedung-zurueck-a-3027d4bf-adc1-4013-acaa-f451243bc18c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katholische Kirche: Eichst\u00e4tter Bischof Hanke tritt wegen innerer Erm\u00fcdung zur\u00fcck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T12:21:44.078558+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T12:21:43+00:00",
        "description": "Drei Mehrfamilienh\u00e4user in Wermelskirchen werden das Ziel von Brandstiftern, Dutzende Menschen m\u00fcssen gerettet werden. Jetzt ermittelt die Mordkommission, und in der Stadt geht ein Verdacht um. War es eine fremdenfeindliche Tat?",
        "id": 2878858,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/wermelskirchen-mordkommission-ermittelt-nach-dreifach-brand-a-d29ac1bf-b61b-454d-a8ae-3f18de5ff227#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wermelskirchen: Mordkommission ermittelt nach Dreifach-Brand",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T11:15:38.347240+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T11:15:37+00:00",
        "description": "Assaad Abu Tscharia soll ma\u00dfgeblich an der Entf\u00fchrung und Ermordung der Deutsch-Israelin Shiri Bibas beteiligt gewesen sein. Bei dem Luftangriff starben offenbar Dutzende weitere Menschen, darunter Frauen und Kinder.",
        "id": 2878610,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-chef-der-mudschaheddin-brigaden-getoetet-a-acf9abee-12dc-42cd-a929-0fb9de967beb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel: Chef der Mudschaheddin-Brigaden get\u00f6tet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T11:15:38.156328+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T11:15:37+00:00",
        "description": "Brandanschl\u00e4ge, \u00dcberf\u00e4lle, Drohungen: Die Gewalt von rechts nimmt zu \u2013 besonders alternative Orte geraten dabei unter Beschuss. Die Taten erinnern an die \u00bbBaseballschl\u00e4gerjahre\u00ab der Nachwendezeit.",
        "id": 2878609,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/rechtsextremismus-wie-neonazis-linke-jugendzentren-ins-visier-nehmen-a-2cfbae51-8833-4b3d-949e-513efe409b06#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rechtsextremismus: Wie Neonazis linke Jugendzentren ins Visier nehmen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T11:15:37.774552+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T11:15:37+00:00",
        "description": "Der Abbau von Lithium k\u00f6nnte dem Erzgebirge Milliarden bescheren. Doch vor Ort formiert sich radikaler Widerstand \u2013 ein Firmenchef erh\u00e4lt eine Morddrohung, ein Baufahrzeug brennt. Woher kommt die Wut?",
        "id": 2878607,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/sachsen-protest-gegen-lithiumabbau-der-ungeliebte-schatz-des-erzgebirges-a-afdc8ddc-7412-4071-8722-218fedb63603#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sachsen: Protest gegen Lithiumabbau - der ungeliebte Schatz des Erzgebirges",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T11:15:37.583190+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T11:15:37+00:00",
        "description": "Becken, Rutschen, Umkleiden: Bei vielen Freib\u00e4dern in Deutschland stehen gr\u00f6\u00dfere oder kleinere Reparaturen an. Doch den Betreibern zufolge ist die Finanzierung schwierig. Ein Verband warnt vor den Folgen.",
        "id": 2878606,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/umfrage-viele-freibadbetreiber-sehen-sanierungsbedarf-a-9fffa9a7-c53e-45d8-bc26-7dd4d0f070fe#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Umfrage: Viele Freibadbetreiber sehen Sanierungsbedarf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T11:15:37.965944+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T11:15:37+00:00",
        "description": "Die afghanische Hauptstadt steht vor einer beispiellosen Wasserkrise, die ihr in wenigen Jahren die Lebensgrundlage entziehen k\u00f6nnte, sagt eine NGO. Worauf jetzt die letzte Hoffnung ruht.",
        "id": 2878608,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/wassermangel-in-afganistan-kabul-droht-das-wasser-auszugehen-a-83a297c1-09ac-407f-919b-5078573e88e6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wassermangel in Afganistan: Kabul droht das Wasser auszugehen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T10:10:36.390460+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T10:10:35+00:00",
        "description": "Fast jeder vierte Rentner in Deutschland hatte 2024 laut einem Bericht weniger als 1500 Euro monatlich zur Verf\u00fcgung. Das sind deutlich weniger als noch zwei Jahre davor, und im Juli steigen die Renten erneut.",
        "id": 2878286,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/anzahl-der-rentner-mit-einkommen-unter-1500-euro-sinkt-laut-statistischen-bundesamt-a-67173341-26c4-4337-b31c-db98e7552745#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Anzahl der Rentner mit Einkommen unter 1500 Euro sinkt laut Statistischen Bundesamt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T10:10:36.778206+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T10:10:35+00:00",
        "description": "Mit 56 Jahren funktioniert der K\u00f6rper nicht mehr so wie mit 30. Das muss sich auch Hip-Hopper Thomas D eingestehen. Mit der Musik aufh\u00f6ren will er deshalb aber nicht.",
        "id": 2878288,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/die-fantastischen-vier-thomas-d-hadert-mit-dem-altwerden-a-bab96bcf-6e52-4550-a465-90f1f1c862e9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Die Fantastischen Vier: Thomas D. hadert mit dem Altwerden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T10:10:36.580498+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T10:10:35+00:00",
        "description": "Taschen f\u00fcr den Gep\u00e4cktr\u00e4ger sind die einfachste Art, Ausr\u00fcstung und Kleidung auf Radreisen sicher und trocken zu transportieren. Wir haben neun davon auf ihre Praxistauglichkeit getestet.",
        "id": 2878287,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/tests/fahrrad-zubehoer/fahrrad-packtaschen-im-test-ortlieb-vaude-sks-thule-aevor-topeak-und-brooks-a-de22afa8-acb8-4b13-a9cf-8710916d7ee6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fahrrad-Packtaschen im Test: Ortlieb, Vaude, SKS, Thule, Aevor, Topeak und Brooks",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T09:05:33.205680+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T09:05:32+00:00",
        "description": "Das Zew\u00fcrfnis zwischen Elon Musk und Donald Trump, die Wehrpflichtdebatte und die Work-Life-Balance: Wie die Cartoonisten Thomas Pla\u00dfmann, Klaus Stuttmann und Chappatte auf die Geschehnisse der Woche blicken.",
        "id": 2878040,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/literatur/cartoons-der-woche-von-chappatte-thomas-plassmann-klaus-stuttmann-a-35b44bef-af4d-4d6e-ac65-ef25f7e8fbb3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cartoons der Woche von Chappatte, Thomas Pla\u00dfmann, Klaus Stuttmann",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T09:05:33.015117+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T09:05:32+00:00",
        "description": "Bezalel Smotrich ist der Chefideologe der Regierung. Er ist homophob, fundamental-religi\u00f6s, ein eingeschworener Feind der Pal\u00e4stinenser \u2013 und dominiert Israels Politik. Wie kam es dazu?",
        "id": 2878039,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-minister-fuer-unterwerfung-bezalel-smotrich-als-chefideologe-der-regierung-a-c601f40c-3e89-48bf-9f51-4b3a116c61d3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel: Minister f\u00fcr Unterwerfung - Bezalel Smotrich als Chefideologe der Regierung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T09:05:33.415356+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T09:05:32+00:00",
        "description": "In Los Angeles kommt es derzeit zu heftigen Zusammenst\u00f6\u00dfen zwischen der Polizei und Demonstranten. Ausl\u00f6ser ist das harte Vorgehen der Einwanderungsbeh\u00f6rde ICE gegen Migranten. Der Protest in Bildern.",
        "id": 2878041,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/los-angeles-ausschreitungen-bei-protesten-gegen-einwanderungsbehoerde-a-61fa3a66-7ed2-4fdf-ad0d-5729da2cf044#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Los Angeles: Ausschreitungen bei Protesten gegen Einwanderungsbeh\u00f6rde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T09:05:33.624617+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T09:05:32+00:00",
        "description": "Zahlreiche Standorte werden umgewandelt: An vielen Saturn-Filialen prangt neuerdings der rote Schriftzug von MediaMarkt.",
        "id": 2878042,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/media-markt-uebernimmt-immer-mehr-saturn-filialen-a-d4e4dcb6-99ad-4d1a-ba2b-52335f3290cc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MediaMarkt \u00fcbernimmt immer mehr Saturn-Filialen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T08:00:33.529204+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T08:00:33+00:00",
        "description": "Mit \u00bbWas bin ich?\u00ab wollte er das Nachkriegsdeutschland unterhalten und zusammenbringen. Ein Dokudrama zeichnet nach, welchen pers\u00f6nlichen Preis Robert Lembke f\u00fcr sein Langzeitprojekt zahlen musste.",
        "id": 2877830,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/ard-doku-robert-lembke-wer-bin-ich-welches-nazischweinderl-haettens-denn-gern-a-b564233b-bd2c-4665-9ef0-4818fd339fe4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ARD-Doku \u00bbRobert Lembke - Wer bin ich?\u00ab: Welches Nazischweinderl h\u00e4tten\u2019s denn gern?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T08:00:33.910139+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T08:00:33+00:00",
        "description": "Der Angreifer hatte seine Tatwaffe gerade erst an der Kasse bezahlt: In der Hauptstadt hat ein Mann am Samstagabend einen 66-J\u00e4hrigen mit einem Messer angegriffen. Das Opfer musste im Krankenhaus notoperiert werden.",
        "id": 2877832,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/berlin-ein-schwerverletzter-nach-messerattacke-in-supermarkt-a-522ec3d6-74c2-416f-a56d-3f36cbf7bfc4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin: Ein Schwerverletzter nach Messerattacke in Supermarkt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T08:00:33.719914+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T08:00:33+00:00",
        "description": "Die sonnengelbe Tram, ein E-Bike oder die Seilbahn am Tejo? In Portugals Hauptstadt kommen Familien ordentlich in Fahrt. Lesen Sie hier, wo die Rast lohnt \u2013 zum Naschen, Experimentieren, Staunen und Spielen.",
        "id": 2877831,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/reise/staedte/portugal-urlaub-mit-kindern-so-sausen-sie-mit-der-familie-durch-lissabon-a-2dcde81e-3005-4b36-9675-3c3361ebbb10#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portugal-Urlaub mit Kindern: So sausen Sie mit der Familie durch Lissabon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T06:55:51.739122+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T06:55:50+00:00",
        "description": "Beim Streit zwischen US-Pr\u00e4sident Donald Trump und Elon Musk geht es um weit mehr als zwei Egos: Beide h\u00e4ngen voneinander ab. Der kanadische Historiker Quinn Slobodian sagt: Der Verlierer steht trotzdem schon fest.",
        "id": 2877635,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-und-elon-musk-beide-stecken-in-einer-art-toedlichen-umarmung-interview-a-50142bdf-3f88-4fc1-b36f-9136526830c3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump und Elon Musk: \u00bbBeide stecken in einer Art t\u00f6dlichen Umarmung\u00ab - Interview",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T06:55:51.949509+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T06:55:50+00:00",
        "description": "Abgeh\u00e4ngte Bereiche, leere R\u00e4nge: In die M\u00fcnchner Olympiahalle passen bis zu 15.000 Menschen. Zu dem einzigen Konzert von John Legend in Deutschland kamen nur 3300 Leute. Ihm ist das egal, denn er liebt die Stadt.",
        "id": 2877636,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/john-legend-in-muenchen-nur-3300-fans-in-der-olympiahalle-a-bac2c1c4-2b15-4a6c-b6fe-ae8c96b9fe7a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "John Legend in M\u00fcnchen: Nur 3300 Fans in der Olympiahalle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T06:55:51.360226+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T06:55:50+00:00",
        "description": "Der Streit zwischen Donald Trump und Elon Musk k\u00f6nnte Milliardensch\u00e4den f\u00fcr den einen und Autorit\u00e4tsverlust f\u00fcr den anderen bedeuten. In Deutschland \u00e4chzen die B\u00fcrger unter den hohen Preisen. Das ist die Lage am Sonntag.",
        "id": 2877633,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-donald-trump-streitet-mit-elon-musk-hohe-preise-in-deutschland-a-e03a8a64-4b47-496d-82ce-9e1fc8679f14#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News: Donald Trump streitet mit Elon Musk, hohe Preise in Deutschland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T06:55:52.153394+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T06:55:50+00:00",
        "description": "Die Forderung war eindeutig: Russland soll eine 30-t\u00e4gige Waffenruhe einhalten, sonst gebe es umfangreiche Sanktionen. Passiert ist nichts, und daf\u00fcr macht der litauische Pr\u00e4sident auch den Bundeskanzler verantwortlich.",
        "id": 2877637,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/sanktionen-gegen-russland-gitana-nauseda-wirft-merz-zoegerlichkeit-bei-russlandsanktionen-vor-a-a35a1e26-636e-4588-b194-5160cdf2e279#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sanktionen gegen Russland: Gitana Nauseda wirft Merz Z\u00f6gerlichkeit bei Russlandsanktionen vor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T06:55:51.549950+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T06:55:50+00:00",
        "description": "Erst die M\u00fclltonnen, jetzt die Wasserspender: In Sydney machen clevere V\u00f6gel den Anwohnern zu schaffen. Sie hebeln Sicherheitsmechanismen aus, indem sie Artgenossen ganz genau beobachten.",
        "id": 2877634,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/sydney-kakadus-in-australien-knacken-trinkbrunnen-a-864b3dd2-b2c1-47c3-bcd9-3f09796b9573#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sydney: Kakadus in Australien knacken Trinkbrunnen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T05:50:59.380107+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T05:50:58+00:00",
        "description": "Schon seit meiner Schulzeit f\u00fchle ich mich in fast allem, was ich mache, wie eine Hochstaplerin \u2013 erst recht, seit ich ein Buch geschrieben habe. Was mir gegen die Angst hilft, aufzufliegen.",
        "id": 2877417,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/start/imposter-gefuehle-im-studium-wie-man-die-innere-kritikerin-zum-schweigen-bringt-a-e2fe9bb3-dd20-4c6d-b1a3-579a59b62496#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Imposter-Gef\u00fchle im Studium: Wie man die innere Kritikerin zum Schweigen bringt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T05:50:59.791233+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T05:50:58+00:00",
        "description": "In Deutschland freuen sich viele Menschen \u00fcber ein langes Wochenende. Doch worum geht es bei dem christlichen Fest eigentlich?",
        "id": 2877419,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/pfingsten-was-genau-feiern-christen-an-diesem-wochenende-a-2f21707d-d8b3-4f8a-8ce2-2fbb46404516#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pfingsten: Was genau feiern Christen an diesem Wochenende?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T05:50:59.600981+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T05:50:58+00:00",
        "description": "Was geschah beim \u00bbPfingstwunder\u00ab? In welchem europ\u00e4ischen Land ist der Montag kein gesetzlicher Feiertag mehr? Und welches Tier gilt als Sinnbild f\u00fcr den \u00bbHeiligen Geist\u00ab? Testen Sie Ihr Wissen.",
        "id": 2877418,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/quiz-zu-pfingsten-was-wissen-sie-ueber-das-christliche-fest-a-f04180de-d325-4c61-a87a-b55e07f5562a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quiz zu Pfingsten: Was wissen Sie \u00fcber das christliche Fest?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T03:40:45.707732+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T03:40:44+00:00",
        "description": "Carsten Linnemann sieht gro\u00dfen Reformbedarf beim B\u00fcrgergeld. Zuletzt seien nur Sanktionen angek\u00fcndigt worden, die in den Jobcentern nicht umgesetzt werden konnten, beklagt der CDU-Politiker. Die Kritik gilt dem Koalitionspartner SPD.",
        "id": 2877082,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/carsten-linnemann-will-einen-umbau-des-buergergelds-der-an-die-substanz-geht-a-b9529c0d-df63-4784-85bb-efd2b5ca08b7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Carsten Linnemann will einen Umbau des B\u00fcrgergelds, der \u00aban die Substanz\u00bb geht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T03:40:45.518656+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T03:40:44+00:00",
        "description": "Miguel Uribe hielt eine Rede, als Sch\u00fcsse fielen: Der Pr\u00e4sidentschaftskandidat und Kritiker von Amtsinhaber Gustavo Petro wurde von dem Angreifer mehrfach getroffen. Sicherheitskr\u00e4fte haben einen Verd\u00e4chtigen festgenommen.",
        "id": 2877081,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/kolumbien-praesidentschaftskandidat-miguel-uribe-durch-schuesse-schwer-verletzt-a-86d9a56d-2fe2-45e0-b325-80fd3fdecba6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolumbien: Pr\u00e4sidentschaftskandidat Miguel Uribe durch Sch\u00fcsse schwer verletzt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T03:40:45.141298+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T03:40:44+00:00",
        "description": "Wir waren ein Paar ohne viele Probleme, bis das Baby kam. Es sollte uns verbinden, stattdessen verloren wir uns in den neuen Rollen \u2012 und wir verloren unsere N\u00e4he. In S\u00fcdfrankreich und ohne Klamotten fanden wir sie wieder.",
        "id": 2877079,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/partnerschaft/naturismus-und-fkk-wie-der-nackturlaub-in-frankreich-meine-beziehung-heilte-a-32de7b87-bedb-47a6-8cd0-9bbc713e9d33#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Naturismus und FKK: Wie der Nackturlaub in Frankreich meine Beziehung heilte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T03:40:45.329730+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T03:40:44+00:00",
        "description": "Lass dich doch einfach fallen \u2012 das ist so leicht gesagt. Wer mit sich hadert, hat h\u00e4ufig keine Lust auf Intimit\u00e4t. Und jetzt? Sexualwissenschaftler Heinz-J\u00fcrgen Vo\u00df hat Tipps f\u00fcr mehr Selbstliebe in Beziehungen.",
        "id": 2877080,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/partnerschaft/sexualitaet-und-koerperbild-heinz-juergen-voss-hat-tipps-fuer-mehr-selbstliebe-in-beziehungen-a-51344da8-38e7-425a-9fd7-d7c89ab8cc73#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sexualit\u00e4t und K\u00f6rperbild: Heinz-J\u00fcrgen Vo\u00df hat Tipps f\u00fcr mehr Selbstliebe in Beziehungen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T02:35:37.700609+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T02:35:37+00:00",
        "description": "Seit die Einwanderungsbeh\u00f6rde bei Razzien Dutzende Migranten in Los Angeles festnehmen lie\u00df, kommt es in der Stadt zu Ausschreitungen. US-Pr\u00e4sident Trump setzt jetzt die Nationalgarde ein \u2013 gegen den Willen des kalifornischen Gouverneurs.",
        "id": 2876933,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-schickt-2000-nationalgardisten-nach-los-angeles-a-25e5f66c-bd74-45a3-abdb-ba3ad4cdc360#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump schickt 2000 Nationalgardisten nach Los Angeles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T00:25:48.175144+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T00:25:47+00:00",
        "description": "Alexander Dobrindt m\u00f6chte die Bundespolizei mit Tasern ausstatten. Der Innenminister will damit auf die gestiegene Bedrohung von Sicherheitsbeamten im \u00f6ffentlichen Raum reagieren.",
        "id": 2876559,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/alexander-dobrindt-setzt-auf-taser-fuer-die-bundespolizei-a-f64bbb88-a58e-49f0-a7a6-c9d19ef397a2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alexander Dobrindt setzt auf Taser f\u00fcr die Bundespolizei",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-08T00:25:47.981707+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-08T00:25:47+00:00",
        "description": "Israels neuerliche Offensive im Gazastreifen st\u00f6\u00dft in der eigenen Bev\u00f6lkerung auf Widerstand. Erneut haben Menschen in mehreren St\u00e4dten f\u00fcr eine Waffenruhe und die Freilassung der von der Hamas verschleppten Geiseln demonstriert.",
        "id": 2876558,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-tausende-demonstranten-fordern-ende-des-gazakriegs-a-1bfee0fb-db98-4417-969f-9e04c48a3b40#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel: Tausende Demonstranten fordern Ende des Gazakriegs",
        "vote": 0
    }
]