[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T19:47:16.916746+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T19:47:15+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/8/64290ca7001bae-948-568-517-817-1987-1192.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosja zwi\u0119ksza produkcje czo\u0142g\u00f3w i tworzy rezerw\u0119 strategiczn\u0105 - poda\u0142 dziennik \"Le Figaro\", powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na swoje \u017ar\u00f3d\u0142a i dane od niezale\u017cnych grup analitycznych. Zarazem wida\u0107, \u017ce rola czo\u0142g\u00f3w na polu bitwy uleg\u0142a zmianie wraz z nowoczesnymi rozwi\u0105zaniami, m.in. dronami.</p>",
        "id": 3047267,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosja-szykuje-rezerwe-czolgow-Naprawia-te-ktore-zbieraly-kurz-8969378.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/8/64290ca7001bae-948-568-517-817-1987-1192.jpg",
        "title": "Rosja szykuje rezerw\u0119 czo\u0142g\u00f3w. Naprawia te, kt\u00f3re zbiera\u0142y kurz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T19:47:16.181866+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T19:47:15+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/d/24813cba8acc19-948-568-0-201-1080-648.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Grupa Arche kupi\u0142a zabytkow\u0105 Elektrociep\u0142owni\u0119 Zabrze - poinformowa\u0142a we wtorek pe\u0142ni\u0105ca funkcj\u0119 prezydenta Zabrza Ewa Weber. Na terenie elektrociep\u0142owni ma powsta\u0107 m.in. muzeum i baza hotelowa.</p>",
        "id": 3047265,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wazna-transakcja-na-Slasku-Poczatek-nowego-zycia-dla-jednego-z-najwazniejszych-zabytkow-przemyslowych-8962794.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/d/24813cba8acc19-948-568-0-201-1080-648.jpg",
        "title": "Wa\u017cna transakcja na \u015al\u0105sku. \"Pocz\u0105tek nowego \u017cycia dla jednego z najwa\u017cniejszych zabytk\u00f3w przemys\u0142owych\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T19:47:15.905455+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T19:19:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/e/64aaf654b2e340-948-568-0-89-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Republika\u0144ski senator Lindsey Graham powiedzia\u0142 w niedziel\u0119 w telewizji ABC News, \u017ce prezydent Donald Trump chcia\u0142by \"ruszy\u0107 z ustaw\u0105\" dotycz\u0105c\u0105 sankcji wobec Rosji i jej partner\u00f3w handlowych.</p>",
        "id": 3047264,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-chce-nalozyc-500-proc-cla-na-kraje-handlujace-z-Rosja-ale-znosi-sankcje-z-Wegier-8969371.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/e/64aaf654b2e340-948-568-0-89-3000-1799.jpg",
        "title": "Trump chce na\u0142o\u017cy\u0107 500-proc. c\u0142a na kraje handluj\u0105ce z Rosj\u0105, ale znosi sankcje z W\u0119gier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T19:47:16.676559+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T18:38:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/0/8fe0e0328aa621-948-568-450-337-2550-1529.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kanada powinna by\u0107 51. stanem USA, bo ca\u0142kowicie na nas polega - oznajmi\u0142 w niedziel\u0119 ameryka\u0144ski prezydent Donald Trump w telewizji Fox News. Zaznaczy\u0142, \u017ce USA wstrzyma\u0142y rozmowy handlowe z Kanad\u0105 ze wzgl\u0119du na wprowadzone przez ni\u0105 podatki.</p>",
        "id": 3047266,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-ponownie-prowokuje-Kanade-i-Chiny-Wspomina-o-51-stanie-i-o-TikToku-8969368.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/0/8fe0e0328aa621-948-568-450-337-2550-1529.jpg",
        "title": "Trump ponownie prowokuje Kanad\u0119 i Chiny. Wspomina o 51. stanie i o TikToku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T19:47:18.054847+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T18:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/e/cf2656162c5e6c-945-560-0-371-1500-899.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ewentualne na\u0142o\u017cenie ce\u0142 przez USA na ca\u0142y import z Unii Europejskiej na poziomie 50 proc. obni\u017cy\u0142yby wzrost PKB Polski w 2025 r. o 0,2 pkt. proc.- szacuj\u0105 ekonomi\u015bci PKO BP.</p>",
        "id": 3047271,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gdzie-dwoch-sie-bije-tam-trzeci-traci-PKB-Polski-w-opalach-przez-50-proc-cla-USA-na-import-z-UE-8967637.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/e/cf2656162c5e6c-945-560-0-371-1500-899.jpg",
        "title": "Gdzie dw\u00f3ch si\u0119 bije, tam trzeci traci? PKB Polski w opa\u0142ach przez 50-proc. c\u0142a USA na import z UE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T19:47:17.815009+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T18:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/e/90467168bd0a31-948-568-0-100-3583-2150.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ponad 3 tys. os\u00f3b, czyli prawie jedna trzecia populacji po\u0142o\u017conego w Oceanii Tuvalu, z\u0142o\u017cy\u0142o wniosek w australijskiej loterii wizowej w cztery dni po jej rozpocz\u0119ciu - poda\u0142a w czwartek agencja AFP. Canberra chce w ten spos\u00f3b pom\u00f3c mieszka\u0144com archipelagu, kt\u00f3remu grozi zatoni\u0119cie.</p>",
        "id": 3047270,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mieszkancy-Tuvalu-uciekaja-z-wysp-1-3-populacji-zlozyla-wniosek-w-australijskiej-loterii-wizowej-8967677.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/e/90467168bd0a31-948-568-0-100-3583-2150.jpg",
        "title": "Mieszka\u0144cy Tuvalu uciekaj\u0105 z wysp. 1/3 populacji z\u0142o\u017cy\u0142a wniosek w australijskiej loterii wizowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T19:47:17.230720+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T18:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/e/fded300abc09dc-948-568-262-0-2675-1604.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po rz\u0105dach Donalda Trumpa tradycyjna polityka zagraniczna USA b\u0119dzie nie do odbudowania, nast\u0119pny prezydent b\u0119dzie musia\u0142 budowa\u0107 j\u0105 od zera - oceniaj\u0105 w \"Foreign Affairs\" Rebecca Lissner z ameryka\u0144skiej Rady Stosunk\u00f3w Zagranicznych (CFR) i Mira Rapp-Hooper z Brookings Institution.</p>",
        "id": 3047268,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Po-rzadach-Trumpa-tradycyjna-polityka-zagraniczna-USA-bedzie-nie-do-odbudowania-8968567.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/e/fded300abc09dc-948-568-262-0-2675-1604.jpg",
        "title": "Po rz\u0105dach Trumpa tradycyjna polityka zagraniczna USA b\u0119dzie nie do odbudowania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T19:47:17.577503+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T18:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/7/8826a4db932405-948-567-10-12-990-593.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Fi\u0144ski publiczny nadawca Yle przekaza\u0142 po dziennikarskim \u015bledztwie, \u017ce mimo sankcji Rosja by\u0142a w stanie importowa\u0107 cz\u0119\u015bci do zachodnich samolot\u00f3w Boeing i Airbus o warto\u015bci 1 miliarda euro - poinformowa\u0142 w czwartek portal Moscow Times.</p>",
        "id": 3047269,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosja-skupuje-czesci-do-samolotow-Od-poczatku-wojny-wydala-na-to-1-mld-euro-8967689.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/7/8826a4db932405-948-567-10-12-990-593.jpg",
        "title": "Rosja skupuje cz\u0119\u015bci do samolot\u00f3w. Od pocz\u0105tku wojny wyda\u0142a na to 1 mld euro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:37:24.938270+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T16:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/5/85fb7015019e5c-929-557-0-5-929-557.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wp\u0142ywy chi\u0144skich firm w portach Ameryki \u0141aci\u0144skiej i Karaib\u00f3w s\u0105 znacznie wi\u0119ksze ni\u017c s\u0105dzono; blokada jednego z nich mog\u0142aby kosztowa\u0107 gospodark\u0119 USA ponad 100 mln dolar\u00f3w dziennie - poda\u0142 dziennik \"Financial Times\", cytuj\u0105c ustalenia waszyngto\u0144skiego think tanku CSIS.</p>",
        "id": 3044563,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Chiny-szarogesza-sie-w-portach-Ameryki-Lacinskiej-Bardziej-niz-sie-wydawalo-8967104.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/5/85fb7015019e5c-929-557-0-5-929-557.jpg",
        "title": "Chiny szarog\u0119sz\u0105 si\u0119 w portach Ameryki \u0141aci\u0144skiej. \"Bardziej ni\u017c si\u0119 wydawa\u0142o\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:37:23.268515+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T16:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/d/0b137a49e103ae-948-568-2600-1260-1400-839.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rolnicy te\u017c s\u0105 obci\u0105\u017ceni obowi\u0105zkiem ubezpieczeniowym. Jednak kary\nim wymierzane s\u0105 o wiele mniejsze od tych dotycz\u0105cych kierowc\u00f3w.</p>",
        "id": 3044557,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/OC-Rekordowe-kary-dla-kierowcow-ale-dla-rolnikow-znacznie-mniejsze-8961509.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/d/0b137a49e103ae-948-568-2600-1260-1400-839.jpg",
        "title": "OC: Rekordowe kary dla kierowc\u00f3w, ale dla rolnik\u00f3w\u2026 znacznie mniejsze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:37:28.419410+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T16:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/c/79352dfaf5ac23-948-568-25-25-1975-1184.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ponad po\u0142owa mieszka\u0144c\u00f3w Holandii je\u017adzi rowerami pod wp\u0142ywem alkoholu lub narkotyk\u00f3w, cho\u0107 jest to zakazane i niebezpieczne - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek holenderski dziennik \"De Telegraaf\", opieraj\u0105c si\u0119 o badania jednej z firm ubezpieczeniowych.</p>",
        "id": 3044574,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rowerem-na-bani-Ponad-polowa-Holendrow-jezdzi-pod-wplywem-alkoholu-lub-narkotykow-8968495.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/c/79352dfaf5ac23-948-568-25-25-1975-1184.jpg",
        "title": "Rowerem na bani? Ponad po\u0142owa Holendr\u00f3w je\u017adzi pod wp\u0142ywem alkoholu lub narkotyk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:37:27.546108+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T16:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/6/86694468ed8b67-945-560-0-83-1142-685.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />S\u0105d Najwy\u017cszy poinformowa\u0142 o powtarzaj\u0105cych si\u0119 \"wulgarnych\" telefonach do s\u0105du i \"agresywnym\" zwracaniu si\u0119 przez dzwoni\u0105cych do pracownik\u00f3w tej instytucji. SN zapowiedzia\u0142, \u017ce o ka\u017cdym takim zdarzeniu b\u0119dzie zawiadamiana prokuratura.</p>",
        "id": 3044571,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wulgarne-telefony-do-Sadu-Najwyzszego-Wyborcom-puszczaja-nerwy-8967641.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/6/86694468ed8b67-945-560-0-83-1142-685.jpg",
        "title": "Wulgarne telefony do S\u0105du Najwy\u017cszego. Wyborcom puszczaj\u0105 nerwy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:37:28.075976+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T14:56:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/0/bf7794e7ea8bd7-948-568-0-127-1889-1133.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski podpisa\u0142 dekret o wycofaniu si\u0119 Ukrainy z konwencji ottawskiej, kt\u00f3ra zakazuje produkcji i u\u017cywania min przeciwpiechotnych - poinformowa\u0142 w niedziel\u0119 wysoki rang\u0105 ukrai\u0144ski parlamentarzysta. Przekaza\u0142, \u017ce w tym samym dniu stosowny dekret pojawi si\u0119 na stronie kancelarii Ze\u0142enskiego.</p>",
        "id": 3044573,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ukraina-sie-zaminuje-Kijow-wycofal-sie-z-konwencji-zakazujacej-min-przeciwpiechotnych-8969335.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/0/bf7794e7ea8bd7-948-568-0-127-1889-1133.jpg",
        "title": "Ukraina si\u0119 zaminuje. Kij\u00f3w wycofa\u0142 si\u0119 z konwencji zakazuj\u0105cej min przeciwpiechotnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:37:27.806671+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T14:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/0/b0b8e8837844a6-948-569-112-8-1486-892.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nawet kraje najdalej od Rosji popr\u0105 wzrost wydatk\u00f3w na obronno\u015b\u0107, bo czuj\u0105 zagro\u017cenie dla stylu \u017cycia i dobrobytu \u2013 powiedzia\u0142 prof. Luis Simon z hiszpa\u0144skiego think tanku Real Instituto Elcano. Jego zdaniem niepewno\u015b\u0107 co do ameryka\u0144skiej obecno\u015bci w Europie mo\u017ce wymusi\u0107 dalsze zwi\u0119kszanie wydatk\u00f3w.</p>",
        "id": 3044572,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/5-proc-PKB-na-zbrojenie-pewne-Kraje-oddalone-od-Rosji-obawiaja-sie-nie-jej-wojsk-a-utraty-dobrobytu-8965952.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/0/b0b8e8837844a6-948-569-112-8-1486-892.jpg",
        "title": "5 proc. PKB na zbrojenie pewne. Kraje oddalone od Rosji obawiaj\u0105 si\u0119 nie jej wojsk, a utraty dobrobytu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:37:24.375299+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T14:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/e/e7332b69620207-948-568-0-115-3543-2125.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Robienie emocji politycznych wok\u00f3\u0142 sytuacji na zachodniej granicy jest absolutnie niew\u0142a\u015bciwe; bezpiecze\u0144stwo obywateli jest dla nas absolutnym priorytetem - powiedzia\u0142 minister spraw wewn\u0119trznych i administracji Tomasz Siemoniak.</p>",
        "id": 3044561,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bezpieczna-granica-z-Niemcami-Slabe-jest-podwazanie-tego-co-robi-policja-8965937.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/e/e7332b69620207-948-568-0-115-3543-2125.jpg",
        "title": "Bezpieczna granica z Niemcami. \"S\u0142abe jest podwa\u017canie tego, co robi policja\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:37:26.717808+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T14:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/6/5692996c8b6dc2-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Postanowi\u0142em, \u017ce poddamy konsultacjom z ekspertami oraz konsultacjom spo\u0142ecznym przepisy dotycz\u0105ce obowi\u0105zku noszenia kasku podczas poruszania si\u0119 przez dzieci rowerami i hulajnogami elektrycznymi - poinformowa\u0142 w czwartek minister infrastruktury Dariusz Klimczak.</p>",
        "id": 3044569,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kask-obowiazkowy-na-hulajnodze-i-rowerze-Rzad-pracuje-nad-zmiana-przepisow-8967561.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/6/5692996c8b6dc2-948-568-0-270-4000-2399.jpg",
        "title": "Kask obowi\u0105zkowy na hulajnodze i rowerze. Rz\u0105d pracuje nad zmian\u0105 przepis\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:37:24.114192+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T14:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/9/06409298aff93c-948-568-0-133-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ani lex deweloper, ani zintegrowane plany inwestycyjne (ZPI) nie zast\u0105pi\u0105 systemowego podej\u015bcia do planowania przestrzennego \u2013 oceni\u0142 w rozmowie z PAP prezes Towarzystwa Urbanist\u00f3w Polskich Tomasz Majda. Przepisy specustawy wygasaj\u0105 z ko\u0144cem tego roku; pojawiaj\u0105 si\u0119 pierwsze wnioski dot. ZPI.</p>",
        "id": 3044560,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/To-koniec-lex-deweloper-Ekspert-tlumaczy-czego-teraz-potrzebuje-Polska-8965543.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/9/06409298aff93c-948-568-0-133-1980-1187.jpg",
        "title": "To koniec lex deweloper. Ekspert t\u0142umaczy, czego teraz potrzebuje Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:37:26.119865+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T13:49:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/8/8ec6e49504c559-945-560-0-123-3792-2275.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zdaniem prezesa PGZ Stoczni Wojennej Marcina Ryngwelskiego zaw\u00f3d stoczniowca prze\u017cywa obecnie renesans; mamy mn\u00f3stwo zam\u00f3wie\u0144 na okr\u0119ty,  a nie mamy fachowc\u00f3w -  m\u00f3wi\u0142 Rynglewski w niedziel\u0119 w Gdyni, gdzie  trwa \u015bwi\u0119to Stoczniowca i Marynarki Wojennej.</p>",
        "id": 3044567,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-stocznia-wojenna-ma-mnostwo-zamowien-Zawod-przezywa-renesans-8969328.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/8/8ec6e49504c559-945-560-0-123-3792-2275.jpg",
        "title": "Polska stocznia wojenna ma mn\u00f3stwo zam\u00f3wie\u0144. \"Zawod prze\u017cywa renesans\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:37:26.977233+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T13:06:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/0/2b68c39d855b7e-945-567-0-61-1120-672.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dyrektor rosyjskiej S\u0142u\u017cby Wywiadu Zagranicznego (SWR) Siergiej Naryszkin powiedzia\u0142 w wyemitowanym w niedziel\u0119 programie telewizyjnym, \u017ce rozmawia\u0142 telefonicznie z szefem ameryka\u0144skiej CIA Johnem Ratcliffe'em. Wed\u0142ug Naryszkina obaj uzgodnili, \u017ce mog\u0105 kontaktowa\u0107 si\u0119 ze sob\u0105 \"w dowolnym momencie\".</p>",
        "id": 3044570,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jak-szpieg-ze-szpiegiem-Szef-wywiadu-zagranicznego-Rosji-rozmawial-z-szefem-CIA-8969323.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/0/2b68c39d855b7e-945-567-0-61-1120-672.jpg",
        "title": "Jak szpieg ze szpiegiem. Szef wywiadu zagranicznego Rosji rozmawia\u0142 z szefem CIA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:37:30.566889+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T12:52:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/d/b722de324363bd-948-568-100-0-1504-902.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Od kwietnia w sk\u0142ad za\u0142ogi Mi\u0119dzynarodowej Stacji Kosmicznej (ISS) wchodzi O\u0142eksij Zubrycki - by\u0142y porucznik armii ukrai\u0144skiej, kt\u00f3ry podczas okupacji Krymu przeszed\u0142 na stron\u0119 Rosji i zosta\u0142 w Ukrainie skazany za zdrad\u0119 stanu - poinformowa\u0142 ukrai\u0144ski portal Suspilne.</p>",
        "id": 3044580,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-zalodze-ISS-jest-dezerter-z-Krymu-Skazany-w-Ukrainie-za-zdrade-stanu-8969320.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/d/b722de324363bd-948-568-100-0-1504-902.png",
        "title": "W za\u0142odze ISS jest dezerter z Krymu. Skazany w Ukrainie za zdrad\u0119 stanu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:37:30.207368+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T12:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/9/4ed6e8a1ddea64-948-568-20-120-3980-2387.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polityczna droga do stworzenia rodzinnej dynastii w USA by\u0142aby \u0142atwa - powiedzia\u0142 syn prezydenta Donalda Trumpa, Eric, w wywiadzie dla \"Financial Times\u201d. Doda\u0142, \u017ce je\u015bli jest rodzina, kt\u00f3ra nie skorzysta\u0142a finansowo na uprawianiu polityki, to \"jest to rodzina Trump\u00f3w\".</p>",
        "id": 3044579,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dynastia-Trumpow-Syn-Trump-dla-FT-Droga-do-jej-stworzenia-jest-latwa-8968860.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/9/4ed6e8a1ddea64-948-568-20-120-3980-2387.jpg",
        "title": "Dynastia Trump\u00f3w? Syn Trump dla \"FT\": Droga do jej stworzenia jest \u0142atwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:37:23.835247+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T12:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/c/6828329b1fa1b5-948-568-14-201-1905-1143.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wa\u017c\u0105ca ponad 2,5 tys. ton maszyna TBM \u201eJadwiga\u201d rozpocz\u0119\u0142a dr\u0105\u017cenie najd\u0142u\u017cszego tunelu kolejowego w Polsce. Ponad 3,7-km obiekt powstaje pod Pisarzow\u0105 ko\u0142o Limanowej i b\u0119dzie cz\u0119\u015bci\u0105 projektu \u201ePod\u0142\u0119\u017ce\u2013Piekie\u0142ko\u201d - najwi\u0119kszej inwestycji kolejowej w po\u0142udniowej Polsce \u2013 poinformowa\u0142y we wtorek PKP Polskie Linie Kolejowe S.A.</p>",
        "id": 3044559,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jadwiga-zakasala-rekawy-Specjalna-tarcza-drazy-najdluzszy-tunel-kolejowy-w-Polsce-8965983.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/c/6828329b1fa1b5-948-568-14-201-1905-1143.jpg",
        "title": "\"Jadwiga\" zakasa\u0142a r\u0119kawy. Specjalna tarcza dr\u0105\u017cy najd\u0142u\u017cszy tunel kolejowy w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:37:25.549874+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T12:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/1/c88e71e30bc474-948-568-0-160-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Instytuty Rosyjskiej Akademii Nauk i komisja parlamentarna oceni\u0142y, \u017ce doprowadzenie do wzrostu wska\u017anika urodze\u0144 b\u0119dzie kosztowa\u0142o bud\u017cet 4,4 biliony rubli (56 mld dolar\u00f3w) - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 portal Moscow Times.</p>",
        "id": 3044565,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosja-slono-placi-za-ograniczenie-katastrofy-demograficznej-Koszt-to-niebotyczne-56-mld-dolarow-8967144.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/1/c88e71e30bc474-948-568-0-160-4000-2399.jpg",
        "title": "Rosja s\u0142ono p\u0142aci za ograniczenie katastrofy demograficznej. Koszt to niebotyczne 56 mld dolar\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:37:31.168275+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T12:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/6/18f0cc26bd3424-948-568-168-868-1752-1051.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nawet kilkadziesi\u0105t groszy na litrze - tyle mo\u017cna zap\u0142aci\u0107 wi\u0119cej (lub mniej) w zale\u017cno\u015bci od po\u0142o\u017cenia stacji benzynowej. Jak pokazuje analiza PanaParagona i Yanosika miejsce tankowania wci\u0105\u017c ma kluczowe znaczenie dla portfela. Najwi\u0119cej zap\u0142acimy oczywi\u015bcie przy autostradach.</p>",
        "id": 3044582,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tankowac-przy-autostradzie-czy-drodze-donikad-Ceny-paliw-w-trasie-8966820.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/6/18f0cc26bd3424-948-568-168-868-1752-1051.jpg",
        "title": "Tankowa\u0107 przy autostradzie czy drodze donik\u0105d? Ceny paliw w trasie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:37:29.427035+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T10:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/5/5585e8128ce428-945-567-9-76-1910-1146.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />S\u0105d aresztowa\u0142 ma\u0142\u017ce\u0144stwo podejrzane o kierowanie grup\u0105 przest\u0119pcz\u0105, kt\u00f3ra dokona\u0142a wielomilionowych oszustw na szkod\u0119 Elektrowni Be\u0142chat\u00f3w. Wed\u0142ug prokuratury podejrzani sprzedawali kopalni wod\u0119 z kranu jako innowacyjny i opatentowany preparat do instalacji odsiarczania spalin.</p>",
        "id": 3044577,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Elektrownia-Belchatow-przeplacala-za-opatentowany-preparat-To-byla-woda-z-kranow-8967390.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/5/5585e8128ce428-945-567-9-76-1910-1146.jpg",
        "title": "Elektrownia Be\u0142chat\u00f3w przep\u0142aca\u0142a za opatentowany preparat. \"To by\u0142a woda z kran\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:37:31.721660+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T10:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/c/1131c825c1a997-945-567-16-0-3235-1941.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ewentualne zawieszenie wsp\u00f3\u0142pracy Iranu z Mi\u0119dzynarodow\u0105 Agencj\u0105 Energii Atomowej (MAEA) wi\u0105za\u0142oby si\u0119 z powa\u017cnymi konsekwencjami, poniewa\u017c wzros\u0142oby ryzyko potajemnego wzbogacania uranu i uzyskania przez w\u0142adze w Teheranie broni j\u0105drowej - ostrzeg\u0142 w pi\u0105tek niemiecki tygodnik \"Der Spiegel\".</p>",
        "id": 3044584,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Iran-bez-nadzoru-MAEA-moglby-potajemnie-wzbogacac-uran-8968523.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/c/1131c825c1a997-945-567-16-0-3235-1941.jpg",
        "title": "Iran bez nadzoru MAEA m\u00f3g\u0142by potajemnie wzbogaca\u0107 uran",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:37:29.090687+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T10:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/7/9531654f779533-948-568-0-38-1732-1039.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W maju br. kawa mielona by\u0142a w sklepach o ponad 25 proc. dro\u017csza w por\u00f3wnaniu rok do roku, a ceny kawy rozpuszczalnej wzros\u0142y w tym samym czasie o 20,3 proc. - wynika z raportu Grupy Blix i Hiper-Com Poland. Eksperci przewiduj\u0105, \u017ce dynamika wzrostu cen mo\u017ce wyhamowa\u0107, ale na kr\u00f3tko.</p>",
        "id": 3044576,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kawa-pod-silna-presja-kosztowa-Ceny-poszybowaly-w-rok-w-gore-o-25-proc-8967341.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/7/9531654f779533-948-568-0-38-1732-1039.jpg",
        "title": "Kawa pod siln\u0105 presj\u0105 kosztow\u0105. Ceny poszybowa\u0142y w rok w g\u00f3r\u0119 o 25 proc.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:37:23.562849+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T10:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/3/416d737a6a1cc6-948-568-0-132-1761-1056.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Posiadanie ogr\u00f3dka przy\nmieszkaniu na parterze to dla wielu os\u00f3b atrakcyjna alternatywa dla domu\njednorodzinnego. Mo\u017cliwo\u015b\u0107 wypicia porannej kawy na w\u0142asnym trawniku,\nzorganizowania grilla, postawienia hu\u015btawki czy mini warzywnika \u2013 wszystko to\nbrzmi jak komfort, kt\u00f3rego na pr\u00f3\u017cno szuka\u0107 w mieszkaniach na wy\u017cszych\nkondygnacjach. Jednak czy taki przydomowy teren faktycznie nale\u017cy do\nw\u0142a\u015bciciela lokalu?</p>",
        "id": 3044558,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mieszkanie-z-ogrodkiem-wygoda-ktora-nie-oznacza-wlasnosci-8966061.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/3/416d737a6a1cc6-948-568-0-132-1761-1056.jpg",
        "title": "Mieszkanie z ogr\u00f3dkiem \u2013 wygoda, kt\u00f3ra nie oznacza w\u0142asno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:37:25.809621+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T10:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/1/68483bab7363a4-948-568-0-24-1986-1191.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nale\u017cy si\u0119 spodziewa\u0107 ograniczonej poda\u017cy mieszka\u0144 w II po\u0142owie 2027 roku ze wzgl\u0119du na niski poziom rozpoczynanych inwestycji - oceniaj\u0105 analitycy polskiego Instytutu Ekonomicznego.</p>",
        "id": 3044566,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niezaspokojony-popyt-na-rynku-mieszkaniowym-Bedzie-jeszcze-ograniczona-w-2027-roku-8967384.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/1/68483bab7363a4-948-568-0-24-1986-1191.jpg",
        "title": "Niezaspokojony popyt na rynku mieszkaniowym. B\u0119dzie jeszcze ograniczona w 2027 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:37:26.446420+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T09:11:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/9/0113182e93f971-948-568-32-10-4264-2558.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />S\u0105d Najwy\u017cszy pozostawi\u0142 bez dalszego biegu ponad 50 tys. protest\u00f3w wyborczych, w tym protesty sk\u0142adane przy wykorzystaniu wzoru opracowanego przez pos\u0142a KO Romana Giertycha - poinformowano w komunikacie SN, opublikowanym w nocy z soboty na niedziel\u0119.</p>",
        "id": 3044568,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tyle-protestow-wyborczych-Sad-Najwyzszy-pozostawil-bez-dalszego-biegu-Chodzi-m-in-o-te-giertychowe-8969296.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/9/0113182e93f971-948-568-32-10-4264-2558.jpg",
        "title": "Tyle protest\u00f3w wyborczych S\u0105d Najwy\u017cszy pozostawi\u0142 bez dalszego biegu. Chodzi m.in. o te \"giertychowe\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:37:29.811753+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T09:09:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/7/7ec40fdba3910f-948-568-17-45-2278-1367.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosyjskie wojska zaatakowa\u0142y Ukrain\u0119 w nocy z soboty na niedziel\u0119 477 dronami oraz 60 rakietami \u2013 poinformowa\u0142y ukrai\u0144skie Si\u0142y Powietrzne. Minionej nocy Ukraina straci\u0142a te\u017c my\u015bliwiec F-16 podczas odpierania rosyjskiego ataku; pilot maszyny zgin\u0105\u0142. To by\u0142\u00a0najwi\u0119kszy atak powietrzny na Ukrain\u0119 od pocz\u0105tku wojny - poda\u0142o w niedziel\u0119 wojsko ukrai\u0144skie.\u00a0</p>",
        "id": 3044578,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-wyniku-ataku-dronow-na-Ukraine-zginal-pilot-F-16-NATO-w-tym-Polska-poderwalo-mysliwce-8969294.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/7/7ec40fdba3910f-948-568-17-45-2278-1367.jpg",
        "title": "W wyniku ataku dron\u00f3w na Ukrain\u0119 zgin\u0105\u0142 pilot F-16. NATO, w tym Polska, poderwa\u0142o my\u015bliwce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:37:25.262918+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T08:20:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/b/2149d8b88250bc-948-568-19-194-2578-1546.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ministerstwo Infrastruktury pracuje nad przygotowaniem administracyjnego podzia\u0142u ruchu na Lotnisku Chopina, by cz\u0119\u015b\u0107 lot\u00f3w przekierowa\u0107 na inne lotniska np. w Modlinie, czy w Radomiu - poinformowa\u0142 PAP pe\u0142nomocnik rz\u0105du ds. CPK i wiceminister infrastruktury Maciej Lasek.</p>",
        "id": 3044564,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Lotnisko-Chopina-pozbywa-sie-lotow-Czesc-chce-oddac-do-Modlina-i-do-Radomia-8969287.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/b/2149d8b88250bc-948-568-19-194-2578-1546.jpg",
        "title": "Lotnisko Chopina pozbywa si\u0119 lot\u00f3w? Cz\u0119\u015b\u0107 chce odda\u0107 do Modlina i do Radomia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:37:24.644550+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T08:16:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/0/0dbeadaa46ff19-948-568-0-1442-1996-1197.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polskie samorz\u0105dy wprowadzaj\u0105 obostrzenia dotycz\u0105ce u\u017cywania elektrycznych hulajn\u00f3g. Rzecznik sto\u0142ecznego Zarz\u0105du Dr\u00f3g Miejskich Maciej Dziubi\u0144ski zwr\u00f3ci\u0142 uwag\u0119, \u017ce nie ma takiej regulacji na poziomie krajowym i samorz\u0105dy musz\u0105 to robi\u0107 samodzielnie.</p>",
        "id": 3044562,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koniec-z-rozrzuconymi-e-hulajnogami-Miasta-wprowadzaja-obostrzenia-uderzajace-po-kieszeni-8969284.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/0/0dbeadaa46ff19-948-568-0-1442-1996-1197.jpg",
        "title": "Koniec z rozrzuconymi e-hulajnogami. Miasta wprowadzaj\u0105 obostrzenia uderzaj\u0105ce po kieszeni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:37:31.448796+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T08:16:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/0/2f7e7c9b0475c6-948-568-315-75-2685-1610.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W Belgradzie dosz\u0142o w nocy z soboty na niedziel\u0119 do star\u0107 policji z cz\u0119\u015bci\u0105 os\u00f3b, kt\u00f3re w antyrz\u0105dowym prote\u015bcie domaga\u0142y si\u0119 przyspieszonych wybor\u00f3w. Organizacja pozarz\u0105dowa Archiwum Zgromadze\u0144 Publicznych oszacowa\u0142a liczb\u0119 uczestnik\u00f3w demonstracji na 140 tys. S\u0105 te\u017c ranni.</p>",
        "id": 3044583,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Starcia-na-ulicach-w-Belgradzie-Serbia-domaga-sie-przyspieszonych-wyborow-8969286.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/0/2f7e7c9b0475c6-948-568-315-75-2685-1610.jpg",
        "title": "Starcia na ulicach w Belgradzie. Serbia domaga si\u0119 przyspieszonych wybor\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:37:30.864103+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T08:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/b/85774e38cd0523-948-568-0-119-1919-1151.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />UOKiK przygotowa\u0142 jednolity wz\u00f3r umowy o kredyt hipoteczny ze sta\u0142\u0105 stop\u0105 procentow\u0105 na co najmniej 5 lat; dzi\u0119ki niemu kredytobiorca b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 skupi\u0107 si\u0119 nad najwa\u017cniejszymi parametrami umowy zamiast szuka\u0107 niekorzystnych dla\u0144 zapis\u00f3w - poinformowa\u0142 PAP prezes UOKiK Tomasz Chr\u00f3stny.</p>",
        "id": 3044581,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jeden-wzor-umowy-kredytu-hipotecznego-ze-stala-stopa-UOKiK-opracowal-dokument-8969278.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/b/85774e38cd0523-948-568-0-119-1919-1151.jpg",
        "title": "Jeden wz\u00f3r umowy kredytu hipotecznego ze sta\u0142\u0105 stop\u0105. UOKiK opracowa\u0142 dokument",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:37:32.291951+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T08:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/4/fc3b36700326d7-948-568-0-288-4272-2563.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W 2026 r. zaprezentowana zostanie Europejska Strategia na rzecz Zr\u00f3wnowa\u017conej Turystyki - zapowiedzia\u0142 we wtorek komisarz UE ds. turystyki Apostolos Tzitzikostas.  Polski wiceminister turystyki Piotr Borys doda\u0142, \u017ce pod koniec tego samego roku pojawi si\u0119 te\u017c polska strategia rozwoju tego sektora.</p>",
        "id": 3044586,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/UE-nie-zmaga-sie-z-nadmierna-liczba-turystow-Niech-przyjezdzaja-ale-do-innych-krajow-8966147.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/4/fc3b36700326d7-948-568-0-288-4272-2563.jpg",
        "title": "UE nie zmaga si\u0119 z nadmiern\u0105 liczb\u0105 turyst\u00f3w? Niech przyje\u017cd\u017caj\u0105, ale do innych kraj\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:37:32.011653+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T07:04:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/e/1f0a6a1a619a87-948-568-750-224-2250-1349.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier W\u0119gier Viktor Orban poszed\u0142 za daleko, pr\u00f3buj\u0105c zakaza\u0107 parady r\u00f3wno\u015bci w Budapeszcie; w rzeczywisto\u015bci spopularyzowa\u0142 marsz, kt\u00f3ry ostatecznie okaza\u0142 si\u0119 jego pora\u017ck\u0105 \u2013 powiedzia\u0142a PAP Ilona Gizi\u0144ska, analityczka zajmuj\u0105ca si\u0119 W\u0119grami w O\u015brodku Studi\u00f3w Wschodnich (OSW).</p>",
        "id": 3044585,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Orban-poszedl-za-daleko-i-przegral-Analityk-przedstawia-skutki-gigantycznej-parady-rownosci-8969262.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/e/1f0a6a1a619a87-948-568-750-224-2250-1349.jpg",
        "title": "\"Orban poszed\u0142 za daleko i przegra\u0142\". Analityk przedstawia skutki gigantycznej parady r\u00f3wno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:37:28.755241+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T02:17:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/3/770435c37a54a8-948-569-7-67-991-595.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rz\u0105d Kanady nakaza\u0142 chi\u0144skiej firmie Hikvision,  produkuj\u0105cej kamery i sprz\u0119t nadzoru, zamkni\u0119cie dzia\u0142alno\u015bci w Kanadzie. Przyczyn\u0105 jest zagro\u017cenie dla bezpiecze\u0144stwa narodowego \u2013 poinformowa\u0142a minister przemys\u0142u Melanie Joly.</p>",
        "id": 3044575,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kanada-wyprasza-chinska-firme-Zajmuje-sie-produkcja-systemow-monitorujacych-8969239.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/3/770435c37a54a8-948-569-7-67-991-595.jpg",
        "title": "Kanada wyprasza chi\u0144sk\u0105 firm\u0119. Zajmuje si\u0119 produkcj\u0105 system\u00f3w monitoruj\u0105cych",
        "vote": 0
    }
]