[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T21:57:14.012937+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T21:12:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/48/0a/1e/z31502152IHG,Eurojackpot-pexels-com-Waldemar.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W wyniku fatalnej pomy\u0142ki firmy hazardowej wielu Norweg\u010f\u017c\u02ddw s\u0105dzi\u0142o, \u017ce wygra\u0142o ogromne pieni\u0105dze w Eurojackpot. - Otrzyma\u0142am wiele wiadomo\u015bci od os\u010f\u017c\u02ddb, kt\u010f\u017c\u02ddrym uda\u0142o si\u0119 zaplanowa\u0107 wakacje, zakup mieszkania lub remont, zanim zorientowali si\u0119, \u017ce kwota jest nieprawid\u0142owa - przekaza\u0142a dyrektorka Tonje Sagstuen.",
        "id": 3047816,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32065429,fatalna-pomylka-w-eurojackpot-mysleli-ze-wygrali-wielkie-pieniadze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/48/0a/1e/z31502152IHG,Eurojackpot-pexels-com-Waldemar.jpg",
        "title": "Fatalna pomy\u0142ka w Eurojackpot. My\u015bleli, \u017ce wygrali wielkie pieni\u0105dze. \"Zawiedli\u015bmy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T21:57:14.222275+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T19:51:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/04/8c/1e/z32030724IHG,Samolot-Embraer--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W niedziel\u0119 na Lotnisku Chopina musia\u0142 awaryjnie l\u0105dowa\u0107 samolot linii PLL LOT, kt\u010f\u017c\u02ddry lecia\u0142 z Sofii do Warszawy. \"Zgodnie z procedur\u0105 kapitan podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o l\u0105dowaniu w trybie awaryjnym\" - poinformowa\u0142 rzecznik prasowy PLL LOT Krzysztof Moczulski.",
        "id": 3047817,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32065417,samolot-pll-lot-awaryjnie-ladowal-w-warszawie-zaloga-zglosila.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/04/8c/1e/z32030724IHG,Samolot-Embraer--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Samolot PLL LOT awaryjnie l\u0105dowa\u0142 w Warszawie. Za\u0142oga zg\u0142osi\u0142a powa\u017cny problem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T19:46:57.872771+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T19:18:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9d/8f/1e/z32046237IHG,Szef-MON-i-wicepremier-Wladyslaw-Kosiniak-Kamysz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na wniosek wojewody ma\u0142opolskiego dron BSP Bayraktar b\u0119dzie pomaga\u0107 w poszukiwaniu podejrzanego o dokonanie zab\u010f\u017c\u02ddjstw ko\u0142o Limanowej - poinformowa\u0142 minister obrony narodowej W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz.",
        "id": 3047250,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32065407,oblawa-w-starej-wsi-wojsko-wlacza-sie-w-poszukiwania-tadeusza.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/9d/8f/1e/z32046237IHG,Szef-MON-i-wicepremier-Wladyslaw-Kosiniak-Kamysz.jpg",
        "title": "Ob\u0142awa w Starej Wsi. Wojsko w\u0142\u0105cza si\u0119 w poszukiwania Tadeusza Dudy. Jest g\u0142os z rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "W\u0142adys\u0142aw Jacenko",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T18:41:50.630657+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T17:59:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/97/94/1e/z32064407IHG,Wojna-w-Ukrainie--Region-Pokrowska.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Letnia ofensywa Rosji, kt\u010f\u017c\u02ddr\u0105 Kreml zapowiada\u0142 jako decyduj\u0105ce uderzenie, traci impet zaledwie kilka tygodni po rozpocz\u0119ciu. Cho\u0107 rosyjska armia przeprowadza rekordow\u0105 liczb\u0119 atak\u010f\u017c\u02ddw, nie osi\u0105gn\u0119\u0142a prze\u0142omu, pisz\u0105 ukrai\u0144skie i zachodnie media. W obwodzie sumskim, kt\u010f\u017c\u02ddry W\u0142adimir Putin wskazuje jako potencjalny cel, Rosjanie ponosz\u0105 straty i porzucaj\u0105 pozycje.",
        "id": 3046888,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32064854,letnia-ofensywa-nie-po-mysli-putina-rosja-zmienia-taktyke.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/97/94/1e/z32064407IHG,Wojna-w-Ukrainie--Region-Pokrowska.jpg",
        "title": "Letnia ofensywa nie po my\u015bli Putina. Rosja zmienia taktyk\u0119. \"Chce wymusi\u0107 kapitulacj\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T18:41:50.844187+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T17:50:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6a/94/1e/z32065386IHG,Slawosz-Uznanski-Wisniewski-opublikowal-nagranie-z.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"M\u010f\u017c\u02ddj pierwszy widok na ni\u0105 i na was. Dobrego wieczoru\" - wpis o takiej tre\u015bci zmie\u015bci\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski, polski astronauta na Mi\u0119dzynarodowej Stacji Kosmicznej. Do wpisu zmie\u015bci\u0142 kr\u010f\u017c\u02ddtkie nagranie widzianej przez okno kuli ziemskiej.",
        "id": 3046889,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32065352,uznanski-wisniewski-opublikowal-niezwykle-nagranie-moj-pierwszy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/6a/94/1e/z32065386IHG,Slawosz-Uznanski-Wisniewski-opublikowal-nagranie-z.jpg",
        "title": "Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski opublikowa\u0142 niezwyk\u0142e nagranie. \"M\u010f\u017c\u02ddj pierwszy widok na ni\u0105 i na was\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:36:19.252216+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T17:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d4/93/1e/z32063188IHG,Upal--zdj--ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Osoby, kt\u010f\u017c\u02ddre zamierzaj\u0105 sp\u0119dzi\u0107 tegoroczne wakacje w Polsce, nie powinny narzeka\u0107 na pogod\u0119. Jak wynika z najnowszych modeli pogodowych, kolejne tygodnie b\u0119d\u0105 upalne. Mo\u017cemy si\u0119 te\u017c spodziewa\u0107 tropikalnych nocy. Co jeszcze przynios\u0105 lipiec i sierpie\u0144?",
        "id": 3044353,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32065289,amerykanska-prognoza-pogody-dla-polski-to-nas-czeka-w-lipcu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/d4/93/1e/z32063188IHG,Upal--zdj--ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Ameryka\u0144ska prognoza pogody dla Polski. To nas czeka w lipcu i sierpniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:36:19.530189+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T17:06:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/27/94/1e/z32065319IHG,Zgorzelec--Protest--Stop-nielegalnej-imigracji---2.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Protest narodowc\u010f\u017c\u02ddw w Zgorzelcu przeciwko nielegalnej migracji. Manifestuj\u0105cy stworzyli wcze\u015bniej tzw. patrole obywatelskie. Szef MSWiA wskaza\u0142, \u017ce patrolowanie granic to zadanie Stra\u017cy Granicznej.",
        "id": 3044354,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32065285,patrole-obywatelskie-protestowaly-przy-granicy-z-niemcami.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/27/94/1e/z32065319IHG,Zgorzelec--Protest--Stop-nielegalnej-imigracji---2.jpg",
        "title": "\"Patrole obywatelskie\" protestowa\u0142y przy granicy z Niemcami. Minister reaguje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:36:19.763297+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T16:34:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/02/94/1e/z32065282IHG,Wolodymyr-Zelenski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski podpisa\u0142 dekret w sprawie wycofania si\u0119 jego kraju z konwencji ottawskiej zakazuj\u0105cej stosowania min przeciwpiechotnych. Wcze\u015bniej decyzj\u0119 w tej sprawie podj\u0119\u0142a Rada Bezpiecze\u0144stwa Narodowego i Obrony Ukrainy.",
        "id": 3044355,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32065262,ukraina-zrezygnowala-ze-znaczacej-konwencji-krok-adekwatny.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/02/94/1e/z32065282IHG,Wolodymyr-Zelenski.jpg",
        "title": "Ukraina zrezygnowa\u0142a ze znacz\u0105cej konwencji. \"Krok adekwatny do poziomu zagro\u017ce\u0144\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:36:19.990373+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T16:06:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/25/93/1e/z32061477IHG,Adam-Bodnar.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W 296 obwodowych komisjach wyborczych zostan\u0105 skontrolowane g\u0142osy oddane w II turze wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich. Tak\u0105 decyzj\u0119 podj\u0105\u0142 prokurator generalny Adam Bodnar, kt\u010f\u017c\u02ddry powo\u0142a\u0142 do tego specjalny zesp\u010f\u017c\u02dd\u0142 \u015bledczy - poinformowa\u0142a \"Gazeta Wyborcza\".",
        "id": 3044356,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32065210,bedzie-ponowne-liczenie-glosow-media-adam-bodnar-powolal-specjalny.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/25/93/1e/z32061477IHG,Adam-Bodnar.jpg",
        "title": "B\u0119dzie ponowne liczenie g\u0142os\u010f\u017c\u02ddw? Media: Adam Bodnar powo\u0142a\u0142 specjalny zesp\u010f\u017c\u02dd\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:36:20.227555+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T15:56:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/63/94/1e/z32063843IHG,Poszukiwany-Tadeusz-Duda.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wed\u0142ug informacji przekazanych przez policj\u0119 Tadeusz Duda przed dokonaniem zbrodni zapozna\u0142 si\u0119 z aktami prowadzonego przeciwko niemu post\u0119powania. Mia\u0142o ono zwi\u0105zek z jego zachowaniem wobec najbli\u017cszych. Co jeszcze wiadomo na ten temat?",
        "id": 3044357,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32065220,policja-ujawnila-nowe-informacje-ws-tadeusza-dudy-wiadomo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/63/94/1e/z32063843IHG,Poszukiwany-Tadeusz-Duda.jpg",
        "title": "Policja ujawni\u0142a nowe informacje ws. Tadeusza Dudy. Wiadomo, co robi\u0142 dzie\u0144 przed tragedi\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:36:20.460089+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T15:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/25/94/1e/z32065061IHG,Quiz-zwierzeta.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jeste\u015b przekonany, \u017ce o zwierz\u0119tach wiesz wszystko i \u017cadne pytanie nie jest w stanie ci\u0119 zaskoczy\u0107? Sprawd\u017a si\u0119 w naszym dzisiejszym quizie i spr\u010f\u017c\u02ddbuj zdoby\u0107 wynik wy\u017cszy ni\u017c 10/12. Nie jest to takie proste. Powodzenia!",
        "id": 3044358,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,26983,jestes-pewien-ze-o-zwierzetach-wiesz-wszystko-sprawdz-czy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/25/94/1e/z32065061IHG,Quiz-zwierzeta.jpg",
        "title": "Jeste\u015b pewien, \u017ce o zwierz\u0119tach wiesz wszystko? Sprawd\u017a, czy masz racj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:36:20.691533+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T15:10:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/bc/94/1e/z32065212IHG,W-Adriatyku-znaleziono-zarlacza-bialego.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Naukowcy z Instytutu Biologii Morskiej w Czarnog\u010f\u017c\u02ddrze poinformowali o zauwa\u017ceniu niedaleko czarnog\u010f\u017c\u02ddrskiego wybrze\u017ca m\u0142odego \u017car\u0142acza bia\u0142ego. Wywo\u0142a\u0142o to spore emocje, poniewa\u017c jak przekazali eksperci, \"w ci\u0105gu ostatnich prawie 30 lat by\u0142 to dopiero trzeci przypadek odnotowania tego gatunku w czarnog\u010f\u017c\u02ddrskich wodach\".",
        "id": 3044359,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32065133,bohater-szczek-pojawil-sie-w-adriatyku-trzeci-taki-przypadek.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/bc/94/1e/z32065212IHG,W-Adriatyku-znaleziono-zarlacza-bialego.jpg",
        "title": "Bohater \"Szcz\u0119k\" pojawi\u0142 si\u0119 w Adriatyku. Trzeci taki przypadek w ci\u0105gu 30 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:36:20.936385+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T14:56:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/08/94/1e/z32064264IHG,Malopolskie--Poszukiwania-Tadeusz-Dudy-po-strzelan.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jest list go\u0144czy za 57-letnim Tadeuszem Dud\u0105 ze Starej Wsi w wojew\u010f\u017c\u02dddztwie ma\u0142opolskim. M\u0119\u017cczyzna jest poszukiwany w zwi\u0105zku ze zbrodni\u0105, do kt\u010f\u017c\u02ddrej dosz\u0142o w pi\u0105tek 27 czerwca.",
        "id": 3044360,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32065246,jest-list-gonczy-za-57-letnim-tadeuszem-duda-ze-starej-wsi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/08/94/1e/z32064264IHG,Malopolskie--Poszukiwania-Tadeusz-Dudy-po-strzelan.jpg",
        "title": "Jest list go\u0144czy za 57-letnim Tadeuszem Dud\u0105 ze Starej Wsi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:36:21.158110+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T14:43:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1c/39/1e/z31692572IHG,Lotnisko--samolot--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Awaria na w\u0142oskim lotnisku sparali\u017cowa\u0142a 320 lot\u010f\u017c\u02ddw do wielu miejsc, w tym r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c do Polski. W\u0142oska organizacja zajmuj\u0105ca si\u0119 ochron\u0105 praw konsument\u010f\u017c\u02ddw Codacons zapowiedzia\u0142a skarg\u0119 w tej sprawie.",
        "id": 3044361,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32065122,awaria-na-wloskim-lotnisku-sparalizowala-320-lotow-bardzo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/1c/39/1e/z31692572IHG,Lotnisko--samolot--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Awaria na w\u0142oskim lotnisku sparali\u017cowa\u0142a 320 lot\u010f\u017c\u02ddw. \"Bardzo powa\u017cny incydent\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:36:21.379991+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T14:22:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a2/94/1e/z32065186IHG,Malopolska--Poszukiwania-Tadeusza-Dudy-po-zbrodni-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Po pi\u0105tkowej strzelaninie w Starej Wsi pod Limanow\u0105 trwaj\u0105 poszukiwania 57-letniego Tadeusza Dudy. M\u0119\u017cczyzna mo\u017ce mie\u0107 bro\u0144 i by\u0107 niebezpieczny - przestrzega policja. - Boimy si\u0119 - m\u010f\u017c\u02ddwi\u0105 wstrz\u0105\u015bni\u0119ci mieszka\u0144cy miejscowo\u015bci.",
        "id": 3044362,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32065073,zbrodnia-pod-limanowa-mieszancy-starej-wsi-przerazeni-po.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/a2/94/1e/z32065186IHG,Malopolska--Poszukiwania-Tadeusza-Dudy-po-zbrodni-.jpg",
        "title": "Zbrodnia pod Limanow\u0105. Miesza\u0144cy Starej Wsi przera\u017ceni. \"Po wsi kr\u0105\u017cy\u0142y plotki\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:36:21.610131+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T14:06:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/75/cb/18/z26000501IHG,Policja--Poszukiwania--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Policja zaapelowa\u0142a o nieutrudnianie pracy \u015bledczym, kt\u010f\u017c\u02ddrzy wykonuj\u0105 swoje obowi\u0105zki w Starej Wsi ko\u0142o Limanowej. \"Zaobserwowali\u015bmy grupy, g\u0142\u010f\u017c\u02ddwnie m\u0142odych os\u010f\u017c\u02ddb, kt\u010f\u017c\u02ddre pr\u010f\u017c\u02ddbuj\u0105 wej\u015b\u0107 na teren dzia\u0142a\u0144 policjant\u010f\u017c\u02ddw\" - poinformowano.",
        "id": 3044363,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32065110,wazny-apel-policji-ws-oblawy-na-tadeusza-dude-zaobserwowalismy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/75/cb/18/z26000501IHG,Policja--Poszukiwania--Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Wa\u017cny apel policji ws. ob\u0142awy na Tadeusza Dud\u0119. \"Zaobserwowali\u015bmy grupy\", \"to niebezpieczne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:36:21.830171+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T13:36:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5f/94/1e/z32065119IHG,Pozar-w-Dublinie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Polak uratowa\u0142 \u017cycie m\u0119\u017cczyzny podczas po\u017caru budynku w Dublinie - poinformowa\u0142o BBC. - Krzycza\u0142 z okna. Nie wiedzia\u0142, co ma zrobi\u0107, bo za nim by\u0142y p\u0142omienie, a pod nim przepa\u015b\u0107 - relacjonowa\u0142 sytuacj\u0119 pan Tomasz.",
        "id": 3044364,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32064900,heroiczny-wyczyn-polaka-podczas-pozaru-w-dublinie-za-nim-byly.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/5f/94/1e/z32065119IHG,Pozar-w-Dublinie.jpg",
        "title": "Heroiczny wyczyn Polaka podczas po\u017caru w Dublinie. \"Za nim by\u0142y p\u0142omienie, a pod nim przepa\u015b\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:36:22.050486+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T13:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4c/94/1e/z32064844IHG,Quiz---dyktando-na-opak.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przed tob\u0105 nietypowe dyktando - musisz wskaza\u0107 b\u0142\u0119dne odpowiedzi! To nie lada wyzwanie, bo opr\u010f\u017c\u02ddcz wiedzy musisz si\u0119 wykaza\u0107 tak\u017ce ostro\u017cno\u015bci\u0105. Poradzisz sobie i zgarniesz okr\u0105g\u0142y komplet? A mo\u017ce pokona ci\u0119 jedno z ostatnich pyta\u0144? Zaraz si\u0119 przekonamy!",
        "id": 3044365,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,26980,oto-quiz-ortograficzny-na-opak-uda-ci-sie-wskazac-bledne.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/4c/94/1e/z32064844IHG,Quiz---dyktando-na-opak.jpg",
        "title": "Oto quiz ortograficzny na opak! Uda ci si\u0119 wskaza\u0107 b\u0142\u0119dne odpowiedzi?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:36:22.269359+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T13:29:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/18/94/1e/z32065048IHG,Ukrainski-zolnierz--zdj--ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ukraina straci\u0142a my\u015bliwiec F-16 - poinformowa\u0142y si\u0142y zbrojne tego kraju. Maszyna zosta\u0142a trafiona w nocy podczas akcji odpierania rosyjskiego ataku rakietowego i dronowego. Zmar\u0142 pilot, kt\u010f\u017c\u02ddry kierowa\u0142 maszyn\u0105 - nie zd\u0105\u017cy\u0142 si\u0119 katapultowa\u0107.",
        "id": 3044366,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32064901,po-rosyjskim-ataku-ukraina-stracila-mysliwiec-f-16-i-waznego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/18/94/1e/z32065048IHG,Ukrainski-zolnierz--zdj--ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Po rosyjskim ataku Ukraina straci\u0142a my\u015bliwiec F-16 i wa\u017cnego pilota. \"Zgin\u0105\u0142 jak bohater\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:36:22.489924+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T13:06:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b6/94/1e/z32064950IHG,Podobizna-Donalda-Trumpa-na-tle-mapy-Iranu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Iran jest w stanie ponownie rozpocz\u0105\u0107 wzbogacanie uranu w ci\u0105gu kilku miesi\u0119cy - ostrzega szef Mi\u0119dzynarodowej Agencji Energii Atomowej Rafael Grossi. W jego ocenie USA nie zdo\u0142a\u0142y ca\u0142kowicie zniszczy\u0107 ira\u0144skich obiekt\u010f\u017c\u02ddw nuklearnych.",
        "id": 3044367,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32064881,totalnego-zniszczenia-nie-bylo-szef-maea-ostrzega-ws-iranu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/b6/94/1e/z32064950IHG,Podobizna-Donalda-Trumpa-na-tle-mapy-Iranu.jpg",
        "title": "Totalnego zniszczenia nie by\u0142o. Szef MAEA ostrzega ws. Iranu. \"\u017beby wszyscy zrozumieli\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:36:22.713435+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T12:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/bd/69/1e/z31888061IHG,Zdjecie-do-quizu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jeste\u015bcie gotowi na kolejne wyzwanie z geografii? Tym razem przygotowali\u015bmy dla was co\u015b naprawd\u0119 specjalnego - o komplet powalcz\u0105 tu wy\u0142\u0105cznie erudyci. W tym te\u015bcie pytamy o miasta na literk\u0119 R. \u0141atwo nie b\u0119dzie, ale wszystkim \u017cyczymy powodzenia!",
        "id": 3044368,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,26051,to-quiz-geograficzny-tylko-dla-erudytow-tym-razem-pytamy-o.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/bd/69/1e/z31888061IHG,Zdjecie-do-quizu.jpg",
        "title": "Quiz geograficzny, w kt\u010f\u017c\u02ddrym pytamy wy\u0142\u0105cznie o miasta na R. Sprawd\u017a si\u0119!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk, Miejski Reporter",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:36:22.936864+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T12:27:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/78/94/1e/z32064888IHG,Smierc-w-Porsche.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratura ujawni\u0142a pow\u010f\u017c\u02ddd \u015bmierci 36-latka, kt\u010f\u017c\u02ddry zosta\u0142 znaleziony martwy w zaparkowanym pod kamerami samochodzie marki Porsche. Jak si\u0119 okaza\u0142o, razem z nim w aucie znajdowa\u0142a si\u0119 wi\u0119ksza ilo\u015b\u0107 got\u010f\u017c\u02ddwki.",
        "id": 3044369,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32064837,tajemnicza-smierc-36-latka-w-luksusowym-porsche-warszawska.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/78/94/1e/z32064888IHG,Smierc-w-Porsche.jpg",
        "title": "Tajemnicza \u015bmier\u0107 36-latka w luksusowym porsche. Warszawska prokuratura wyja\u015bnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:36:23.156582+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T12:20:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6b/94/1e/z32064363IHG,Malopolskie--Poszukiwania-Tadeusz-Dudy-po-strzelan.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Media przytaczaj\u0105 relacje mieszkanki Starej Wsi, do kt\u010f\u017c\u02ddrej po pomoc przyszed\u0142 syn postrzelonej 70-latki. - Nikt by si\u0119 nie spodziewa\u0142, \u017ce on do czego\u015b takiego jest zdolny - m\u010f\u017c\u02ddwi o Tadeuszu Dudzie pani Ewa.",
        "id": 3044370,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32064839,syn-postrzelonej-kobiety-przyszedl-do-niej-tuz-po-strzelaninie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/6b/94/1e/z32064363IHG,Malopolskie--Poszukiwania-Tadeusz-Dudy-po-strzelan.jpg",
        "title": "Syn postrzelonej kobiety przyszed\u0142 do niej tu\u017c po strzelaninie. \"Nikt by si\u0119 nie spodziewa\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:36:23.376786+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T11:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5b/89/1e/z32018523IHG,Plac-zabaw--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Policja poinformowa\u0142a o no\u017cowniku, kt\u010f\u017c\u02ddry mia\u0142 straszy\u0107 dzieci na placu zabaw w Olkuszu. Jedna z czytelniczek \"Faktu\" ujawni\u0142a, co m\u0119\u017cczyzna im powiedzia\u0142.",
        "id": 3044371,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32064782,nozownik-na-placu-zabaw-w-olkuszu-dzieci-mialy-uslyszec-wstrzasajace.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/5b/89/1e/z32018523IHG,Plac-zabaw--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "No\u017cownik na placu zabaw w Olkuszu. Dzieci mia\u0142y us\u0142ysze\u0107 wstrz\u0105saj\u0105ce s\u0142owa. Policja wyda\u0142a komunikat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "dbd",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:36:23.600544+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T11:16:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/82/91/1e/z32053634IHG,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W stawie w miejscowo\u015bci Sulmin (woj. pomorskie) znaleziono cia\u0142o 16-latka. Zw\u0142oki znajdowa\u0142y si\u0119 oko\u0142o metra od brzegu. Policja wyja\u015bnia przyczyny tragedii",
        "id": 3044372,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32064793,tragedia-na-kaszubach-w-stawie-znaleziono-cialo-nastolatka.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/82/91/1e/z32053634IHG,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Tragedia na Kaszubach. W stawie znaleziono cia\u0142o nastolatka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "dbd",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:36:23.997178+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T10:34:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f2/44/1e/z31739122IHG,Iwona-Wieczorek.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jednym z istotniejszych w\u0105tk\u010f\u017c\u02ddw dziennikarskiego \u015bledztwa w sprawie zagini\u0119cia Iwony Wieczorek ma by\u0107 jej znajomo\u015b\u0107 z \"Krystkiem\". M\u0119\u017cczyzna nazywany w mediach \"\u0142owc\u0105 nastolatek\" zosta\u0142 nieprawomocnie skazany za przest\u0119pstwa seksualne.",
        "id": 3044373,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32064753,zaginiecie-iwony-wieczorek-media-o-przelomowych-informacjach.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/f2/44/1e/z31739122IHG,Iwona-Wieczorek.jpg",
        "title": "Zagini\u0119cie Iwony Wieczorek. Media o prze\u0142omowych informacjach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:36:24.391750+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T10:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9c/fd/1d/z31448732IHG,Quiz---historia-PRL.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przed tob\u0105 quiz historyczny o PRL-u. Je\u015bli pami\u0119tasz tamte czasy i najwa\u017cniejsze wydarzenia, twoje szanse na komplet punkt\u010f\u017c\u02ddw w tym quizie rosn\u0105. Pora wyt\u0119\u017cy\u0107 pami\u0119\u0107 i zab\u0142ysn\u0105\u0107 intelektem, bo o wynik 15/15 trzeba si\u0119 postara\u0107. Powodzenia!",
        "id": 3044374,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,8024,quiz-historyczny-jesli-masz-w-tym-quizie-15-15-to.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/9c/fd/1d/z31448732IHG,Quiz---historia-PRL.jpg",
        "title": "Je\u015bli masz w tym quizie 15/15, to najpewniej jeste\u015b znawc\u0105 historii PRL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:36:24.656382+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T10:22:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c6/94/1e/z32064710IHG,Witold-Waszczykowski--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Witold Waszczykowski zmaga si\u0119 z powa\u017cn\u0105 chorob\u0105, jak\u0105 jest stwardnienie zanikowe boczne. W zwi\u0105zku z tym polityk napisa\u0142 apel w swoich mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.",
        "id": 3044375,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32064705,pilny-apel-witolda-waszczykowskiego-prosze-o-modlitwe.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/c6/94/1e/z32064710IHG,Witold-Waszczykowski--zdjecie-archiwalne-.jpg",
        "title": "Pilny apel Witolda Waszczykowskiego. \"Prosz\u0119 o modlitw\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:36:24.902316+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T09:47:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/57/8f/1e/z32046679IHG,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>S\u0105d Najwy\u017cszy uzna\u0142 kolejny protest wyborczy. Zg\u0142oszone nieprawid\u0142owo\u015bci dotyczy\u0142y m.in. komisji w gminie Bychawie (woj. lubelskie), gdzie g\u0142osy kandydat\u010f\u017c\u02ddw przypisano odwrotnie. W wyniku tego b\u0142\u0119du 97 g\u0142os\u010f\u017c\u02ddw oddanych na Karola Nawrockiego przypisano Rafa\u0142owi Trzaskowskiemu.",
        "id": 3044376,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32064690,nowe-informacje-z-komisji-wyborczych-tu-trzaskowski-dostal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/57/8f/1e/z32046679IHG,Karol-Nawrocki.jpg",
        "title": "Nowe informacje z komisji wyborczych. Tu Trzaskowski \"dosta\u0142\" g\u0142osy Nawrockiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:36:25.144840+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T09:23:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/78/93/1e/z32062328IHG,Poszukiwany-Tadeusz-Duda.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Poszukiwany Tadeusz Duda b\u0119dzie \"par\u0142 do jakiego\u015b rozwi\u0105zania\", co mo\u017ce ekstremalizowa\u0107 jego post\u0119powanie - wynika z wypowiedzi kryminologa dr. Paw\u0142a Moczyd\u0142owskiego. W zwi\u0105zku z tym 57-latek mo\u017ce zagrozi\u0107 konkretnym osobom. - Sytuacja mo\u017ce zako\u0144czy\u0107 si\u0119 dramatycznie - powiedzia\u0142 ekspert w TVN24.",
        "id": 3044377,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32064639,strzelanina-w-starej-wsi-kolo-limanowej-kryminolog-o-fiksacji.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/78/93/1e/z32062328IHG,Poszukiwany-Tadeusz-Duda.jpg",
        "title": "Strzelanina w Starej Wsi ko\u0142o Limanowej. Kryminolog o \"fiksacji\" zbieg\u0142ego Tadeusza Dudy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:36:25.471551+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T08:45:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3b/90/1e/z32050747IHG,Liczenie-glosow-w-wyborach-prezydenckich--zdjecie-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>40 procent Polak\u010f\u017c\u02ddw uwa\u017ca, \u017ce jest mo\u017cliwe, i\u017c wybory prezydenckie zosta\u0142y sfa\u0142szowane - wynika z sonda\u017cu przeprowadzonego na zlecenie rp.pl.",
        "id": 3044378,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32064627,wybory-prezydenckie-zostaly-sfalszowane-polacy-zabrali-glos.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/3b/90/1e/z32050747IHG,Liczenie-glosow-w-wyborach-prezydenckich--zdjecie-.jpg",
        "title": "Wybory prezydenckie zosta\u0142y sfa\u0142szowane? Polacy zabrali g\u0142os [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:36:25.839730+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T07:56:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/eb/ab/1d/z31111147IHG,Roman-Giertych--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>S\u0105d Najwy\u017cszy pozostawi\u0142 bez dalszego biegu ponad 50 tysi\u0119cy protest\u010f\u017c\u02ddw wyborczych. W\u015br\u010f\u017c\u02ddd nich by\u0142y \"giertych\u010f\u017c\u02ddwki\" oraz protesty sporz\u0105dzone na podstawie wzoru europos\u0142a Micha\u0142a Wawrykiewicza. Co by\u0142o powodem?",
        "id": 3044379,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32064588,sad-najwyzszy-pozostawil-giertychowki-bez-dalszego-biegu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/eb/ab/1d/z31111147IHG,Roman-Giertych--zdjecie-archiwalne-.jpg",
        "title": "S\u0105d Najwy\u017cszy pozostawi\u0142 \"giertych\u010f\u017c\u02ddwki\" bez dalszego biegu. Ujawniono kolejne sprawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:36:26.141003+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T07:14:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5b/94/1e/z32064603IHG,Mysliwce---zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W nocy Wojsko Polskie poderwa\u0142o my\u015bliwce. To reakcja na rosyjskie atak na terytorium Ukrainy. Nad ranem samoloty wr\u010f\u017c\u02ddci\u0142y do baz, poniewa\u017c zmniejszy\u0142 si\u0119 poziom zagro\u017cenia",
        "id": 3044380,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32064552,polska-poderwala-mysliwce-w-zwiazku-z-rosyjskim-atakiem-na-ukraine.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/5b/94/1e/z32064603IHG,Mysliwce---zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Polska poderwa\u0142a my\u015bliwce w zwi\u0105zku z rosyjskim atakiem na Ukrain\u0119. \"Wszystkie si\u0142y i \u015brodki\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:36:26.524187+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T06:19:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/08/94/1e/z32064264IHG,Malopolskie--Poszukiwania-Tadeusz-Dudy-po-strzelan.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rzeczniczka ma\u0142opolskiej policji przekaza\u0142a, \u017ce w rejonie zabudowa\u0144 w Starej Wsi ponownie pojawi\u0142 poszukiwany 57-latek. - Gdzie\u015b ca\u0142y czas nam si\u0119 pojawia, ucieka w masyw le\u015bny - powiedzia\u0142a Katarzyna Cis\u0142o. P\u010f\u017c\u02dd\u017aniej informacja zosta\u0142a zdementowana.",
        "id": 3044381,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32064576,strzaly-pod-limanowa-policja-dementuje-poranne-informacje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/08/94/1e/z32064264IHG,Malopolskie--Poszukiwania-Tadeusz-Dudy-po-strzelan.jpg",
        "title": "Strza\u0142y pod Limanow\u0105. Policja dementuje poranne informacje ws. poszukiwanego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:36:26.871045+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T05:28:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/63/94/1e/z32063843IHG,Poszukiwany-Tadeusz-Duda.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Trwa ob\u0142awa za 57-letnim Tadeuszem Dud\u0105, kt\u010f\u017c\u02ddry jest podejrzewany o zab\u010f\u017c\u02ddjstwo c\u010f\u017c\u02ddrki i zi\u0119cia. Policja potwierdzi\u0142a, \u017ce w nocy w rejonie poszukiwa\u0144 oddano strza\u0142.",
        "id": 3044382,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32064557,oblawa-pod-limanowa-policja-potwierdza-ze-padl-strzal-przypominal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/63/94/1e/z32063843IHG,Poszukiwany-Tadeusz-Duda.jpg",
        "title": "Ob\u0142awa pod Limanow\u0105. Policja potwierdza, \u017ce pad\u0142 strza\u0142. \"Przypomina\u0142 poszukiwanego\"",
        "vote": 0
    }
]