[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:20:18.118594+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T17:20:15+00:00",
        "description": "Netflix zainwestuje w Hiszpanii 1,1 mld dol. w latach 2025-2028. Tak\u0105 deklaracj\u0119 z\u0142o\u017cy\u0142 wsp\u00f3\u0142dyrektor generalny giganta streamingu Ted Sarandos podczas 10. rocznicy uruchomienia platformy na P\u00f3\u0142wyspie Iberyjskim. W wydarzeniu uczestniczy\u0142 premier Hiszpanii Pedro S\u00e1nchez.",
        "id": 3043533,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/netflix-zainwestuje-w-hiszpanii-1-1-mld-dol-do-2028-roku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gigantyczne inwestycje Netfliksa w europejskim kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:20:18.589602+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T17:20:15+00:00",
        "description": "Przyzwyczajenia u\u017cytkownik\u00f3w internetu dynamicznie ulegaj\u0105 zmianom. R\u00f3wnie\u017c je\u015bli chodzi o preferowane miejsca, z kt\u00f3rych czerpi\u0105 informacje na temat \u015bwiata i najbli\u017cszego otoczenia. R\u00f3\u017cnice wida\u0107 te\u017c w zale\u017cno\u015bci od wieku u\u017cytkownik\u00f3w, co pokazuje badanie przeprowadzone przez Reuters Institute.",
        "id": 3043534,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/mlodsi-z-sociali-silversi-z-telewizji-skad-czerpiemy-informacje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u0142odsi z sociali, silversi z telewizji. Sk\u0105d czerpiemy informacje?",
        "vote": 0
    }
]