[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/ForOursAndYours2137",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T23:07:27.782586+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T22:40:14+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lnrqzt/kocham_forum_wp/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/k19w1fr52y9f1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=719dbfc95704862f0b1476f767fa84f9aa0898fc\" alt=\"Kocham forum WP\" title=\"Kocham forum WP\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/ForOursAndYours2137\"> /u/ForOursAndYours2137 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/k19w1fr52y9f1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lnrqzt/kocham_forum_wp/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3048149,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lnrqzt/kocham_forum_wp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/k19w1fr52y9f1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=719dbfc95704862f0b1476f767fa84f9aa0898fc",
        "title": "Kocham forum WP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/niewadzi",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T22:00:21.273802+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T21:26:42+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Zarezerwowa\u0142em sobie pok\u00f3j na bookingu i napisa\u0142em do w\u0142a\u015bciciela z pro\u015bb\u0105 o dodatkowe zdj\u0119cia pokoju. Wybra\u0142em pok\u00f3j 3 osobowy w opcji 2 \u0142\u00f3\u017cka pojedyncze i 1 podw\u00f3jne. Mam na dow\u00f3d tego potwierdzenie rezerwacji. Po kilku dniach dosta\u0142em wiadomo\u015b\u0107 od w\u0142a\u015bciciela, \u017ce doda\u0142 zdj\u0119cia. Tylko tu pojawia si\u0119 problem.</p> <p>M\u00f3j pok\u00f3j teraz figuruje na stronie obiektu jako czteroosobowy. Co gorsza, zmieni\u0142y si\u0119 informacje nie tylko na stronie obiektu, ale tak\u017ce w mojej rezerwacji. Wy\u015bwietlaj\u0105 si\u0119 zdj\u0119cia innego pokoju i do tego zmieni\u0142a mi si\u0119 opcja na 1 \u0142\u00f3\u017cko podw\u00f3jne i 1 pojedyncze. </p> <p>To jest kurwa absolutnie niepowa\u017cne, gdyby nie fakt, \u017ce mam zrzut ekranu to nie m\u00f3g\u0142bym nawet napisa\u0107 w tej sprawie do bookingu. Obiekt mo\u017ce zmieni\u0107 Ci pok\u00f3j i o ile nie posiadasz zrzutu ekranu rezerwacji od razu po jej z\u0142o\u017ceniu to nawet tego nie udowodnisz. Zarezerwujesz 3x \u0142\u00f3zko jednoosobowe, przyje\u017cd\u017casz i masz 1x trzyosobowe, a jak wejdziesz w potwierdzenie rezerwacj",
        "id": 3047857,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lnq3c8/booking_mo\u017ce_zmieni\u0107_wam_rezerwacje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Booking mo\u017ce zmieni\u0107 Wam rezerwacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Delicious_Advance_52",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T22:00:21.655982+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T21:03:47+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Mam namy\u015bli sytuacje, kt\u00f3re was cho\u0107 troch\u0119 zdenerwowa\u0142y, ale s\u0105 na tyle dziwne/niecodzienne, \u017ce nie macie komu rantowa\u0107, bo wszyscy by was uznali za szurni\u0119tych. Ja zaczn\u0119:</p> <p>Kupi\u0142em sobie ostatnio szorty, do kt\u00f3rych od razu by\u0142 do\u0142\u0105czony pasek. Na og\u00f3\u0142 fajnie, szorty w moim stylu, wygodne, akurat pasuj\u0105ce do moich ubra\u0144 wakacyjnych. Problemem jest pasek. Jaki debil wymy\u015bli\u0142, \u017ceby zrobi\u0107 elastyczny pasek do spodni? G\u0142\u00f3wnym zadaniem paska, jest \u017ceby go poci\u0105gn\u0105\u0107, \u017ceby go by\u0142o mniej, a tu nie ma tak \u0142atwo, im bardziej ci\u0105gniesz, tym wi\u0119cej go masz. Ostatnio by\u0142em w restauracji, poszed\u0142em do toalety i przez to ile czasu musia\u0142em ci\u0105gn\u0105\u0107 pasek \u017ceby zw\u0119zi\u0107 spodnie (jestem bardzo szczup\u0142y) osoby, z kt\u00f3rymi by\u0142em zacz\u0119\u0142y si\u0119 martwi\u0107, \u017ce si\u0119 zatrzasn\u0105\u0142em (mam do tego pecha).</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Delicious_Advance_52\"> /u/Delicious_Advance_52 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.co",
        "id": 3047858,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lnpjqf/co_niecodziennego_was_ostatnio_zdenerwowa\u0142o",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co niecodziennego was ostatnio zdenerwowa\u0142o?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/DeszczJesienny",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T18:45:11.227858+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T18:31:01+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lnlvdh/demagog_wskazuje_fa\u0142sz_nowego_rzecznika_rz\u0105du_w/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/3d0q7fbktw9f1.png?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=715b093af896516a4f7524b3937e4d57632ae0ec\" alt=\"Demagog wskazuje fa\u0142sz nowego rzecznika rz\u0105du w sprawie budowy CPK\" title=\"Demagog wskazuje fa\u0142sz nowego rzecznika rz\u0105du w sprawie budowy CPK\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/DeszczJesienny\"> /u/DeszczJesienny </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/3d0q7fbktw9f1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lnlvdh/demagog_wskazuje_fa\u0142sz_nowego_rzecznika_rz\u0105du_w/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3046948,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lnlvdh/demagog_wskazuje_fa\u0142sz_nowego_rzecznika_rz\u0105du_w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/3d0q7fbktw9f1.png?width=320&crop=smart&auto=webp&s=715b093af896516a4f7524b3937e4d57632ae0ec",
        "title": "Demagog wskazuje fa\u0142sz nowego rzecznika rz\u0105du w sprawie budowy CPK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/DeszczJesienny",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T18:45:11.463604+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T18:28:34+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lnltcs/partia_razem_upami\u0119tni\u0142a_poleg\u0142ych_robotnik\u00f3w/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/23wysfn1tw9f1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=2cda705f7e5eeade7ce0182f7f725ecb9cd3e714\" alt=\"Partia Razem upami\u0119tni\u0142a poleg\u0142ych robotnik\u00f3w podczas strajku w zak\u0142adach Cegielskiego 69 lat temu\" title=\"Partia Razem upami\u0119tni\u0142a poleg\u0142ych robotnik\u00f3w podczas strajku w zak\u0142adach Cegielskiego 69 lat temu\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/DeszczJesienny\"> /u/DeszczJesienny </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/23wysfn1tw9f1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lnltcs/partia_razem_upami\u0119tni\u0142a_poleg\u0142ych_robotnik\u00f3w/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3046949,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lnltcs/partia_razem_upami\u0119tni\u0142a_poleg\u0142ych_robotnik\u00f3w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/23wysfn1tw9f1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=2cda705f7e5eeade7ce0182f7f725ecb9cd3e714",
        "title": "Partia Razem upami\u0119tni\u0142a poleg\u0142ych robotnik\u00f3w podczas strajku w zak\u0142adach Cegielskiego 69 lat temu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/WerewolfUseful5167",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:40:35.638623+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T16:31:06+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lnix9w/korwin_w_formie/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/utbad1sa8w9f1.jpeg?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=fcc371caac61cf3f2ebb1260cbf10f90a5f6cf8a\" alt=\"Korwin w formie\" title=\"Korwin w formie\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/WerewolfUseful5167\"> /u/WerewolfUseful5167 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/utbad1sa8w9f1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lnix9w/korwin_w_formie/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3045022,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lnix9w/korwin_w_formie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/utbad1sa8w9f1.jpeg?width=320&crop=smart&auto=webp&s=fcc371caac61cf3f2ebb1260cbf10f90a5f6cf8a",
        "title": "Korwin w formie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Critical-South-9656",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:40:35.408628+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T15:30:04+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lnhgp4/1_rok_bez_alkoholu/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/k13vo17exv9f1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=46a5cb4f24f173d1e439035cbc0440c85bd16843\" alt=\"1 Rok bez alkoholu :)\" title=\"1 Rok bez alkoholu :)\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hej,</p> <p>Chcia\u0142em si\u0119 tylko pochwali\u0107 \u017ce dzi\u015b stukn\u0105\u0142 mi r\u00f3wny rok bez alko i z tej okazji postanowi\u0142em wybra\u0107 si\u0119 pierwszy raz w \u017cyciu w g\u00f3ry i zdoby\u0107 Szrenic\u0119, misja si\u0119 uda\u0142a, nogi wchodz\u0105 w dupe ale by\u0142o warto :D</p> <p>Przez ten rok czasu moje \u017cycie zmieni\u0142o si\u0119 o 180 stopni, pozna\u0142em nowych ludzi, odkurzy\u0142em swoje pasje, ogarn\u0105\u0142em swoj\u0105 g\u0142ow\u0119 i doceniam w \u017cyciu to co mam i \u017cyje nim w 100% dzi\u0119ki tu i teraz :D</p> <p>No i w sumie ko\u0144cz\u0119 z liczeniem dni :)</p> <p>Tl;dr Kochajcie siebie, \u017cyjcie tu i teraz :)</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Critical-South-9656\"> /u/Critical-South-9656 ",
        "id": 3045021,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lnhgp4/1_rok_bez_alkoholu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/k13vo17exv9f1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=46a5cb4f24f173d1e439035cbc0440c85bd16843",
        "title": "1 Rok bez alkoholu :)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/whistlinghound",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:40:37.797624+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T15:20:00+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lnh86y/best_of_poland/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/3ki20ealvv9f1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=27181f26771c279df1cf2ae37232e619411a44f9\" alt=\"Best of Poland\" title=\"Best of Poland\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Showing you the best of Poland. Tucked in the heart of Poznan City Centre, the main hall of Collegium Maius of the University of Adam Mickiewicz, is a great find. \ud83d\ude0d</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/whistlinghound\"> /u/whistlinghound </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/3ki20ealvv9f1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lnh86y/best_of_poland/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3045032,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lnh86y/best_of_poland",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/3ki20ealvv9f1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=27181f26771c279df1cf2ae37232e619411a44f9",
        "title": "Best of Poland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/ColdSkalpel",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:40:35.163982+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T15:07:21+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Prze\u017cywam ostatnio ma\u0142y kryzys zwi\u0105zany z cenami w polskich restauracjach i zastanawiam si\u0119 czy macie tak samo.</p> <p>z tydzie\u0144 temu wybra\u0142em si\u0119 z dziewczyn\u0105 na kiku dniow\u0105 wycieczk\u0119 do szklarskiej por\u0119by aby pochodzi\u0107 po g\u00f3rach. W przerwie mi\u0119dzy zdobywaniem szczyt\u00f3w postanowili\u015bmy odwiedzi\u0107 na jeden dzie\u0144 Prag\u0119. Podsumowa\u0142em sobie koszty i wysz\u0142o mi, \u017ce za:</p> <ul> <li>winiet\u0119 na czesk\u0105 autostrad\u0119 na jeden dzie\u0144</li> <li>parking park and ride na ca\u0142y dzie\u0144</li> <li>24h bilet na metro dla dw\u00f3ch osob</li> <li>2x kawa i ciastko w kawiarni obok mostu karola</li> <li>2x sma\u017cony ser z frytkami i piwo</li> <li>zup\u0119 czosdnkow\u0105, knedliczki i dwa kawy</li> </ul> <p>zap\u0142aci\u0142em mniej ni\u017c za obiad zupa+danie+piwo dla dw\u00f3ch os\u00f3b w restauracji w szklarskiej. Przy okazji w punktach gastronomicznych w ca\u0142ym mie\u015bcie nie da si\u0119 p\u0142aci\u0107 kart\u0105.</p> <p>Najbardziej zabola\u0142a mnie wizyta w kawiarni. W Pradze, obok mostu Karola zap\u0142aci\u0142em 40z\u0142 (2x kawa+ciasto), w szklarski",
        "id": 3045020,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lngx9p/co_si\u0119_dzieje_z_cenami_w_polskim_gastro",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co si\u0119 dzieje z cenami w polskim gastro?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/LordLorq",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:40:38.641609+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T13:36:39+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lnev9h/farmaceutyczny_deal_czyli_najwi\u0119kszy_sukces/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/Ujvr-uAjnyLEqBsl4WLkxT4-vSpL1M3t2iVtEKz1W5g.jpeg?width=216&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=d4c8f1a9ae614d18140e0ed2b090b80b21e57428\" alt=\"Farmaceutyczny deal, czyli najwi\u0119kszy sukces polskiej prezydencji\" title=\"Farmaceutyczny deal, czyli najwi\u0119kszy sukces polskiej prezydencji\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/LordLorq\"> /u/LordLorq </a> <br/> <span><a href=\"https://wiadomosci.wp.pl/farmaceutyczny-deal-czyli-najwiekszy-sukces-polskiej-prezydencji-opinia-7172832042183552a\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lnev9h/farmaceutyczny_deal_czyli_najwi\u0119kszy_sukces/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3045036,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lnev9h/farmaceutyczny_deal_czyli_najwi\u0119kszy_sukces",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/Ujvr-uAjnyLEqBsl4WLkxT4-vSpL1M3t2iVtEKz1W5g.jpeg?width=216&crop=smart&auto=webp&s=d4c8f1a9ae614d18140e0ed2b090b80b21e57428",
        "title": "Farmaceutyczny deal, czyli najwi\u0119kszy sukces polskiej prezydencji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/LucianFromWilno",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:40:37.584993+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T13:32:54+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lnesh1/czesi_sprawdzili_ile_zarabiaj\u0105_polacy_i_s\u0105_pod/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/EDHGpuMDZhJZtPntU2VgXepUyEBx_GVst6HMR0bzrG8.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=b4ebae8c444acd36944466c7e866b30543685fe8\" alt=\"Czesi sprawdzili, ile zarabiaj\u0105 Polacy. I s\u0105 pod wra\u017ceniem\" title=\"Czesi sprawdzili, ile zarabiaj\u0105 Polacy. I s\u0105 pod wra\u017ceniem\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Czeski ekspert: Polska gospodarka dzia\u0142a sprawniej R\u00f3\u017cnic\u0119 dostrzegli r\u00f3wnie\u017c czescy ekonomi\u015bci. Tak t\u0142umaczy Czechom sytuacj\u0119 Pavel Peterka, g\u0142\u00f3wny analityk XTB, na \u0142amach euro.cz.</p> <p>Sprawniej dzia\u0142aj\u0105ca gospodarka umo\u017cliwi\u0142a szybsze tempo wzrostu wynagrodze\u0144 r\u00f3wnie\u017c w uj\u0119ciu realnym. \u015arednie realne p\u0142ace w Czechach powr\u00f3c\u0105 do poziomu sprzed pandemii dopiero w 2026 roku, podczas gdy nasi p\u00f3\u0142nocni s\u0105siedzi ju\u017c dawno ten poziom przekroczyli. Polska gospodarka rozwija si\u0119 szybciej, funkcjonuje lepiej i ",
        "id": 3045031,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lnesh1/czesi_sprawdzili_ile_zarabiaj\u0105_polacy_i_s\u0105_pod",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/EDHGpuMDZhJZtPntU2VgXepUyEBx_GVst6HMR0bzrG8.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=b4ebae8c444acd36944466c7e866b30543685fe8",
        "title": "Czesi sprawdzili, ile zarabiaj\u0105 Polacy. I s\u0105 pod wra\u017ceniem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Pumar",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:40:39.574359+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T13:25:43+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lnen0x/odezwa_student\u00f3w_politechniki_wroc\u0142awskiej_1968rok/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/EDwIonEXVOVGxDLB64cbsIlw865QO57rDqrlRtL3G5g.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=8c1dd72ee69faf24167586b6c48890fb2fb925c9\" alt=\"Odezwa student\u00f3w politechniki wroc\u0142awskiej 1968rok\" title=\"Odezwa student\u00f3w politechniki wroc\u0142awskiej 1968rok\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Ciekawostka znaleziona w pami\u0105tkach studenta politechniki pozna\u0144skej.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Pumar\"> /u/Pumar </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1lnen0x\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lnen0x/odezwa_student\u00f3w_politechniki_wroc\u0142awskiej_1968rok/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3045039,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lnen0x/odezwa_student\u00f3w_politechniki_wroc\u0142awskiej_1968rok",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/EDwIonEXVOVGxDLB64cbsIlw865QO57rDqrlRtL3G5g.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=8c1dd72ee69faf24167586b6c48890fb2fb925c9",
        "title": "Odezwa student\u00f3w politechniki wroc\u0142awskiej 1968rok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Alisk__",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:40:37.368987+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T13:17:43+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lneh39/japonia_i_reprezentacja_og\u00f3rk\u00f3w_kiszonych/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/9WyGVLXrbV3xjmdmKREhF58mKDRUJ3nirqB3X1DPvp4.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=26df88e7ed659ca439a9291cdead4af9aef26af0\" alt=\"Japonia i reprezentacja og\u00f3rk\u00f3w kiszonych\" title=\"Japonia i reprezentacja og\u00f3rk\u00f3w kiszonych\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Temat bardzo niezwyczajny, ale mam problem r\u00f3wnie dziwnej natury. Jestem w trakcie 3-miesi\u0119cznej podr\u00f3\u017cy przez Japoni\u0119, podczas kt\u00f3rych przez par\u0119 dni go\u015bci\u0142a mnie przekochana Japonka. Chcia\u0142abym si\u0119 jej jako\u015b odwdzi\u0119czy\u0107 i ju\u017c przed wyjazdem zapowiedzia\u0142am, \u017ce wy\u015bl\u0119 jej prezent, ale ci\u0119\u017cko co\u015b ciekawego znale\u017a\u0107 na miejscu, a dost\u0119pu do polskich produkt\u00f3w oczywi\u015bcie nie mam. Dzisiaj jednak obok hotelu w sklepie z rzeczami &quot;egzotycznymi&quot; napotka\u0142am og\u00f3rki kiszone (BARDZO du\u017ca rzadko\u015b\u0107) - i pytanie, rodacy, za nic w \u015bwiecie nie mam poj\u0119",
        "id": 3045030,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lneh39/japonia_i_reprezentacja_og\u00f3rk\u00f3w_kiszonych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/9WyGVLXrbV3xjmdmKREhF58mKDRUJ3nirqB3X1DPvp4.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=26df88e7ed659ca439a9291cdead4af9aef26af0",
        "title": "Japonia i reprezentacja og\u00f3rk\u00f3w kiszonych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/WielkiRak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:40:36.945206+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T12:42:07+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cze\u015b\u0107, </p> <p>Bez ujawniania zbyt wielu informacji o sobie, mam troch\u0119 ponad 20 lat, i umieram na raka, jest to raczej pewne, ale mam jeszcze kilka (mo\u017ce nawet kilkana\u015bcie) miesi\u0119cy.<br/> Ch\u0119tnie pozna\u0142 bym te\u017c kilka dziewczyn, chocia\u017cby dlatego \u017ce nigdy nie do\u015bwiadczy\u0142em mi\u0142o\u015bci i troch\u0119 mi z tego powodu przykro, ale te\u017c chcia\u0142 bym po prostu troch\u0119 wsparcia. M\u0119skich znajomych mam, ale dziewczyny z kt\u00f3rym si\u0119 przyja\u017ani\u0142em wszystkie oddali\u0142y si\u0119 po szkole, a ja osobi\u015bcie rozmawiam po prostu na inne tematy z kolegami ni\u017c z kole\u017cankami (koledzy oczywi\u015bcie emocjonalnie niedost\u0119pni ale to dobrze, mi\u0142o sp\u0119zdamy czas i nie my\u015bl\u0119 o chorobie, tego te\u017c potrzebuj\u0119). </p> <p>Problem ze mn\u0105 jest taki \u017ce mam autyzm (stwierdzony). Nie imprezuje, 0 alkoholu, troch\u0119 dziecinny w niekt\u00f3rych sprawach, bardzo cyniczny zw\u0142aszcza je\u017celi chodzi o codzienne interakcje.<br/> W innych za to bardzo mocny, nie mia\u0142em problemu z dobrze p\u0142atn\u0105 prac\u0105 przed chorob\u0105, mam (chyba dla i",
        "id": 3045028,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lndrd1/poznawanie_ludzi_b\u0119d\u0105c_ci\u0119\u017cko_chorym",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poznawanie ludzi b\u0119d\u0105c ci\u0119\u017cko chorym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Haunting-Jello-532",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:40:36.733726+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T11:34:13+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Oczywi\u015bcie, jest wiele innych czynnik\u00f3w! Inflacja, kryzys mieszkaniowy, problemy na rynku pracy, etc etc!</p> <p>Ale... Jak faktycznie my\u015bl\u0119 sobie o popkulturze w\u015br\u00f3d kt\u00f3rej obracam si\u0119 od dziecka, to poza typowo przedszkolnymi bajkami faktycznie niewiele jest w mainstreamie wzmianek o <em>tworzeniu</em> rodziny, co w sumie nieco zaskakuj\u0105ce bo to jest przecie\u017c normalny aspekt \u017cycia.</p> <p><strong>Kiedy mamy taki film lub serial, to przedstawia si\u0119 rodzin\u0119 na 3 sposoby:</strong></p> <p>a) Rodzina ju\u017c jest (Wednesday, Riverdale, Sabrina)</p> <p>b) Produkcja skupia si\u0119 jedynie na w\u0105tku romantycznym lub perypetiach randkowych, fabu\u0142a ko\u0144czy si\u0119 zej\u015bciem si\u0119 pary lub \u015blubem, dzieci nie istniej\u0105 (Zmierzch, Plotkara, The Kissing Booth)</p> <p>c) Bohaterowie s\u0105 singlami &quot;ratuj\u0105cymi \u015bwiat&quot; z ewentualnym w\u0105tkiem romantycznym w tle (Dr House, Squid Game, Dom z Papieru)</p> <p>Bohaterowie prawie nigdy nie planuj\u0105 ci\u0105\u017cy, a je\u015bli ta ju\u017c si\u0119 pojawia, dzi",
        "id": 3045027,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lncj4d/poprawcie_mnie_je\u017celi_si\u0119_myl\u0119_ale_wydaje_mi_si\u0119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poprawcie mnie je\u017celi si\u0119 myl\u0119, ale wydaje mi si\u0119, \u017ce brak pokazywania planowania i tworzenia rodziny jako czego\u015b normalnego w nowych mediach po cz\u0119\u015bci przyczynia si\u0119 do niskiej dzietno\u015bci w\u015br\u00f3d m\u0142odszych pokole\u0144?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Iffausthadautism",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:40:37.157492+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T11:31:00+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lnch47/kochane_podlaskie_mam_pytanie_do_was/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/mivhd6rqqu9f1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=56024e085ce6370ede91ba1c1e665cdf8d364e23\" alt=\"Kochane podlaskie: Mam pytanie do was.\" title=\"Kochane podlaskie: Mam pytanie do was.\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Pochodz\u0119 ze \u015al\u0105ska ale jaki\u015b czas temu dosy\u0107 dog\u0142\u0119bnie bada\u0142em (amatorsko oczywi\u015bcie) spraw\u0119 dotycz\u0105c\u0105 ruchu religijnego Eliasza Klimowicza, czy te\u017c sekty Grzybowskiej. </p> <p>Wi\u0119c je\u015bli kto\u015b mieszka, lub bywa\u0142/a w okolicy Starej Grzybowszczyzny, Cie\u0142uszek czy Krynek: Macie jakie\u015b \u201especyficzne\u201d informacje na ten temat? Takie na przyk\u0142ad powiedziane przez starszych cz\u0142onk\u00f3w rodziny? </p> <p>To cholernie ciekawa sprawa, by\u0142bym wdzi\u0119czny gdyby kto\u015b si\u0119 podzieli\u0142 wiedz\u0105! </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Iffausthadautism\"> /u/Iffausthadautism ",
        "id": 3045029,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lnch47/kochane_podlaskie_mam_pytanie_do_was",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/mivhd6rqqu9f1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=56024e085ce6370ede91ba1c1e665cdf8d364e23",
        "title": "Kochane podlaskie: Mam pytanie do was.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/BubsyFanboy",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:40:40.045401+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T11:00:21+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lnbysr/mo\u0142dawia_mo\u017ce_wej\u015b\u0107_do_ue_szybciej_od_ukrainy/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/ph-iwf4eBa3sy9fWOYOQlgGE6zenpSjgGRDEMQzLy7I.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=78ce2788448b85083a43c4c8f2026cf2e871f73a\" alt=\"Mo\u0142dawia mo\u017ce wej\u015b\u0107 do UE szybciej od Ukrainy. &quot;Rozpoczyna negocjacje&quot;\" title=\"Mo\u0142dawia mo\u017ce wej\u015b\u0107 do UE szybciej od Ukrainy. &quot;Rozpoczyna negocjacje&quot;\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/BubsyFanboy\"> /u/BubsyFanboy </a> <br/> <span><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-maly-kraj-moze-wejsc-do-ue-szybciej-niz-ukraina-rozpoczyna-n,nId,22159921\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lnbysr/mo\u0142dawia_mo\u017ce_wej\u015b\u0107_do_ue_szybciej_od_ukrainy/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3045041,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lnbysr/mo\u0142dawia_mo\u017ce_wej\u015b\u0107_do_ue_szybciej_od_ukrainy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/ph-iwf4eBa3sy9fWOYOQlgGE6zenpSjgGRDEMQzLy7I.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=78ce2788448b85083a43c4c8f2026cf2e871f73a",
        "title": "Mo\u0142dawia mo\u017ce wej\u015b\u0107 do UE szybciej od Ukrainy. \"Rozpoczyna negocjacje\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Ill-File-7716",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:40:38.430158+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T10:58:15+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Z powod\u00f3w bezpiecze\u0144stwa pisz\u0119 z throwaway konta, poniewa\u017c niekt\u00f3re osoby mog\u0142yby rozpozna\u0107 moje konto i narazi\u0107 mnie na jeszcze wi\u0119ksze niebezpiecze\u0144stwo.</p> <p>W domu czuj\u0119 si\u0119 ca\u0142y czas zagro\u017cona. Czuj\u0119, \u017ce moja rodzina jest czym\u015b, przed czym nie mog\u0119 ani uciec, ani broni\u0107 si\u0119. Nawet moja babcia broni zn\u0119caj\u0105cej si\u0119 nad mn\u0105 mamy i po prostu ka\u017ce mi cierpie\u0107 w tym piekle jakim jest dom. W\u0142a\u015bciwie ona jest jeszcze gorsza, poniewa\u017c zn\u0119ca si\u0119 jeszcze bardziej psychicznie ni\u017c moja mama.</p> <p>Poza tym sytuacja w domu jest niestabilna i nie jestem pewna, czy b\u0119d\u0119 w stanie doj\u015b\u0107 na rozmow\u0119 kwalifikacyjn\u0105 ze wzgl\u0119du na nieprzewidywalno\u015b\u0107 sytuacji typu &quot;musisz jej pom\u00f3c&quot; czy &quot;jedziemy gdzie\u015b&quot;. \u017beby podpisa\u0107 umow\u0119 wynajmu, tak\u017ce trzeba b\u0119dzie jecha\u0107 do du\u017cego miasta, a zrobienie tego w okienu czasowym, kiedy nie ma rodzic\u00f3w, jest praktycznie niemo\u017cliwe ze wzgl\u0119du na odleg\u0142o\u015b\u0107 i czas jazdy poci\u0105gu.</p> <p>Kiedy widz\u0119 nerwow\u0105 twarz u moic",
        "id": 3045035,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lnbxks/jak_wyprowadzi\u0107_si\u0119_z_toksycznego_domu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak wyprowadzi\u0107 si\u0119 z toksycznego domu?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/kallosz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:40:35.859890+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T10:50:11+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lnbszz/9400_g\u0142os\u00f3w_r\u00f3\u017cnicy_po_przeliczeniu_23_komisji/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/ilee96w4ju9f1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=0c15c85f00a4cb0410a027eafc4a3896648ad14f\" alt=\"9400 g\u0142os\u00f3w r\u00f3\u017cnicy po przeliczeniu 23 komisji\" title=\"9400 g\u0142os\u00f3w r\u00f3\u017cnicy po przeliczeniu 23 komisji\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p><a href=\"https://x.com/FirmaMalaMi/status/1939231276910948432\">https://x.com/FirmaMalaMi/status/1939231276910948432</a></p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/kallosz\"> /u/kallosz </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/ilee96w4ju9f1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lnbszz/9400_g\u0142os\u00f3w_r\u00f3\u017cnicy_po_przeliczeniu_23_komisji/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3045023,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lnbszz/9400_g\u0142os\u00f3w_r\u00f3\u017cnicy_po_przeliczeniu_23_komisji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/ilee96w4ju9f1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=0c15c85f00a4cb0410a027eafc4a3896648ad14f",
        "title": "9400 g\u0142os\u00f3w r\u00f3\u017cnicy po przeliczeniu 23 komisji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/reni-chan",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:40:36.093236+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T10:39:10+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lnbmu7/nie_znam_si\u0119_na_pi\u0142ce_po_co_kibice_naklejaj\u0105_te/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/8t4symx4hu9f1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=4332ba6871b77b91a3d1abd52bb6fe649fe9048b\" alt=\"Nie znam si\u0119 na pi\u0142ce, po co kibice naklejaj\u0105 te naklejki za granic\u0105?\" title=\"Nie znam si\u0119 na pi\u0142ce, po co kibice naklejaj\u0105 te naklejki za granic\u0105?\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Znalezione w Seoulu par\u0119 godzin temu </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/reni-chan\"> /u/reni-chan </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/8t4symx4hu9f1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lnbmu7/nie_znam_si\u0119_na_pi\u0142ce_po_co_kibice_naklejaj\u0105_te/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3045024,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lnbmu7/nie_znam_si\u0119_na_pi\u0142ce_po_co_kibice_naklejaj\u0105_te",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/8t4symx4hu9f1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=4332ba6871b77b91a3d1abd52bb6fe649fe9048b",
        "title": "Nie znam si\u0119 na pi\u0142ce, po co kibice naklejaj\u0105 te naklejki za granic\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/tomaszchlebinski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:40:36.309608+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T10:05:30+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lnb4iq/i_tak_to_si\u0119_\u017cyje_na_tym_blokowisku_xd/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/ogM7abkzadyYyG-9loVoO3PgERcT2YdQyTeUdS5gKVw.jpg\" alt=\"I tak to si\u0119 \u017cyje na tym blokowisku xD\" title=\"I tak to si\u0119 \u017cyje na tym blokowisku xD\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p><a href=\"https://preview.redd.it/6r5rda04bu9f1.jpg?width=2976&amp;format=pjpg&amp;auto=webp&amp;s=41b0e858dd07d44f8519bd07257f2ff45b946001\">https://preview.redd.it/6r5rda04bu9f1.jpg?width=2976&amp;format=pjpg&amp;auto=webp&amp;s=41b0e858dd07d44f8519bd07257f2ff45b946001</a></p> <p><a href=\"https://preview.redd.it/7ngrxe66bu9f1.jpg?width=3968&amp;format=pjpg&amp;auto=webp&amp;s=4500ccdf7bcbbac5961c9077e65e58f0ad009a82\">https://preview.redd.it/7ngrxe66bu9f1.jpg?width=3968&amp;format=pjpg&amp;auto=webp&amp;s=4500ccdf7bcbbac5961c9077e65e58f0ad009a82</a></p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/toma",
        "id": 3045025,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lnb4iq/i_tak_to_si\u0119_\u017cyje_na_tym_blokowisku_xd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/ogM7abkzadyYyG-9loVoO3PgERcT2YdQyTeUdS5gKVw.jpg",
        "title": "I tak to si\u0119 \u017cyje na tym blokowisku xD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Nice-Street-1990",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:40:36.522845+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T07:13:13+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Zastanawiam si\u0119, jakie rzeczy z codziennego u\u017cytku nie r\u00f3\u017cni\u0105 si\u0119 mocno jako\u015bci\u0105, niezale\u017cnie od ceny. Przyk\u0142ad z mojej strony: \u017cele pod prysznic \u2014 testowa\u0142em te za 15 z\u0142 i te za 4\u20135 z\u0142 i szczerze m\u00f3wi\u0105c, nie widz\u0119 wi\u0119kszej r\u00f3\u017cnicy. Oba myj\u0105, pachn\u0105, robi\u0105 pian\u0119.</p> <p>Macie swoje typy rzeczy, na kt\u00f3re nie warto wydawa\u0107 wi\u0119cej pieni\u0119dzy, bo ta\u0144sze opcje te\u017c daj\u0105 rad\u0119? Mo\u017ce co\u015b z chemii domowej, jedzenia, elektroniki, ubra\u0144, kosmetyk\u00f3w albo us\u0142ug?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Nice-Street-1990\"> /u/Nice-Street-1990 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ln8ko5/za_co_nie_warto_przep\u0142aca\u0107_jakie_produkty/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ln8ko5/za_co_nie_warto_przep\u0142aca\u0107_jakie_produkty/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3045026,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ln8ko5/za_co_nie_warto_przep\u0142aca\u0107_jakie_produkty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Za co nie warto przep\u0142aca\u0107? Jakie produkty kupujecie w najta\u0144szej wersji i jeste\u015bcie zadowoleni?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/BubsyFanboy",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:40:39.017551+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T07:02:49+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/BubsyFanboy\"> /u/BubsyFanboy </a> <br/> <span><a href=\"https://tvn24.pl/swiat/szef-rady-europejskiej-o-negocjacjach-z-ukraina-nie-potrzebujemy-wegier-st8532724\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ln8ezq/szef_rady_europejskiej_nie_potrzebujemy_w\u0119gier_do/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3045037,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ln8ezq/szef_rady_europejskiej_nie_potrzebujemy_w\u0119gier_do",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef Rady Europejskiej: nie potrzebujemy W\u0119gier [do procesu akcesyjnego Ukrainy do UE]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/kiloEngineer",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:40:39.791725+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T05:26:54+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Taki troch\u0119 m\u00f3j ma\u0142y rant, spostrze\u017cenie.</p> <p>Zaczynaj\u0105c od ty\u0142u - pomieszka\u0142em chwil\u0119 na zachodzie i odnios\u0142em wra\u017cenie \u017ce co druga osoba robi jaki\u015b sod\u0119 biznes lub co najmniej NGOs wynikaj\u0105cy z pasji. Szczeg\u00f3lnie widzia\u0142em to w Belgii, Holandii i Anglii. Ludzie zdaj\u0105 si\u0119 nie mie\u0107 tam opor\u00f3w by z\u0142o\u017cy\u0107 si\u0119 w 5ciu i otworzy\u0107 koktajlbar, automatyczn\u0105 sprzeda\u017c \u015bwie\u017cych produkt\u00f3w rolnych czy zbiera\u0107 ubrania do second-handu na fundacj\u0119 walki z rakiem. Ju\u017c dzieciaki majstruj\u0105 co\u015b z us\u0142ugami, nawet raz spotka\u0142em stragan z lokaln\u0105 wersj\u0105 p\u0105czk\u00f3w prowadzony z gara\u017cu przez nieletnich, oczywi\u015bcie po godzinach szkolnych.</p> <p>Tymczasem ja wychowa\u0142em si\u0119 na domkowym osiedlu emeryt\u00f3w w \u015brednim miasteczku. By\u0142o to w komunie osiedle &quot;premium&quot; dla dobrych pracownik\u00f3w (rodzina kolejowa), lekarzy i urz\u0119dnik\u00f3w (mn\u00f3stwo by\u0142ych milicjant\u00f3w, partyjniak\u00f3w, jaki\u015b ksi\u0119gowych). Od najm\u0142odszych lat s\u0142ysza\u0142em rzeczy w stylu &quot;zarobi\u0107 by si\u0119 nie narobi\u0107&quot;, &",
        "id": 3045040,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ln6x8b/postrzeganie_tematu_przedsi\u0119biorczo\u015bci_w_polsce_i",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Postrzeganie tematu przedsi\u0119biorczo\u015bci w Polsce i reszcie Europy.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/ClientLive3924",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-29T17:40:38.218818+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-29T00:13:14+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Ostatnio zaobserwowa\u0142em spory wzrost (?) rado\u015bci na sam\u0105 my\u015bl koalicji PiS-Konfa w nast\u0119pnych wyborach, szczeg\u00f3lnie w\u015br\u00f3d m\u0142odych. Naprawd\u0119 rozumiem niech\u0119\u0107 do obecnego rz\u0105du, bo jako wyborca obecnej koalicji r\u00f3wnie\u017c jestem lekko m\u00f3wi\u0105c zawiedziony. </p> <p>Ale kurcz\u0119, powa\u017cnie m\u0142odzi ciesz\u0105 si\u0119 na sam\u0105 my\u015bl, \u017ce do w\u0142adzy wr\u00f3ci jedna partia, kt\u00f3ra doprowadzi\u0142a do rekordowej inflacji, do rekordowo drogich kredyt\u00f3w, kryzysu mieszkaniowego i mo\u017cna by tak jeszcze wymienia\u0107, a druga partia najch\u0119tniej gdyby mog\u0142a to by wprowadzi\u0142a p\u0142atne studia i prywatn\u0105 opiek\u0119 zdrowotn\u0105. Nie jestem w stanie zrozumie\u0107 te\u017c podej\u015bcia, ze grzechy jednych wybielaj\u0105 drugich. Tusk i reszta te\u017c si\u0119 przyczynili do takiej sytuacji nic nie robi\u0105c przez 2 lata, \u017ceby nie by\u0142o. </p> <p>A wy co my\u015blicie na ten temat?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/ClientLive3924\"> /u/ClientLive3924 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/",
        "id": 3045034,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ln1bfl/sk\u0105d_to_zami\u0142owanie_do_prawicy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sk\u0105d to zami\u0142owanie do prawicy?",
        "vote": 0
    }
]