[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T20:24:53.331903+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T19:29:44+00:00",
        "description": "Rosyjski rz\u0105d poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek, \u017ce zakaz eksportu benzyny zostaje przed\u0142u\u017cony do ko\u0144ca pa\u017adziernika 2025 r. Decyzja ma na celu walk\u0119 z rosn\u0105cymi cenami paliw na rynku wewn\u0119trznym, kt\u00f3re w ostatnich tygodniach osi\u0105gn\u0119\u0142y niemal rekordowe poziomy.",
        "id": 3434463,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ceny-paliw-w-rosji-bija-rekordy-rzad-wprowadza-nowy-zakaz/zy95wp2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ceny paliw w Rosji bij\u0105 rekordy. Rz\u0105d wprowadza nowy zakaz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T19:19:46.339847+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T19:10:22+00:00",
        "description": "By\u0142y minister zdrowia Adam Niedzielski zosta\u0142 w \u015brod\u0119 po po\u0142udniu zaatakowany w centrum Siedlec. Jak poinformowa\u0142a policja, napad\u0142o go dw\u00f3ch nieznanych sprawc\u00f3w. Poszkodowany trafi\u0142 do szpitala z obra\u017ceniami cia\u0142a. Na ca\u0142\u0105 sytuacj\u0119 zareagowa\u0142 premier Donald Tusk.",
        "id": 3433923,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/adam-niedzielski-pobity-i-przewieziony-do-szpitala-ostra-reakcja-donalda-tuska/1dk93p5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adam Niedzielski pobity i przewieziony do szpitala. Ostra reakcja Donalda Tuska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T19:19:46.455586+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T18:38:34+00:00",
        "description": "Dom mody Louis Vuitton wkracza na rynek kosmetyk\u00f3w do makija\u017cu. Brand nawi\u0105za\u0142 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 ze znan\u0105 wiza\u017cystk\u0105, aby wprowadzi\u0107 na rynek swoj\u0105 pierwsz\u0105 sta\u0142\u0105 kolekcj\u0119 kosmetyk\u00f3w kolorowych. Ceny produkt\u00f3w zaskakuj\u0105 i ustanawiaj\u0105 nowy rekord \u2014 nawet w \u015bwiecie d\u00f3br luksusowych.",
        "id": 3433924,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/louis-vuitton-wchodzi-na-rynek-kosmetykow-ceny-oszalamiaja/4nn9ef1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Louis Vuitton wchodzi na rynek kosmetyk\u00f3w. Ceny osza\u0142amiaj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T19:19:46.569836+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T18:33:53+00:00",
        "description": "Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski zapowiedzia\u0142, \u017ce w najbli\u017cszy pi\u0105tek przedstawiciele jego administracji spotkaj\u0105 si\u0119 w Nowym Jorku z zespo\u0142em prezydenta USA Donalda Trumpa. Rozmowy maj\u0105 dotyczy\u0107 kwestii bezpiecze\u0144stwa i przysz\u0142ych gwarancji dla Ukrainy w obliczu trwaj\u0105cej wojny z Rosj\u0105.",
        "id": 3433925,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zespol-trumpa-spotka-sie-z-wladzami-ukrainy-w-nowym-jorku-zelenski-podal-szczegoly/pmrdnym",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zesp\u00f3\u0142 Trumpa spotka si\u0119 z w\u0142adzami Ukrainy w Nowym Jorku. Ze\u0142enski poda\u0142 szczeg\u00f3\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T18:17:08.238397+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T17:59:15+00:00",
        "description": "Tom Rose, wskazany na nowego ambasadora Stan\u00f3w Zjednoczonych w Polsce, wywo\u0142a\u0142 dyskusj\u0119 swoj\u0105 wypowiedzi\u0105 na temat presti\u017cowej Pokojowej Nagrody Nobla. W \u015brod\u0119 oceni\u0142, \u017ce Donald Trump \"jest zbyt dobry\", by j\u0105 otrzyma\u0107, i zaproponowa\u0142 ustanowienie nowej nagrody \u2013 imienia samego by\u0142ego prezydenta USA.",
        "id": 3433413,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nagroda-trumpa-zamiast-nagrody-nobla-kandydat-na-ambasadora-usa-zaskakuje/e1g0c5x",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nagroda Trumpa\" zamiast Nagrody Nobla? Kandydat na ambasadora USA zaskakuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T18:17:08.354017+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T17:40:57+00:00",
        "description": "Fundacja Open Society Foundations (OSF), za\u0142o\u017cona przez George\u2019a Sorosa, stanowczo odrzuci\u0142a oskar\u017cenia prezydenta USA Donalda Trumpa, jakoby jej dzia\u0142ania mia\u0142y zwi\u0105zek z finansowaniem brutalnych protest\u00f3w. Szczeg\u00f3\u0142y zamie\u015bci\u0142a w o\u015bwiadczeniu cytowanym przez agencj\u0119 AFP.",
        "id": 3433414,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/fundacja-sorosa-odpowiedziala-na-zarzuty-trumpa-padly-stanowcze-slowa/qr4nmzy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fundacja Sorosa odpowiedzia\u0142a na zarzuty Trumpa. Pad\u0142y stanowcze s\u0142owa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T18:17:08.468112+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T17:22:23+00:00",
        "description": "Prezydent Karol Nawrocki podpisa\u0142 ustaw\u0105 o likwidacji Centralnej Informacji Emerytalnej, wymy\u015blonej za rz\u0105d\u00f3w PiS. To jednak nie oznacza, \u017ce nie powstanie miejsce, w kt\u00f3rym ka\u017cdy b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 sprawdzi\u0107 w jednym miejscu wysoko\u015bci prognozowanej emerytury.",
        "id": 3433415,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/wysokosc-emerytury-na-dwa-kliki-w-mobywtelu-prezydent-podpisal-ustawe/xv9f0ct",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tej ustawy prezydent nie zawetowa\u0142. Chodzi o emerytury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T17:11:29.815621+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T17:03:19+00:00",
        "description": "Prezydent Karol Nawrocki podpisa\u0142 nowelizacj\u0119 VAT, kt\u00f3ra domyka rewolucj\u0119 fakturow\u0105, czyli KSeF 2.0. Fakturowanie po nowemu, przez Krajowy System e-Faktur, ma ruszy\u0107 od 1 lutego 2026 r. i od 1 kwietnia 2026 r. Dzi\u0119ki KSeF fiskus b\u0119dzie na bie\u017c\u0105co wiedzia\u0142 wszystko o transakcjach przedsi\u0119biorc\u00f3w. To b\u0119dzie rewolucja zar\u00f3wno w VAT, jak i w podatku dochodowym.",
        "id": 3432838,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/podatki/prezydent-karol-nawrocki-podpisal-nowelizacje-ksef-20-tlumaczymy-zmiany/jjl5gjs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie ma odwrotu od KSeF. Prezydent podpisa\u0142 ustaw\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T17:11:29.933384+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T16:30:11+00:00",
        "description": "We wrze\u015bniu ruszaj\u0105 nowe edycje bonu turystycznego. Ch\u0119tni mog\u0105 otrzyma\u0107 dofinansowanie nocleg\u00f3w w dw\u00f3ch turystycznych regionach Polski: na Podlasiu oraz Warmii i Mazurach, w okresie poza sezonem wakacyjnym. Zg\u0142oszenia do Podlaskiego Bonu Turystycznego ruszaj\u0105 1 wrze\u015bnia, natomiast o Warmi\u0144sko-Mazurski Bon Turystyczny mo\u017cna si\u0119 ubiega\u0107 od 27 wrze\u015bnia.",
        "id": 3432839,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nowa-edycja-bonu-turystycznego-rusza-we-wrzesniu-jest-o-co-walczyc/94e3kn0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wraca bon turystyczny na nowych warunkach. Zg\u0142oszenia ruszaj\u0105 ju\u017c za kilka dni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T17:11:30.083867+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T16:14:52+00:00",
        "description": "Polska inwestycja w system Starlink, wspieraj\u0105cy ukrai\u0144sk\u0105 obron\u0119 przed rosyjsk\u0105 agresj\u0105, to \"jedne z najlepiej wydanych pieni\u0119dzy\" \u2013 podkre\u015bli\u0142 wicepremier i minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski po posiedzeniu Rady Gabinetowej. Odni\u00f3s\u0142 si\u0119 w ten spos\u00f3b do prezydenckiego weta wobec nowelizacji ustawy o pomocy obywatelom Ukrainy, kt\u00f3re \u2013 zdaniem rz\u0105du \u2013 mo\u017ce os\u0142abi\u0107 skuteczno\u015b\u0107 wsparcia udzielanego Kijowowi.",
        "id": 3432840,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rada-gabinetowa-sikorski-skomentowal-weto-prezydenta-dla-pomocy-ukraincom/nczjhkf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rada Gabinetowa. Sikorski skomentowa\u0142 weto prezydenta dla pomocy Ukrai\u0144com",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T17:11:30.227429+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T16:08:08+00:00",
        "description": "Powi\u0105zana z Tadeuszem Rydzykiem fundacja Nasza Przysz\u0142o\u015b\u0107 zako\u0144czy\u0142a 2024 r. z rekordowym zyskiem. Organizacja osi\u0105gn\u0119\u0142a ponad 10,4 mln z\u0142 przychodu. Zysk netto przekroczy\u0142 4,1 mln z\u0142. Wiadomo ju\u017c, na co nadwy\u017cka zostanie przeznaczona.",
        "id": 3432841,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/fundacja-tadeusza-rydzyka-z-rekordowym-zyskiem-na-to-pojda-pieniadze/vk1ngez",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekordowe przychody fundacji Tadeusza Rydzyka. Tak dobrze jeszcze nie by\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T17:11:30.353571+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T16:04:38+00:00",
        "description": "Rada Ministr\u00f3w przyj\u0119\u0142a stanowisko rz\u0105du na zbli\u017caj\u0105c\u0105 si\u0119 wizyt\u0119 prezydenta Karola Nawrockiego w Stanach Zjednoczonych \u2013 poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 wicepremier i minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski. Wyrazi\u0142 nadziej\u0119, \u017ce wizyta \"b\u0119dzie skuteczna w za\u0142atwianiu spraw dla Polski\".",
        "id": 3432842,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/radoslaw-sikorski-o-wizycie-prezydenta-nie-tylko-fotki-ale-decyzje/56bcpm0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d uchwali\u0142 stanowisko na wizyt\u0119 prezydenta w USA. \"Co m\u00f3wi\u0107, czego nie m\u00f3wi\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T16:05:47.178828+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T15:48:08+00:00",
        "description": "Prezydent Karol Nawrocki poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 o zawetowaniu nowelizacji ustawy dotycz\u0105cej zapas\u00f3w ropy i gazu. Dokument mia\u0142 dostosowa\u0107 polskie przepisy do prawa unijnego, usuwaj\u0105c zapis zakwestionowany przez Komisj\u0119 Europejsk\u0105 w kwestii zasad przechowywania gazu ziemnego.",
        "id": 3432030,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/polska-nie-dostosowuje-prawa-do-ue-jest-kolejne-weto-karola-nawrockiego/7876jjl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska nie dostosowuje prawa do UE. Jest kolejne weto Karola Nawrockiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T16:05:47.293389+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T15:28:43+00:00",
        "description": "Orlen i miliarder Micha\u0142 So\u0142owow zawarli porozumienie w sprawie funkcjonowania ich wsp\u00f3lnej sp\u00f3\u0142ki Orlen Synthos Green Energy, kt\u00f3ra ma budowa\u0107 ma\u0142e reaktory j\u0105drowe (SMR) \u2013 wynika z nieoficjalnych informacji Business Insider Polska. To koniec impasu w sprawie rozwoju SMR-\u00f3w. Podj\u0119to tak\u017ce decyzj\u0119, \u017ce pierwszy reaktor powstanie we W\u0142oc\u0142awku.",
        "id": 3432031,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/orlen-i-michal-solowow-doszli-do-porozumienia-tu-stanie-pierwszy-reaktor-jadrowy/djffghs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orlen i Micha\u0142 So\u0142owow doszli do porozumienia. Tu stanie pierwszy reaktor j\u0105drowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T16:05:47.407479+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T15:26:03+00:00",
        "description": "Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych wystosowa\u0142 komunikat, kt\u00f3ry dotyczy 14. emerytury. ZUS wyja\u015bnia, \u017ce tegoroczna czternasta emerytura trafi do uprawnionych razem z emeryturami i rentami przys\u0142uguj\u0105cymi za wrzesie\u0144. Zak\u0142ad wyp\u0142aci dodatkowe roczne \u015bwiadczenie z urz\u0119du, bez konieczno\u015bci sk\u0142adania specjalnego wniosku.",
        "id": 3432032,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/czternasta-emerytura-trafia-we-wrzesniu-zus-wyjasnia-zasady/g3qepez",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najnowszy komunikat ZUS. Chodzi o wyp\u0142at\u0119 czternastej emerytury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T16:05:47.522379+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T15:09:46+00:00",
        "description": "Propozycja wybi\u00f3rczego podniesienia podatku CIT wy\u0142\u0105cznie dla sektora bankowego to dzia\u0142anie nie tylko szkodliwe i dyskryminuj\u0105ce. To kr\u00f3tkowzroczny ruch, za kt\u00f3ry najwy\u017csz\u0105 cen\u0119 zap\u0142ac\u0105 nie banki, a miliony Polak\u00f3w oszcz\u0119dzaj\u0105cych na emerytur\u0119 oraz ca\u0142a polska gospodarka stoj\u0105ca przed ogromnymi wyzwaniami inwestycyjnymi.",
        "id": 3432033,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/cezary-kocik-podatek-cit-dla-bankow-to-cios-w-oszczednosci-polakow/hl2y953",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d m\u00f3wi: chcemy wspiera\u0107 gie\u0142d\u0119, ale jednocze\u015bnie podcina jej fundamenty. Nie mo\u017ce si\u0119 to uda\u0107 [OPINIA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T16:05:47.635663+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T15:07:32+00:00",
        "description": "Mieszkania na sprzeda\u017c w najwi\u0119kszych miastach Polski osi\u0105gn\u0119\u0142y sufit i ich ceny spadaj\u0105 \u2014 czytamy w raporcie Rankomatu i Rentier.io. Na 17 monitorowanych miast w 10 ceny spad\u0142y w tym roku. W Krakowie i Warszawie metr kwadratowy nadal kosztuje najwi\u0119cej, bo \u015brednio ponad 15 tys. z\u0142, ale ceny tam sz\u0142y w d\u00f3\u0142. Najwi\u0119kszy spadek nast\u0105pi\u0142 w Katowicach.",
        "id": 3432034,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/ceny-mieszkan-w-polsce-spadki-w-10-miastach-gdzie-najtaniej/f0pw5pg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ceny mieszka\u0144 w d\u00f3\u0142 w wi\u0119kszo\u015bci miast. Dro\u017cej\u0105 praktycznie ju\u017c tylko w Tr\u00f3jmie\u015bcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T16:05:47.752286+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T15:02:29+00:00",
        "description": "Prezydenckie weto wobec nowelizacji tzw. ustawy wiatrakowej nie zatrzyma plan\u00f3w rz\u0105du dotycz\u0105cych rozwoju energetyki wiatrowej na l\u0105dzie \u2013 zapowiedzia\u0142a minister klimatu i \u015brodowiska Paulina Hennig-Kloska. Jak poinformowa\u0142a, dwa z trzech kluczowych element\u00f3w noweli \u2013 repowering istniej\u0105cych turbin oraz przyspieszenie procesu inwestycyjnego \u2013 mo\u017cna zrealizowa\u0107 poprzez zmiany w rozporz\u0105dzeniach, bez konieczno\u015bci ponownego uchwalania ustawy.",
        "id": 3432035,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/weto-karola-nawrockiego-nie-zatrzyma-farm-wiatrowych-minister-klimatu-ma-plan/h5gp7m1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Weto Karola Nawrockiego nie zatrzyma farm wiatrowych. Minister klimatu ma plan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T15:01:27.323576+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T14:27:08+00:00",
        "description": "Minister finans\u00f3w Rosji Anton Si\u0142uanow zapowiedzia\u0142, \u017ce w 2025 r. rosyjska gospodarka uro\u015bnie jedynie o 1,5 proc. \u2013 o punkt procentowy mniej ni\u017c zak\u0142ada\u0142y wcze\u015bniejsze prognozy. Informacj\u0119 og\u0142osi\u0142 podczas spotkania z prezydentem W\u0142adimirem Putinem na Kremlu.",
        "id": 3431147,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rosja-szykuje-sie-na-stagnacje-minister-finansow-obniza-prognozy-wzrostu/9ldfzm3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja szykuje si\u0119 na stagnacj\u0119. Minister finans\u00f3w obni\u017ca prognozy wzrostu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T15:01:27.442878+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T14:25:57+00:00",
        "description": "Chiny rozpocz\u0119\u0142y w lipcu budow\u0119 najwi\u0119kszej na \u015bwiecie zapory wodnej, kt\u00f3rej koszt szacowany jest na 170 mld dol. Indie obawiaj\u0105 si\u0119, \u017ce ich d\u0142ugoletni rywal b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 wykorzysta\u0107 swoj\u0105 kontrol\u0119 nad rzek\u0105, dlatego indyjski rz\u0105d przyspieszy\u0142 plany budowy w\u0142asnej tamy w celu z\u0142agodzenia skutk\u00f3w chi\u0144skiej inwestycji. Gigantyczny projekt w Chinach mo\u017ce zwi\u0119ksza\u0107 ryzyko konfliktu o zasoby wodne.",
        "id": 3431148,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/chiny-buduja-tame-indie-alarmuja-czy-to-moze-byc-poczatek-konfliktu/41hflts",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny stawiaj\u0105 gigantyczn\u0105 tam\u0119. Ro\u015bnie ryzyko konfliktu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T15:01:27.557326+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T14:22:20+00:00",
        "description": "Pensje specjalist\u00f3w i mened\u017cer\u00f3w wzros\u0142y. Najnowszy \"Raport P\u0142acowy\" wskazuje, \u017ce \u015brednie wynagrodzenie w tych grupach pracownik\u00f3w obecnie wynosi 15 tys. 691 z\u0142 brutto. Najwi\u0119ksze wzrosty wynagrodze\u0144 odnotowano w finansach i ksi\u0119gowo\u015bci.",
        "id": 3431149,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/srednia-placa-menedzera-to-ponad-15-tys-zl-miesiecznie/ktn3xvr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pensje specjalist\u00f3w i mened\u017cer\u00f3w w g\u00f3r\u0119. Najbardziej w dw\u00f3ch sektorach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T15:01:27.671652+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T14:15:24+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144ski operator p\u0142atno\u015bci PayPal mia\u0142 problemy z systemami bezpiecze\u0144stwa, co doprowadzi\u0142o do wstrzymania p\u0142atno\u015bci przez niemieckie banki \u2013 donosz\u0105 media. Jak podaje \"Sueddeutsche Zeitung\", w poniedzia\u0142ek banki zablokowa\u0142y transakcje PayPala o \u0142\u0105cznej warto\u015bci prawdopodobnie ponad 10 miliard\u00f3w euro. \"To katastrofa wizerunkowa dla PayPala i strata finansowa, kt\u00f3rej skala nie zosta\u0142a jeszcze okre\u015blona\" \u2013 czytamy.",
        "id": 3431150,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/paypal-problemy-z-bezpieczenstwem-niemieckie-banki-blokuja-transakcje/rkc0mgh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awaria PayPala w Niemczech. Banki wstrzyma\u0142y transakcje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T15:01:27.798225+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T13:56:12+00:00",
        "description": "Niemiecki koncern Rheinmetal otwiera w \u015brod\u0119 najwi\u0119ksz\u0105 fabryk\u0119 amunicji w Europie. Nowy zak\u0142ad w Unterluess ko\u0142o Hanoweru mia\u0142 ruszy\u0107 ju\u017c kilka miesi\u0119cy wcze\u015bniej, ale koncern mia\u0142 niewielkie op\u00f3\u017anienie w realizacji ogromnej inwestycji. Fabryka ma do 2027 r. osi\u0105gn\u0105\u0107 moce produkcyjne na ok. 350 tys. sztuk amunicji rocznie \u2014 podaje Bloomberg.",
        "id": 3431151,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rheinmetall-otwiera-najwieksza-fabryke-amunicji-w-europie-500-mln-euro/bjfmrff",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rusza najwi\u0119ksza w Europie fabryka amunicji. 350 tys. sztuk pocisk\u00f3w rocznie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T15:01:27.913917+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T13:25:43+00:00",
        "description": "Powi\u0105zani z Donaldem Trumpem Amerykanie pr\u00f3bowali wp\u0142ywa\u0107 na mieszka\u0144c\u00f3w Grenlandii w sprawie od\u0142\u0105czenia wyspy od Danii i przy\u0142\u0105czenia do USA \u2014 donosi Du\u0144skie Radio. Obcokrajowcy mieli te\u017c podtrzymywa\u0107 kontakty z niech\u0119tnymi Kopenhadze miejscowymi politykami i biznesmenami. Du\u0144czycy wezwali przedstawiciela USA \"na dywanik\" do MSZ.",
        "id": 3431152,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ludzie-donalda-trumpa-nie-rezygnuja-z-grenlandii-prowadzili-tajna-operacje/rdvbvtj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amerykanie nie rezygnuj\u0105 z Grenlandii. Wyruszyli tam z tajn\u0105 misj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T15:01:28.028994+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T13:12:57+00:00",
        "description": "Czy da si\u0119 zarobi\u0107 na gie\u0142dzie tak, \u017ceby kupi\u0107 i tylko patrze\u0107, jak sp\u0142ywaj\u0105 zyski, nie obserwuj\u0105c codziennie notowa\u0144? Sprawdzili\u015bmy schemat z inwestycj\u0105 w polskie sp\u00f3\u0142ki dywidendowe i wygl\u0105da to bardzo obiecuj\u0105co. Przy portfelu rz\u0119du 200 tys. z\u0142 \u015bredni miesi\u0119czny zysk wyszed\u0142 nam od 674 z\u0142 miesi\u0119cznie w 2024 r. do 5,5 tys. z\u0142 w 2020 r. W 2025 r. jest to na razie 2,7 tys. z\u0142 miesi\u0119cznie. Co wi\u0119cej, dobrze to wygl\u0105da na tle inwestycji w mieszkanie na wynajem.",
        "id": 3431153,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/dochod-pasywny-tez-na-polskiej-gieldzie-od-670-do-55-tys-zl-miesiecznie/xsq7ze0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Doch\u00f3d pasywny te\u017c na polskiej gie\u0142dzie. Od 670 do 5,5 tys. z\u0142 miesi\u0119cznie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T15:01:28.144037+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T13:09:47+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144skie c\u0142a na\u0142o\u017cone na UE mog\u0105 obowi\u0105zywa\u0107 nawet 20 lat i cho\u0107 szkodliwe gospodarczo s\u0105 jednocze\u015bnie atrakcyjne politycznie, nie wymagaj\u0105 podnoszenia podatk\u00f3w i dlatego mog\u0105 by\u0107 utrzymane tak\u017ce przez administracje Demokrat\u00f3w - wynika z analizy think tanku Bruegel.",
        "id": 3431154,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/cla-usa-na-unie-europejska-gospodarcze-skutki-i-polityczne-korzysci/dln6xp3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "C\u0142a USA na UE mog\u0105 przetrwa\u0107 nawet 20 lat. Eksperci wskazuj\u0105 polityczn\u0105 korzy\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T15:01:28.291724+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T12:37:08+00:00",
        "description": "Premier Donald Tusk zapowiedzia\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce rz\u0105d zwi\u0119kszy moc l\u0105dowych elektrowni wiatrowych niezale\u017cnie od prezydenckiego weta wobec tzw. ustawy wiatrakowej. Jak podkre\u015bli\u0142, stosowne rozporz\u0105dzenie \"jest ju\u017c gotowe\", a dodatkowa energia pop\u0142ynie \"tak czy inaczej\".",
        "id": 3431155,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-tusk-rzad-zwiekszy-moc-wiatrakow-mimo-weta-prezydenta/ss7tzp2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk: zwi\u0119kszymy moc wiatrak\u00f3w mimo prezydenckiego weta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T15:01:28.406946+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T12:34:19+00:00",
        "description": "Rz\u0105d przygotowuje projekt ustawy bud\u017cetowej na 2026 r., a napi\u0119ta sytuacja finans\u00f3w publicznych stawia przed Ministerstwem Finans\u00f3w trudne wyzwania. W obliczu prognozowanego deficytu bud\u017cetowego na poziomie nawet 300 mld z\u0142 planowane podwy\u017cki wynagrodze\u0144 i \u015bwiadcze\u0144 b\u0119d\u0105 wyra\u017anie skromniejsze ni\u017c oczekiwa\u0142y zwi\u0105zki zawodowe.",
        "id": 3431156,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kto-zyska-na-podwyzkach-w-2026-r-emeryci-budzetowka-nauczyciele/j4ycs5s",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polski bud\u017cet trzeszczy. Podwy\u017cki w 2026 roku b\u0119d\u0105 skromne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T15:01:28.522239+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T11:51:29+00:00",
        "description": "Prezes Urz\u0119du Ochrony Danych Osobowych ukara\u0142 komitety wyborcze Rafa\u0142a Trzaskowskiego oraz Karola Nawrockiego za ujawnienie danych i miejsca pobytu pana Jerzego. To od niego urz\u0119duj\u0105cy prezydent Polski pozyska\u0142 mieszkanie. Oba komitety zosta\u0142y upomniane, a dodatkowo sztab Nawrockiego zosta\u0142 zobligowany do usuni\u0119cia danych m\u0119\u017cczyzny z jednego z materia\u0142\u00f3w wyborczych. Decyzja UODO nie jest prawomocna.",
        "id": 3431157,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rafal-trzaskowski-i-karol-nawrocki-ujawnili-dane-pana-jerzego-uodo-ich-ukaral/v5264hs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ujawnili dane pana Jerzego. Jest kara dla ludzi Karola Nawrockiego i Rafa\u0142a Trzaskowskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T15:01:28.637943+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T11:48:15+00:00",
        "description": "Szef kancelarii prezydenta, Zbigniew Bogucki, stwierdzi\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce nale\u017cy rozpocz\u0105\u0107 powa\u017cn\u0105 debat\u0119 nad zmian\u0105 konstytucji i rozwa\u017ceniem wprowadzenia przepis\u00f3w pozwalaj\u0105cych na odbieranie polskiego obywatelstwa osobom, kt\u00f3re uzyska\u0142y je w drodze naturalizacji. Jak podkre\u015bli\u0142, takie rozwi\u0105zania funkcjonuj\u0105 ju\u017c m.in. w Stanach Zjednoczonych, Francji czy Niemczech.",
        "id": 3431158,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/polska-konstytucja-a-obywatelstwo-bogucki-proponuje-zmiany/n8p1jg0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bogucki chce mo\u017cliwo\u015bci zabrania  obywatelstwa. Reakcja na s\u0142owa dziennikarza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T15:01:28.752344+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T11:35:38+00:00",
        "description": "Premier Donald Tusk poinformowa\u0142, \u017ce spotka si\u0119 z prezydentem Karolem Nawrockim jeszcze przed jego wjazdem do Stan\u00f3w Zjednoczonych, by \"om\u00f3wi\u0107 jeszcze ewentualne szczeg\u00f3\u0142y\". Wizyta prezydenta w Waszyngtonie zaplanowana jest na 3 wrze\u015bnia.",
        "id": 3431159,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/premier-zapowiada-spotkanie-z-prezydentem/dh8pbnv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier zapowiada spotkanie z prezydentem przed wylotem do USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T11:26:56.902678+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T10:50:23+00:00",
        "description": "Karol Nawrocki powo\u0142a\u0142 w ubieg\u0142ym tygodniu swoich doradc\u00f3w. Alvin Gajadhur zosta\u0142 doradc\u0105 spo\u0142ecznym prezydenta odpowiedzialnym za kwestie transportu i infrastruktury. Kim jest? Wcze\u015bniej doradza\u0142 Andrzejowi Dudzie.",
        "id": 3429510,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kim-jest-alvin-gajadhur-nowy-doradca-prezydenta-karola-nawrockiego/8dd0fe6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy doradca Karola Nawrockiego. Alvin Gajadhur zosta\u0142 odznaczony przez Andrzeja Dud\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T11:26:57.021631+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T10:36:37+00:00",
        "description": "Blisko dwie trzecie aktywnych zawodowo Polak\u00f3w odczuwa presj\u0119 na rozw\u00f3j kompetencji, ale niewielu widzi w tym realne prze\u0142o\u017cenie na swoj\u0105 karier\u0119. Najnowszy raport No Fluff Jobs ujawnia, \u017ce oczekiwania pracodawc\u00f3w wobec kandydat\u00f3w s\u0105 postrzegane jako zbyt wyg\u00f3rowane przez niemal po\u0142ow\u0119 badanych.",
        "id": 3429511,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/polski-rynek-pracy-czy-rozwoj-kompetencji-przeklada-sie-na-awans/0b8hwdt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polak\u00f3w czuje presj\u0119 na ci\u0105g\u0142y rozw\u00f3j kompetencji, ale niemal po\u0142owa nie widzi w tym wymiernych korzy\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T11:26:57.135276+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T10:23:46+00:00",
        "description": "O prawie 11 proc. spadaj\u0105 akcje Wirtualnej Polski w dzie\u0144 po og\u0142oszeniu wynik\u00f3w za drugi kwarta\u0142. Pierwsza strata w gie\u0142dowej historii sp\u00f3\u0142ki i drugie co do wielko\u015bci najwi\u0119ksze rozczarowanie wynikami wywo\u0142a\u0142y nerwow\u0105 wyprzeda\u017c. Je\u015bli do ko\u0144ca sesji nic si\u0119 nie zmieni, kurs akcji b\u0119dzie najni\u017cej od 18 maja 2020 r.",
        "id": 3429512,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/spektakularny-spadek-notowan-internetowego-olbrzyma-akcjonariusze-ubozsi-o-cwierc/79lxrhj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spektakularny spadek notowa\u0144 internetowego olbrzyma. Akcjonariusze ubo\u017csi o \u0107wier\u0107 miliarda z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T11:26:57.278740+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T10:22:32+00:00",
        "description": "Rada nadzorcza Orlenu odwo\u0142a\u0142a dzisiaj cz\u0142onka zarz\u0105du Artura Osuchowskiego oraz wiceprezes ds. finansowych Magdalen\u0119 Barto\u015b \u2013 wynika z informacji Business Insider Polska. Osuchowski do niedawna odpowiada\u0142 on m.in. za energetyk\u0119 w p\u0142ockim koncernie, ale prezes sp\u00f3\u0142ki Ireneusz F\u0105fara odebra\u0142 mu ten obszar i obecnie sam nadzoruje te kwestie. Wed\u0142ug naszych \u017ar\u00f3de\u0142 inicjatorem dymisji tego cz\u0142onka zarz\u0105du by\u0142 sam prezes Orlenu.",
        "id": 3429513,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/dymisje-w-zarzadzie-orlenu-prace-traca-znani-menedzerowie/tkk9mbb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kadrowe trz\u0119sienie ziemi w Orlenie. Dwie osoby odwo\u0142ane z zarz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T11:26:57.421348+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T09:56:18+00:00",
        "description": "Unia Europejska zamierza przyspieszy\u0107 prace nad zmianami przepis\u00f3w, kt\u00f3re maj\u0105 umo\u017cliwi\u0107 zniesienie ce\u0142 na ameryka\u0144skie towary przemys\u0142owe. Decyzja ta wpisuje si\u0119 w \u017c\u0105dania prezydenta Donalda Trumpa, kt\u00f3ry uzale\u017cnia od niej obni\u017cenie ce\u0142 na samochody eksportowane z UE do Stan\u00f3w Zjednoczonych.",
        "id": 3429514,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/unia-europejska-nowe-przepisy-celne-co-zmieni-sie-w-handlu-z-usa/vh4x0f5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To mo\u017ce by\u0107 prze\u0142om i koniec wojny handlowej USA-UE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T09:39:50.620508+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T09:11:56+00:00",
        "description": "Premier Donald Tusk podkre\u015bli\u0142 podczas posiedzenia Rady Gabinetowej, \u017ce \"nie pok\u0142\u00f3ci si\u0119\" z prezydentem Karolem Nawrockim w sprawie wyp\u0142acania 800 plus jedynie pracuj\u0105cym Ukrai\u0144com, bo sam rz\u0105d zaproponowa\u0142 zmiany dotycz\u0105ce wyp\u0142acania 800 plus. Doda\u0142, \u017ce projekt ustawy w tej kwestii \"jest praktycznie gotowy\".",
        "id": 3429037,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/premier-zapewnia-ze-nie-pokloci-sie-z-prezydentem-o-800-plus/sgqg2xb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier zapewnia, \u017ce \"nie pok\u0142\u00f3ci si\u0119\" z prezydentem o 800 plus dla Ukrai\u0144c\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T09:39:50.737262+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T09:06:03+00:00",
        "description": "W czwartek ma si\u0119 odby\u0107 dodatkowe posiedzenie rz\u0105du, na kt\u00f3rym ministrowie zajm\u0105 si\u0119 wst\u0119pn\u0105 wersj\u0105 projektu bud\u017cetu pa\u0144stwa na 2026 r. \u2014 dowiedzia\u0142 si\u0119 Business Insider. Niewykluczone tak\u017ce, \u017ce w tym roku czeka\u0107 nas b\u0119dzie jeszcze nowelizacja obecnego bud\u017cetu.",
        "id": 3429038,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/budzet-panstwa-na-2026-r-rzad-zwoluje-dodatkowe-posiedzenie/zb3trx1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119dzie drugie posiedzenie rz\u0105du w tym tygodniu. Kluczowy temat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T09:39:50.850291+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T09:05:51+00:00",
        "description": "Ro\u015bnie popularno\u015b\u0107 Polski jako kierunku turystycznego. Liczba turyst\u00f3w w Polsce og\u00f3\u0142em w czerwcu bie\u017c\u0105cego roku wynios\u0142a 4,2 mln wobec 3,76 mln w czerwcu 2024 r. \u2014 wynika z danych GUS.",
        "id": 3429039,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/wielki-boom-na-wyjazdy-do-polski-sa-nowe-dane/3tzmxz5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielki boom na wyjazdy do Polski. S\u0105 nowe dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T08:34:59.390217+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T08:25:35+00:00",
        "description": "Polski Koncern Naftowy Orlen wystosowa\u0142 oficjaln\u0105 opini\u0119 dotycz\u0105c\u0105 projektu Ministerstwa Finans\u00f3w, postuluj\u0105c zmiany w podatkach od wydobycia gazu ziemnego i ropy naftowej. W propozycji firmy pojawi\u0142y si\u0119 sugestie, by wprowadzi\u0107 ulgi w analogiczny spos\u00f3b, jak planowane dla sektora miedziowego. Wed\u0142ug Orlenu, specjalne rozwi\u0105zania podatkowe mog\u0142yby wesprze\u0107 realizacj\u0119 niezb\u0119dnych inwestycji w obr\u0119bie transformacji energetycznej.",
        "id": 3428694,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/orlen-zmiany-w-podatku-od-kopalin-postulaty-dotyczace-gazu-i-ropy/ejr2jbl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orlen chce ulg podatkowych. Proponuje nowe progi dla gazu i ropy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T08:34:59.550724+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T08:13:30+00:00",
        "description": "Nastroje Niemc\u00f3w, mierzone wska\u017anikiem klimatu konsumenckiego w sierpniu znacz\u0105co si\u0119 pogorszy\u0142y. Dochody i oczekiwania gospodarcze spad\u0142y wyra\u017anie, mniej spad\u0142a natomiast sk\u0142onno\u015b\u0107 do zakup\u00f3w i oszcz\u0119dzania. To ju\u017c trzeci miesi\u0105c z rz\u0119du, kiedy wska\u017anik si\u0119 pogarsza. Na minusie jest od listopada 2021 r. Jedn\u0105 z g\u0142\u00f3wnych barier powstrzymuj\u0105cych wzrost konsumpcji jest narastaj\u0105cy strach przed utrat\u0105 zatrudnienia.",
        "id": 3428695,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/niemcy-grzezna-w-depresji-rosnacy-strach-przed-utrata-pracy/m97zq2m",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy grz\u0119zn\u0105 w depresji. \"Rosn\u0105cy strach przed utrat\u0105 pracy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T08:34:59.692159+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T08:07:43+00:00",
        "description": "Volkswagen Group Polska zobowi\u0105za\u0142 si\u0119 do zap\u0142aty blisko 74 mln z\u0142 w ramach ugody zawartej z Prezesem Urz\u0119du Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w (UOKiK). Decyzja s\u0105du w tej sprawie, znanej jako dieselgate, jest ju\u017c prawomocna. Ugoda zosta\u0142a wypracowana wsp\u00f3lnie z Prokuratori\u0105 Generaln\u0105.",
        "id": 3428696,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/dieselgate-w-polsce-ma-final-volkswagen-zaplaci-rekordowa-kare/ffb4pw3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UOKiK: Volkswagen zap\u0142aci miliony za dieselgate. Jest ugoda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T08:34:59.844044+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T08:01:54+00:00",
        "description": "Finanse pa\u0144stwa s\u0105 w kiepskiej sytuacji, ale prezydent Nawrocki wyklucza zgod\u0119 na podniesienie podatk\u00f3w. Jego zdaniem \"dochody bud\u017cetowe nale\u017cy zwi\u0119kszy\u0107 przez usprawnienie sytemu podatkowego\".",
        "id": 3428697,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/prezydent-nie-godzi-sie-na-podwyzke-podatkow-ma-inny-pomysl/5nngrdh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent \"nie godzi si\u0119\" na podwy\u017ck\u0119 podatk\u00f3w. Ma inny pomys\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T08:34:59.980935+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T07:55:43+00:00",
        "description": "Premier Tusk zapewnia, \u017ce wiatraki b\u0119d\u0105 powstawa\u0142y. \"Znale\u017ali\u015bmy sposoby, aby moc\u0105 rozporz\u0105dzenia zintensyfikowa\u0107 nasze dzia\u0142ania. Weto prezydenckie b\u0119dzie ma\u0142o skuteczne\" \u2014 m\u00f3wi Donald Tusk.",
        "id": 3428698,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/wiatraki-beda-powstawaly-premier-zapewnia/zndv1gz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wiatraki b\u0119d\u0105 powstawa\u0142y\". Premier zapewnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T08:35:00.130839+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T07:55:18+00:00",
        "description": "Gdyby wybory parlamentarne odby\u0142y si\u0119 dzi\u015b, wygra\u0142aby je Zjednoczona Prawica, wyprzedzaj\u0105c Koalicj\u0119 Obywatelsk\u0105 z poparciem 27 proc. \u2014 wynika z badania przeprowadzonego przez Research Partner na panelu Ariadna. Sonda\u017c pokazuje tak\u017ce rosn\u0105ce poparcie dla Konfederacji.",
        "id": 3428699,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nowy-sondaz-partyjny-tak-dzis-zmienilby-sie-uklad-sil-w-sejmie/dvnh1p9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koalicja rz\u0105dz\u0105ca w tarapatach. Tak dzi\u015b wygl\u0105da\u0142by uk\u0142ad si\u0142 [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T07:30:50.001946+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T07:23:23+00:00",
        "description": "Prezydent stwierdzi\u0142 na posiedzeniu Rady Gabinetowej, \u017ce jest zaniepokojony tym, co widzi w danych z bud\u017cetu na ten rok. \u2014 Gdy si\u0119 czyta, \u017ce mamy 150 mld deficytu, to dla mnie jest to jasny sygna\u0142 alarmowy, \u017ce co\u015b jest nie tak \u2014 m\u00f3wi\u0142.",
        "id": 3428367,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/cos-jest-nie-tak-prezydent-atakuje-rzad-na-radzie-gabinetowej/y973cwc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Co\u015b jest nie tak\". Prezydent atakuje rz\u0105d na Radzie Gabinetowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T09:39:51.157755+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T07:23:23+00:00",
        "description": "Prezydent stwierdzi\u0142 na posiedzeniu Rady Gabinetowej, \u017ce jest zaniepokojony tym, co widzi w danych z bud\u017cetu na ten rok. \u2014 Gdy si\u0119 czyta, \u017ce mamy 150 mld deficytu, to dla mnie jest to jasny sygna\u0142 alarmowy, \u017ce co\u015b jest nie tak \u2014 m\u00f3wi\u0142.",
        "id": 3429040,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/cos-jest-nie-tak-prezydent-atakuje-rzad-na-radzie-gabinetowej/dw58j1p",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Co\u015b jest nie tak\". Prezydent atakuje rz\u0105d na Radzie Gabinetowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T07:30:50.121956+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T07:13:25+00:00",
        "description": "Po godz. 9 rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 posiedzenie Rady Gabinetowej. Ma by\u0107 po\u015bwi\u0119cone takim kwestiom jak: stan finans\u00f3w publicznych, inwestycje rozwojowe, w tym budowa Centralnego Portu Komunikacyjnego i elektrowni j\u0105drowych, a tak\u017ce ochrona polskiego rolnictwa.",
        "id": 3428368,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ruszylo-kluczowe-spotkanie-u-prezydenta/1jk8c2m",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ruszy\u0142o kluczowe spotkanie u prezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T07:30:50.238524+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T07:10:11+00:00",
        "description": "Ministerstwo Spraw Zagranicznych Danii wezwa\u0142o najwy\u017cszego rang\u0105 ameryka\u0144skiego dyplomat\u0119 w tym kraju w zwi\u0105zku z doniesieniami o prowadzeniu tajnych operacji wp\u0142yw\u00f3w na Grenlandii przez obywateli USA \u2013 poinformowa\u0142a du\u0144ska telewizja DR.",
        "id": 3428369,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/tajne-operacje-usa-w-grenlandii-dania-reaguje/bfjs5hh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajne operacje USA w Grenlandii? Dania reaguje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T07:30:50.353523+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T06:58:27+00:00",
        "description": "W najbli\u017cszych dniach ZUS rozpocznie wyp\u0142at\u0119 czternastej emerytury. W pierwszym terminie \u015bwiadczenie otrzyma 674,1 tys. os\u00f3b na \u0142\u0105czn\u0105 kwot\u0119 brutto ponad 991,2 mln z\u0142 \u2014 m\u00f3wi rzecznik ZUS Karol Pozna\u0144ski.",
        "id": 3428370,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/tyle-osob-dostanie-od-zus-czternastki-w-pierwszym-terminie/kcq0ynh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tyle os\u00f3b dostanie od ZUS czternastki w pierwszym terminie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T07:30:50.468277+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T06:53:14+00:00",
        "description": "Polscy u\u017cytkownicy platformy Revolut podr\u00f3\u017cuj\u0105cy od maja do sierpnia najch\u0119tniej wybierali W\u0142ochy, Hiszpani\u0119 i Chorwacj\u0119 jako miejsca urlopu \u2014 wynika z najnowszych danych udost\u0119pnionych przez platform\u0119 finansow\u0105. Platforma podaje te\u017c dane o najszybciej rosn\u0105cych kierunkach oraz o statystykach dotycz\u0105cych obcokrajowc\u00f3w przyje\u017cd\u017caj\u0105cych do Polski.",
        "id": 3428371,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/gdzie-na-wakacje-jezdzili-polacy-a-kto-przyjezdzal-nad-wisle-revolut-pokazuje-dane/rj9cqqh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Revolut podsumowa\u0142 wakacyjne wyjazdy Polak\u00f3w. Oto urlopowe hity sezonu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T07:30:50.582346+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T06:48:18+00:00",
        "description": "Poczta Polska ograniczy\u0142a przyjmowanie przesy\u0142ek zawieraj\u0105cych towary kierowane do USA. To efekt nowych ameryka\u0144skich ce\u0142. Firma DHL Express odpowiada na ten ruch. \"Kontynuujemy wysy\u0142ki do USA mimo nowych ogranicze\u0144 celnych\" \u2014 czytamy w komunikacie.",
        "id": 3428372,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/wysylamy-do-usa-dhl-express-odpowiada-poczcie-polskiej/dtysqcd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wysy\u0142amy do USA\". DHL Express odpowiada Poczcie Polskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T07:30:50.696138+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T06:41:18+00:00",
        "description": "Rada nadzorcza Agencji Rozwoju Przemys\u0142u, w wyniku przeprowadzonego post\u0119powania konkursowego, wy\u0142oni\u0142a nowego prezesa, kt\u00f3rym zosta\u0142 Bart\u0142omiej Babu\u015bka - podanow komunikacie.",
        "id": 3428373,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/znamy-nazwisko-nowego-prezesa-agencji-rozwoju-przemyslu/c2me4m2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znamy nazwisko nowego prezesa Agencji Rozwoju Przemys\u0142u",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T07:30:50.809904+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T06:28:15+00:00",
        "description": "Polacy coraz cz\u0119\u015bciej jad\u0105 na wakacje po sezonie - wynika z analizy platformy Travelist.pl. W\u00f3wczas nawet w popularnych kurortach jest spokojniej, a przy tym i taniej. Ile trzeba wi\u0119c zap\u0142aci\u0107 za wrze\u015bniowe noclegi?",
        "id": 3428374,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/w-ktorych-krajach-wrzesniowy-wypoczynek-jest-najtanszy/dyn68ct",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "330 z\u0142 za nocleg. W kt\u00f3rych krajach wrze\u015bniowy wypoczynek jest najta\u0144szy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T06:24:38.939853+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T06:16:41+00:00",
        "description": "Polacy dynamicznie si\u0119 bogac\u0105 \u2014 informuje \"Rzeczpospolita\", powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na raport firmy doradczej EY-Parthenon oraz dane Mi\u0119dzynarodowego Funduszu Walutowego. Taki stan rzeczy wp\u0142ywa na wzrost zapotrzebowania na specjalistyczne us\u0142ugi zarz\u0105dzania maj\u0105tkiem.",
        "id": 3428089,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/tak-przybywa-bogaczy-nad-wisla-nowe-dane/73ewvtz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przybywa bogaczy nad Wis\u0142\u0105. Oto nowe dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T06:24:39.092972+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T05:26:51+00:00",
        "description": "Funkcjonariusze lubuskiej Krajowej Administracji Skarbowej przej\u0119li ponad 9 tysi\u0119cy maskotek Labubu wartych prawie 3 mln z\u0142.",
        "id": 3428090,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/celnicy-przejeli-falszywe-labubu-za-3-mln-zl/qgxlvrp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Celnicy przej\u0119li fa\u0142szywe Labubu za 3 mln z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T06:24:39.206703+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T05:26:00+00:00",
        "description": "Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych wyp\u0142aci\u0142 w pierwszej po\u0142owie bie\u017c\u0105cego roku \u015bwiadczenie Rodzina 800 plus dla ponad 365 tys. dzieci obcokrajowc\u00f3w przebywaj\u0105cych w Polsce. Najwi\u0119ksz\u0105 grup\u0119 beneficjent\u00f3w stanowi\u0142y dzieci z Ukrainy. Kolejnymi grupami s\u0105 Bia\u0142orusini, Rumuni oraz Rosjanie. Na dalszych miejscach znale\u017ali si\u0119 beneficjenci z obywatelstwem indyjskim, wietnamskim, gruzi\u0144skim, bu\u0142garskim, mo\u0142dawskim i chi\u0144skim.",
        "id": 3428091,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/coraz-mniej-obcokrajowcow-pobiera-800-plus-mamy-nowe-dane/d8sl6lq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "800 plus dla obcokrajowc\u00f3w. Ile os\u00f3b je pobiera? Nowe dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T06:24:39.321962+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T05:18:06+00:00",
        "description": "Premier Donald Tusk b\u0119dzie mie\u0107 w\u0142asnego doradc\u0119 ds. bezpiecze\u0144stwa. To ma by\u0107 jego spos\u00f3b na odsuni\u0119cie wsp\u00f3\u0142pracownik\u00f3w Karola Nawrockiego od eksperckich rozm\u00f3w dotycz\u0105cych przerwania walk w Ukrainie \u2014 opisuje \"Gazeta Wyborcza\".",
        "id": 3428092,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/tak-donald-tusk-chce-rozegrac-prezydenta-w-sprawie-ukrainy/nevdfh8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"GW\": tak Donald Tusk chce rozegra\u0107 prezydenta w sprawie Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T05:18:13.157942+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T05:09:59+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144ska sie\u0107 restauracji Cracker Barrel poinformowa\u0142a we wtorek, \u017ce wycofuje si\u0119 ze zmiany logo firmy w zwi\u0105zku z negatywnymi reakcjami klient\u00f3w. Wcze\u015bniej tego dnia nowy logotyp skrytykowa\u0142 prezydent USA Donald Trump.",
        "id": 3427835,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/sukces-donalda-trumpa-firma-wraca-do-starego-logo/r82zlfs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sukces Donalda Trumpa. Firma wraca do starego logo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T05:18:13.274929+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T05:03:15+00:00",
        "description": "Poznaj kurs japo\u0144skiego jena na dzie\u0144 27 sierpnia 2025. Jen jest jedn\u0105 z g\u0142\u00f3wnych walut rezerwowych \u015bwiata, dlatego ma znaczenie dla \u015bwiatowej gospodarki. Jednak jego kurs interesuje tak\u017ce podr\u00f3\u017cuj\u0105cych do Japonii w celach turystycznych. \u2028Z tego powodu pokazujemy obecny kurs waluty, jak te\u017c zmiany kursu jena w perspektywie dziennej i tygodniowej.",
        "id": 3427836,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-jena-japonskiego-dzisiaj-po-ile-jest-jen-japonski-27-sierpnia-2025-r/jfsbe85",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs JPY/PLN 27 sierpnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T05:18:13.388369+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T05:03:06+00:00",
        "description": "Oto bie\u017c\u0105cy kurs waluty euro na dzie\u0144 27 sierpnia 2025. Euro to obecnie najwa\u017cniejsza waluta w Unii Europejskiej, a od kursu euro uzale\u017cniona jest cena wielu importowanych i eksportowanych towar\u00f3w i produkt\u00f3w. Jak wygl\u0105daj\u0105 jej aktualne notowania oraz ile wynosi warto\u015b\u0107 wzgl\u0119dem z\u0142ot\u00f3wki? Wczoraj kurs euro wynosi\u0142: 4,2562\u00a0z\u0142.",
        "id": 3427837,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-euro-dzisiaj-po-ile-jest-euro-27-sierpnia-2025-r/vgftz5l",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs EUR/PLN 27 sierpnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T05:18:13.501156+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T05:02:58+00:00",
        "description": "Przedstawiamy notowania bie\u017c\u0105cego kursu USD z dnia 27 sierpnia 2025. Wczorajsza warto\u015b\u0107 dolara to 3,6543\u00a0z\u0142. Od tego, jaki jest kurs USD, zale\u017cy cena wielu importowanych towar\u00f3w oraz us\u0142ug, kt\u00f3rych transakcje rozliczane s\u0105 w dolarach. By pokaza\u0107 perspektyw\u0119, w tym artykule pokazujemy zmian\u0119 kursu USD w uj\u0119ciu tygodniowym i dziennym.",
        "id": 3427838,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-dolara-amerykanskiego-dzisiaj-po-ile-jest-dolar-amerykanski-27-sierpnia-2025-r/p9qwjsk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs USD/PLN 27 sierpnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T05:18:13.624385+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T05:02:31+00:00",
        "description": "Poznaj szczeg\u00f3\u0142owe zmiany kursu CHF/PLN. Jak kszta\u0142tuje si\u0119 kurs z\u0142otego do franka? Jak silna jest waluta, od kt\u00f3rej zale\u017cy wysoko\u015b\u0107 raty kredytowej wielu po\u017cyczkobiorc\u00f3w? Wczoraj kurs franka wynosi\u0142 4,5491\u00a0z\u0142. O tym, jak kszta\u0142tuje si\u0119 on dzi\u015b, dowiesz si\u0119 z tego artyku\u0142u. Sprawd\u017a, czy op\u0142aca si\u0119 wymieni\u0107 z\u0142ot\u00f3wki na franki.",
        "id": 3427839,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-franka-szwajcarskiego-dzisiaj-po-ile-jest-frank-szwajcarski-27-sierpnia-2025-r/23vcj0b",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs CHF/PLN 27 sierpnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T05:18:13.749459+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T05:02:28+00:00",
        "description": "Czy kurs funta brytyjskiego zmieni\u0142 si\u0119 od wczoraj? Wczorajsza cena waluty to 4,9271\u00a0z\u0142. Czy z\u0142oty s\u0142abnie, czy mo\u017ce jednak umacnia si\u0119 wzgl\u0119dem funta brytyjskiego? To wa\u017cna informacja dla wszystkich, kt\u00f3rzy pracuj\u0105 aktualnie na Wyspach Brytyjskich.",
        "id": 3427840,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-funtow-brytyjskich-dzisiaj-po-ile-jest-funt-brytyjski-27-sierpnia-2025-r/w84d7jp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs GBP/PLN 27 sierpnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T05:18:13.862967+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T05:02:05+00:00",
        "description": "Przedstawiamy notowania aktualnego kursu waluty CZK z dnia 27 sierpnia 2025. Wczoraj wynosi\u0142 on:0,1731\u00a0z\u0142.",
        "id": 3427841,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-czeskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-czeska-27-sierpnia-2025-r/2f5tzqc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs CZK/PLN 27 sierpnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T05:18:13.975803+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T05:02:03+00:00",
        "description": "Pokazujemy bie\u017c\u0105ce notowania kursu korony norweskiej oraz zmiany kursu w uj\u0119ciu dziennym. Wczoraj kurs NOK wynosi\u0142 0,3605\u00a0z\u0142. Dzisiejsz\u0105 zmian\u0119 sprawdzisz w poni\u017cszym artykule.",
        "id": 3427842,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-norweskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-norweska-27-sierpnia-2025-r/50hhbr3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs NOK/PLN 27 sierpnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T05:18:14.088950+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T05:01:47+00:00",
        "description": "Je\u015bli chcesz pozna\u0107 aktualny kurs korony szwedzkiej, to jeste\u015b we w\u0142a\u015bciwym miejscu. Tutaj znajdziesz bie\u017c\u0105ce notowania SEK i sprawdzisz, czy polski z\u0142oty umacnia si\u0119, czy s\u0142abnie wzgl\u0119dem szwedzkiej waluty. Wczorajszy kurs wynosi\u0142 0,3776\u00a0z\u0142.",
        "id": 3427843,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-szwedzkiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-szwedzka-27-sierpnia-2025-r/v28s753",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs SEK/PLN 27 sierpnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T05:18:14.201650+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T05:01:47+00:00",
        "description": "Wojew\u00f3dzki S\u0105d Administracyjny w Warszawie orzek\u0142, \u017ce w trakcie konkurs\u00f3w na fundusze z Krajowego Planu Odbudowy dosz\u0142o do naruszenia prawa. Szpitale w My\u015blenicach i Mogilnie b\u0119d\u0105 mia\u0142y ponownie rozpatrzone swoje wnioski \u2014 donosi Wirtualna Polska. Na tym nie koniec. Dyrektor szpitala w Aleksandrowie Kujawskim planuje skierowa\u0107 skarg\u0119 do Naczelnego S\u0105du Administracyjnego, twierdz\u0105c, \u017ce konkurs wart ponad 1,5 mld z\u0142 zosta\u0142 \"ustawiony\".",
        "id": 3427844,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kolejny-rzadowy-problem-z-kpo-szpitale-wygrywaja-z-ministerstwem/dnlf27q",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zapadaj\u0105 wyroki w sprawie KPO dla szpitali. Ministerstwo Zdrowia ma problem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T05:18:14.314835+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T05:01:44+00:00",
        "description": "Je\u015bli potrzebujesz informacji o kursie korony du\u0144skiej, przedstawiamy bie\u017c\u0105ce notowania. Wczorajszy kurs wynosi\u0142 0,5698\u00a0z\u0142. Zobacz, jak sytuacja kszta\u0142tuje si\u0119 dzi\u015b: 27 sierpnia 2025.",
        "id": 3427845,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-dunskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-dunska-27-sierpnia-2025-r/dgpxnyy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs DKK/PLN 27 sierpnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T05:18:14.428403+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T05:01:03+00:00",
        "description": "Poznaj bie\u017c\u0105ce notowanie kursu w\u0119gierskiego forinta wraz ze zmianami w odniesieniu dziennym i tygodniowym. Poni\u017csze dane dotycz\u0105 kursu HUF na dzie\u0144 27 sierpnia 2025. Czy z\u0142oty wzmacania si\u0119, czy traci? Pokazujemy to na wykresie i w danych poni\u017cszego artyku\u0142u.",
        "id": 3427846,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-forinta-wegierskiego-dzisiaj-po-ile-jest-forint-wegierski-27-sierpnia-2025-r/pxjv1ly",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs HUF/PLN 27 sierpnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T05:18:14.541481+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T05:01:00+00:00",
        "description": "Oto bie\u017c\u0105cy kurs liry tureckiej. Poznaj wahania waluty Turcji w uj\u0119ciu dziennym, a tak\u017ce tygodniowym. Aktualny kurs liry warto pozna\u0107 m.in. przed wyjazdem na wakacje do jednego z tureckich kurort\u00f3w.",
        "id": 3427847,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-liry-turckiej-dzisiaj-po-ile-jest-lira-turecka-27-sierpnia-2025-r/bqyqhq6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs TRY/PLN 27 sierpnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T05:18:14.655257+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T04:55:05+00:00",
        "description": "Deficyt bud\u017cetu pa\u0144stwa mo\u017ce wynie\u015b\u0107 w przysz\u0142ym roku ponad 300 mld z\u0142 \u2013 wskazuje \"Rzeczpospolita\", powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na szacunki ekonomist\u00f3w. Gazeta zaznacza, \u017ce nic dziwnego, \u017ce resort finans\u00f3w chce podnie\u015b\u0107 podatki.",
        "id": 3427848,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/fatalne-wiesci-dla-rzadu-dziura-w-budzecie-moze-byc-rekordowa/tr37klh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fatalne wie\u015bci dla rz\u0105du. Dziura w bud\u017cecie mo\u017ce by\u0107 rekordowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T05:18:14.768266+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T04:45:42+00:00",
        "description": "Lato jeszcze si\u0119 nie sko\u0144czy\u0142o, ale dostajemy sygna\u0142y, \u017ce kaloryfery w niekt\u00f3rych mieszkaniach zacz\u0119\u0142y ju\u017c grza\u0107. To nie anomalia ani wypadek przy pracy, tylko decyzja konkretnej sp\u00f3\u0142dzielni mieszkaniowej lub innego zarz\u0105dcy budynku. Wyja\u015bniamy najwa\u017cniejsze fakty istotne dla wszystkich odbiorc\u00f3w ciep\u0142a z sieci.",
        "id": 3427849,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/jak-dziala-automatyka-pogodowa-kaloryfery-grzeja-w-sierpniu/x1nemvh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy w\u0142\u0105czaj\u0105 si\u0119 kaloryfery? Ogrza\u0107 mo\u017cna si\u0119 te\u017c przed jesieni\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T05:18:14.881597+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T04:44:43+00:00",
        "description": "Niewykluczone, \u017ce ameryka\u0144ski resort obrony zmieni nazw\u0119 na... ministerstwo wojny. Szef Pentagonu Pete Hegseth stwierdzi\u0142, \u017ce w mo\u017cliwej zmianie nazwy chodzi nie tylko o s\u0142owa, lecz o etos wojownika.",
        "id": 3427850,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/usa-chca-miec-ministerstwo-wojny/9nj39my",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA chc\u0105 mie\u0107 ministerstwo wojny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T05:18:14.994382+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T04:37:38+00:00",
        "description": "Obowi\u0105zkowy Krajowy System e-Faktur wprowadzi du\u017ce zmiany w zakresie wystawiania i odbierania faktur. B\u0119dzie te\u017c pu\u0142apka, przed kt\u00f3r\u0105 warto si\u0119 zabezpieczy\u0107. Ka\u017cda firma musi wi\u0119c odpowiednio ustawi\u0107 procesy i procedury. Poza tym, jak m\u00f3wi\u0105 doradcy podatkowi, data otrzymania faktury mo\u017ce by\u0107 inna ni\u017c data jej wystawienia. A to kluczowe sprawy zar\u00f3wno dla sprzedawc\u00f3w, jak i nabywc\u00f3w, kt\u00f3rzy chcieliby odliczy\u0107 VAT. Na tym przyk\u0142adzie wida\u0107 r\u00f3wnie\u017c, jak trudny mo\u017ce by\u0107 KSeF dla firm, zw\u0142aszcza na pocz\u0105tku.",
        "id": 3427851,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/podatki/ksef-jak-zmiany-wplyna-na-daty-wystawiania-faktur-sprawdz-szczegoly/92nwenp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak KSeF zmieni terminy zwi\u0105zane z wystawianiem faktur? Uwaga na pu\u0142apk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T05:18:15.139377+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T04:28:16+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump na\u0142o\u017cy\u0142 50-procentowe c\u0142a na niekt\u00f3re produkty z Indii. Chodzi o to, by ukara\u0107 ten kraj za zakup rosyjskiej ropy \u2014 podaje Bloomberg.",
        "id": 3427852,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/trump-naklada-gigantyczne-cla-na-indie/4rf6k5g",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump nak\u0142ada gigantyczne c\u0142a na Indie. To kara za handel z Rosj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T05:18:15.271918+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T04:27:30+00:00",
        "description": "W ci\u0105gu dw\u00f3ch kadencji, czyli 10 lat, Andrzej Duda podpisa\u0142 1850 ustaw, a zawetowa\u0142 19. Karol Nawrocki po nieca\u0142ym miesi\u0105cu urz\u0119dowania odm\u00f3wi\u0142 podpisania ju\u017c czterech. Jedna z nich mo\u017ce wywo\u0142a\u0107 powa\u017cne skutki, bo dotyczy bezpo\u015brednio ponad miliona obywateli Ukrainy, ale tak\u017ce tysi\u0105ce polskich przedsi\u0119biorc\u00f3w. Decyzja prezydenta o tyle dziwi, \u017ce na odwr\u00f3cenie jej skutk\u00f3w Polska ma tylko miesi\u0105c. W tak kr\u00f3tkim czasie przyj\u0119cie nowych i dobrych przepis\u00f3w mo\u017ce si\u0119 nie uda\u0107.",
        "id": 3427853,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/ustawa-o-pobycie-ukraincow-zawetowana-jakie-beda-konsekwencje-analiza/g887y5l",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy Karol Nawrocki pope\u0142ni\u0142 b\u0142\u0105d? Oto skutki weta w sprawie Ukrainy [ANALIZA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T04:13:13.319650+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T04:09:00+00:00",
        "description": "Najwi\u0119ksi giganci cyfrowi od lat fakturuj\u0105 polskie przychody przez Irlandi\u0119 czy Luksemburg, p\u0142ac\u0105c w naszym kraju u\u0142amek tego, co wynika\u0142oby z ich realnych obrot\u00f3w. Rz\u0105d planuje wprowadzenie podatku cyfrowego, kt\u00f3ry mia\u0142by ukr\u00f3ci\u0107 te praktyki i zapewni\u0107 bud\u017cetowi nowe wp\u0142ywy. Bran\u017ca mo\u017ce w zamian \"odwdzi\u0119czy\u0107 si\u0119\" zmianami w cennikach.",
        "id": 3427561,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/polska-chce-opodatkowac-big-techy-google-meta-i-amazon-mialyby-zaplacic-setki/hnmtvw3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak Polska chce opodatkowa\u0107 big techy. Google, Meta i Amazon mia\u0142yby zap\u0142aci\u0107 setki milion\u00f3w z\u0142otych wi\u0119cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T04:13:13.437494+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T04:04:45+00:00",
        "description": "W \u015brod\u0119 rano w Pa\u0142acu Prezydenckim odb\u0119dzie si\u0119 Rada Gabinetowa, kt\u00f3ra zosta\u0142a zwo\u0142ana przez prezydenta Nawrockiego. Przedmiotem obrad Rady b\u0119dzie stan finans\u00f3w publicznych, inwestycje rozwojowe, w tym budowa CPK i elektrowni j\u0105drowych, a tak\u017ce ochrona polskiego rolnictwa.",
        "id": 3427562,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kluczowe-spotkanie-u-prezydenta-o-tym-beda-rozmowy/kjgv6tk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d u prezydenta. O tym b\u0119d\u0105 rozmowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T04:13:13.551132+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T04:00:00+00:00",
        "description": "Deregulacji w energetyce nie b\u0119dzie \u2014 zadecydowa\u0142 prezydent. Weto dla rz\u0105dowej ustawy oznacza zablokowanie przepis\u00f3w, kt\u00f3re mia\u0142y upro\u015bci\u0107 rachunki, u\u0142atwi\u0107 inwestycje w mniejsze i \u015brednie \u017ar\u00f3d\u0142a OZE oraz zwi\u0119kszy\u0107 mo\u017cliwo\u015b\u0107 przy\u0142\u0105czania do sieci magazyn\u00f3w energii. G\u0142owa pa\u0144stwa uzasadnia sw\u00f3j wyb\u00f3r m.in. ryzykiem nadu\u017cy\u0107 i ochron\u0105 stabilno\u015bci systemu, ale biznes m\u00f3wi o ciosie dla ca\u0142ej gospodarki.",
        "id": 3427563,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/karol-nawrocki-weto-dla-deregulacji-w-energetyce-biznes-krytykuje/pqznjhy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po wecie Karola Nawrockiego nie b\u0119dzie prostszych rachunk\u00f3w za pr\u0105d. Przemys\u0142 te\u017c obejdzie si\u0119 smakiem",
        "vote": 0
    }
]