[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T18:42:55.520718+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T17:45:00+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polityka #polskapolityka #nawrocki #karolnawrocki #tusk #donaldtusk #rz\u0105d",
        "id": 3433697,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/aliuiogLj1E",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/aliuiogLj1E/hqdefault.jpg",
        "title": "PANIE PREMIERZE, NIE MO\u017bE TAK BY\u0106",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T17:37:42.524933+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T17:30:14+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nMicha\u0142 Wawer z Konfederacji komentuje:\n\u2022\u2060  \u2060kwestie obra\u017cania g\u0142owy pa\u0144stwa przez imigrant\u00f3w,\n\u2022\u2060  \u2060\u2060otwarcie dyskusji o odbieraniu obywatelstwa,\n\u2022\u2060  \u2060\u2060weto prezydenta wobec ustawy o wspieraniu imigrant\u00f3w z Ukrainy,\n\u2022\u2060  \u2060\u2060przywileje socjalne -  nie mog\u0105 s\u0142u\u017cy\u0107 obcokrajowcom,\n\u2022\u2060  \u2060\u2060podnoszenie podatk\u00f3w przez Tuska, PO kolejny raz si\u0119ga do kieszeni Polak\u00f3w.\n\nFILM PRZYGOTOWANY PRZEZ KONFEDERACJ\u0118\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQi7kqXianRtVjwv104G2qC7\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polityka #polskapolityka #wawer #konfederacj",
        "id": 3433079,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=LluQoB0HTOA",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/LluQoB0HTOA/hqdefault.jpg",
        "title": "UKRAI\u0143SKI DZIENNIKARZ OBRA\u017bA PREZYDENTA! WETO TO ZA MA\u0141O! TUSK PODNOSI PODATKI!  (FILM KONFEDERACJI)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T17:37:42.683651+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T17:00:01+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polityka #polskapolityka #nawrocki #karolnawrocki #tusk #donaldtusk",
        "id": 3433080,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/aPC2UVXRWmU",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/aPC2UVXRWmU/hqdefault.jpg",
        "title": "NAWROCKI O WSP\u00d3\u0141PRACY Z RZ\u0104DEM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T17:37:42.841394+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T16:37:13+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nPierwsza Rada Gabinetowa zwo\u0142ana przez Karola Nawrockiego ju\u017c za nami. Przed nami jednak krwawa polityczna wojna mi\u0119dzy Prezydentem a Premierem Donaldem Tuskiem. Tusk zdaje si\u0119 odzyska\u0142 dawny polityczny sznyt \u2014 podczas spotkania by\u0142 mocny i zdecydowany. Twardo zaznacza\u0142 swoje terytorium. Opinie po Radzie s\u0105 jednak podzielone \u2014 w skr\u00f3cie: komu kibicujesz, tego uznajesz za zwyci\u0119zc\u0119. W najnowszym odcinku Robert Mazurek wskazuje na remis. Remis z mocn\u0105 prognoz\u0105 nadchodz\u0105cej politycznej wojny.\n\n\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0f KRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko na sklep.sfd.pl oraz w wybranych sklepach stacjonarnych. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\ud83c\udfe6 Nie zmieniaj banku, zmie\u0144 kart\u0119 na lepsz\u0105. https://be.zen.com/ZERO - Testuj za darmo przez 4 miesi\u0105ce z kodem ZERO  \ud83d\udcb8\n\n\ud83d\ude97 Tylko dla widz\u00f3w Kana\u0142u Zero 100 z\u0142 zwrotu za zakup OC na Mubi\u27a1\ufe0fhttp://bonus.mubi.pl/id-kz-0825-mazurek-05\n\n\u2694\ufe0f Zam\u00f3w swoj\u0105 ulubion\u0105 diet\u0119 od Kuchni V",
        "id": 3433081,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=gf24DKjGvWI",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/gf24DKjGvWI/hqdefault.jpg",
        "title": "MAZUREK: RADA GABINETOWA, CZYLI POCZ\u0104TEK WOJNY TUSKA Z NAWROCKIM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T16:32:41.052481+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T16:01:16+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanowski #polityka #nawrocki #ukraina #wiatrak #polska #polskapolityka #tusk #absurd #alkohol",
        "id": 3432344,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/jpzt2Fk6NU8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/jpzt2Fk6NU8/hqdefault.jpg",
        "title": "STANOWSKI O WECIE NAWROCKIEGO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T15:28:30.571836+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T14:45:31+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nRobert Mazurek zaprasza na Godzin\u0119 Zero.\n\n\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0f KRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko na sklep.sfd.pl oraz w wybranych sklepach stacjonarnych. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\ud83d\udcca Szukasz sprawdzonej wiedzy, jak pokierowa\u0107 swoimi finansami? Odbierz BEZP\u0141ATNY PAKIET EDUKACYJNY DLA INWESTOR\u00d3W od XTB \ud83d\udc49\nhttps://link-pso.xtb.com/pso/rl9ls | Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie. \n\n\ud83d\udcfaZgarnij VOUCHER na Canal Plus Online \ud83d\udc49 https://oferta.sts.pl/CanalPlus (+18)\n\n\ud83e\udde1\ud83d\udc99 Bonus powitalny od STS z kodem \"ZERO\" - https://oferta.sts.pl/ZERO (+18)\nRegulaminy oferty powitalnej i ZBR - https://oferta.sts.pl/regulaminsts + https://oferta.sts.pl/regulaminsts_ZBR\n\nSTS to legalny bukmacher. Gra u nielegalnych podlega karze. Hazard mo\u017ce uzale\u017cnia\u0107 \u2013 graj m\u0105drze. Szczeg\u00f3\u0142y w regulaminach. 18+\n\n\u2694\ufe0f Zam\u00f3w swoj\u0105 ulubion\u0105 diet\u0119 od Kuchni Vikinga i nie martw si\u0119 gotowaniem przez wakacje! \nZ kodem: ZERO 15% zn",
        "id": 3431597,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=3tPwDd_UH_k",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/3tPwDd_UH_k/hqdefault.jpg",
        "title": "GODZINA ZERO #129 - PO SPOTKANIU RADY GABINETOWEJ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T15:28:30.728295+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T14:37:37+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nBiurokracj\u0105, niejasne regulaminy oraz brak transparentno\u015bci. Program \"Czyste Powietrze\", kt\u00f3ry mia\u0142\nzwi\u0119kszy\u0107 efektywno\u015b\u0107 energetyczn\u0105 budynk\u00f3w jednorodzinnych prze\u017cywa kryzys. Wykonawcy czekaj\u0105 na wyp\u0142at\u0119 setek milion\u00f3w z\u0142otych z ministerstwa klimatu i \u015brodowiska. Z poszkodowanymi i urz\u0119dnikami rozmawia\u0142 Waldemar Stankiewicz.\n\n\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0f KRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko na sklep.sfd.pl oraz w wybranych sklepach stacjonarnych. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0fhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\u2694\ufe0f Zam\u00f3w swoj\u0105 ulubion\u0105 diet\u0119 od Kuchni Vikinga i nie martw si\u0119 gotowaniem przez wakacje! \nZ kodem: ZERO 15% zni\u017cki!\n \ud83d\udc49Zam\u00f3w wygodnie przez aplikacj\u0119 Kuchni Vikinga lub na https://bit.ly/viking283  \ud83d\udc48\n\n\ud83c\udfe6 Nie zmieniaj banku, zmie\u0144 kart\u0119 na lepsz\u0105. https://be.zen.com/ZERO - Testuj za darmo przez 4 mie",
        "id": 3431598,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=jntaSR4wyEs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/jntaSR4wyEs/hqdefault.jpg",
        "title": "FIRMY CZEKAJ\u0104 NA MILIARD OD MINISTERSTWA. KRYZYS PROGRAMU CZYSTE POWIETRZE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T14:23:48.886639+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T14:00:45+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanowski #polityka #nawrocki #ukraina #wiatrak #polska #polskapolityka #tusk #absurd #alkohol",
        "id": 3430181,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/Qne--yku_oo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/Qne--yku_oo/hqdefault.jpg",
        "title": "STANOWSKI O HIPOKRYZJI POLITYK\u00d3W",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T14:23:49.040123+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T13:47:32+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia!\nPiotr Po\u0142a\u0107 i Agnieszka Ko\u0142odziejska zapraszaj\u0105 na czwartkowy poranek!\n\nGo\u015bcie:\n\ud83d\udc64Dariusz Dziektarz - mi\u0142o\u015bnik przyrody\n\ud83d\udc64Anna i Bartek Dawidowscy - Jachtem przez \u015awiat\n\ud83d\udc64Julia Izma\u0142kowa - osobowo\u015b\u0107 internetowa\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQib0kFamBx6c5j8fOfYMuXh\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Instagram 7:00: https://www.instagram.com/siodmazerozero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #po\u0142a\u0107 #ko\u0142odziejska #poranek #szko\u0142a #przyroda #jesie\u0144 #natura #jacht #podr\u00f3\u017ce",
        "id": 3430182,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=lRvuEXU9wLM",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/lRvuEXU9wLM/hqdefault.jpg",
        "title": "7:00 AGNIESZKA KO\u0141ODZIEJSKA I PIOTR PO\u0141A\u0106 - PORANEK!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T14:23:49.192856+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T13:21:34+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nOdby\u0142o si\u0119 pierwsze posiedzenie Rady Gabinetowej zwo\u0142anej przez Karola Nawrockiego. Nie zabrak\u0142o wymian uszczypliwo\u015bci mi\u0119dzy prezydentem a premierem Donaldem Tuskiem. Panowie dyskutowali o trzech g\u0142\u00f3wnych kwestiach: finansach (bud\u017cet, deficyt i podatki), inwestycjach (CPK) oraz wsparciu dla rolnictwa (Mercosur). Wybrali\u015bmy dla was najciekawsze fragmenty starcia Tusk\u2013Nawrocki!\n\n\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0f KRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko na sklep.sfd.pl oraz w wybranych sklepach stacjonarnych. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0fhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\u2694\ufe0f Zam\u00f3w swoj\u0105 ulubion\u0105 diet\u0119 od Kuchni Vikinga i nie martw si\u0119 gotowaniem przez wakacje! \nZ kodem: ZERO 15% zni\u017cki! \n \ud83d\udc49Zam\u00f3w wygodnie przez aplikacj\u0119 Kuchni Vikinga lub na https://bit.ly/viking283  \ud83d\udc48\n\n\ud83c\udfe6 Nie zmieniaj banku, zmie\u0144 kart\u0119 na lepsz\u0105. h",
        "id": 3430183,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=FfwMKTfPTFo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/FfwMKTfPTFo/hqdefault.jpg",
        "title": "TUSK - NAWROCKI: WYMIANA CIOS\u00d3W I UPRZEJMO\u015aCI. NAJCIEKAWSZE FRAGMENTY RADY\u00a0GABINETOWEJ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T14:23:49.345894+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T11:43:16+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nOj, znowu si\u0119 dzia\u0142o! Krzysztof Stanowski komentuje najciekawsze wydarzenia ostatnich dni \u2013 a tych, jak wiemy, nie brakowa\u0142o. Wiatraki, pomoc Ukrai\u0144com, weta Nawrockiego i wiele wi\u0119cej... Ale to ju\u017c musicie sprawdzi\u0107 sami. Zapinamy pasy i ruszamy!\n\n\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0f KRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko na sklep.sfd.pl oraz w wybranych sklepach stacjonarnych. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0fhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\u2694\ufe0f Zam\u00f3w swoj\u0105 ulubion\u0105 diet\u0119 od Kuchni Vikinga i nie martw si\u0119 gotowaniem przez wakacje! \nZ kodem: ZERO 15% zni\u017cki! \n \ud83d\udc49Zam\u00f3w wygodnie przez aplikacj\u0119 Kuchni Vikinga lub na https://bit.ly/viking283  \ud83d\udc48\n\n\ud83c\udfe6 Nie zmieniaj banku, zmie\u0144 kart\u0119 na lepsz\u0105. https://be.zen.com/ZERO - Testuj za darmo przez 4 miesi\u0105ce z kodem ZERO  \ud83d\udcb8\n\n\ud83d\ude97 Tylko dla widz\u00f3w Kana\u0142u Zero 100 z\u0142 zwrotu za zakup OC ",
        "id": 3430184,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=5z8aMY9VaSQ",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/5z8aMY9VaSQ/hqdefault.jpg",
        "title": "STANOWSKI: NAWROCKI VS TUSK, WIATRAKI I 800+ DLA UKRAI\u0143C\u00d3W",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T14:23:49.498868+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T10:27:42+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nZa Ew\u0105 Wrzosek seria sukces\u00f3w. Najpierw zosta\u0142a finalistk\u0105 internetowego plebiscytu na najsilniejszego z \"silnych razem\", a teraz obj\u0119\u0142a stanowisko radcy generalnego w Biurze Ministra \u017burka. To paradoks: prokurator Wrzosek, niegdy\u015b symbol walki o niezawis\u0142o\u015b\u0107 s\u0105d\u00f3w za czas\u00f3w PiS, dzi\u015b odbiera laury jako jedna z czo\u0142owych potakiwaczek rz\u0105du. O szczeg\u00f3\u0142ach sprawy opowiada Igor Zalewski w najnowszym odcinku commentary.\n\n\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0f KRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko na sklep.sfd.pl oraz w wybranych sklepach stacjonarnych. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0fhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\u2694\ufe0f Zam\u00f3w swoj\u0105 ulubion\u0105 diet\u0119 od Kuchni Vikinga i nie martw si\u0119 gotowaniem przez wakacje! \nZ kodem: ZERO 15% zni\u017cki!\n \ud83d\udc49Zam\u00f3w wygodnie przez aplikacj\u0119 Kuchni Vikinga lub na https://bit.ly/viking283  \ud83d\udc48\n\n\ud83c\udfe6 Nie z",
        "id": 3430185,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=2eRlnnELZ8Q",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/2eRlnnELZ8Q/hqdefault.jpg",
        "title": "KONTROWERSYJNA NOMINACJA DLA EWY WRZOSEK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T10:15:28.700254+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T09:45:07+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #bartosiak #jacekbartosiak #\u015blubowski #historia",
        "id": 3429264,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/ZICyI8amG8Q",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/ZICyI8amG8Q/hqdefault.jpg",
        "title": "BARTOSIAK KOMENTUJE WETO PREZYDENTA NAWROCKIEGO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T09:11:53.681329+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T08:00:02+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #ministerstwo #sprawiedliwo\u015b\u0107 #wrzosek",
        "id": 3428836,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/29FmgVQzjXs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/29FmgVQzjXs/hqdefault.jpg",
        "title": "EWA WRZOSEK WRACA DO MINISTERSTWA SPRAWIEDLIWO\u015aCI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T08:06:42.389420+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T07:40:25+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nZamkn\u0105\u0107 usta dziennikarzom. Izraelski czo\u0142g ostrzela\u0142 w Gazie pi\u0119cioro palesty\u0144skich reporter\u00f3w. Od pocz\u0105tku ostatniej operacji przeciwko Hamasowi zgin\u0119\u0142o \u0142\u0105cznie 240 pracownik\u00f3w medi\u00f3w. Tym razem Izrael przyzna\u0142 si\u0119 do b\u0142\u0119du. \u015awiat krzyczy o zbrodni wojennej. O szczeg\u00f3\u0142ach Maria\u00a0Wiernikowska.\n\n\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0f KRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko na sklep.sfd.pl oraz w wybranych sklepach stacjonarnych. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0fhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\u2694\ufe0f Zam\u00f3w swoj\u0105 ulubion\u0105 diet\u0119 od Kuchni Vikinga i nie martw si\u0119 gotowaniem przez wakacje!\nZ kodem: ZERO 15% zni\u017cki! \n \ud83d\udc49Zam\u00f3w wygodnie przez aplikacj\u0119 Kuchni Vikinga lub na https://bit.ly/viking283  \ud83d\udc48\n\n\ud83c\udfe6 Nie zmieniaj banku, zmie\u0144 kart\u0119 na lepsz\u0105. https://be.zen.com/ZERO - Testuj za darmo przez 4 miesi\u0105ce z kodem ZERO  \ud83d\udcb8\n\n\ud83c\udfac Wszystkie",
        "id": 3428556,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=UHMsOWkw2iU",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/UHMsOWkw2iU/hqdefault.jpg",
        "title": "ATAK W GAZIE. NIE \u017bYJE PI\u0118CIU KOLEJNYCH DZIENNIKARZY. CO NA TO IZRAEL?",
        "vote": 0
    }
]