[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T21:56:44.457874+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T21:56:43+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/7/e2843fe92783bd-948-568-0-457-2575-1544.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pomimo zakazu sprzeda\u017cy chip\u00f3w do Chin Nvidia zaprezentowa\u0142a\nwzrost przychod\u00f3w oraz wyniki finansowe przewy\u017cszaj\u0105ce oczekiwania wi\u0119kszo\u015bci analityk\u00f3w.</p>",
        "id": 3434988,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nvidia-pokazala-solidne-wyniki-Ale-jej-akcje-tanialy-w-handlu-posesyjnym-8999586.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/7/e2843fe92783bd-948-568-0-457-2575-1544.jpg",
        "title": "Nvidia pokaza\u0142a solidne wyniki. Ale jej akcje tania\u0142y w handlu posesyjnym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T18:40:19.715631+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T18:40:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/a/0a957aca90ac92-948-568-0-0-2048-1228.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rada Ministr\u00f3w podczas czwartkowych obrad b\u0119dzie pracowa\u0107 nad projektem ustawy bud\u017cetowej na 2026 r. Zgodnie z przyj\u0119tymi w czerwcu za\u0142o\u017ceniami realny wzrost PKB w 2026 r. ma wynie\u015b\u0107 3,5 proc., a inflacja \u015brednioroczna si\u0119gnie 3 proc.</p>",
        "id": 3433664,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Budzet-na-horyzoncie-Rzad-uchwali-go-juz-w-czwartek-chociaz-prace-wciaz-trwaja-8999503.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/a/0a957aca90ac92-948-568-0-0-2048-1228.jpg",
        "title": "Bud\u017cet na horyzoncie. Rz\u0105d uchwali go ju\u017c w czwartek, chocia\u017c prace wci\u0105\u017c trwaj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T18:40:19.567993+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T18:40:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/1/491ca3d111f08e-948-568-382-82-3756-2253.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Karol Nawrocki podpisa\u0142 w \u015brod\u0119 zmian\u0119 ustawy o VAT, wprowadzaj\u0105c\u0105 Krajowy System e-Faktur (KSeF) - poinformowa\u0142a kancelaria prezydenta.</p>",
        "id": 3433663,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nie-tylko-same-weta-KSeF-z-podpisem-prezydenta-8999507.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/1/491ca3d111f08e-948-568-382-82-3756-2253.jpg",
        "title": "Nie tylko same weta. KSeF z podpisem prezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T17:35:33.365828+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T17:35:32+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/e/afd1f21c002924-945-560-0-61-4079-2447.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Tauron szacuje, \u017ce w drugim kwartale 2025 r. jego wynik EBITDA wyni\u00f3s\u0142 1,893 mld z\u0142, a zysk netto si\u0119gn\u0105\u0142 924 mln z\u0142. Konsensus PAP Biznes zak\u0142ada\u0142 1.789,3 mln z\u0142 EBITDA oraz 818,7 mln z\u0142 zysku netto.</p>",
        "id": 3433027,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tauron-szacuje-wynik-EBITDA-w-II-kw-na-1-893-mld-zl-wobec-1-789-mld-zl-konsensusu-8999486.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/e/afd1f21c002924-945-560-0-61-4079-2447.jpg",
        "title": "Blisko 1,9 mld EBITDA. Tauron szacuje powy\u017cej konsensusu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T17:35:33.697164+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T17:35:32+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/0/b1d92df152f876-948-568-11-0-4759-2855.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />By\u0142y minister zdrowia Adam Niedzielski z obra\u017ceniami cia\u0142a trafi\u0142 do szpitala - powiedzia\u0142 PAP dr Mariusz Mioduski, dyrektor medyczny Szpitala Wojew\u00f3dzkiego w Siedlcach. Policja potwierdzi\u0142a, \u017ce w \u015brod\u0119 w centrum miasta  b. ministra zaatakowa\u0142o dw\u00f3ch nieznanych sprawc\u00f3w.</p>",
        "id": 3433029,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Byly-minister-zdrowia-pobity-Adam-Niedzielski-trafil-do-szpitala-8999473.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/0/b1d92df152f876-948-568-11-0-4759-2855.jpg",
        "title": "By\u0142y minister zdrowia pobity. Adam Niedzielski trafi\u0142 do szpitala",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T17:35:33.161466+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T17:35:32+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/e/6820731be92b41-948-568-1950-680-1800-1080.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Orlen i Synthos porozumia\u0142y si\u0119 co do nowego modelu funkcjonowania sp\u00f3\u0142ki Orlen Synthos Green Energy (OSGE), kt\u00f3ra powsta\u0142a na potrzeby wsp\u00f3lnych inwestycji w reaktory j\u0105drowe SMR - dowiedzia\u0142a si\u0119 PAP w \u017ar\u00f3dle zbli\u017conym do projektu.</p>",
        "id": 3433026,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/SMR-y-od-Orlenu-i-Synthosu-na-nowo-Jest-porozumienie-8999451.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/e/6820731be92b41-948-568-1950-680-1800-1080.jpg",
        "title": "SMR-y od Orlenu i Synthosu na nowo. Jest porozumienie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T17:35:33.531551+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T17:35:32+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/c/7457a886462df8-948-568-54-86-1056-633.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rz\u0105d Ukrainy og\u0142osi przetarg na eksploatacj\u0119 z\u0142\u00f3\u017c litu na dzia\u0142ce \u201eDobra\u201d w obwodzie kirowohradzkim w \u015brodkowej cz\u0119\u015bci kraju; zwyci\u0119zca zostanie wy\u0142oniony w ci\u0105gu oko\u0142o p\u00f3\u0142 roku \u2013 poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 szefowa ukrai\u0144skiego rz\u0105du Julia Swyrydenko.</p>",
        "id": 3433028,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ukraina-szuka-inwestora-Premierka-zapowiedziala-przetarg-na-eksploatacje-zloz-litu-8999326.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/c/7457a886462df8-948-568-54-86-1056-633.jpg",
        "title": "Ukraina szuka inwestora. Premierka zapowiedzia\u0142a przetarg na eksploatacj\u0119 z\u0142\u00f3\u017c litu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T16:28:18.593809+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T16:28:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/4/2833303b038750-945-560-5-40-995-596.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Op\u00f3r p\u0119k\u0142 i indeksy GPW zanurkowa\u0142y w \u015brod\u0119 pog\u0142\u0119biaj\u0105c trwaj\u0105c\u0105 od tygodnia korekt\u0119. WIG20 ci\u0105gni\u0119ty w d\u00f3\u0142 przez Budimex, Orlen i sektor bankowy, spad\u0142 do najni\u017cszego poziomu od 1,5 miesi\u0105ca. W\u015br\u00f3d blue chip\u00f3w na plus wyr\u00f3\u017cnia\u0142a si\u0119 tylko jedna sp\u00f3\u0142ka.</p>",
        "id": 3432290,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gleboka-czerwien-na-warszawskiej-gieldzie-Kruk-odlecial-z-tonacego-indeksu-8999373.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/4/2833303b038750-945-560-5-40-995-596.jpg",
        "title": "G\u0142\u0119boka czerwie\u0144 na warszawskiej gie\u0142dzie. Kruk odlecia\u0142 z ton\u0105cego indeksu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T16:28:18.732252+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T16:28:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/4/8659898002618c-948-568-0-0-3827-2296.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Karol Nawrocki zawetowa\u0142 nowelizacj\u0119 ustawy o zapasach ropy i gazu - poinformowa\u0142a kancelaria prezydenta. Nowelizacja m.in. mia\u0142a usun\u0105\u0107 z polskiego prawa zapis, uznany przez Komisj\u0119 Europejsk\u0105 za niezgodny z europejskimi regulacjami ws. bezpiecze\u0144stwa dostaw gazu.</p>",
        "id": 3432291,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolejne-prezydenckie-weta-Karol-Nawrocki-blokuje-ustawe-o-zapasach-ropy-i-gazu-oraz-srodkach-ochrony-roslin-8999458.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/4/8659898002618c-948-568-0-0-3827-2296.jpg",
        "title": "Kolejne prezydenckie weta. Karol Nawrocki blokuje ustaw\u0119 o zapasach ropy i gazu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T16:28:19.460728+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T16:28:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/0/711e5178317b98-948-568-721-94-3631-2178.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />14 proc. Polak\u00f3w nigdy nie s\u0142ysza\u0142o o Krajowym Planie Odbudowy - wynika z badania przeprowadzonego przez CBOS. Jednocze\u015bnie 15 proc. ankietowanych stwierdzi\u0142o, \u017ce ma zastrze\u017cenia do sposobu przyznawania i wydawania \u015brodk\u00f3w z KPO.</p>",
        "id": 3432294,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/KPO-A-co-to-takiego-14-proc-Polakow-nigdy-nie-slyszalo-o-planie-8999426.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/0/711e5178317b98-948-568-721-94-3631-2178.jpg",
        "title": "KPO? A co to takiego? 14 proc. Polak\u00f3w nigdy nie s\u0142ysza\u0142o o planie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T16:28:18.903883+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T16:28:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/f/ff0606120b51e5-948-568-0-101-4500-2699.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polska to 20 gospodarka \u015bwiata, a polskie finanse publiczne musz\u0105 by\u0107 odporne \u2013 powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 minister finans\u00f3w i gospodarki Andrzej Doma\u0144ski. Zwr\u00f3ci\u0142 uwag\u0119 na dwucyfrowy wzrost dochod\u00f3w z VAT i spadek inflacji.</p>",
        "id": 3432292,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-20-gospodarka-swiata-Domanski-Jesli-chcemy-awansowac-to-finanse-musza-byc-przygotowane-8999409.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/f/ff0606120b51e5-948-568-0-101-4500-2699.jpg",
        "title": "Polska 20 gospodark\u0105 \u015bwiata. Doma\u0144ski: Je\u015bli chcemy awansowa\u0107, to finanse musz\u0105 by\u0107 przygotowane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T16:28:19.317980+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T16:28:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/5/34bf5a809aa6fb-948-568-64-75-2229-1337.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Trzy osoby, w tym napastnik, zgin\u0119\u0142y, a oko\u0142o 20 zosta\u0142o rannych w \u015brod\u0119 w strzelaninie w szkole katolickiej w Minneapolis, w ameryka\u0144skim stanie Minnesota - poinformowa\u0142 przedstawiciel resortu sprawiedliwo\u015bci USA, cytowany przez agencj\u0119 Reutera.</p>",
        "id": 3432293,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Strzelanina-w-szkole-w-Minneapolis-Sa-zabici-i-ranni-sprawca-nie-zyje-8999396.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/5/34bf5a809aa6fb-948-568-64-75-2229-1337.jpg",
        "title": "Strzelanina w szkole w Minneapolis. S\u0105 zabici i ranni, sprawca nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T15:24:10.047251+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T15:24:08+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/7/b10a1460fb2bcd-948-568-384-83-2593-1556.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ministerstwo Energii przyjmie tej jesieni Krajowy Plan na Rzecz Energii i Klimatu, kt\u00f3ry zostanie przekazany Brukseli - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 na konferencji prasowej minister energii Mi\u0142osz Motyka. Przypomnia\u0142, \u017ce pierwszy beton pod elektrowni\u0119 j\u0105drow\u0105 ma zosta\u0107 wylany w 2028 roku.</p>",
        "id": 3431524,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mapa-drogowa-dla-energetyki-na-jesien-Motyka-Zrobimy-wszystko-aby-zagwarantowac-niskie-ceny-8999358.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/7/b10a1460fb2bcd-948-568-384-83-2593-1556.jpg",
        "title": "Mapa drogowa dla energetyki na jesie\u0144. Motyka: Zrobimy wszystko, aby zagwarantowa\u0107 niskie ceny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T15:24:09.352806+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T15:24:08+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/4/282f6d3a15e78d-948-568-641-390-1885-1130.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Minister infrastruktury Dariusz Klimczak po \u015brodowym posiedzeniu Rady Gabinetowej zapewni\u0142, \u017ce budowa Centralnego Portu Komunikacyjnego (CPK) i kolei du\u017cych pr\u0119dko\u015bci przebiega w dobrym tempie, a Polska b\u0119dzie mie\u0107 najszybsz\u0105 kolej du\u017cych pr\u0119dko\u015bci w Europie.</p>",
        "id": 3431521,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pociagi-pedzace-350-km-h-i-4-pasy-na-autostradzie-A2-Polska-bedzie-miec-najszybsza-kolej-8999355.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/4/282f6d3a15e78d-948-568-641-390-1885-1130.jpg",
        "title": "Poci\u0105gi p\u0119dz\u0105ce 350 km/h i 4 pasy na autostradzie A2. \"Polska b\u0119dzie mie\u0107 najszybsz\u0105 kolej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T15:24:09.676497+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T15:24:08+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/7/411e4344b012bc-948-568-0-0-1991-1195.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Aktywa netto funduszy Pracowniczych Plan\u00f3w Kapita\u0142owych wzros\u0142y w lipcu o 1,53 mld z\u0142 do 39,70 mld z\u0142, a zysk na rachunku uczestnika oszcz\u0119dzaj\u0105cego w PPK od grudnia 2019 r. wyni\u00f3s\u0142 w zale\u017cno\u015bci od funduszu od 136 proc. do 195 proc. - poda\u0142 w \u015brod\u0119 PFR Portal PPK.</p>",
        "id": 3431523,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PPK-sie-oplaca-40-mld-zlotych-aktywow-i-rekordowe-zyski-8999389.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/7/411e4344b012bc-948-568-0-0-1991-1195.jpg",
        "title": "PPK si\u0119 op\u0142aca. 40 mld z\u0142otych aktyw\u00f3w i rekordowe zyski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T15:24:09.484040+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T15:24:08+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/5/902b9f8bceb1c8-948-568-0-171-4281-2568.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Minister finans\u00f3w Rosji Anton Si\u0142uanow o\u015bwiadczy\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce resort prognozuje, i\u017c tegoroczny wzrost gospodarczy wyniesie 1,5 proc. Wcze\u015bniej zak\u0142adono, \u017ce rosyjska gospodarka wzro\u015bnie o 2,5 proc.</p>",
        "id": 3431522,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosyjska-gospodarka-spowalnia-Na-Kremlu-obnizaja-prognozy-wzrostu-8999340.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/5/902b9f8bceb1c8-948-568-0-171-4281-2568.jpg",
        "title": "Rosyjska gospodarka spowalnia. Na Kremlu obni\u017caj\u0105 prognozy wzrostu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T14:18:31.921355+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T14:18:29+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/3/897e26d457b026-948-568-8-141-3534-2120.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pos\u0142owie PiS: Zbigniew Ziobro i Marcin Warcho\u0142 poinformowali, \u017ce w \u015brod\u0119 w Prokuraturze Okr\u0119gowej w Warszawie z\u0142o\u017c\u0105 zawiadomienie o podejrzeniu pope\u0142nienia przest\u0119pstwa przez szefa MS Waldemara \u017burka dot. \u201eprzekroczenia przez niego uprawnie\u0144 poprzez bezpodstawne odwo\u0142anie prezes\u00f3w s\u0105d\u00f3w\u201d.</p>",
        "id": 3430012,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Minister-Zurek-do-prokuratury-PiS-zlozy-zawiadomienie-o-podejrzeniu-popelnienia-przestepstwa-8999287.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/3/897e26d457b026-948-568-8-141-3534-2120.jpg",
        "title": "Minister \u017burek do prokuratury? PiS z\u0142o\u017cy zawiadomienie o podejrzeniu pope\u0142nienia przest\u0119pstwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T14:18:31.223682+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T14:18:29+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/8/e09a033269658a-948-568-15-127-2985-1790.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zawetowaniem ustawy dotycz\u0105cej pomocy obywatelom Ukrainy prezydent Karol Nawrocki zdradza s\u0105siedni\u0105 Ukrain\u0119 - oceni\u0142 w \u015brod\u0119 niemiecki dziennik \u201eTageszeitung\u201d. Wed\u0142ug gazety, Nawrocki najwyra\u017aniej nie dostrzega, \u017ce jego polityka jest zaproszeniem dla W\u0142adimira Putina do zaj\u0119cia Kijowa i Warszawy.</p>",
        "id": 3430007,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niemiecka-media-Nawrocki-zaprasza-Putina-do-zajecia-Warszawy-i-Kijowa-8999309.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/8/e09a033269658a-948-568-15-127-2985-1790.jpg",
        "title": "Niemiecka media: Nawrocki zaprasza Putina do zaj\u0119cia Warszawy i Kijowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T14:18:30.565067+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T14:18:29+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/8/42ead243489ce7-948-568-29-19-3929-2357.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Biznesmen George Soros i jego syn powinni by\u0107 oskar\u017ceni ze wzgl\u0119du na to, \u017ce m.in. wspieraj\u0105 brutalne protesty - o\u015bwiadczy\u0142 w \u015brod\u0119 prezydent USA Donald Trump. Nazwa\u0142 ich \u201ewariatami\u201d i doda\u0142, \u017ce nie pozwoli, by nadal \u201edzielili Ameryk\u0119\u201d.</p>",
        "id": 3430003,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-nazywa-Sorosa-wariatem-Powinni-byc-oskarzeni-o-wspieranie-brutalnych-protestow-8999332.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/8/42ead243489ce7-948-568-29-19-3929-2357.jpg",
        "title": "Trump nazywa Sorosa wariatem. \"Powinni by\u0107 oskar\u017ceni o wspieranie brutalnych protest\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T14:18:30.437419+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T14:09:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/9/d6808d73646a71-948-568-706-225-1341-804.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Karol Nawrocki wracaj\u0105c z planowanej na 3 wrze\u015bnia wizyty w USA, spotka si\u0119 w Rzymie z premier W\u0142och Giorgi\u0105 Meloni - m\u00f3wi\u0142 szef prezydenckiego Biura Polityki Mi\u0119dzynarodowej Marcin Przydacz. Doda\u0142, \u017ce tematem rozmowy b\u0119dzie m.in, budowa koalicji sprzeciwu wobec umowy UE-Mercosur.</p>",
        "id": 3430002,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najpierw-Waszyngton-a-pozniej-Rzym-Nawrocki-wracajac-z-USA-spotka-sie-z-premier-Meloni-8999273.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/9/d6808d73646a71-948-568-706-225-1341-804.jpg",
        "title": "Najpierw Waszyngton, a p\u00f3\u017aniej Rzym. Nawrocki wracaj\u0105c z USA spotka si\u0119 z premier Meloni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T14:18:31.096483+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T14:02:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/5/6dbb63fd484663-948-568-0-14-2800-1679.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ameryka\u0144skie c\u0142a na\u0142o\u017cone na UE mog\u0105 obowi\u0105zywa\u0107 nawet 20 lat i cho\u0107 szkodliwe gospodarczo s\u0105 jednocze\u015bnie atrakcyjne politycznie, nie wymagaj\u0105 podnoszenia podatk\u00f3w i dlatego mog\u0105 by\u0107 utrzymane tak\u017ce przez administracje Demokrat\u00f3w - wynika z analizy think tanku Bruegel.</p>",
        "id": 3430006,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Amerykanskie-cla-zostana-z-nami-na-20-lat-Demokraci-nie-zabija-kury-znoszacej-zlote-jaja-8999269.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/5/6dbb63fd484663-948-568-0-14-2800-1679.jpg",
        "title": "Ameryka\u0144skie c\u0142a zostan\u0105 z nami na 20 lat? Demokraci nie zabij\u0105 kury znosz\u0105cej z\u0142ote jaja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T14:18:30.692430+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T13:54:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/9/375202b7db3b14-948-568-0-0-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />S\u0105d Apelacyjny potwierdzi\u0142 decyzj\u0119 Prezesa UOKiK z 2020 r. w sprawie Gazpromu i utrzyma\u0142 w mocy kar\u0119 40 mln euro (174 mln z\u0142) - poda\u0142 UOKiK.</p>",
        "id": 3430004,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gazprom-bedzie-musial-slono-zaplacic-Sad-utrzymal-w-mocy-40-mln-euro-kary-8999262.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/9/375202b7db3b14-948-568-0-0-3000-1799.jpg",
        "title": "Gazprom b\u0119dzie musia\u0142 s\u0142ono zap\u0142aci\u0107. S\u0105d utrzyma\u0142 w mocy 40 mln euro kary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T14:18:31.629294+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T13:51:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/5/bdb35af4a3192e-948-568-742-652-1440-863.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Francji Emmanuel Macron powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 na spotkaniu z premierem i ministrami, \u017ce gospodarka kraju jest silna. W ten spos\u00f3b skomentowa\u0142 spadki na gie\u0142dzie, do kt\u00f3rych dosz\u0142o po zapowiedzi, \u017ce parlament zag\u0142osuje nad wotum zaufania dla mniejszo\u015bciowego rz\u0105du.</p>",
        "id": 3430010,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polityka-odbija-sie-na-francuskiej-gieldzie-Macron-Gospodarka-jest-silna-8999261.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/5/bdb35af4a3192e-948-568-742-652-1440-863.jpg",
        "title": "Polityka odbija si\u0119 na francuskiej gie\u0142dzie. Macron: Gospodarka jest silna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T14:18:30.857469+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T13:40:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/9/e7f81f36d6799d-948-568-0-200-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Du\u0144ska rodzinna firma z Billund podzieli\u0142a si\u0119 swoimi wynikami finansowymi, kt\u00f3re okaza\u0142y si\u0119 rekordowe i wyprzedzi\u0142y koniunktur\u0119 na rynku zabawek. Sp\u00f3\u0142ka zyskuje dzi\u0119ki rozproszonej produkcji, kt\u00f3ra procentuje, gdy wiele innych sp\u00f3\u0142ek patrzy z niepokojem na zawirowania wok\u00f3\u0142 ce\u0142.</p>",
        "id": 3430005,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Slynne-klocki-pobily-rekord-Lego-nie-boi-sie-cel-Trumpa-8999077.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/9/e7f81f36d6799d-948-568-0-200-4000-2399.jpg",
        "title": "S\u0142ynne klocki pobi\u0142y rekord. Lego nie boi si\u0119 ce\u0142 Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T14:18:31.493045+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T13:38:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/5/32979da377907b-948-568-0-100-4460-2675.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier Donald Tusk powiedzia\u0142, \u017ce jest bardzo zadowolony z przebiegu Rady Gabinetowej. Niezale\u017cnie od r\u00f3\u017cnic politycznych szukamy razem z prezydentem Karolem Nawrockim wsp\u00f3lnych p\u00f3l dzia\u0142ania - doda\u0142.</p>",
        "id": 3430009,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Premier-zadowolony-z-Rady-Gabinetowej-Szukamy-wspolnych-pol-dzialania-8999244.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/5/32979da377907b-948-568-0-100-4460-2675.jpg",
        "title": "Premier zadowolony z Rady Gabinetowej. \"Szukamy wsp\u00f3lnych p\u00f3l dzia\u0142ania\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T14:18:31.350147+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T13:30:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/4/6dd8298135e2d2-948-568-0-18-3688-2212.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W czwartek, o godzinie 14, przyjmiemy projekt bud\u017cetu \u2013 powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 podczas konferencji prasowej premier Donald Tusk. Doda\u0142, \u017ce obecnie jeszcze trwaj\u0105 prace nad szczeg\u00f3\u0142ami bud\u017cetu.</p>",
        "id": 3430008,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-przyjmie-projekt-budzet-panstwa-na-2026-rok-w-czwartek-Premier-Tusk-Prace-trwaja-do-ostatniej-chwili-8999234.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/4/6dd8298135e2d2-948-568-0-18-3688-2212.jpg",
        "title": "Rz\u0105d przyjmie bud\u017cet w czwartek. Tusk: Prace trwaj\u0105 do ostatniej chwili",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T14:18:30.053650+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T13:24:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/6/65927e9fe8a826-948-569-0-274-1751-1051.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Minister klimatu i \u015brodowiska i minister energii przedstawi\u0105 w \u015brod\u0119 rozwi\u0105zania dot. wiatrak\u00f3w - poinformowa\u0142 premier Donald Tusk. Premier wcze\u015bniej wskazywa\u0142, \u017ce rz\u0105d chce radykalnie zwi\u0119kszy\u0107 moc wiatrak\u00f3w na l\u0105dzie i po wecie prezydenta pos\u0142u\u017cy si\u0119 w tym celu rozporz\u0105dzeniami.</p>",
        "id": 3429999,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-nie-odpuszcza-wiatrakow-Zablokowana-ustawe-ominie-rozporzadzeniami-8999230.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/6/65927e9fe8a826-948-569-0-274-1751-1051.jpg",
        "title": "Rz\u0105d nie odpuszcza wiatrak\u00f3w. Zablokowan\u0105 ustaw\u0119 ominie rozporz\u0105dzeniami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T14:18:31.793424+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T13:06:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/5/67e6652e048bac-948-567-0-30-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Proponowane zmiany w podatku CIT i podatku bankowego najmocniej obci\u0105\u017c\u0105 wyniki bank\u00f3w w latach 2026-2027, w kolejnych latach trwa\u0142e obni\u017cenie wyniku finansowego sektora wyniesie 1-1,5 mld z\u0142 - wynika z opracowania Zwi\u0105zku Bank\u00f3w Polskich.</p>",
        "id": 3430011,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koszty-drastycznie-w-gore-Tyle-straci-rocznie-sektor-bankowy-po-2027-roku-8999198.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/5/67e6652e048bac-948-567-0-30-1000-599.jpg",
        "title": "Koszty drastycznie w g\u00f3r\u0119. Tyle straci rocznie sektor bankowy po 2027 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T14:18:32.047774+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T12:54:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/7/55878361cb584b-945-560-510-472-2490-1493.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Podwy\u017cszone do 50 proc. c\u0142a obowi\u0105zuj\u0105 od \u015brody na towary eksportowane z Indii do Stan\u00f3w Zjednoczonych. W reakcji spad\u0142a warto\u015b\u0107 indyjskiej rupii wobec dolara, spadki notowano te\u017c na gie\u0142dzie w Bombaju. W\u0142adze Indii i USA zapewni\u0142y, \u017ce szukaj\u0105 sposobu na wyj\u015bcie z impasu.</p>",
        "id": 3430013,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wyzsze-cla-USA-na-Indie-doluja-rupie-i-gielde-8999209.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/7/55878361cb584b-945-560-510-472-2490-1493.jpg",
        "title": "Wy\u017csze c\u0142a USA na Indie do\u0142uj\u0105 rupi\u0119 i gie\u0142d\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T14:18:30.182583+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T12:38:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/e/f1446648ab7144-948-568-112-157-2715-1628.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szef kancelarii prezydenta Zbigniew Bogucki powiedzia\u0142, \u017ce ws. finans\u00f3w pa\u0144stwa i bud\u017cetu prezydent i rz\u0105d pozostaj\u0105 w rozbie\u017cno\u015bci. Prezydent b\u0119dzie \u017c\u0105da\u0142 odpowiedzi na pi\u015bmie od rz\u0105du i ministra finans\u00f3w Andrzeja Doma\u0144skiego tam, gdzie odpowiedzi nie wybrzmia\u0142y na Radzie Gabinetowej - doda\u0142.</p>",
        "id": 3430000,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rada-gabinetowa-i-rozbieznosci-ws-finansow-i-budzetu-Bogucki-Prezydent-bedzie-zadal-odpowiedzi-na-pismie-8999192.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/e/f1446648ab7144-948-568-112-157-2715-1628.jpg",
        "title": "Rada gabinetowa i rozbie\u017cno\u015bci ws. finans\u00f3w i bud\u017cetu. \"Prezydent b\u0119dzie \u017c\u0105da\u0142 odpowiedzi na pi\u015bmie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T14:18:30.309822+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T12:25:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/2/c87810a977ae5a-891-534-20-0-891-534.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na g\u0142\u00f3wnym rynku warszawskiej gie\u0142dy zadebiutowa\u0142 fundusz Future of Defence UCITS ETF, notowany pod symbolem\u00a0NATO, kt\u00f3ry zapewnia inwestorom ekspozycj\u0119 na sp\u00f3\u0142ki obronne z pa\u0144stw sojuszniczych Paktu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego.</p>",
        "id": 3430001,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/NATO-wchodzi-na-polska-gielde-Debiut-ETF-u-Future-of-Defence-8999086.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/2/c87810a977ae5a-891-534-20-0-891-534.jpg",
        "title": "\"NATO\" wchodzi na polsk\u0105 gie\u0142d\u0119. Debiut ETF-u Future of Defence",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T14:18:32.212855+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T12:07:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/0/6ffbbb935c7868-945-567-121-34-1610-966.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Czeski przewo\u017anik kolejowy Leo Express, kt\u00f3ry od 2018 roku wykonuje kursy na trasie Praga \u2013 Krak\u00f3w, od 1 marca przysz\u0142ego roku przed\u0142u\u017cy j\u0105 do Warszawy. Poci\u0105gi pomi\u0119dzy stolicami Czech i Polski b\u0119d\u0105 je\u017adzi\u0107 dwa razy dziennie \u2013 poda\u0142 prezes Leo Express Peter K\u00f6hler.</p>",
        "id": 3430014,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czeski-Leo-Express-od-marca-bedzie-kursowal-z-Pragi-do-Warszawy-8999172.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/0/6ffbbb935c7868-945-567-121-34-1610-966.jpg",
        "title": "Czeski Leo Express od marca b\u0119dzie kursowa\u0142 z Pragi do Warszawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T14:18:32.527316+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T12:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/9/10a446c1c59d60-948-568-0-14-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski przeprowadzi\u0142 w \u015brod\u0119 rozmow\u0119 telefoniczn\u0105 z prezydentem Finlandii Alexandrem Stubbem, z kt\u00f3rym skoordynowa\u0142 stanowiska dla osi\u0105gni\u0119cia bardziej znacz\u0105cych rezultat\u00f3w w d\u0105\u017ceniach do zako\u0144czenia rosyjskiej inwazji i uzyskania przez Ukrain\u0119 gwarancji bezpiecze\u0144stwa.</p>",
        "id": 3430015,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zelenski-Czas-na-konkrety-dotyczace-gwarancji-bezpieczenstwa-8999165.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/9/10a446c1c59d60-948-568-0-14-3000-1799.jpg",
        "title": "Ze\u0142enski: Czas na konkrety dotycz\u0105ce gwarancji bezpiecze\u0144stwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T10:13:50.435736+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T10:13:49+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/1/6bb089286b5f85-948-568-15-148-2030-1218.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Analitycy Trigon Dom Maklerski, w raporcie z 20 sierpnia, wznowili wydawanie rekomendacji dla Orlenu z zaleceniem \"trzymaj\" i 12-miesi\u0119czn\u0105 wycen\u0105 docelow\u0105 akcji na poziomie 85,2 z\u0142, co daje potencja\u0142 wzrostu o 7 proc.</p>",
        "id": 3429202,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trigon-DM-zaleca-trzymanie-akcji-Orlenu-wycena-docelowa-akcji-85-2-zl-8999132.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/1/6bb089286b5f85-948-568-15-148-2030-1218.jpg",
        "title": "Trigon DM zaleca trzymanie akcji Orlenu. Jaka wycena docelowa?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T10:13:49.854667+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T10:13:49+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/b/76d433c1073693-948-568-0-297-1984-1190.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Cho\u0107 Europa chce by\u0107 \u015bwiatowym liderem elektromobilno\u015bci, to po raz kolejny stworzenie europejskiej fabryki baterii do elektryk\u00f3w spali\u0142o na panewce. Porsche zapowiedzia\u0142o o zako\u0144czeniu dzia\u0142alno\u015bci sp\u00f3\u0142ki Cellforce \u2013 informuje agencja Reutera.</p>",
        "id": 3429201,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wzieli-panstwowa-dotacje-nie-uruchomili-produkcji-Porsche-rezygnuje-z-fabryki-baterii-8999124.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/b/76d433c1073693-948-568-0-297-1984-1190.jpg",
        "title": "Wzi\u0119li pa\u0144stwow\u0105 dotacj\u0119, nie uruchomili produkcji. Porsche rezygnuje z fabryki baterii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T09:07:40.609484+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T09:07:39+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/0/eeb76e6b577356-948-568-210-230-3790-2273.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kurs euro utrzymuje si\u0119 w trwaj\u0105cym od kwietnia trendzie\nbocznym. Globalnie umacnia\u0142 si\u0119 dolar ameryka\u0144ski oraz frank szwajcarski, co\nsygnalizowa\u0142oby wzrost awersji do ryzyka w\u015br\u00f3d inwestor\u00f3w.</p>",
        "id": 3428800,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Brak-nowych-impulsow-na-rynku-zlotego-Kurs-euro-idzie-w-bok-8999078.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/0/eeb76e6b577356-948-568-210-230-3790-2273.jpg",
        "title": "Brak nowych impuls\u00f3w na rynku z\u0142otego. Kurs euro idzie w bok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T09:07:39.749501+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T09:07:39+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/8/902b69ab57504d-948-568-385-1525-1615-968.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rynek kredyt\u00f3w hipotecznych powr\u00f3ci\u0142 z dalekiej podr\u00f3\u017cy. Po raz pierwszy od czas\u00f3w \u201eBezpiecznego kredytu 2 procent\u201d wida\u0107 dwucyfrowe kwartalne wzrosty. Najnowszy raport AMRON-SARFiN przynosi tak\u017ce zastanawiaj\u0105ce dane o wyborach klient\u00f3w.</p>",
        "id": 3428796,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nieracjonalny-jak-kredytobiorca-Stala-stopa-nadal-rzadzi-w-hipotekach-8999118.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/8/902b69ab57504d-948-568-385-1525-1615-968.jpg",
        "title": "Nieracjonalny jak kredytobiorca? Sta\u0142a stopa nadal rz\u0105dzi w hipotekach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T09:07:40.856281+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T09:07:39+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/b/38830265edd9cc-948-568-79-53-1892-1135.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rainbow Tours ma bardzo dobry rok pod wzgl\u0119dem wynikowym, cho\u0107 wzrosty biznesu b\u0119d\u0105 ni\u017csze ni\u017c w ostatnich dw\u00f3ch latach. Touroperator zak\u0142ada, \u017ce sprzeda\u017c grupy wzro\u015bnie w 2025 r. wysoko jednocyfrowo, liczba klient\u00f3w mo\u017ce wzrosn\u0105\u0107 ok. 10 proc. - poinformowa\u0142 PAP Biznes prezes Maciej Szczechura. Grupa przewiduje w przysz\u0142ym roku 15-20 mln z\u0142 inwestycji w przej\u0119tej rumu\u0144skiej sp\u00f3\u0142ce.</p>",
        "id": 3428801,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rainbow-Tours-ma-bardzo-dobry-rok-planuje-inwestycje-w-Rumunii-wywiad-8999106.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/b/38830265edd9cc-948-568-79-53-1892-1135.jpg",
        "title": "Rainbow Tours ma bardzo dobry rok. Planuje inwestycje w Rumunii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T09:07:41.080932+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T09:07:39+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/c/8fd07d8d39d595-945-560-0-340-3389-2033.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W \u015brod\u0119 odnotowano najni\u017cszy stan wody na Wi\u015ble na stacji hydrologicznej Warszawa-Bulwary. To o 1 cm mniej ni\u017c poprzedni rekord - wynika z danych IMGW.</p>",
        "id": 3428802,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rekordowo-niski-stan-Wisly-Ledwie-7-cm-na-stacji-Warszawa-Bulwary-8999119.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/c/8fd07d8d39d595-945-560-0-340-3389-2033.jpg",
        "title": "Rekordowo niski stan Wis\u0142y. Ledwie 7 cm na stacji Warszawa-Bulwary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T09:07:39.995732+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T09:07:39+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/3/96875db04b205b-948-568-0-156-2323-1393.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosja nie modernizuje przemys\u0142u zbrojeniowego i si\u0119ga po przestarza\u0142e technologie i import \u2013 wynika z raportu Chatham House. Aleksander Olech, redaktor naczelny Defence24 powiedzia\u0142 PAP, \u017ce mimo brak\u00f3w Kreml utrzymuje zdolno\u015b\u0107 do wojny oraz dzia\u0142a\u0144 hybrydowych przeciw pa\u0144stwom NATO.</p>",
        "id": 3428797,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosja-przekonuje-o-modernizacji-armii-Jednak-przemysl-zbrojeniowy-przezywa-regres-8999093.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/3/96875db04b205b-948-568-0-156-2323-1393.jpg",
        "title": "Rosja przekonuje o modernizacji armii. Jednak przemys\u0142 zbrojeniowy prze\u017cywa regres",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T09:07:40.441595+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T09:07:39+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/a/4207fb9fc5c733-948-568-0-135-3003-1801.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Volkswagen Group Polska zap\u0142aci blisko 74 mln z\u0142 kary w zwi\u0105zku ze spraw\u0105 znan\u0105 jako afera Dieselgate - poinformowa\u0142o UOKiK  w komunikacie prasowym. To efekt ugody sp\u00f3\u0142ki z prezesem UOKiK zawartej przed s\u0105dem, a wypracowanej wsp\u00f3lnie z Prokuratori\u0105 Generaln\u0105.</p>",
        "id": 3428799,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Volkswagen-Polska-zaplaci-ok-74-mln-zl-kary-w-zwiazku-z-afera-Dieselgate-8999116.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/a/4207fb9fc5c733-948-568-0-135-3003-1801.jpg",
        "title": "Volkswagen Polska zap\u0142aci ok. 74 mln z\u0142 kary w zwi\u0105zku z afer\u0105 Dieselgate",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T09:07:40.200290+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T09:07:39+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/6/e3ed56617ec375-948-568-0-133-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Cho\u0107 czeskie linie kolejowe RegioJet rusz\u0105 na nasze tory dopiero we \nwrze\u015bniu, to przewo\u017anik ju\u017c teraz udost\u0119pni\u0142 pasa\u017cerom ofert\u0119 \ngastronomiczn\u0105. Jak wynika z doniesie\u0144 serwisu Fly4free, posi\u0142ki i \nnapoje w poci\u0105gach sieci b\u0119dzie mo\u017cna naby\u0107 po cenach du\u017co ni\u017cszych ni\u017c w\n PKP, warunkiem b\u0119dzie jednak posiadanie aplikacji mobilnej z podpi\u0119t\u0105 \nkart\u0105 p\u0142atnicz\u0105.</p>",
        "id": 3428798,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Warsowi-rosnie-konkurencja-W-RegioJet-obiad-zjemy-za-ok-20-zl-8999044.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/6/e3ed56617ec375-948-568-0-133-1980-1187.jpg",
        "title": "Warsowi ro\u015bnie konkurencja. W RegioJet obiad zjemy za ok. 20 z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T08:03:44.007336+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T08:03:43+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/2/a643de5b69f5db-948-568-35-155-1965-1178.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Chcesz zgarn\u0105\u0107 \u0142atwy bonus i zyska\u0107 na codziennych wydatkach? Credit Agricole kusi promocj\u0105 \u201eZyskaj do 1000 z\u0142\u201d, oferuj\u0105c solidn\u0105 premi\u0119 za otwarcie konta i atrakcyjny zwrot za p\u0142atno\u015bci. Dodatkowo, kto si\u0119 pospieszy, ma okazj\u0119 zyska\u0107 6,5% w skali roku na p\u00f3\u0142rocznej lokacie powitalnej. Sprawdzamy, jakie warunki trzeba spe\u0142ni\u0107, by zgarn\u0105\u0107 jeden z najwy\u017cszych bonus\u00f3w na rynku.\n</p>",
        "id": 3428509,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/6-5-na-polrocznej-lokacie-w-Credit-Agricole-Ale-trzeba-sie-spieszyc-8999020.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/2/a643de5b69f5db-948-568-35-155-1965-1178.jpg",
        "title": "6,5% na p\u00f3\u0142rocznej lokacie w Credit Agricole. Ale trzeba si\u0119 spieszy\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T08:03:44.504093+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T08:03:43+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/b/46f91d0315b7fd-948-567-0-80-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Og\u0142oszone przez Kore\u0119 P\u0142d. inwestycje w ameryka\u0144ski sektor stoczniowy, cho\u0107 s\u0105 znacz\u0105ce, to przynajmniej w kr\u00f3tkiej perspektywie nie zagro\u017c\u0105 bezpo\u015brednio pozycji Chin jako \u015bwiatowego lidera w tej bran\u017cy \u2013 poda\u0142 w \u015brod\u0119 dziennik \u201eSouth China Morning Post\u201d  powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na ekspert\u00f3w.</p>",
        "id": 3428511,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Chiny-gwizdza-na-koreanskie-stocznie-Nie-zagroza-nam-nawet-po-inwestycjach-USA-8999042.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/b/46f91d0315b7fd-948-567-0-80-1000-599.jpg",
        "title": "Chiny gwi\u017cd\u017c\u0105 na korea\u0144skie stocznie. \"Nie zagro\u017c\u0105 nam nawet po inwestycjach USA\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T08:03:43.743574+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T08:03:43+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/4/4e130c4b534f6f-948-568-0-92-2048-1228.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Najwi\u0119kszy park rozrywki w p\u00f3\u0142nocnej Polsce \u2013 Hossoland, dzia\u0142aj\u0105cy w pobli\u017cu Gryfic (woj. zachodniopomorskie) przyjmuje go\u015bci od dw\u00f3ch miesi\u0119cy, nadal nie posiada pozwolenia na u\u017cytkowanie. Do takich informacji dotar\u0142 portal wSzczecinie.pl. To jednak nie koniec ciemnych chmur nad \u201eEnergylandi\u0105 P\u00f3\u0142nocy\u201d.</p>",
        "id": 3428508,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polski-park-rozrywki-bez-pozwolenia-na-budowe-Sprawe-bada-prokuratura-8999063.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/4/4e130c4b534f6f-948-568-0-92-2048-1228.jpg",
        "title": "Polski park rozrywki bez pozwolenia na budow\u0119? Spraw\u0119 bada prokuratura",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T08:03:44.909390+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T08:03:43+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/2/645c47c30b24ba-948-568-0-0-1920-1151.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u015aroda by\u0142a w Tokio dziesi\u0105tym dniem z rz\u0119du, w kt\u00f3rym temperatura przekroczy\u0142a 35 st. C \u2013 poinformowa\u0142a Japo\u0144ska Agencja Meteorologiczna (JMA). Tak d\u0142ugiego okresu upa\u0142\u00f3w nie by\u0142o od pocz\u0105tku prowadzenia pomiar\u00f3w w 1875 roku. Na razie nie zapowiada si\u0119 na spadek temperatury.</p>",
        "id": 3428512,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rekord-temperatury-w-Tokio-Przez-10-dni-z-rzedu-ponad-35-st-Celsjusza-8999051.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/2/645c47c30b24ba-948-568-0-0-1920-1151.jpg",
        "title": "Rekord temperatury w Tokio. Przez 10 dni z rz\u0119du ponad 35 st. Celsjusza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T08:03:44.325123+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T08:03:43+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/3/4e4b73303a8b82-948-567-0-67-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ministerstwo Spraw Zagranicznych Danii wezwa\u0142o najwy\u017cszego rang\u0105 ameryka\u0144skiego dyplomat\u0119 w tym kraju w zwi\u0105zku z doniesieniami o prowadzeniu tajnych operacji wp\u0142yw\u00f3w na Grenlandii przez obywateli USA \u2013 poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 du\u0144ska telewizja DR.</p>",
        "id": 3428510,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tajne-misje-USA-na-Grenlandii-Dunskie-MSZ-wzywa-na-dywanik-dyplomate-8999046.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/3/4e4b73303a8b82-948-567-0-67-1000-599.jpg",
        "title": "Tajne misje USA na Grenlandii? Du\u0144skie MSZ wzywa na dywanik dyplomat\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T08:03:43.537992+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T08:03:43+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/1/3074c66a9fbb38-948-568-68-0-1625-975.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Rada Gabinetowa to nie jest substytut rz\u0105du czy parlamentu, nie jest to klub dyskusyjny, tylko s\u0105 to obrady Rady Ministr\u00f3w prowadzone przez prezydenta RP w sprawach szczeg\u00f3lnej wagi - powiedzia\u0142 premier Donald Tusk podczas \u015brodowego posiedzenia Rady. Z kolei prezydent Karol Nawrocki podkre\u015bla\u0142\u00a0konieczno\u015b\u0107 wyeliminowania wra\u017cenia chaosu we wsp\u00f3\u0142pracy poprzez swoj\u0105 map\u0119 drogow\u0105.</p>",
        "id": 3428507,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tak-po-mesku-mowi-prezydent-Nawrocki-na-Radzie-Gabinetowej-I-zadaje-pytania-8999052.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/1/3074c66a9fbb38-948-568-68-0-1625-975.png",
        "title": "\"Tak po m\u0119sku\" m\u00f3wi Nawrocki na Radzie Gabinetowej. Premier przywo\u0142uje prezydenta do porz\u0105dku (konstytucyjnego)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T06:57:01.699792+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T06:57:01+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/3/4820727b529d05-948-568-15-67-2985-1790.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Orlen chce zmian w podatku od wydobycia ropy i gazu analogicznych jak w ulgach w podatku tzw. miedziowym - napisa\u0142 koncern w opinii do propozycji resortu finans\u00f3w.</p>",
        "id": 3428220,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Orlen-chce-zmian-w-podatku-od-wydobycia-ropy-i-gazu-tak-jak-w-ulgach-w-podatku-tzw-miedziowym-8999031.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/3/4820727b529d05-948-568-15-67-2985-1790.jpg",
        "title": "Orlen jak KGHM? Gigant chce zmian w podatku od wydobycia ropy i gazu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T06:57:02.360797+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T06:50:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/9/8edfb063d5f003-948-568-0-6-2443-1465.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier Donald Tusk b\u0119dzie mie\u0107 w\u0142asnego doradc\u0119 ds. bezpiecze\u0144stwa. To spos\u00f3b na odsuni\u0119cie wsp\u00f3\u0142pracownik\u00f3w Karola Nawrockiego od eksperckich rozm\u00f3w dotycz\u0105cych przerwania walk w Ukrainie - pisze w \u015brod\u0119 \u201eGazeta Wyborcza\u201d.</p>",
        "id": 3428222,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wyprzedzajacy-ruch-Tuska-Czlowiek-do-rozmow-o-pokoju-w-Ukrainie-8999006.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/9/8edfb063d5f003-948-568-0-6-2443-1465.jpg",
        "title": "Wyprzedzaj\u0105cy ruch Tuska. Cz\u0142owiek do rozm\u00f3w o pokoju w Ukrainie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T06:57:01.995051+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T06:31:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/2/5705eee172028e-948-567-0-67-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ro\u015bnie liczba zamo\u017cnych Polak\u00f3w. Wraz z tym wzrasta te\u017c zapotrzebowanie na profesjonalne us\u0142ugi zarz\u0105dzania maj\u0105tkiem - informuje w \u015brod\u0119 \u201eRzeczpospolita\u201d, wskazuj\u0105c na analiz\u0119 firmy doradczej EY-Parthenon.</p>",
        "id": 3428221,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bogaci-nad-Wisla-sie-bogaca-100-tys-Polakow-ma-wiecej-niz-4-mln-zl-8998999.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/2/5705eee172028e-948-567-0-67-1000-599.jpg",
        "title": "Bogaci nad Wis\u0142\u0105 si\u0119... bogac\u0105. 100 tys. Polak\u00f3w ma wi\u0119cej ni\u017c 4 mln z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T06:57:02.655936+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T06:28:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/4/fb030f62d987d5-945-560-0-129-1920-1151.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zdymisjonowany przez PiS szef s\u0142u\u017cby celnej, \u015bcigany za \u201eafer\u0119 hazardow\u0105\u201d by\u0142y wiceminister finans\u00f3w powr\u00f3ci\u0142 do s\u0142u\u017cby. Zosta\u0142 \u0142\u0105cznikiem KAS w Londynie w randze ministra - informuje w \u015brod\u0119 \u201eRzeczpospolita\u201d.</p>",
        "id": 3428224,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wielki-powrot-generala-Jacka-Kapicy-PiS-oskarzal-go-o-przymykanie-oko-na-mafie-hazardowa-8998996.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/4/fb030f62d987d5-945-560-0-129-1920-1151.jpg",
        "title": "Wielki powr\u00f3t genera\u0142a Jacka Kapicy. PiS oskar\u017ca\u0142 go o przymykanie oko na mafi\u0119 hazardow\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T06:57:02.954414+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/0/a972fe7375e889-948-568-0-1032-1920-1151.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Miesi\u0119czne wynagrodzenie specjalist\u00f3w i\u00a0mened\u017cer\u00f3w wynosi \u015brednio 15 tys. 691 z\u0142 brutto, co oznacza wzrost o 4 proc. wzgl\u0119dem zesz\u0142ego roku, kiedy by\u0142o to 15 tys. 127 z\u0142 brutto - wynika z \u201eRaportu P\u0142acowego\". Najmocniej wzros\u0142y wynagrodzenia w finansach i ksi\u0119gowo\u015bci.</p>",
        "id": 3428226,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Specjalisci-i-menadzerowie-maja-sie-dobrze-Srednie-wynagrodzenia-wzrosly-8998982.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/0/a972fe7375e889-948-568-0-1032-1920-1151.jpg",
        "title": "Specjali\u015bci i menad\u017cerowie maj\u0105 si\u0119 dobrze. \u015arednie wynagrodzenia wzros\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T05:53:41.159080+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T05:53:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/d/4c22018bf36f9d-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przedstawiciele Departamentu Efektywno\u015bci Rz\u0105du Ministerstwa Efektywno\u015bci Rz\u0105du (DOGE) wbrew prawu skopiowali dane ponad 300 milion\u00f3w obywateli \u2013 poinformowa\u0142 we wtorek w raporcie sygnalista, urz\u0119dnik Administracji Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych (SSA), na kt\u00f3rego powo\u0142uje si\u0119 agencja prasowa UPI.</p>",
        "id": 3427966,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dane-300-mln-Amerykanow-nielegalnie-skopiowane-Nowa-afera-DOGE-8998986.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/d/4c22018bf36f9d-948-568-0-0-4000-2399.jpg",
        "title": "Dane 300 mln Amerykan\u00f3w nielegalnie skopiowane? Nowa afera DOGE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T05:53:39.539453+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T05:53:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/d/081a74cf5a8d1a-948-568-0-44-3543-2125.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Z powodu zmian w organizacji lekcji religii etaty mo\u017ce straci\u0107 nawet 10,5 tys. katechet\u00f3w - powiedzia\u0142 PAP cz\u0142onek zarz\u0105du Stowarzyszenia Katechet\u00f3w \u015awieckich Dariusz Kwiecie\u0144. Doda\u0142, \u017ce sytuacj\u0119 nauczycieli religii pogarsza fakt, \u017ce MEN da\u0142 im za ma\u0142o czasu na przekwalifikowanie si\u0119.</p>",
        "id": 3427955,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nawet-10500-katechetow-trafi-na-bruk-Szkolne-lekcje-religii-po-nowemu-8998988.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/d/081a74cf5a8d1a-948-568-0-44-3543-2125.jpg",
        "title": "Nawet 10500 katechet\u00f3w trafi na bruk? Szkolne lekcje religii po nowemu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T05:53:39.296905+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T05:53:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/9/8cbf36e77898e1-948-568-70-177-3472-2083.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W \u015brod\u0119 rano w Pa\u0142acu Prezydenckim odb\u0119dzie si\u0119 Rada Gabinetowa zwo\u0142ana przez prezydenta Karola Nawrockiego. Przedmiotem obrad Rady b\u0119dzie stan finans\u00f3w publicznych, inwestycje rozwojowe, w tym budowa Centralnego Portu Komunikacyjnego i elektrowni j\u0105drowych, a tak\u017ce ochrona polskiego rolnictwa.</p>",
        "id": 3427954,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pierwsza-Rada-Gabinetowa-z-udzialem-Nawrockiego-Wiele-goracych-tematow-8998978.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/9/8cbf36e77898e1-948-568-70-177-3472-2083.jpg",
        "title": "Pierwsza Rada Gabinetowa z udzia\u0142em Nawrockiego. Wiele gor\u0105cych temat\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T05:53:39.718554+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T05:53:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/0/83fd6c4e613a8b-948-568-0-70-2007-1204.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Warto\u015b\u0107 udzielonych kredyt\u00f3w mieszkaniowych w lipcu wzros\u0142a w Polsce o 39,8 proc. rdr do 9,992 mld z\u0142 - poda\u0142o Biuro Informacji Kredytowej (BIK).</p>",
        "id": 3427956,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prawie-10-mld-zlotych-w-hipotekach-BIK-pokazal-podsumowanie-lipca-8999004.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/0/83fd6c4e613a8b-948-568-0-70-2007-1204.jpg",
        "title": "Prawie 10 mld z\u0142otych w hipotekach. BIK pokaza\u0142 podsumowanie lipca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T05:53:41.031555+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T05:53:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/b/439b9d27a27a67-948-568-0-11-4500-2699.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W\u0142adimira Putina mo\u017cna zmusi\u0107 do zawarcia pokoju na Ukrainie za pomoc\u0105 wysokich ce\u0142 oraz sankcji na\u0142o\u017conych na kraje, kt\u00f3re handluj\u0105 z Rosj\u0105 i wspieraj\u0105 jej przemys\u0142 zbrojeniowy - powiedzia\u0142 prezydent Alexander Stubb podczas corocznego zjazdu fi\u0144skich ambasador\u00f3w w Helsinkach.</p>",
        "id": 3427965,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezydent-Finlandii-Putina-zmusza-do-pokoju-cla-oraz-sankcje-na-kraje-handlujace-z-Rosja-8998953.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/b/439b9d27a27a67-948-568-0-11-4500-2699.jpg",
        "title": "Prezydent Finlandii: Putina zmusz\u0105 do pokoju c\u0142a oraz sankcje na kraje handluj\u0105ce z Rosj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T05:53:40.317435+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T05:53:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/3/4abddf337c3a51-948-568-127-37-2872-1723.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Inflacja w\u00a0Polsce znalaz\u0142a si\u0119 w\u00a0celu inflacyjnym NBP, jednak wcale nie\u00a0jest przes\u0105dzone, \u017ce w\u00a0pierwszym tygodniu wrze\u015bnia RPP obni\u017cy stopy procentowe. Rada mo\u017ce poczeka\u0107 na szczeg\u00f3\u0142y bud\u017cetu na 2026...</p>",
        "id": 3427960,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/RPP-zetnie-stopy-we-wrzesniu-Przestrzen-jest-ale-przesadzi-projektu-budzetu-podwyzka-minimalnej-8999007.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/3/4abddf337c3a51-948-568-127-37-2872-1723.jpg",
        "title": "RPP zetnie stopy we wrze\u015bniu? Przestrze\u0144 jest, ale przes\u0105dzi projekt bud\u017cetu i podwy\u017cka minimalnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T05:53:40.867009+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T05:53:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/a/2cba8289a62f45-948-568-30-0-3970-2381.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szef Pentagonu Pete Hegseth we wtorek powiedzia\u0142, \u017ce w mo\u017cliwej zmianie nazwy kierowanego przez niego resortu obrony na ministerstwo wojny chodzi nie tylko o s\u0142owa, lecz o etos wojownika. Decyzja w sprawie nazwy mo\u017ce zapa\u015b\u0107 w najbli\u017cszych tygodniach.</p>",
        "id": 3427964,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-USA-powroci-ministerstwo-wojny-Hegseth-Chodzi-o-etos-wojownika-8998990.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/a/2cba8289a62f45-948-568-30-0-3970-2381.jpg",
        "title": "W USA powr\u00f3ci ministerstwo wojny? Hegseth: Chodzi o etos wojownika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T04:51:39.211199+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T04:51:37+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/f/7985749f12aa97-948-568-247-307-2752-1651.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Klienci bank\u00f3w cz\u0119\u015bciej zacz\u0119li wybiera\u0107 kredyty mieszkaniowe z d\u0142u\u017cszym\u00a0okresem sp\u0142aty. Niestety, jest to decyzja, za kt\u00f3r\u0105 czasem trzeba niema\u0142o dop\u0142aci\u0107.</p>",
        "id": 3427673,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dluzszy-okres-splaty-na-koncu-zadowolony-jest-tylko-bank-8995958.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/f/7985749f12aa97-948-568-247-307-2752-1651.jpg",
        "title": "D\u0142u\u017cszy okres sp\u0142aty: na ko\u0144cu zadowolony jest tylko bank?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T04:51:39.082763+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T04:51:37+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/0/dd4f04f35eecd8-948-568-0-262-2900-1740.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ponad 300 mld z\u0142 mo\u017ce w 2026 r. wynie\u015b\u0107 deficyt bud\u017cetu pa\u0144stwa \u2013 pisze w \u015brod\u0119 \u201eRzeczpospolita\u201d, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na szacunki ekonomist\u00f3w. Gazeta zaznacza, \u017ce nic dziwnego, \u017ce resort finans\u00f3w chce podnie\u015b\u0107 podatki.</p>",
        "id": 3427672,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dziura-w-budzecie-pobije-rekord-Nic-dziwnego-ze-MF-chce-podniesc-podatki-8998993.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/0/dd4f04f35eecd8-948-568-0-262-2900-1740.jpg",
        "title": "Dziura w bud\u017cecie pobije rekord. \"Nic dziwnego, \u017ce MF chce podnie\u015b\u0107 podatki\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T04:51:38.953571+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T04:51:37+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/2/60122a6d374f04-948-568-0-108-2717-1630.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na koniec II kwarta\u0142u 2025 r. bankowo\u015b\u0107 mobilna w Polsce by\u0142a ju\u017c kana\u0142em pierwszego wyboru dla zdecydowanej wi\u0119kszo\u015bci klient\u00f3w. Korzysta\u0142o z niej ponad 28 mln klient\u00f3w bank\u00f3w. A\u017c siedmiu na dziesi\u0119ciu klient\u00f3w, kt\u00f3rzy maj\u0105 aplikacj\u0119 bankow\u0105, nie logowa\u0142o si\u0119 ju\u017c do banku przez przegl\u0105dark\u0119 w komputerze.</p>",
        "id": 3427671,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koniec-ery-przegladarki-Polacy-przerzucili-bankowosc-na-telefon-8997835.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/2/60122a6d374f04-948-568-0-108-2717-1630.jpg",
        "title": "Koniec ery przegl\u0105darki? Polacy przerzucili bankowo\u015b\u0107 na telefon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T04:51:39.613311+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T04:51:37+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/f/52479df9782243-948-568-0-202-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Gospodarka wojenna stworzy\u0142a w Rosji now\u0105 \u201eklas\u0119 \u015bredni\u0105\u201d, da\u0142a jej gwa\u0142towny wzrost dochod\u00f3w, wy\u017cszy status spo\u0142eczny, wi\u0119ksze \u015bwiadczenia. Ta nowa klasa \u015brednia obawia si\u0119 zako\u0144czenia wojny - stwierdzi\u0142 brytyjski dziennik \u201eThe Telegraph\u201d.</p>",
        "id": 3427676,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowa-klasa-srednia-w-Rosji-Robotnicy-przedsiebiorcy-i-urzednicy-nie-chca-zakonczenia-wojny-8998721.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/f/52479df9782243-948-568-0-202-3000-1799.jpg",
        "title": "Nowa klasa \u015brednia w Rosji. \"Robotnicy, przedsi\u0119biorcy i urz\u0119dnicy nie chc\u0105 zako\u0144czenia wojny\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T04:51:38.824643+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T04:51:37+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/4/934c5d57db7d39-945-560-0-89-1024-614.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W przypadku 1/3 Polak\u00f3w obecnych na rynku kryptowalut, mo\u017cemy m\u00f3wi\u0107 o problemowym inwestowaniu - wynika z badania Instytutu Psychiatrii i Neurologii. \u201cObserwujemy zjawisko, kt\u00f3re nazywamy hazardyzacj\u0105 finans\u00f3w\u201d - m\u00f3wi dr. Micha\u0142 Bujalski.</p>",
        "id": 3427670,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Obsesyjne-myslenie-o-kryptowalutach-Co-trzeci-inwestor-ulega-hazardyzacji-finansow-8998436.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/4/934c5d57db7d39-945-560-0-89-1024-614.jpg",
        "title": "Obsesyjne my\u015blenie o kryptowalutach? Co trzeci inwestor ulega hazardyzacji finans\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T04:51:39.340416+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T04:51:37+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/4/058df0b5f4c1f9-948-568-30-0-3970-2381.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Odrzucaj\u0105c ustaw\u0119, prezydent Karol Nawrocki stworzy\u0142 ryzyko konieczno\u015bci zmiany ustawy bud\u017cetowej i dodatkowych wydatk\u00f3w w wysoko\u015bci do nawet 8 mld z\u0142 rocznie - poinformowa\u0142o we wtorek MSWiA. Resort przekaza\u0142, \u017ce koszty te wynikaj\u0105 m.in. z konieczno\u015bci obs\u0142ugi administracyjnej.</p>",
        "id": 3427674,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezydenckie-weto-moze-kosztowac-Polske-8-mld-zl-rocznie-Nikt-nic-nie-zyska-8998755.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/4/058df0b5f4c1f9-948-568-30-0-3970-2381.jpg",
        "title": "Prezydenckie weto mo\u017ce kosztowa\u0107 Polsk\u0119 8 mld z\u0142 rocznie. \"Nikt nic nie zyska\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T04:51:38.691896+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T04:51:37+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/9/741876df997ab1-948-568-0-0-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Lipiec przyni\u00f3s\u0142 nasilenie wzrost\u00f3w cen w og\u0142oszeniach dotycz\u0105cych najmu najpopularniejszych: 40- i 50-metrowych mieszka\u0144 \u2013 wynika z danych Otodom Analytics. Cho\u0107 w podwy\u017ckach mo\u017cna dopatrzy\u0107 si\u0119 wyra\u017anej sezonowo\u015bci, to inaczej ni\u017c w poprzednich latach, spok\u00f3j ze wskazaniem na spadki panowa\u0142 w ofertach najmu kawalerek.\n</p>",
        "id": 3427669,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ceny-ofertowe-wynajmu-mieszkan-sierpien-2025-Raport-Bankier-pl-8998014.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/9/741876df997ab1-948-568-0-0-1980-1187.jpg",
        "title": "Wzrost cen czynsz\u00f3w nabra\u0142 mocy. Popularno\u015b\u0107 metra\u017cy podnosi stawki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T04:51:39.469896+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T04:51:37+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/d/21fe1656707bb7-948-568-0-0-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dzieci i m\u0142odzie\u017c niebawem rozpoczn\u0105 nauk\u0119, ale rodzice ju\u017c w wakacje \nkompletuj\u0105 wyprawk\u0119. Opr\u00f3cz ksi\u0105\u017cek, zeszyt\u00f3w czy kredek warto zadba\u0107 \ntak\u017ce o pomoc finansow\u0105 i wsparcie w razie wypadku dziecka w szkole i \npoza ni\u0105. NNW szkolne kupimy ju\u017c za kilkadziesi\u0105t z\u0142otych, ale ochrona, \njak\u0105 zapewnia ubezpieczenie, mo\u017ce okaza\u0107 si\u0119 nieoceniona.\n\n</p>",
        "id": 3427675,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zlamana-reka-na-w-fie-albo-wybuch-na-chemii-NNW-szkolne-wazniejsze-od-piornika-8998696.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/d/21fe1656707bb7-948-568-0-0-1980-1187.jpg",
        "title": "Z\u0142amana r\u0119ka na w-fie albo wybuch na chemii. NNW szkolne wa\u017cniejsze od pi\u00f3rnika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T06:57:02.489460+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T04:46:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/a/c227b365834a3d-850-510-90-157-850-510.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Od pandemii COVID-19 w krajowej gospodarce utrzymuje si\u0119 podwy\u017cszony stan zagro\u017cenia. Najbardziej obarczone ryzykiem jest g\u00f3rnictwo, najmniej dzia\u0142alno\u015b\u0107 zwi\u0105zana z kultur\u0105 i rozrywk\u0105 \u2013 pisze \u015brodowy \u201ePuls Biznesu\u201d.</p>",
        "id": 3428223,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Po-rowni-pochylej-ryzyka-Niepewnosc-na-dobre-zagniezdzila-sie-w-polskich-firmach-8998967.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/a/c227b365834a3d-850-510-90-157-850-510.jpg",
        "title": "\"Po r\u00f3wni pochy\u0142ej ryzyka\". Niepewno\u015b\u0107 na dobre zagnie\u017adzi\u0142a si\u0119 w polskich firmach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T06:57:02.783558+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T04:26:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/e/154a3710f9bed3-945-560-0-0-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Import rzekomo kazachskiej sklejki do Polski spad\u0142 w pierwszym p\u00f3\u0142roczu o 95 proc. w por\u00f3wnaniu z analogicznym okresem w 2024 r. Bran\u017ca przyznaje, \u017ce dzia\u0142ania podj\u0119te przez Krajow\u0105 Administracj\u0119 Skarbow\u0105 sprawi\u0142y, \u017ce sankcje na rosyjskie i bia\u0142oruskie produkty zaczynaj\u0105 dzia\u0142a\u0107 - czytamy w \u015brodowym \u201eDzienniku Gazecie Prawnej\u201d.</p>",
        "id": 3428225,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-uszczelnila-granice-dla-produktow-z-Bialorusi-i-Rosji-Sklejka-juz-nie-wjedzie-8998963.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/e/154a3710f9bed3-945-560-0-0-1000-599.jpg",
        "title": "Polska uszczelni\u0142a granice dla produkt\u00f3w z Bia\u0142orusi i Rosji. Sklejka ju\u017c nie wjedzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T05:53:40.187234+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T04:08:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/0/4fed6b7736f2ff-948-568-656-306-2843-1706.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jestem zwolennikiem rozdzielenia funkcji ministra sprawiedliwo\u015bci i prokuratora generalnego, ale prokuratura zabetonowana lud\u017ami ministra Ziobry, kt\u00f3rych nie mo\u017ce kontrolowa\u0107 ani prokurator generalny, ani krajowy, jest instytucj\u0105 do naprawy - oceni\u0142 w rozmowie z \u201eRzeczpospolit\u0105\u201d szef MS Waldemar \u017burek.</p>",
        "id": 3427959,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koniec-dwoch-stolkow-dla-ministra-sprawiedliwosci-Zurek-zwolennikiem-rozdzielenia-funkcji-prokuratora-generalnego-8998960.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/0/4fed6b7736f2ff-948-568-656-306-2843-1706.jpg",
        "title": "Koniec dw\u00f3ch sto\u0142k\u00f3w dla ministra sprawiedliwo\u015bci. \u017burek zwolennikiem rozdzielenia funkcji prokuratora generalnego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T05:53:40.612288+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T03:27:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/f/60b6207f4710cc-945-560-0-64-2560-1535.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Turcja przekaza\u0142a Malediwom okr\u0119t szturmowy klasy Dogan i sprzeda\u0142a im sze\u015b\u0107 dron\u00f3w, zwi\u0119kszaj\u0105c swoje wp\u0142ywy w regionie, gdzie trwa rywalizacja mi\u0119dzy Indiami i Chinami.</p>",
        "id": 3427962,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Malediwy-zbrojna-szachownica-dla-Turcji-Chin-i-Indii-Walka-o-wplywy-na-Oceanie-Indyjskim-trwa-8998958.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/f/60b6207f4710cc-945-560-0-64-2560-1535.jpg",
        "title": "Malediwy zbrojn\u0105 szachownic\u0105 dla Turcji, Chin i Indii. Walka o wp\u0142ywy na Oceanie Indyjskim trwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T05:53:40.021778+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T03:10:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/4/0341e07f655cb8-948-568-143-102-1749-1049.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Megarakieta Starship multimiliardera Elona Muska, opracowana z my\u015bl\u0105 o podr\u00f3\u017cy na Ksi\u0119\u017cyc i Marsa, zako\u0144czy\u0142a we wtorek udany lot testowy, zgodnie z planem l\u0105duj\u0105c w Oceanie Indyjskim.</p>",
        "id": 3427958,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kosmiczna-karta-Muska-sie-odwrocila-Pechowy-Starship-pomyslnie-wyladowal-w-Oceanie-Indyjskim-8998957.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/4/0341e07f655cb8-948-568-143-102-1749-1049.jpg",
        "title": "Kosmiczna karta Muska si\u0119 odwr\u00f3ci\u0142a? Pechowy Starship pomy\u015blnie wyl\u0105dowa\u0142 w Oceanie Indyjskim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T05:53:40.445205+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T02:32:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/6/e2e7acccc2b24d-948-568-0-0-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rolnik znalaz\u0142 fragmenty ukrai\u0144skiego drona bojowego, kt\u00f3ry rozbi\u0142 si\u0119 na terytorium Estonii i by\u0142 wymierzony w cele w Rosji. Na polu zidentyfikowano r\u00f3wnie\u017c wyrw\u0119 w ziemi po eksplozji - poinformowa\u0142a we wtorek policja i s\u0142u\u017cba kontrwywiadu.</p>",
        "id": 3427961,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zdezorientowane-drony-nad-krajami-baltyckimi-W-Estonii-wyladowalo-urzadzenie-z-Ukrainy-8998956.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/6/e2e7acccc2b24d-948-568-0-0-3000-1799.jpg",
        "title": "Zdezorientowane drony nad krajami ba\u0142tyckimi. W Estonii wyl\u0105dowa\u0142o urz\u0105dzenie z Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T04:51:39.741685+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T01:11:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/d/396f58f1f798b0-948-568-0-58-2358-1414.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Specjalny wys\u0142annik USA Steve Witkoff we wtorek o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce Amerykanie prowadz\u0105 rozmowy na temat konfliktu w Strefie Gazy, Ukrainie i wok\u00f3\u0142 Iranu i licz\u0105 na ich zako\u0144czenie przed ko\u0144cem roku. W tym tygodniu ma odby\u0107 si\u0119 spotkanie w Bia\u0142ym Domu na temat Strefy Gazy, a w Nowym Jorku - Ukrainy.</p>",
        "id": 3427677,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Od-wojny-uchowaj-nas-Trumpie-Witkoff-mowi-o-pokojowym-Noblu-dla-prezydenta-USA-8998954.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/d/396f58f1f798b0-948-568-0-58-2358-1414.jpg",
        "title": "Od wojny uchowaj nas Trumpie? Witkoff m\u00f3wi o pokojowym Noblu dla prezydenta USA",
        "vote": 0
    }
]