[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-27T06:17:40.500816+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-27T06:17:39+00:00",
        "description": "Nowy modu\u0142 zostanie w\u0142\u0105czony do programu j\u0119zyka polskiego, co \u2013 jak przekonuje MEN \u2013 ma naturalnie powi\u0105za\u0107 nauk\u0119 krytycznej analizy tekst\u00f3w literackich i publicystycznych z analiz\u0105 tre\u015bci medialnych.",
        "id": 3428086,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://edukacja.rp.pl/szkoly-podstawowe-i-srednie/art42912251-edukacja-medialna-w-szkolach-od-2026-roku-absolutna-nowosc-w-podstawie-programowej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 270,
        "source_url": "https://edukacja.rp.pl/rss/8681-edukacja",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Edukacja medialna w szko\u0142ach od 2026 roku. \u201eAbsolutna nowo\u015b\u0107\u201d w podstawie programowej",
        "vote": 0
    }
]