[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T23:04:13+00:00",
        "description": "Eintracht Frankfurt kann trotz des Abgangs von Omar Marmoush in der Europa League fast schon f\u00fcr das Achtelfinale planen. Hoffenheim steht nach der Niederlage gegen Tottenham kurz vor dem Aus.",
        "id": 1967890,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/europa-league-eintracht-frankfurt-schlaegt-ferencvaros-budapest-hoffenheim-verliert-gegen-tottenham-a-50a54bb6-8179-465d-a206-b718717de33b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europa League: Eintracht Frankfurt schl\u00e4gt Ferencv\u00e1ros Budapest, Hoffenheim verliert gegen Tottenham",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T22:37:00+00:00",
        "description": "Die BRIT Awards 2024 stehen bevor, und Charli XCX geht mit f\u00fcnf Nominierungen als Favoritin ins Rennen. Die Beatles feiern ein historisches Comeback, aber auch The Cure und Dua Lipa haben gro\u00dfe Chancen.",
        "id": 1967891,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/brit-awards-charli-xcx-fuehrt-nominierungen-an-beatles-feiern-comeback-a-403d3db4-9f65-4827-a901-cc938fd93237#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BRIT Awards: Charli XCX f\u00fchrt Nominierungen an \u2013 Beatles feiern Comeback",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T22:35:00+00:00",
        "description": "Der Mann, der im Juli 2024 drei M\u00e4dchen w\u00e4hrend eines Tanzkurses zur Musik von Taylor Swift t\u00f6tete, muss mindestens 52 Jahre in Haft. Am entscheidenden Gerichtstag kamen beklemmende Details ans Licht.",
        "id": 1967892,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/southport-lebenslange-haft-fuer-angreifer-bei-taylor-swift-tanzkurs-a-2ba72a19-4f3e-45fa-aff8-1b8cac7cd3ef#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Southport: Lebenslange Haft f\u00fcr Angreifer bei Taylor-Swift-Tanzkurs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T21:16:48+00:00",
        "description": "Enamullah O. h\u00e4tte schon 2023 abgeschoben werden k\u00f6nnen und galt zuletzt als ausreisepflichtig. Nun schieben sich Bayern und der Bund die Verantwortung daf\u00fcr zu, dass der Afghane noch hier war. Er griff auch Polizisten an.",
        "id": 1967323,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/aschaffenburg-warum-der-mutmassliche-taeter-noch-in-deutschland-war-a-b8396dec-dc76-4ac7-b4ca-147beeccfa90#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aschaffenburg: Warum der mutma\u00dfliche T\u00e4ter noch in Deutschland war",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T21:16:48+00:00",
        "description": "Die Chefs und Betriebsratsvorsitzenden von Bosch, Continental, Mahle, Sch\u00e4ffler und ZF Group sowie die IG Metall wenden sich in einem offenen Brief an Olaf Scholz: Sie eine die \u00bbtiefe Sorge\u00ab um den Automobilstandort.",
        "id": 1967322,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/ig-metall-und-auto-zulieferer-appellieren-an-olaf-scholz-a-12026f95-8901-492a-a42b-bded226dd2a3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IG Metall und Auto-Zulieferer appellieren an Olaf Scholz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T21:16:48+00:00",
        "description": "Am Tag nach der Messerattacke in Bayern reiste Olaf Scholz zum B\u00fcrgergespr\u00e4ch nach Erfurt. Im Wahlkampf r\u00fcckt die Tat die Themen Migration und Sicherheit noch weiter in den Vordergrund. F\u00fcr den Kanzler ist das ein Problem.",
        "id": 1967324,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/olaf-scholz-in-erfurt-nach-aschaffenburg-ist-der-wahlkampf-ein-anderer-a-3115dd5e-1ae2-4acf-b7f8-d89c8bc889ee#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Olaf Scholz in Erfurt: Nach Aschaffenburg ist der Wahlkampf ein anderer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T21:16:48+00:00",
        "description": "Sexuelle \u00dcbergriffe, rassistische \u00c4u\u00dferungen, Alkoholmissbrauch: Donald Trumps Kandidat Pete Hegseth hat trotz massiver Vorw\u00fcrfe eine wichtige H\u00fcrde auf dem Weg ins Pentagon genommen.",
        "id": 1967321,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/us-senat-treibt-nominierung-von-pete-hegseth-als-verteidigungsminister-voran-a-87304c03-ee09-4a1f-bd8b-5fb7128d17dc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "US-Senat treibt Nominierung von Pete Hegseth als Verteidigungsminister voran",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T21:14:00+00:00",
        "description": "Vor der CSU-Parteizentrale waren zwei Wahlplakate der Satirepartei \u00bbDie Partei\u00ab verschwunden. Diese verd\u00e4chtigte die CSU. Nach einem anf\u00e4nglichen Dementi mussten die Christsozialen einr\u00e4umen, dass einer ihrer Mitarbeiter die Plakate entfernt hat.",
        "id": 1967325,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/muenchen-mitarbeiter-der-csu-entwendet-wahlplakate-der-partei-a-a3fb2e94-4135-4c6b-be72-1174f82648ff#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u00fcnchen: Mitarbeiter der CSU entwendet Wahlplakate der \u00bbPartei\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T20:09:33+00:00",
        "description": "Seinen ersten internationalen Auftritt absolviert der neue US-Pr\u00e4sident vor dem Weltwirtschaftsforum in Davos. Dabei liefert er wirre Botschaften und erh\u00e4lt devote Bewunderung. Nur eine Topmanagerin traut sich anzuecken.",
        "id": 1966532,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/donald-trump-in-davos-zirkus-auf-der-weltbuehne-der-wirtschaftselite-a-be82925c-8353-4bdd-9539-6fe30de85c0c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump in Davos: Zirkus auf der Weltb\u00fchne der Wirtschaftselite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T20:09:33+00:00",
        "description": "Donald Trump hat gleich am ersten Tag seiner zweiten Amtszeit mehrere umstrittene Dekrete unterzeichnet. Sein Versuch, das Recht auf US-Staatsangeh\u00f6rigkeit durch Geburt einzuschr\u00e4nken, ist nun vorerst gescheitert.",
        "id": 1966536,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-us-bundesrichter-blockt-dekret-gegen-staatsbuergerschaft-per-geburt-a-737fdf86-215d-403b-ad55-fb63eb7562e6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: US-Richter blockt Dekret gegen Staatsb\u00fcrgerschaft per Geburt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T20:09:33+00:00",
        "description": "Friedrich Merz will in Migrationsfragen keine Kompromisse mehr machen. Und er gibt ein Versprechen ab, hinter das er nun nicht mehr zur\u00fcckkann. Produziert er so zwangsl\u00e4ufig eine Entt\u00e4uschung?",
        "id": 1966531,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/friedrich-merz-und-seine-migrationsforderungen-nach-der-gewalttatt-aschaffenburg-getrieben-von-sich-selbst-a-756e2569-ebb3-4be1-8e2c-292a1be6d093#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedrich Merz und seine Migrationsforderungen nach der Gewalttatt Aschaffenburg: Getrieben von sich selbst",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T20:09:33+00:00",
        "description": "In einer au\u00dfenpolitischen Grundsatzrede lieferte Friedrich Merz klare Ansagen zu Israel, China und zur Entwicklungspolitik. Vage blieb er bei der Frage des Umgangs mit Trump. Was w\u00e4re von ihm als Kanzler zu erwarten?",
        "id": 1966535,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/friedrich-merz-was-er-in-der-aussenpolitik-anders-machen-wuerde-a-70bcb5c9-c02c-4178-9178-6d34516cc311#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedrich Merz: Was er in der Au\u00dfenpolitik anders machen w\u00fcrde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T20:09:33+00:00",
        "description": "Ohne den erkrankten Spielmacher Juri Knorr mussten die deutschen Handballer gegen die WM-\u00dcberraschung Italien antreten. Es wurde ein Spiel mit spannender Taktik, einigen unerwarteten Torj\u00e4gern und Zuversicht.",
        "id": 1966534,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/handball/handball-wm-deutschland-fast-im-viertelfinale-nach-sieg-ueber-italien-a-b181076c-c99e-41a2-8549-4559584ec4a4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Handball-WM: Deutschland fast im Viertelfinale nach Sieg \u00fcber Italien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T20:09:33+00:00",
        "description": "Signa-Gr\u00fcnder Benko und seine Familie umgeben sich trotz Pleite weiter mit Luxus, inklusive Pferden und Schwimmgrotte. Nun wurde er in seiner Villa festgenommen. Wom\u00f6glich heben die Ermittler jetzt seinen Geldspeicher aus.",
        "id": 1966533,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/rene-benko-luxusleben-trotz-pleite-ermittler-suchen-geldspeicher-a-b754820c-e819-4e8c-ba32-bed35b74688b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ren\u00e9 Benko: Luxusleben trotz Pleite \u2013 Ermittler suchen Geldspeicher",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T20:09:33+00:00",
        "description": "Thailand hat als erstes Land in S\u00fcdostasien die Ehe f\u00fcr alle eingef\u00fchrt. Es wird zu einem Vorreiter f\u00fcr Toleranz in der Region und inszeniert den Start bombastisch. Unterwegs mit zwei Frauen, die in Bangkok Ja gesagt haben.",
        "id": 1966530,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/thailand-legalisierung-der-gleichgeschlchtlichen-ehe-ein-tag-zum-heilen-a-f24f07b8-cc83-4dd9-90dc-5ffca0e733f1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Thailand - Legalisierung der gleichgeschlchtlichen Ehe: Ein Tag zum Heilen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T20:09:00+00:00",
        "description": "Er ist Trumps Kandidat f\u00fcr das Pentagon: Pete Hegseth soll trotz diverser Missbrauchsvorw\u00fcrfe US-Verteidigungsminister werden. Nun hat sich eine erste republikanische Senatorin gegen ihn ausgesprochen.",
        "id": 1966537,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-lisa-murkowski-will-gegen-pete-hegseth-als-verteidigungsminister-stimmen-a-e29a06de-869f-49fe-8c99-f6bc02679f47#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Lisa Murkowski will gegen Pete Hegseth als Verteidigungsminister stimmen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T19:52:00+00:00",
        "description": "Der Tatverd\u00e4chtige von Aschaffenburg war wegen psychischer Erkrankungen in Behandlung. Traumaexperte Thomas Elbert sieht solche F\u00e4lle h\u00e4ufig und kritisiert die Therapieangebote f\u00fcr Gefl\u00fcchtete. Er testet bereits ein Warnsystem.",
        "id": 1966538,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/gewalttat-in-aschaffenburg-natuerlich-haette-die-gefahr-erkannt-werden-muessen-a-e397d0c5-90e9-4674-89a3-9839126f1916#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gewalttat in Aschaffenburg: \u00bbNat\u00fcrlich h\u00e4tte die Gefahr erkannt werden m\u00fcssen\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T19:42:00+00:00",
        "description": "Meetings werden abgesagt, Forschungsdaten unter Verschluss gehalten, Gesundheitsberichte zur\u00fcckgehalten: Die Trump-Regierung hat die Gesundheitsbeh\u00f6rden in den USA in Teilen lahmgelegt. Forschende sind besorgt.",
        "id": 1966539,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/donald-trump-regierung-schaltet-bundesgesundheitsbeamte-voruebergehend-stumm-a-19a47846-d217-4f62-8f98-cc85d27189b2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: Regierung schaltet Bundesgesundheitsbeamte vor\u00fcbergehend stumm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T19:22:00+00:00",
        "description": "Ihre Ideologie war abwegig, aber ihr Putschplan erschreckend real. Die Verschw\u00f6rertruppe um Heinrich XIII. Prinz Reu\u00df hortete Waffen, hatte Zutritt zum Bundestag. Bei \u00bbFirewall\u00ab h\u00f6ren Sie, wie es so weit kommen konnte.",
        "id": 1966540,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/reichsbuerger-die-radikalisierung-der-verschwoerer-um-prinz-reuss-podcast-firewall-a-b2a36eb2-a8fe-40e3-960e-108b81ed006c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbReichsb\u00fcrger\u00ab: Die Radikalisierung der Verschw\u00f6rer um Prinz Reu\u00df \u2013 Podcast Firewall",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T19:14:00+00:00",
        "description": "Von \u00bbKonklave\u00ab bis \u00bbSeptember 5\u00ab: Die Nominierungen f\u00fcr die 97. Academy Awards spiegeln die Vielfalt des internationalen Kinos wider \u2013 und zeigen, wie hoch Filmschaffende aus Deutschland im Kurs stehen.",
        "id": 1966541,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/oscars-die-nominierungen-fuer-die-97-academy-awards-sind-ein-triumph-fuer-deutsche-filmschaffende-a-5c238c67-0ecf-4a52-993e-3d9a50057466#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oscars: Die Nominierungen f\u00fcr die 97. Academy Awards sind ein Triumph f\u00fcr deutsche Filmschaffende",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T19:00:00+00:00",
        "description": "Zwei M\u00e4nner sollen in Berlin zun\u00e4chst einen Juwelier \u00fcberfallen haben und dann mit dem Wagen gefl\u00fcchtet sein. Erst ein quer in den Weg gestellter Streifenwagen konnte die beiden mutma\u00dflichen T\u00e4ter stoppen.",
        "id": 1966542,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/berlin-zwei-maenner-ueberfallen-juwelier-und-bauen-bei-verfolgungsjagd-neun-unfaelle-a-2ebe2725-b007-45f3-aa3e-51542ea3410e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin: Zwei M\u00e4nner \u00fcberfallen Juwelier und bauen bei Verfolgungsjagd neun Unf\u00e4lle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T18:57:00+00:00",
        "description": "Unter Diktator Ben Ali galt Sihem Bensedrine als Landesverr\u00e4terin. Nach der Revolution sollte sie die Verbrechen des alten Machtapparats aufkl\u00e4ren. Das wurde ihr zum Verh\u00e4ngnis. Nun k\u00e4mpft sie aus dem Gef\u00e4ngnis f\u00fcr Gerechtigkeit.",
        "id": 1966543,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/tunesien-menschenrechtlerin-sihem-bensedrine-tritt-in-hungerstreik-a-a7d94f56-88c8-4793-ac03-1516639b290a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tunesien: Menschenrechtlerin Sihem Bensedrine tritt in Hungerstreik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T18:46:00+00:00",
        "description": "Arztbesuche ohne Zettelwirtschaft, bessere Behandlung dank KI: Die elektronische Patientenakte kommt und soll viele Vorteile bieten. SPIEGEL-Redakteur Martin U. M\u00fcller lehnt sie ab \u2013 und erkl\u00e4rt, was auf uns zukommt.",
        "id": 1966544,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/elektronische-patientenakte-epa-was-karl-lauterbach-verspricht-und-was-sie-wirklich-bedeutet-podcast-a-a0dc94e2-3290-4d99-8b47-e2ccfb81a123#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elektronische Patientenakte (ePa): Was Karl Lauterbach verspricht und was sie wirklich bedeutet \u2013 Podcast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T18:45:00+00:00",
        "description": "Arztbesuche ohne Zettelwirtschaft, bessere Behandlung dank KI: Die elektronische Patientenakte kommt und soll viele Vorteile bieten. SPIEGEL-Redakteur Martin U. M\u00fcller lehnt sie ab. Und erkl\u00e4rt, was auf uns zukommt.",
        "id": 1966545,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/elektronische-patientenakte-epa-was-karl-lauterbach-verspricht-und-was-sie-wirklich-bedeutet-a-2c3200ff-5921-4717-a262-d547d5163297#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elektronische Patientenakte (ePa): Was Karl Lauterbach verspricht und was sie wirklich bedeutet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T18:39:00+00:00",
        "description": "Ein Landtagsausschuss in Mecklenburg-Vorpommern durchleuchtet die umstrittene Klimastiftung. Am Freitag sollte Altkanzler Schr\u00f6der in Schwerin befragt werden, nun hat er ein Attest vorgelegt.",
        "id": 1966546,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/gerhard-schroeder-sagt-befragung-vor-nord-stream-ausschuss-ab-a-a004f10e-d4a5-485f-a57b-3add986494ff#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gerhard Schr\u00f6der sagt Befragung vor Nord-Stream-Ausschuss ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T18:33:00+00:00",
        "description": "Haben Aktivisten tats\u00e4chlich Elon Musks umstrittene Geste an die Tesla-Fabrik in Gr\u00fcnheide projiziert? Die Polizei sprach zun\u00e4chst von einem \u00bbFake\u00ab. Nun ermittelt der Staatsschutz wegen des Verbreitens verfassungswidriger Symbole.",
        "id": 1966547,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/elon-musk-staatsschutz-ermittelt-nach-projektion-tesla-werk-in-gruenheide-a-8268048f-050b-4ae7-adf8-bb9cf572cf25#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk: Staatsschutz ermittelt nach Projektion Tesla-Werk in Gr\u00fcnheide",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T18:26:00+00:00",
        "description": "K\u00f6nnen M\u00e4nner und Frauen nur Freunde sein, oder funkt irgendwann der Sex dazwischen? Fake-Orgasmus oder echter \u2013 merkt Mann den Unterschied? Die Liebeskom\u00f6die \u00bbHarry und Sally\u00ab schrieb mit diesen Fragen Kulturgeschichte. Schauspielerin Meg Ryan l\u00e4sst jetzt aufhorchen.",
        "id": 1966549,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/harry-und-sally-gibt-es-ein-sequel-zu-der-erfolgskomoedie-der-achtziger-a-eb8a385c-1ff7-486b-9ecf-9cb3e585473d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbHarry und Sally\u00ab: Gibt es ein Sequel zu der Erfolgskom\u00f6die der Achtziger?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T18:26:00+00:00",
        "description": "Donald Trump begnadigt Hunderte Personen, die am Sturm auf das US-Kapitol am 6. Januar 2021 beteiligt waren. Die Verurteilte Pamela Hemphill, deren Bew\u00e4hrung noch l\u00e4uft, lehnt das ab. Ihre Motive sind uneindeutig.",
        "id": 1966548,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/pamela-hemphill-warum-lehnt-die-kapitolstuermerin-die-begnadigung-durch-donald-trump-ab-a-ffb83050-6850-41ec-bcba-bbc4b98186fc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pamela Hemphill: Warum lehnt die Kapitolst\u00fcrmerin die Begnadigung durch Donald Trump ab?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T18:06:00+00:00",
        "description": "Er hatte eine Kindergartengruppe attackiert, zwei Menschen starben. Nun hat das Amtsgericht eine Unterbringung des Tatverd\u00e4chtigen in einer psychiatrischen Klinik angeordnet.",
        "id": 1966550,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/aschaffenburg-tatverdaechtiger-muss-in-die-psychiatrie-a-d7579123-c1cf-461c-ac01-ad9237649db8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aschaffenburg: Tatverd\u00e4chtiger muss in die Psychiatrie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T17:52:00+00:00",
        "description": "Vor und nach seiner Vereidigung hat Donald Trump Drohungen in alle Richtungen ausgesto\u00dfen. In seiner Rede auf dem Weltwirtschaftsforum in Davos bleibt der US-Pr\u00e4sident seiner Linie treu. Besonders die EU sei \u00bbsehr unfair\u00ab.",
        "id": 1966551,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/donald-trump-droht-auch-beim-weltwirtschaftsforum-in-davos-mit-zoellen-a-68435fa8-ad74-4a53-bea0-c0fa55003f98#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump droht auch beim Weltwirtschaftsforum in Davos mit Z\u00f6llen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T17:14:00+00:00",
        "description": "Im Rechtstreit des fr\u00fcheren BSI-Chefs Arne Sch\u00f6nbohm gegen das Bundesinnenministerium ging es um die Frage: Hatte man ihn nach einem kritischen Bericht der B\u00f6hmermann-Sendung \u00bbZDF Magazin Royale\u00ab nicht ausreichend in Schutz genommen? Jetzt fiel ein Urteil.",
        "id": 1966552,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/netzpolitik/arne-schoenbohm-ehemaliger-bsi-chef-scheitert-mit-weiterer-schadenersatzklage-a-ab33aead-f39c-4bf1-a939-204b19979cc8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Arne Sch\u00f6nbohm: Ehemaliger BSI-Chef scheitert mit weiterer Schadenersatzklage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T17:07:00+00:00",
        "description": "In Afghanistan haben seit 2021 die Taliban wieder die Macht. Nun will der Internationale Strafgerichtshof gegen zwei Anf\u00fchrer der Gruppe vorgehen. Im Fokus des Chefankl\u00e4gers steht die Verfolgung von Frauen.",
        "id": 1966553,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/afghanistan-internationaler-strafgerichtshof-beantragt-haftbefehl-gegen-taliban-anfuehrer-a-c79606bd-0a95-4b5b-b9db-d6cd1e8481df#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Afghanistan: Internationaler Strafgerichtshof beantragt Haftbefehl gegen Taliban-Anf\u00fchrer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T17:03:00+00:00",
        "description": "Von der Kritik gelobt, von der Schwester eines Mafiaopfers verurteilt: Das Brettspiel \u00bbLa Famiglia\u00ab basiert auf wahren Ereignissen auf Sizilien. Der deutsche Erfinder des Spiels sieht kein Problem mit dem Konzept.",
        "id": 1966554,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/italien-deutsches-mafia-brettspiel-la-famiglia-sorgt-fuer-kritik-a-934830fb-468e-4371-b0fd-f1b9db62e25d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Italien: Deutsches Mafia-Brettspiel \u00bbLa Famiglia\u00ab sorgt f\u00fcr Kritik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T17:01:00+00:00",
        "description": "Zuletzt wurde ein Sch\u00fcler von einem Mob gejagt, zuvor schrieb das Kollegium einen Brandbrief \u00fcber unhaltbare Zust\u00e4nde an der Friedrich-Bergius-Schule. Nun wurde die Direktorin entlassen. Ein Elternvertreter macht der Politik deshalb Vorw\u00fcrfe.",
        "id": 1966555,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/friedrich-bergius-schule-in-berlin-leiterin-von-problemschule-muss-gehen-a-15bd86d2-d4db-4fa2-abc9-b795f85b83fc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedrich-Bergius-Schule in Berlin: Leiterin von Problemschule muss gehen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T17:00:00+00:00",
        "description": "Wer holt dieses Jahr einen Oscar? Die Nominierten f\u00fcr die 97. Academy Awards stehen fest. Was lohnt das Anschauen, was ist vielleicht nicht nach Ihrem Geschmack? Die SPIEGEL-Rezensionen im \u00dcberblick.",
        "id": 1966556,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/oscar-nominierungen-welche-filme-lohnen-sich-und-welche-nicht-a-65a0fb41-4740-46db-a659-5f9b6a27d4c2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oscar-Nominierungen: Welche Filme lohnen sich - und welche nicht?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T16:59:35+00:00",
        "description": "Im Rechtstreit des fr\u00fcheren BSI-Chefs Arne Sch\u00f6nbohm gegen das Bundesinnenministerium ging es um die Frage: Hatte man ihn nach einem kritischen Bericht der B\u00f6hmermann-Sendung \u00bbZDF Magazin Royale\u00ab nicht ausreichend in Schutz genommen? Jetzt fiel ein Urteil.",
        "id": 1965437,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/netzpolitik/arne-schoenbohm-ehemaliger-bsi-chef-arne-schoenbohm-scheitert-mit-weiterer-schadenersatzklage-a-ab33aead-f39c-4bf1-a939-204b19979cc8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Arne Sch\u00f6nbohm: Ehemaliger BSI-Chef Arne Sch\u00f6nbohm scheitert mit weiterer Schadenersatzklage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T16:59:35+00:00",
        "description": "Die Gr\u00fcnen m\u00fcssten sich unbequemen Wahrheiten stellen, sagt Doppelminister Cem \u00d6zdemir. Um die Rechtspopulisten abzuwehren, brauche es eine Begrenzung der Migration.",
        "id": 1965434,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/cem-oezdemo-leute-wie-trump-halten-uns-fuer-schwaechlinge-leider-bestaetigen-wir-diesen-eindruck-oft-genug-a-f77b8b1b-5866-440b-9b59-14b2953f9aaf#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cem \u00d6zdemir: \u00bbLeute wie Trump halten uns f\u00fcr Schw\u00e4chlinge. Leider best\u00e4tigen wir diesen Eindruck oft genug\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T16:59:35+00:00",
        "description": "Vor und nach seiner Vereidigung hat Donald Trump Drohungen in alle Richtungen ausgesto\u00dfen. In seiner Rede auf dem Weltwirtschaftsforum in Davos bleibt der US-Pr\u00e4sident seiner Linie treu. Besonders die EU sei \u00bbsehr unfair\u00ab.",
        "id": 1965433,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/donald-trump-droht-beim-weltwirtschaftsforum-in-davos-mit-zoellen-a-68435fa8-ad74-4a53-bea0-c0fa55003f98#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump droht beim Weltwirtschaftsforum in Davos mit Z\u00f6llen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T16:59:35+00:00",
        "description": "In Afghanistan haben seit 2021 die Taliban wieder die Macht. Nun will der Internationale Strafgerichtshof gegen zwei Anf\u00fchrer der Gruppe vorgehen. Im Fokus des Chefankl\u00e4gers steht die Verfolgung von Frauen.",
        "id": 1965438,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/internationaler-strafgerichtshof-beantragt-haftbefehl-gegen-taliban-anfuehrer-a-c79606bd-0a95-4b5b-b9db-d6cd1e8481df#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Internationaler Strafgerichtshof beantragt Haftbefehl gegen Taliban-Anf\u00fchrer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T16:59:35+00:00",
        "description": "Von der Kritik gelobt, von der Schwester eines Mafiaopfers verurteilt: Das Brettspiel \u00bbLa Famiglia\u00ab basiert auf wahren Ereignissen auf Sizilien. Der deutsche Erfinder des Spiels sieht kein Problem mit dem Konzept.",
        "id": 1965439,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/italien-mafia-brettspiel-la-famiglia-sorgt-fuer-kritik-a-934830fb-468e-4371-b0fd-f1b9db62e25d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Italien: Mafia-Brettspiel \u00bbLa Famiglia\u00ab sorgt f\u00fcr Kritik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T16:59:35+00:00",
        "description": "Ermittler nehmen den Immobilieninvestor Ren\u00e9 Benko in \u00d6sterreich fest. Die Politik reagiert auf Messerangriff von Aschaffenburg. Und in Davos hetzt Javier Milei gegen \u00bbWokismus\u00ab und Gleichberechtigung. Das ist die Lage am Donnerstagabend.",
        "id": 1965436,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-aschaffenburg-rene-benko-weltwirtschaftsforum-davos-a-28fc3719-e268-47a1-ba65-213020642550#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News des Tages: Aschaffenburg, Ren\u00e9 Benko, Weltwirtschaftsforum Davos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T16:59:35+00:00",
        "description": "Wer holt dieses Jahr einen Oscar? Die Nominierten f\u00fcr die 97. Academy Awards stehen fest. Was lohnt das Anschauen, was ist vielleicht nicht nach Ihrem Geschmack? Die SPIEGEL-Rezensionen im \u00dcberblick.",
        "id": 1965441,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/oscarnominierungen-infos-ueber-die-filme-die-im-rennen-sind-a-65a0fb41-4740-46db-a659-5f9b6a27d4c2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oscarnominierungen: Infos \u00fcber die Filme, die im Rennen sind",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T16:59:35+00:00",
        "description": "Zuletzt wurde ein Sch\u00fcler von einem Mob gejagt, zuvor schrieb das Kollegium einen Brandbrief \u00fcber unhaltbare Zust\u00e4nde an der Friedrich-Bergius-Schule. Nun wurde die Direktorin entlassen. Ein Elternvertreter macht der Politik deshalb Vorw\u00fcrfe.",
        "id": 1965440,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/problemschule-in-berlin-leiterin-der-friedrich-bergius-schule-muss-gehen-a-15bd86d2-d4db-4fa2-abc9-b795f85b83fc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Problemschule in Berlin: Leiterin der Friedrich-Bergius-Schule muss gehen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T16:59:35+00:00",
        "description": "Wer in Deutschland \u00bbsehr gutes\u00ab Oliven\u00f6l kaufen will, hat es nach wie vor schwer. Stiftung Warentest hat nun immerhin siebenmal die Note \u00bbgut\u00ab vergeben. Zwei der drei Besten geh\u00f6ren zu den g\u00fcnstigeren Marken.",
        "id": 1965435,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/ernaehrung/stiftung-warentest-olivenoel-wird-wieder-besser-aber-nur-etwas-a-c1e8b57c-8cca-4a36-8b77-56448505c075#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stiftung Warentest: Oliven\u00f6l wird wieder besser \u2013 aber nur etwas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T16:59:00+00:00",
        "description": "Es ist sein erster Auftritt au\u00dferhalb der USA seit seiner Wahl, wenn auch nur virtuell: Donald Trump ist beim Weltwirtschaftsforum in Davos zugeschaltet. Sehen Sie hier den Auftritt in voller L\u00e4nge.",
        "id": 1965442,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-spricht-auf-dem-weltwirtschaftsforum-in-davos-livestream-a-f5fbcd44-eb40-47f4-9c56-88b632db6e89#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump spricht auf dem Weltwirtschaftsforum in Davos \u2013 Livestream",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T16:54:00+00:00",
        "description": "Nach dem t\u00f6dlichen Angriff auf eine Kindergartengruppe ist die Best\u00fcrzung gro\u00df \u2013 und das Thema Migration in den \u00f6ffentlichen Fokus ger\u00fcckt. Nun hat sich Bundeskanzler Olaf Scholz zu der Bluttat ge\u00e4u\u00dfert.",
        "id": 1965443,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/olaf-scholz-aeussert-sich-nach-messerattacke-auf-kindergartengruppe-in-aschaffenburg-a-e7e8e11f-84a4-4ef0-8b53-720af1b03cf5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Olaf Scholz \u00e4u\u00dfert sich nach Messerattacke auf Kindergartengruppe in Aschaffenburg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T16:42:00+00:00",
        "description": "In Frankreich hatte ein Gericht geurteilt, dass in einem Scheidungsfall die Ehefrau die Schuld trage, weil sie Sex mit ihrem Mann abgelehnt hatte. Die Frau klagte und bekam nun recht.",
        "id": 1965444,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/frankreich-franzoesisches-gericht-hatte-in-einem-scheidungsverfahren-auf-eheliche-pflicht-zum-geschlechtsverkehr-verwiesen-a-51e908df-81a1-4cc6-aa89-8e61ec5b93ee#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Frankreich: Franz\u00f6sisches Gericht hatte in einem Scheidungsverfahren auf \u00bbeheliche Pflicht\u00ab zum Geschlechtsverkehr verwiesen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T16:33:00+00:00",
        "description": "Wegen des israelischen Milit\u00e4reinsatzes in der Fl\u00fcchtlingssiedlung Dschenin im Westjordanland haben Hunderte Bewohner ihre H\u00e4user verlassen. Israels Armee dementiert Berichte \u00fcber einen Evakuierungsbefehl.",
        "id": 1965445,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/operation-des-israelischen-militaers-hunderte-verlassen-dschenin-im-westjordanland-a-77949046-46d8-498b-b059-44f4651ee9cf#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Operation des israelischen Milit\u00e4rs: Hunderte verlassen Dschenin im Westjordanland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T15:28:38+00:00",
        "description": "Der Adidas-Konzern hat 2024 etwa 1,4 Milliarden Euro Gewinn gemacht. Dennoch k\u00f6nnte Adidas in seiner Zentrale Stellen streichen. Konkurrent Puma blieb hinter den Erwartungen zur\u00fcck, der Kurs brach um 18 Prozent ein.",
        "id": 1964708,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/adidas-verfuenffacht-gewinn-denkt-aber-ueber-jobabbau-nach-a-838b8236-cc35-4f6e-baa2-81e691753851#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adidas verf\u00fcnffacht Gewinn \u2013 denkt aber \u00fcber Jobabbau nach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T15:28:38+00:00",
        "description": "Iga \u015awi\u0105tek spielte ein starkes Turnier, findet in Madison Keys aber unerwartet ihre Meisterin. Aryna Sabalenka hat sportlich mit ihrer Freundin Paula Badosa kein Erbarmen. Und: F\u00fcr ein deutsches Duo enden Titeltr\u00e4ume.",
        "id": 1964709,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/australien-open-2024-aryna-sabalenka-und-madison-keys-im-finale-iga-swiatek-ueberraschend-raus-a-4236bec4-d15f-4193-8ab6-fe561f54fdea#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Australien Open 2024: Aryna Sabalenka und Madison Keys im Finale, Iga Swi\u0105tek \u00fcberraschend raus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T15:28:38+00:00",
        "description": "Donald Trump will Europa dazu dr\u00e4ngen, mehr Erdgas und Erd\u00f6l aus den USA zu importieren. Die Bundesregierung hat kaum M\u00f6glichkeiten, der Forderung nachzukommen \u2013 und m\u00fcsste andere Partner br\u00fcskieren.",
        "id": 1964710,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/donald-trump-und-fossile-energietraeger-deutschlands-begrenzte-optionen-bei-us-importen-a-584a16f9-513e-4926-973f-a870acb0d278#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump und fossile Energietr\u00e4ger: Deutschlands begrenzte Optionen bei US-Importen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T14:52:00+00:00",
        "description": "Eine norwegische Bahngesellschaft will die Internetverbindung in Z\u00fcgen mithilfe des Satellitennetzwerks Starlink verbessern \u2013 die erste Versuchsfahrt verlief vielversprechend. Die Deutsche Bahn hat aber andere Pl\u00e4ne.",
        "id": 1964711,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/norwegen-wie-starlink-den-internetempfang-im-zug-beschleunigt-a-6e01c0b9-80c9-47ab-b1d6-1094236682de#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Norwegen: Wie Starlink den Internetempfang im Zug beschleunigt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T14:49:00+00:00",
        "description": "Beim Treffen der reichsten Klubs der Fu\u00dfballwelt schafft Paris Saint-Germain eine epische Aufholjagd. Manchester City ergibt sich in der Routine des Verlierens \u2013 und k\u00f6nnte tats\u00e4chlich aus der Champions League ausscheiden.",
        "id": 1964712,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/champions-league-paris-saint-germain-erfreut-sich-am-umbruch-manchester-city-bleibt-in-der-krise-a-3c448fae-d2d7-4850-a98b-7e4fd1128fac#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Champions League: Paris Saint-Germain erfreut sich am Umbruch, Manchester City bleibt in der Krise",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T14:24:00+00:00",
        "description": "Die Verbraucherzentrale hat per Umfrage erhoben, ob sich Verbraucher nach wie vor beim Einkaufen einschr\u00e4nken. Viele sagen, dass sie die Inflation immer noch sp\u00fcren.",
        "id": 1964713,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/supermarkt-knapp-40-prozent-der-kunden-muessen-beim-einkauf-sparen-a-444663a7-bce5-4fca-8eba-53e037636dbe#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Supermarkt: Knapp 40 Prozent der Kunden m\u00fcssen beim Einkauf sparen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T14:17:00+00:00",
        "description": "Bei Trumps Amtseinf\u00fchrung riss Elon Musk den Arm hoch: ein Hitlergru\u00df, sagen viele. Die Geste hat Folgen f\u00fcr seine Plattform. Aus Protest haben mehr als 50 Subreddits mit Millionen Nutzern Links zu X verboten.",
        "id": 1964714,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/apps/reddit-online-communitys-mit-millionen-mitgliedern-sperren-links-von-x-wegen-elon-musk-a-6cf33888-7f23-4c13-b75c-96a46c34f6e2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reddit: Online-Communitys mit Millionen Mitgliedern sperren Links von X - wegen Elon Musk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T14:07:09+00:00",
        "description": "Beim Treffen der reichsten Klubs der Fu\u00dfballwelt schafft Paris Saint-Germain eine epische Aufholjagd. Manchester City ergibt sich in der Routine des Verlierens \u2013 und k\u00f6nnte tats\u00e4chlich aus der Champions League ausscheiden.",
        "id": 1964072,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/champions-league-paris-saint-germain-erfreut-sich-am-umbruch-manchester-city-bliebt-in-der-krise-a-3c448fae-d2d7-4850-a98b-7e4fd1128fac#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Champions League: Paris Saint-Germain erfreut sich am Umbruch, Manchester City bliebt in der Krise",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T14:07:09+00:00",
        "description": "Das Computerprogramm Eliza aus den Sechzigerjahren ist der ber\u00fchmteste Urahn von ChatGPT. Das Original jedoch galt als verschollen. Bis sich eine Gruppe von Wissenschaftlern auf die Suche begab.",
        "id": 1964071,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/forscher-stellen-historischen-chatbot-eliza-wieder-her-und-ich-sah-sofort-das-muss-der-code-sein-a-928c1c10-0054-4d41-b9c2-7b8e0958a537#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Forscher stellen historischen Chatbot Eliza wieder her: \u00bbUnd ich sah sofort: Das muss der Code sein\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T14:07:09+00:00",
        "description": "Eine norwegische Bahngesellschaft will die Internetverbindung in Z\u00fcgen mithilfe des Satellitennetzwerks Starlink verbessern \u2013 die erste Versuchsfahrt verlief vielversprechend. Die Deutsche Bahn hat aber andere Pl\u00e4ne.",
        "id": 1964070,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/norwegen-starlink-soll-internetempfang-im-zug-verbessern-a-6e01c0b9-80c9-47ab-b1d6-1094236682de#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Norwegen: Starlink soll Internetempfang im Zug verbessern",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T14:07:09+00:00",
        "description": "Viele Blockbuster des vergangenen Jahres k\u00f6nnen sich Hoffnungen auf mehrere Oscars machen \u2013 allen voran ein Musical-Thriller. Mit in der Riege der Nominierungen: gleich zwei deutsche Produktionen.",
        "id": 1964068,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/oscars-2025-emilia-perez-in-13-kategorien-fuer-den-oscar-nominiert-auch-zwei-deutsche-filme-in-der-endausscheidung-a-74b073e8-c384-4d2c-a052-e4e666e23bb6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oscars 2025: \u00bbEmilia P\u00e9rez\u00ab in 13 Kategorien f\u00fcr den Oscar nominiert \u2013 auch zwei deutsche Filme in der Endausscheidung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T14:07:09+00:00",
        "description": "Bei Trumps Amtseinf\u00fchrung riss Elon Musk den Arm hoch: ein Hitlergru\u00df, sagen viele. Die Geste hat Folgen f\u00fcr seine Plattform. Aus Protest haben mehr als 50 Subreddits mit Millionen Nutzern Links zu X verboten.",
        "id": 1964074,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/apps/reddit-online-communitys-mit-millionen-mitgliedern-sperren-links-von-x-a-6cf33888-7f23-4c13-b75c-96a46c34f6e2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reddit: Online-Communitys mit Millionen Mitgliedern sperren Links von X",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T14:07:09+00:00",
        "description": "Die Verbraucherzentrale hat per Umfrage erhoben, ob sich Verbraucher nach wie vor beim Einkaufen einschr\u00e4nken. Viele sagen, dass sie die Inflation immer noch sp\u00fcren.",
        "id": 1964073,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/supermarkt-knapp-40-prozent-der-kunden-machen-abstriche-beim-einkauf-a-444663a7-bce5-4fca-8eba-53e037636dbe#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Supermarkt: Knapp 40 Prozent der Kunden machen Abstriche beim Einkauf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T14:07:09+00:00",
        "description": "Eine Busfahrerin in Th\u00fcringen verweigert einem offenbar erheblich alkoholisierten Paar die Mitfahrt. Es kommt zu einem Streit, der eskaliert. Jetzt ermittelt die Polizei gegen alle Beteiligten.",
        "id": 1964069,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/zeulenroda-triebes-busfahrerin-feuert-schreckschusswaffe-ab-a-fc6484f0-6712-4e24-869d-0acc6902b69e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zeulenroda-Triebes: Busfahrerin feuert Schreckschusswaffe ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T14:02:00+00:00",
        "description": "Vieles ist neu in dieser Champions-League-Saison, die Einf\u00fchrung einer Vorrundentabelle hat eine Menge ver\u00e4ndert. Ein \u00dcberblick, wer am letzten Spieltag der Vorrunde wie spielen muss, um weiterzukommen.",
        "id": 1964075,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/modus-der-neuen-champion-league-wer-kommt-weiter-wer-fliegt-raus-es-ist-kompliziert-a-f0494ddc-f0da-4cd3-a37a-bf0b5bc1b7e0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Modus der neuen Champion League: Wer kommt weiter? Wer fliegt raus? Es ist kompliziert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T13:38:00+00:00",
        "description": "Der Auftritt von Friedrich Merz bei einem Blackrock-Termin stie\u00df auf Kritik bei SPD-Fraktionschef Rolf M\u00fctzenich. Doch auch sein Parteifreund J\u00f6rg Kukies war bei dem Abendessen dabei.",
        "id": 1964076,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/auch-spd-finanzminister-kukies-nahm-an-blackrock-dinner-teil-a-077f6948-1d47-4cbb-8a58-3cca97fc7cbb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Auch SPD-Finanzminister Kukies nahm an Blackrock-Dinner teil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T13:35:00+00:00",
        "description": "Das Kultalbum \u00bbPrivate Dancer\u00ab der verstorbenen US-S\u00e4ngerin Tina Turner sollte neu aufgelegt werden \u2013 dabei fand sich ein Song, der es 1984 nicht auf die LP schaffte. Mehr als 40 Jahre sp\u00e4ter ist er nun erstmals im Radio gelaufen.",
        "id": 1964077,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/tina-turner-verschollener-song-aufgetaucht-so-klingt-er-a-2999ed3b-2c7e-4419-b72e-bb5fa677d499#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tina Turner: Verschollener Song aufgetaucht \u2013 so klingt er",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T13:32:00+00:00",
        "description": "Die Union sch\u00e4rft nach der Attacke in Aschaffenburg ihr migrationspolitisches Profil. Nach Unionskanzlerkandidat Merz verspricht auch CSU-Chef S\u00f6der eine h\u00e4rtere Gangart.",
        "id": 1964715,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/aschaffenburg-markus-soeder-draengt-auf-null-toleranz-als-leitlinie-fuer-kuenftige-migrationspolitik-a-f3f79319-9c63-4cca-9982-a922d2342bde#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aschaffenburg: Markus S\u00f6der dr\u00e4ngt auf \u00bbnull Toleranz\u00ab als Leitlinie f\u00fcr k\u00fcnftige Migrationspolitik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T13:32:00+00:00",
        "description": "Die Union sch\u00e4rft nach der Attacke in Aschaffenburg ihr migrationspolitisches Profil. Nach Unionskanzlerkandidat Merz verspricht auch CSU-Chef S\u00f6der eine h\u00e4rtere Gangart.",
        "id": 1964078,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/markus-soeder-draengt-auf-null-toleranz-als-leitlinie-fuer-kuenftige-migrationspolitik-a-f3f79319-9c63-4cca-9982-a922d2342bde#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Markus S\u00f6der dr\u00e4ngt auf \u00bbnull Toleranz\u00ab als Leitlinie f\u00fcr k\u00fcnftige Migrationspolitik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T13:20:00+00:00",
        "description": "Er sieht Parallelen zwischen den Taten in Aschaffenburg, Magdeburg und Solingen, sagt J\u00fcrgen Herzing. Gleichwohl h\u00e4lt er pauschale Verurteilungen f\u00fcr gef\u00e4hrlich. Der von dem Angreifer get\u00f6tete Passant soll die bayerische Rettungsmedaille erhalten.",
        "id": 1964716,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/aschaffenburg-oberbuergermeister-juergen-herzing-warnt-nach-angriff-vor-spirale-der-gewalt-a-e8d2fd41-f97e-433c-84d5-b670a45ffb40#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aschaffenburg: Oberb\u00fcrgermeister J\u00fcrgen Herzing warnt nach Angriff vor \u00bbSpirale der Gewalt\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T12:55:00+00:00",
        "description": "Kaum ist Donald Trump zur\u00fcck im Wei\u00dfen Haus, zieht er die USA aus dem Pariser Klimaabkommen ab. Nun verspricht Michael Bloomberg, dass die Uno trotzdem Zahlungen aus den USA erhalten. Unter anderem von seiner Stiftung.",
        "id": 1964717,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-michael-bloomberg-plant-klimazahlungen-nach-donald-trumps-abkehr-vom-abkommen-a-8c493bd7-620e-4e96-86db-68707abe516c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Michael Bloomberg plant Klimazahlungen nach Donald Trumps Abkehr vom Abkommen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T12:47:00+00:00",
        "description": "Eine Polizeistreife kontrolliert in Nairobi einen Mann, der sich verd\u00e4chtig an seinen Rucksack klammert. Statt Diebesgut oder Drogen finden die Beamten K\u00f6rperteile.",
        "id": 1964718,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/kenia-ehefrau-getoetet-und-zerstueckelt-mann-packt-leichenteile-in-rucksack-a-7fb72f5e-1a8e-401b-8d44-ed406e0b4cd1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kenia: Ehefrau get\u00f6tet und zerst\u00fcckelt - Mann packt Leichenteile in Rucksack",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T12:33:32+00:00",
        "description": "Er sieht Parallelen zwischen den Taten in Aschaffenburg, Magdeburg und Solingen, sagt J\u00fcrgen Herzing. Gleichwohl h\u00e4lt er pauschale Verurteilungen f\u00fcr gef\u00e4hrlich. Der von dem Angreifer get\u00f6tete Passant soll die bayerische Rettungsmedaille erhalten.",
        "id": 1963548,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/aschaffenburg-oberbuergermeister-juergen-herzing-warnt-vor-spirale-der-gewalt-a-e8d2fd41-f97e-433c-84d5-b670a45ffb40#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aschaffenburg: Oberb\u00fcrgermeister J\u00fcrgen Herzing warnt vor \u00bbSpirale der Gewalt\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T12:33:32+00:00",
        "description": "Eine Polizeistreife kontrolliert in Nairobi einen Mann, der sich verd\u00e4chtig an seinen Rucksack klammert. Statt Diebesgut oder Drogen finden die Beamten K\u00f6rperteile.",
        "id": 1963552,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/femizid-in-kenia-ehefrau-getoetet-und-zerstueckelt-mann-packt-leichenteile-in-rucksack-a-7fb72f5e-1a8e-401b-8d44-ed406e0b4cd1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Femizid in Kenia: Ehefrau get\u00f6tet und zerst\u00fcckelt - Mann packt Leichenteile in Rucksack",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T12:33:32+00:00",
        "description": "Argentiniens Pr\u00e4sident Javier Milei holt in Davos zum Rundumschlag aus: gegen Frauenrechte, Homosexuelle, Inklusion. Hass verkauft er als L\u00f6sung. Im Zuschauerraum sieht es dieses Mal ganz anders aus als letztes Jahr.",
        "id": 1963549,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/javier-milei-in-davos-applaus-fuer-den-kettensaegenmann-beim-wef-a-e043f0df-fa53-41cd-a343-ebaf1f723363#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Javier Milei in Davos: Applaus f\u00fcr den Kettens\u00e4genmann beim WEF",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T12:33:32+00:00",
        "description": "Kaum ist Donald Trump zur\u00fcck im Wei\u00dfen Haus, zieht er die USA aus dem Pariser Klimaabkommen ab. Nun verspricht Michael Bloomberg, dass die Uno trotzdem Zahlungen aus den USA erhalten. Unter anderem von seiner Stiftung.",
        "id": 1963550,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-bloomberg-plant-klimazahlungen-nach-trumps-abkehr-vom-abkommen-a-8c493bd7-620e-4e96-86db-68707abe516c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Bloomberg plant Klimazahlungen nach Trumps Abkehr vom Abkommen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T12:26:00+00:00",
        "description": "Rainhard Fendrich f\u00fcrchtet sich vor einem FP\u00d6-regierten \u00d6sterreich. Schon heute w\u00fcrden sich viele Kollegen aus Angst vor Hetze nicht mehr \u00f6ffentlich \u00e4u\u00dfern, verriet der S\u00e4nger. Spa\u00dfige Songs will er im Moment nicht schreiben.",
        "id": 1964719,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/fpoe-in-oesterreich-rainhard-fendrich-ist-in-sorge-um-die-demokratie-a-f60932e3-a76c-4742-8425-4d2ad9f390ad#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FP\u00d6 in \u00d6sterreich: Rainhard Fendrich ist in Sorge um die Demokratie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T12:26:00+00:00",
        "description": "Rainhard Fendrich f\u00fcrchtet sich vor einem FP\u00d6-regierten \u00d6sterreich. Schon heute w\u00fcrden sich viele Kollegen aus Angst vor Hetze nicht mehr \u00f6ffentlich \u00e4u\u00dfern, verriet der S\u00e4nger. Spa\u00dfige Songs will er im Moment nicht schreiben.",
        "id": 1963553,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/fpoe-in-oesterreich-rainhard-fendrich-warnt-vor-bedrohung-der-demokratie-a-f60932e3-a76c-4742-8425-4d2ad9f390ad#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FP\u00d6 in \u00d6sterreich: Rainhard Fendrich warnt vor Bedrohung der Demokratie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T12:23:00+00:00",
        "description": "Titanenwurz ist extrem selten und vom Aussterben bedroht. Au\u00dferdem stinkt die Bl\u00fcte der Pflanze bestialisch nach verrottendem Fleisch \u2013 nur 24 Stunden lang. Das lockt in Sydney Tausende Menschen ins Gew\u00e4chshaus.",
        "id": 1963554,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/sydney-titanenwurz-seltene-pflanze-blueht-und-stinkt-nach-verwesung-tausende-wollen-mal-schnuppern-a-27562763-d459-4f13-9f33-12fc50656250#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sydney/Titanenwurz: Seltene Pflanze bl\u00fcht und stinkt nach Verwesung \u2013 Tausende wollen mal schnuppern",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T12:23:00+00:00",
        "description": "Titanenwurz ist extrem selten und vom Aussterben bedroht. Au\u00dferdem stinkt die Bl\u00fcte der Pflanze bestialisch nach verrottendem Fleisch \u2013 nur 24 Stunden lang. Das lockt in Sydney Tausende Menschen ins Gew\u00e4chshaus.",
        "id": 1964720,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/titanenwurz-in-sydney-seltene-pflanze-blueht-und-stinkt-nach-verwesung-tausende-wollen-mal-schnuppern-a-27562763-d459-4f13-9f33-12fc50656250#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Titanenwurz in Sydney: Seltene Pflanze bl\u00fcht und stinkt nach Verwesung \u2013 Tausende wollen mal schnuppern",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T12:20:00+00:00",
        "description": "Der ehemalige peruanische Fu\u00dfball-Nationalspieler Claudio Pizarro ist von einer Privatuni in Lima f\u00fcr seine Verdienste im Sport ausgezeichnet worden. Der 46-J\u00e4hrige kickt nebenbei immer noch, f\u00fcr den FC Bayern.",
        "id": 1964721,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/claudio-pizarro-ist-jetzt-ehrenprofessor-in-peru-a-4673723f-92c8-4630-9cb0-afc679e79c81#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Claudio Pizarro ist jetzt \u00bbEhrenprofessor\u00ab in Peru",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T11:51:00+00:00",
        "description": "Bayerns Ministerpr\u00e4sident Markus S\u00f6der und Innenminister Joachim Herrmann \u00e4u\u00dfern sich zur Gewalttat eines ausreisepflichtigen Afghanen in Aschaffenburg. Die Pressekonferenz in voller L\u00e4nge.",
        "id": 1964722,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/aschaffenburg-markus-soeder-und-joachim-herrmann-zum-ermittlungsstand-a-b9a0d142-da23-4ad0-972c-624508ee3059#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aschaffenburg: Markus S\u00f6der und Joachim Herrmann zum Ermittlungsstand",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T11:44:00+00:00",
        "description": "Sollte er Kanzler werden, will CDU-Chef Merz seine Richtlinienkompetenz gezielt einsetzen, mit sch\u00e4rferen Grenzkontrollen ab Tag eins im Amt. Wer illegal einzureisen versuche, werde abgewiesen, auch mit Schutzstatus.",
        "id": 1964723,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/friedrich-merz-will-als-kanzler-faktisches-einreiseverbot-fuer-illegal-einreisende-verhaengen-a-46b54beb-2a47-4148-910b-2b024798f632#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedrich Merz will als Kanzler \u00bbfaktisches Einreiseverbot\u00ab f\u00fcr illegal Einreisende verh\u00e4ngen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T11:24:12+00:00",
        "description": "Bayerns Ministerpr\u00e4sident Markus S\u00f6der und Innenminister Joachim Herrmann \u00e4u\u00dfern sich zur Gewalttat eines ausreisepflichtigen Afghanen in Aschaffenburg. Die Pressekonferenz im Livestream.",
        "id": 1963102,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/aschaffenburg-markus-soeder-und-joachim-herrmann-halten-pressekonferenz-zum-messerangriff-a-b9a0d142-da23-4ad0-972c-624508ee3059#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aschaffenburg: Markus S\u00f6der und Joachim Herrmann halten Pressekonferenz zum Messerangriff",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T11:24:12+00:00",
        "description": "Olena G. soll sich als \u00bbObristin des FSB\u00ab ausgegeben haben, die im Auftrag des Kreml russisches Staatseigentum in Deutschland verkauft. Nun erging nach SPIEGEL-Informationen Anklage wegen Betrugs.",
        "id": 1963101,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/betrugs-affaere-um-russische-immobilien-in-berlin-staatsanwaltschaft-klagt-vermeintliche-geheimdienst-offizierin-an-a-ae82fa5f-5786-4e2f-a582-8e8b2973a999#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Betrugs-Aff\u00e4re um russische Immobilien in Berlin: Staatsanwaltschaft klagt vermeintliche Geheimdienst-Offizierin an",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T11:24:12+00:00",
        "description": "Der SWR plant in Baden-W\u00fcrttemberg und Rheinland-Pfalz eigene \u00bbWahlarena-Sendungen\u00ab. Dorthin muss er nun die jeweiligen BSW-Spitzenkandidaten f\u00fcr die Bundestagswahl einladen.",
        "id": 1963100,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/buendnis-sahra-wagenknecht-klagt-sich-erfolgreich-in-wahlkampfsendungen-des-swr-a-e1dae35a-38dc-4861-84af-577303c0f3a6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u00fcndnis Sahra Wagenknecht klagt sich erfolgreich in Wahlkampfsendungen des SWR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T11:24:12+00:00",
        "description": "Sollte er Kanzler werden, will CDU-Chef Merz seine Richtlinienkompetenz gezielt einsetzen, mit sch\u00e4rferen Grenzkontrollen ab Tag eins im Amt. Wer illegal einzureisen versuche, werde abgewiesen, auch mit Schutzstatus.",
        "id": 1963104,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/friedrich-merz-will-als-kanzler-faktisches-einreiseverbot-fuer-illegale-verhaengen-a-46b54beb-2a47-4148-910b-2b024798f632#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedrich Merz will als Kanzler \u00bbfaktisches Einreiseverbot\u00ab f\u00fcr Illegale verh\u00e4ngen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T11:24:12+00:00",
        "description": "Der ehemalige peruanische Fu\u00dfball-Nationalspieler Claudio Pizarro ist von einer Privatuni in Lima f\u00fcr seine Verdienste im Sport ausgezeichnet worden. Der 46-J\u00e4hrige kickt nebenbei immer noch, f\u00fcr den FC Bayern.",
        "id": 1963099,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/frueherer-bundesligastar-claudio-pizarro-ist-jetzt-ehrenprofessor-in-peru-a-4673723f-92c8-4630-9cb0-afc679e79c81#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fr\u00fcherer Bundesligastar: Claudio Pizarro ist jetzt \u00bbEhrenprofessor\u00ab in Peru",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T11:24:12+00:00",
        "description": "Lettlands Premierministerin Evika Sili\u0146a vermisst F\u00fchrung in Europa. Wenn Russlands Diktator Putin in der Ukraine nicht gestoppt werde, k\u00f6nne es jedes europ\u00e4ische Land als N\u00e4chstes treffen.",
        "id": 1963103,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/lettlands-premierministerin-evika-silina-ueber-sicherheit-in-europa-deutschland-muss-mutiger-sein-a-81fcac65-a22b-4c8d-ae3b-83faf5258606#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lettlands Premierministerin Evika Silina \u00fcber Sicherheit in Europa: \u00bbDeutschland muss mutiger sein\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T11:11:00+00:00",
        "description": "Bis heute zahlt der deutsche Staat Kriegsopferrenten an Versehrte des Zweiten Weltkriegs aus. Neue Recherchen zeigen nun, dass diese auch an Naziverbrecher gehen, obwohl ein Gesetz das eigentlich verhindern soll.",
        "id": 1964724,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/nazi-verbrecher-und-ss-soldaten-deutschland-zahlt-kriegsopferrenten-an-taeter-a-583882c1-34c3-4e9f-aab7-1102a5f20bae#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nazi-Verbrecher und SS-Soldaten: Deutschland zahlt Kriegsopferrenten an T\u00e4ter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T11:07:00+00:00",
        "description": "Muss Dubai-Schokolade aus Dubai sein? Die Gerichte entscheiden unterschiedlich. Aldi S\u00fcd musste seine Version der gehypten S\u00fc\u00dfigkeit zur\u00fcckziehen, Lidl nicht.",
        "id": 1964725,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/aldi-sued-wehrt-sich-gegen-verkaufsverbot-fuer-seine-dubai-schokolade-a-6b578fb1-3f8f-47e9-8e5d-dadf1ebcc11b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aldi S\u00fcd wehrt sich gegen Verkaufsverbot f\u00fcr seine Dubai-Schokolade",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T11:06:00+00:00",
        "description": "Das Hamas-Massaker am 7. Oktober 2023 in der Negevw\u00fcste \u00fcberlebte Yuval Raphael versteckt unter Leichen. Jetzt wird sie f\u00fcr Israel beim Eurovision Song Contest singen. Sie rechnet mit Buhrufen.",
        "id": 1964726,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/esc-yuval-raphael-ist-ueberlebende-des-nova-musik-festivals-und-vertritt-israel-beim-songcontest-a-1fdce919-cfcd-4bf8-973e-f756a8551822#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ESC: Yuval Raphael ist \u00dcberlebende des Nova-Musik-Festivals und vertritt Israel beim Songcontest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T10:12:44+00:00",
        "description": "Muss Dubai-Schokolade aus Dubai sein? Die Gerichte entscheiden unterschiedlich. Aldi S\u00fcd musste seine Version der gehypten S\u00fc\u00dfigkeit zur\u00fcckziehen, Lidl nicht.",
        "id": 1962718,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/aldi-sued-ficht-verkaufsverbot-fuer-seine-dubai-schokolade-an-a-6b578fb1-3f8f-47e9-8e5d-dadf1ebcc11b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aldi S\u00fcd ficht Verkaufsverbot f\u00fcr seine Dubai-Schokolade an",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T10:12:44+00:00",
        "description": "Habeck, Aiwanger, Seehofer und Co.: Es gibt 299 Wahlkreise bei der Bundestagswahl, aber manche sind besonders spannend. Elf Duelle mit Promifaktor.",
        "id": 1962720,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bundestagswahl-2025-wo-politpromis-antreten-manchmal-auch-gegeneinander-a-242869dd-caff-4e58-a263-1b6f9fbbf953#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundestagswahl 2025: Wo Politpromis antreten - manchmal auch gegeneinander",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T10:12:44+00:00",
        "description": "Kein Wachstum, wenn es so weitergeht: Der Industrie in Deutschland gehen die Arbeitskr\u00e4fte aus. Experten des Deutschen Instituts f\u00fcr Wirtschaftsforschung schlagen zwei Ma\u00dfnahmen zur L\u00f6sung vor.",
        "id": 1962723,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/deutsches-institut-fuer-wirtschaftsforschung-diw-deutsche-industrie-braucht-mehr-zuwanderung-a-2520f38d-4ee7-450a-8fea-5bdceed92ef2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deutsches Institut f\u00fcr Wirtschaftsforschung (DIW): Deutsche Industrie braucht mehr Zuwanderung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T10:12:44+00:00",
        "description": "In Dinkelsb\u00fchl handelt sich eine junge Frau eine Anzeige ein \u2013 vermutlich, weil sie das beh\u00f6rdliche Merkblatt zum Fahrverbot nicht genau genug gelesen hat.",
        "id": 1962721,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/dinkelsbuehl-frau-holt-gesperrten-fuehrerschein-mit-dem-auto-ab-a-e925c3af-ccc0-458f-bf61-b2dca6a15c2f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dinkelsb\u00fchl: Frau holt gesperrten F\u00fchrerschein mit dem Auto ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T10:12:44+00:00",
        "description": "Eintracht Frankfur hat Omar Marmoush am letzten Wochenende verabschiedet, jetzt ist der Torj\u00e4ger bei Manchester City angekommen. Dem Bundesligisten bringt das angeblich rund 75 Millionen Euro ein.",
        "id": 1962724,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-eintracht-frankfurts-omar-marmoush-wechselt-zu-manchester-city-transfer-fix-a-ba980b2b-ed2f-4a14-a2e7-481bd4cdb7bb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fu\u00dfball: Eintracht Frankfurts Omar Marmoush wechselt zu Manchester City - Transfer fix",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T10:12:44+00:00",
        "description": "Das Hamas-Massaker am 7. Oktober 2023 in der Negevw\u00fcste \u00fcberlebte Yuval Raphael versteckt unter Leichen. Jetzt wird sie f\u00fcr Israel beim Eurovision Song Contest singen. Sie rechnet mit Buhrufen.",
        "id": 1962719,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/israel-hamas-krieg-ueberlebende-des-nova-musik-festivals-vertritt-israel-beim-esc-a-1fdce919-cfcd-4bf8-973e-f756a8551822#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel-Hamas-Krieg: \u00dcberlebende des Nova-Musik-Festivals vertritt Israel beim ESC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T10:12:44+00:00",
        "description": "Nutzer klagen gegen die Karriereplattform LinkedIn, weil diese ihre privaten Nachrichten zum Training von KI-Modellen weitergegeben haben soll. Das Unternehmen spricht von \u00bbfalschen Behauptungen\u00ab.",
        "id": 1962722,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/apps/klage-in-kalifornien-linkedin-soll-privatnachrichten-von-millionen-nutzern-fuer-ki-training-verwendet-haben-a-e495c960-f4a0-45bf-a6e1-0a059b245d5e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klage in Kalifornien: LinkedIn soll Privatnachrichten von Millionen Nutzern f\u00fcr KI-Training verwendet haben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T10:12:44+00:00",
        "description": "Bis heute zahlt der deutsche Staat Kriegsopferrenten an Versehrte des Zweiten Weltkriegs aus. Neue Recherchen zeigen nun, dass diese auch an Nazi-Verbrecher gehen, obwohl ein Gesetz das eigentlich verhindern soll.",
        "id": 1962717,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/nazi-verbrecher-und-ss-soldaten-deutschland-zahlt-opferrenten-an-taeter-a-583882c1-34c3-4e9f-aab7-1102a5f20bae#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nazi-Verbrecher und SS-Soldaten: Deutschland zahlt Opferrenten an T\u00e4ter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T10:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 1962725,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/start/medizinstudium-wieso-sind-ausgerechnet-die-vertreter-der-medizinstudierenden-gegen-mehr-studienplaetze-a-7c8e59ff-f42d-4ea7-9b1f-35694de0215d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Medizinstudium: Wieso sind ausgerechnet die Vertreter der Medizinstudierenden gegen mehr Studienpl\u00e4tze?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T09:59:00+00:00",
        "description": "Nach dem t\u00f6dlichen Angriff auf eine Kindergartengruppe ist die Best\u00fcrzung gro\u00df. Eine Demonstrantin macht der Politik Vorw\u00fcrfe.",
        "id": 1962726,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/aschaffenburg-bestuerzung-nach-messerangriff-auf-kleinkinder-in-franken-a-dbed1feb-6650-4368-a99a-0ef764b826d9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aschaffenburg: Best\u00fcrzung nach Messerangriff auf Kleinkinder in Franken",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T09:12:00+00:00",
        "description": "Seit Beginn des Ukrainekriegs sind Norwegens Einnahmen aus Gaslieferungen enorm gestiegen. Die Unterst\u00fctzung f\u00fcr das Kriegsland f\u00e4llt jedoch zur\u00fcckhaltend aus. Nun kommt Kritik aus D\u00e4nemark.",
        "id": 1963555,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/norwegen-profitiert-vom-ukrainekrieg-und-streitet-mit-daenemark-ueber-unterstuetzung-fuer-kyjiw-a-a0da7286-d033-4c2f-aa27-9d1109546e8e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Norwegen profitiert vom Ukrainekrieg - und streitet mit D\u00e4nemark \u00fcber Unterst\u00fctzung f\u00fcr Kyjiw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T09:01:43+00:00",
        "description": "Ein Afghane gilt als mutma\u00dflicher T\u00e4ter des Messerangriffs auf eine Kindergruppe in Aschaffenburg. Spitzenpolitiker \u00e4u\u00dfern Mitgef\u00fchl und Entsetzen \u2013 aber auch Angriffe auf den politischen Gegner geh\u00f6ren bereits dazu.",
        "id": 1962238,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/aschaffenburg-wie-die-politik-die-gewalttat-fuer-den-wahlkampf-nutzt-a-c30f4c66-a6a2-4af9-b6d5-7a72dd9aef01#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aschaffenburg: Wie die Politik die Gewalttat f\u00fcr den Wahlkampf nutzt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T09:01:43+00:00",
        "description": "Besonders in Afrika sind viele L\u00e4nder auf die Hilfe der WHO angewiesen \u2013 der angek\u00fcndigte Ausritt der USA k\u00f6nnte diese Unterst\u00fctzung gef\u00e4hrden. Die Gesundheitsexpertin Catherine Kyobutungi erkl\u00e4rt die Folgen von Trumps Politikwechsel.",
        "id": 1962239,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/austritt-der-usa-aus-der-weltgesundheitsorganisation-who-in-vielen-laendern-wuerde-chaos-ausbrechen-a-bd7efa7e-ccaa-4026-aa26-d21d86e6341c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Austritt der USA aus der Weltgesundheitsorganisation WHO: \u00bbIn vielen L\u00e4ndern w\u00fcrde Chaos ausbrechen\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T09:01:43+00:00",
        "description": "Nach den Signa-Insolvenzen haben in \u00d6sterreich nun die Handschellen bei Gr\u00fcnder Ren\u00e9 Benko geklickt. Offenbar wird ihm zur Last gelegt, Insolvenzverm\u00f6gen zur Seite geschafft zu haben.",
        "id": 1962234,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/behoerden-nehmen-immobilienjongleur-rene-benko-in-innsbruck-fest-a-7e672336-a18e-4c88-868b-0a18ea872818#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Beh\u00f6rden nehmen Immobilienjongleur Ren\u00e9 Benko in Innsbruck fest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T09:01:43+00:00",
        "description": "2017 erhielt der deutsch-italienische Torh\u00fcter Domenico Ebner eine besondere Anfrage. Sie erkl\u00e4rt, warum Italien nun im Handballfieber ist. Aber es gibt auch einen taktischen Kniff \u2013 und einen umtriebigen Spielervater.",
        "id": 1962236,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/handball/handball-wm-wie-eine-facebook-nachricht-italiens-handball-veraenderte-a-bcd89ba9-5d24-44d7-9427-b19935af7152#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Handball-WM: Wie eine Facebook-Nachricht Italiens Handball ver\u00e4nderte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T09:01:43+00:00",
        "description": "Mein Kind will alles wissen. Unter anderem, woraus E-Mails bestehen. Ich kann nur sagen, dass ich es nicht wei\u00df. Es ist der Auftakt zu einem tiefgr\u00fcndigen Gespr\u00e4ch \u00fcber Geld, Arbeit und Gummistiefel.",
        "id": 1962235,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/familie/kinderfragen-und-aus-welchem-material-ist-eine-e-mail-fragte-mein-sohn-a-09405b09-24d4-4f88-bda6-f5498a534137#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kinderfragen: \u00bbUnd aus welchem Material ist eine E-Mail?\u00ab, fragte mein Sohn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T09:01:43+00:00",
        "description": "Seit Beginn des Ukrainekriegs sind Norwegens Einnahmen aus Gaslieferungen enorm gestiegen. Die Unterst\u00fctzung f\u00fcr das Kriegsland f\u00e4llt jedoch zur\u00fcckhaltend aus. Nun kommt Kritik aus D\u00e4nemark.",
        "id": 1962240,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/norwegen-profitiert-am-ukrainekrieg-und-streitet-mit-daenemark-ueber-unterstuetzung-fuer-kiew-a-a0da7286-d033-4c2f-aa27-9d1109546e8e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Norwegen profitiert am Ukrainekrieg - und streitet mit D\u00e4nemark \u00fcber Unterst\u00fctzung f\u00fcr Kiew",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T09:01:43+00:00",
        "description": "Der Sprachwissenschaftler Thomas Niehr analysiert Auftreten und Rhetorik von Deutschlands bekanntesten Populistinnen Alice Weidel und Sahra Wagenknecht. Worin \u00e4hneln sie sich?",
        "id": 1962237,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/populistinnen-alice-weidel-und-sahra-wagenknecht-worin-aehneln-sie-sich-a-ea3db481-e309-4e5c-a350-c110b949a2d9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Populistinnen Alice Weidel und Sahra Wagenknecht: Worin \u00e4hneln sie sich?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T08:59:00+00:00",
        "description": "Eigentlich sollte der Prozess um Martin Winterkorns Rolle im VW-Dieselskandal l\u00e4ngst im Gange sein, doch der 77-J\u00e4hrige ist nicht verhandlungsf\u00e4hig. Nun wurden 89 Gerichtstermine gestrichen.",
        "id": 1962241,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/dieselskandal-gesundheitliche-gruende-verhandlung-gegen-martin-winterkorn-ausgesetzt-a-bf245f33-305e-4439-98ee-71695a0b05c4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dieselskandal: Gesundheitliche Gr\u00fcnde \u2013 Verhandlung gegen Martin Winterkorn ausgesetzt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T08:55:00+00:00",
        "description": "Was wissen junge Leute \u00fcber den Holocaust? Eine Umfrage der Jewish Claims Conference in acht L\u00e4ndern offenbart Bildungsl\u00fccken. Der Zentralrat der Juden in Deutschland zeigt sich alarmiert \u00fcber die Ergebnisse.",
        "id": 1962242,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/jeder-zehnte-junge-erwachsene-kennt-laut-umfrage-holocaust-nicht-a-a44a9c24-9326-4528-9f58-919bd642af9c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeder zehnte junge Erwachsene kennt laut Umfrage Holocaust nicht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T07:56:00+00:00",
        "description": "Im Anschluss an die Pleite bei Feyenoord geht Joshua Kimmich hart mit sich und den Kollegen ins Gericht. Er sagt aber auch, dass die Niederlage nur individuellen Fehlern geschuldet sei. Hat er recht?",
        "id": 1962727,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/champions-league-fc-bayern-muenchen-mit-niederlage-joshua-kimmich-wir-sind-kein-topteam-in-europa-a-add86e69-ca70-45f1-b4b3-fd647ef69c89#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Champions League: FC Bayern M\u00fcnchen mit Niederlage \u2013 Joshua Kimmich: \u00bbWir sind kein Topteam in Europa\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T07:29:35+00:00",
        "description": "Im Anschluss an die Pleite bei Feyenoord geht Joshua Kimmich hart mit sich und den Kollegen ins Gericht. Er sagt aber auch, dass die Niederlage nur individuellen Fehlern geschuldet sei. Hat er recht?",
        "id": 1961688,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/champions-league-fc-bayern-muenchen-und-das-0-3-bei-feyenoord-joshua-kimmich-wir-sind-kein-topteam-in-europa-a-add86e69-ca70-45f1-b4b3-fd647ef69c89#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Champions League: FC Bayern M\u00fcnchen und das 0:3 bei Feyenoord \u2013 Joshua Kimmich: \u00bbWir sind kein Topteam in Europa\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T07:29:35+00:00",
        "description": "Der neue US-Pr\u00e4sident sorgt mit Ank\u00fcndigungen im Minutentakt f\u00fcr eine Lawine an Schlagzeilen. Seine Helfer bei Fox News oder X loben und preisen Donald Trump f\u00fcr diesen Tatendrang. F\u00fcr Kritik bleibt wenig Raum.",
        "id": 1961691,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-und-die-us-medien-das-kalkuel-des-praesidenten-geht-auf-a-d6e41dc1-21ea-4890-bdbc-c38ab7dbc994#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump und die US-Medien: Das Kalk\u00fcl des Pr\u00e4sidenten geht auf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T07:29:35+00:00",
        "description": "Schauspielerin Judi Dench hat in einem Podcast \u00fcber den fortschreitenden Verlust ihrer Sehkraft gesprochen. Die 90-J\u00e4hrige kann nur noch mit Begleitung auf Veranstaltungen. Das scheint ihr aber nicht viel auszumachen.",
        "id": 1961686,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/judi-dench-sieht-kaum-noch-etwas-a-7d17b53c-53d8-43b5-9b32-d784f7a935ce#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Judi Dench sieht kaum noch etwas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T07:29:35+00:00",
        "description": "Mehr Geld f\u00fcr chancengerechte Bildung und zur Bek\u00e4mpfung der Kinderarmut: Eine Mehrheit der Befragten sieht das als wichtige Aufgabe f\u00fcr die n\u00e4chste Bundesregierung. Es gibt auch eine klare Pr\u00e4ferenz, wie all das finanziert werden soll.",
        "id": 1961687,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/kinderhilfswerk-umfrage-geld-fuer-bildungschancen-und-gegen-kinderarmut-durch-reichensteuer-a-e30e4d8a-6eaa-4d79-b3a4-887daacc9c17#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kinderhilfswerk-Umfrage: Geld f\u00fcr Bildungschancen und gegen Kinderarmut durch Reichensteuer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T07:29:35+00:00",
        "description": "Der Machtwechsel in Amerika macht sich in Mexiko sofort bemerkbar. Entlang der Grenze sollen insgesamt neun provisorische Unterk\u00fcnfte f\u00fcr abgeschobene Migrantinnen und Migranten entstehen.",
        "id": 1961690,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/mexiko-baut-in-ciudad-juarez-lager-fuer-abgeschobene-migranten-a-db1644eb-a8da-4502-8359-ce16d3a39b62#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mexiko baut in Ciudad Ju\u00e1rez Lager f\u00fcr abgeschobene Migranten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T07:29:35+00:00",
        "description": "Schon in seiner ersten Amtszeit entwickelte Trump eine gro\u00dfe N\u00e4he zu Saudi-Arabien. Nun galt das erste Auslandstelefonat des US-Pr\u00e4sidenten Kronprinz Salman, Beteuerungen f\u00fcr die Region und gro\u00dfe Geldsummen inklusive.",
        "id": 1961689,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/saudi-arabien-als-nahost-partner-donald-trump-telefoniert-mit-mohammed-bin-salman-a-e5b712aa-928f-4396-a501-d6180ad9230d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Saudi-Arabien als Nahost-Partner: Donald Trump telefoniert mit Mohammed bin Salman",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T07:19:00+00:00",
        "description": "In den 27 Staaten der EU kommt immer mehr Strom aus Sonnen-, Wind- und Wasserkraft. Der Anteil an fossiler Energie sinkt damit st\u00e4rker, als viele beim Start des Green Deals der Kommission gedacht h\u00e4tten.",
        "id": 1961692,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/europaeische-union-fast-die-haelfte-des-eu-stroms-aus-erneuerbarer-energie-a-a22e48ae-d391-425b-b96e-b80ca734663d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europ\u00e4ische Union: Fast die H\u00e4lfte des EU-Stroms aus Erneuerbarer Energie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T07:11:00+00:00",
        "description": "Der Kanzlerkandidat der Union ist kein Feminist. Das ist traurig, vielleicht sogar \u00e4rgerlich. Aber kein Grund, ihm als Frau den Mittelfinger zu zeigen.",
        "id": 1961693,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/wie-ich-einmal-mitleid-mit-friedrich-merz-bekam-kolumne-a-acaed9a6-03b6-46c0-bea4-4c1a674a23c0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wie ich einmal Mitleid mit Friedrich Merz bekam \u2013 Kolumne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T07:05:00+00:00",
        "description": "Thailand gew\u00e4hrt mit einem neuen Gesetz gleichgeschlechtlichen Paaren dieselben Rechte. Am Donnerstag heirateten direkt zahlreiche Paare. Symbolische 1448 Hochzeiten sollen es werden.",
        "id": 1961694,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/thailand-fuehrt-als-erstes-suedostasiatisches-land-ehe-fuer-alle-ein-a-8f3ef377-c1dc-4a38-84e1-627b28252862#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Thailand f\u00fchrt als erstes s\u00fcdostasiatisches Land Ehe f\u00fcr alle ein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T06:48:00+00:00",
        "description": "Viele gro\u00dfe Skigebiete in der Schweiz setzen auf dynamisches Preismanagement. Wie teuer der Skipass ist, kann sich t\u00e4glich \u00e4ndern. Verbrauchersch\u00fctzerin Sara Stalder erkl\u00e4rt, warum das problematisch ist.",
        "id": 1961695,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/reise/europa/skiurlaub-in-der-schweiz-es-ist-manchmal-guenstiger-auf-die-malediven-zu-fliegen-als-eine-woche-ski-zu-fahren-a-b25e644b-e979-4e98-8b22-0d3fc84fa350#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skiurlaub in der Schweiz: \u00bbEs ist manchmal g\u00fcnstiger, auf die Malediven zu fliegen, als eine Woche Ski zu fahren\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T06:45:00+00:00",
        "description": "Wird es Blaumachern in Deutschland zu leicht gemacht? Ein Blick ins Ausland zeigt: Sechs Wochen krank bei vollem Gehalt, das ist woanders undenkbar. Das hat auch Folgen f\u00fcr den hiesigen Streit \u00fcber Karenztage.",
        "id": 1961696,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/karriere/karenztage-und-gehalt-bei-krankheit-wie-lohnfortzahlung-im-ausland-geregelt-ist-a-9bee1284-44c7-4b89-9cd0-f4990f8ffeac#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karenztage und Gehalt bei Krankheit: Wie Lohnfortzahlung im Ausland geregelt ist",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T06:42:00+00:00",
        "description": "Hilfsg\u00fcter erreichen den Gazastreifen, die ersten Geiseln sind frei: Die m\u00fchsam ausgehandelte Waffenruhe zwischen der Hamas und Israel zeigt Ergebnisse. Doch nun hat Israels Milit\u00e4r einen K\u00e4mpfer get\u00f6tet.",
        "id": 1961697,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gaza-krieg-israel-interveniert-wieder-im-gazastreifen-regierung-von-donald-trump-sichert-israel-unterstuetzung-zu-a-23284e23-adfc-4292-a6f1-ff642a63625d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel-Gaza-Krieg: Israel interveniert wieder im Gazastreifen \u2013 Regierung von Donald Trump sichert Israel Unterst\u00fctzung zu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T06:29:00+00:00",
        "description": "Onlineanbieter versprechen Hausarbeiten auf Knopfdruck, angeblich plagiatsfrei und legal. Doch ganz so risikofrei ist das f\u00fcr Studierende nicht.",
        "id": 1961698,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/start/ki-als-ghostwriter-herzlichen-glueckwunsch-du-musst-nicht-mehr-denken-a-98fb1712-e439-4143-9115-5135e8515fba#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KI als Ghostwriter: Herzlichen Gl\u00fcckwunsch, Du musst nicht mehr denken!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T05:02:49+00:00",
        "description": "Als wir noch Teenager waren, war ich nicht ihr Fall. Dann begegnen meine Jugendliebe und ich uns wieder \u2013 und ein Wunder geschieht.",
        "id": 1961445,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/partnerschaft/liebe-und-partnerschaft-ploetzlich-so-was-von-verliebt-mit-46-a-6497303d-6118-40ce-804a-c2f91afc311f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liebe und Partnerschaft: Pl\u00f6tzlich so was von verliebt. Mit 46",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T05:02:49+00:00",
        "description": "Die globale Elite lauscht in Davos dem neuen US-Pr\u00e4sidenten. In genau einem Monat wird in Deutschland gew\u00e4hlt. Und: Die Oscars und das Feuerdrama \u2013 passt das zusammen? Das ist die Lage am Donnerstagmorgen.",
        "id": 1961448,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-donald-trump-beim-weltwirtschaftsforum-wahlkampf-in-deutschland-oscar-nominierung-nach-den-feuern-in-los-angeles-a-7cd4cf0c-84b0-4898-ab11-bbfa31aaef73#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News: Donald Trump beim Weltwirtschaftsforum, Wahlkampf in Deutschland, Oscar-Nominierung nach den Feuern in Los Angeles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T05:02:49+00:00",
        "description": "Ja, nein, vielleicht \u2013 die Unterbrechung einer Beziehung birgt Ungewissheit. Und gro\u00dfe Chancen, meint Paartherapeutin Sonja Br\u00f6ning. Wie man die Auszeit so gestalten kann, dass sie den Beteiligten etwas bringt.",
        "id": 1961446,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/partnerschaft/pause-in-der-beziehung-warum-die-liebe-manchmal-urlaub-braucht-a-b0155ee2-ea5b-45ff-a5be-1a47512d8ef3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pause in der Beziehung: Warum die Liebe manchmal Urlaub braucht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T05:02:49+00:00",
        "description": "Es ist ein weiterer Schritt der Republikaner, die Geschehnisse vom 6. Januar 2021 umzuschreiben: Ein neues Gremium soll \u00bbdie ganze Wahrheit ans Licht bringen\u00ab. Auch Trump spricht im ersten TV-Interview seit Amtsantritt \u00fcber den Kapitolsturm.",
        "id": 1961447,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-unter-donald-trump-republikaner-wollen-neuen-ausschuss-zur-kapitol-attacke-a-80e61282-195d-4938-aeaf-c286d85dc852#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA unter Donald Trump: Republikaner wollen neuen Ausschuss zur Kapitol-Attacke",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T03:43:03+00:00",
        "description": "Brennende H\u00fcgellandschaften, riesige Rauchwolken, gesperrte Stra\u00dfen: N\u00f6rdlich von Los Angeles breitet sich das \u00bbHughes\u00ab-Feuer rasend schnell aus. Von der Aufforderung zur Evakuierung ist auch ein Gef\u00e4ngnis betroffen.",
        "id": 1961109,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/neuer-grossbrand-bei-los-angeles-zehntausende-vor-hughes-fire-in-kalifornien-auf-der-flucht-a-3ea017f8-46c4-40cd-bbb8-48ce292fbcdb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Neuer Gro\u00dfbrand bei Los Angeles: Zehntausende vor \u00bbHughes\u00ab-Fire in Kalifornien auf der Flucht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T02:47:00+00:00",
        "description": "Alice Weidel und Sahra Wagenknecht waren zu Gast bei Sandra Maischberger. In manchem waren sich die Politikerinnen erstaunlich einig \u2013 allerdings nicht darin, ob Hitler Kommunist gewesen sei.",
        "id": 1961110,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/alice-weidel-afd-und-sahra-wagenknecht-bsw-bei-sandra-maischberger-rechts-und-links-im-schatten-von-donald-trump-a-209e3270-8132-4225-bf6d-20c09f97f320#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alice Weidel (AfD) und Sahra Wagenknecht (BSW) bei \u00bbSandra Maischberger\u00ab: Rechts und links im Schatten von Donald Trump",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T01:44:00+00:00",
        "description": "Die Parteien streiten im Wahlkampf dar\u00fcber, wie Elektroautos gef\u00f6rdert werden sollen. Das verunsichert die Verbraucher und schadet der Industrie. Doch es gibt eine L\u00f6sung.",
        "id": 1962243,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/elektroautos-wie-politische-uneinigkeit-der-industrie-schadet-a-063b5dbf-4ba3-4d90-84e7-874ebf55ddec#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elektroautos: Wie politische Uneinigkeit der Industrie schadet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T01:34:00+00:00",
        "description": "Kevin K\u00fchnert hatte sich im Oktober \u00fcberraschend aus der Politik zur\u00fcckgezogen. SPD-Chef Lars Klingbeil ist eigenen Angaben zufolge mit dem Ex-Generalsekret\u00e4r der Partei befreundet \u2013 und berichtet nun vom j\u00fcngsten Gespr\u00e4ch der beiden.",
        "id": 1960359,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/lars-klingbeil-sagt-kevin-kuehnert-gehe-es-vernuenftig-a-352fe8fa-497a-4a8c-9eda-d6e88a86134f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lars Klingbeil sagt, Kevin K\u00fchnert gehe es \u00bbvern\u00fcnftig\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T00:54:00+00:00",
        "description": "Tiersch\u00fctzer in Colorado klagten, um f\u00fcnf Elefanten aus dem Zoo zu befreien. Dazu beriefen sie sich auf einen alten Rechtsakt. Die Richterin lie\u00df das jedoch nicht gelten: Elefanten seien nicht klageberechtigt.",
        "id": 1960360,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/usa-elefanten-in-colorado-nicht-klageberechtigt-entscheidet-gericht-a-1b3936cf-6279-44b5-90ad-d696caa8ddd8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Elefanten in Colorado nicht klageberechtigt, entscheidet Gericht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T00:43:00+00:00",
        "description": "Es d\u00fcrfte das erste Gesetz werden, das der neue US-Pr\u00e4sident unterzeichnet: Durch den \u00bbLaken Riley Act\u00ab k\u00f6nnen straff\u00e4llig gewordene Einwanderer ohne g\u00fcltige Papiere leichter abgeschoben werden. Auch Demokraten stimmten daf\u00fcr.",
        "id": 1960361,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/laken-riley-act-us-kongress-billigt-gesetzentwurf-zur-verschaerfung-der-einwanderungspolitik-a-088de4bb-9fff-44db-a9e7-595d8f9c728a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbLaken Riley Act\u00ab: US-Kongress billigt Gesetzentwurf zur Versch\u00e4rfung der Einwanderungspolitik",
        "vote": 0
    }
]