[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T23:55:11+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cz\u0119\u015b\u0107,</p> <p>Kiedy by\u0142em ma\u0142ym, wychowa\u0142em si\u0119 w Polsce. Moi rodzice nie s\u0105 polskiego przechodzenia ale jako\u015b umia\u0142em rozmawia\u0107 i pisa\u0107 chocia\u017c dobrze po Polsku. Zaczyna\u0142em z bajkami, potem czyta\u0142em wielkie klasyki Sienkiewicza, Mi\u0142osza albo Tokarczuk.</p> <p>Niestety, nie mia\u0142em okazji u\u017cy\u0107 j\u0119zyk Polski przez prawie dwadzie\u015bcia lat i du\u017co zapomnia\u0142em. Kiedy czytam <a href=\"/r/Polska\">r/Polska</a>, rozumiem prawie wszystko co wy piszecie ale kiedy s\u0142ucham radio po Polsku to inna sprawa, m\u00f3wi\u0105 zbyt szybko.</p> <p>Musz\u0119 my\u015bli\u0107 du\u017co dla ka\u017cdego zdania (ten post jest bardzo wymagaj\u0105cy dla mnie) i nie wiem je\u017celi umia\u0142bym rozmawia\u0107 normalnie gdyby mia\u0142bym okazj\u0119.</p> <p>Chcia\u0142bym chocia\u017c aby moi przysz\u0142e dzieci mieli mo\u017cliwo\u015b\u0107 rozumie\u00e7 troszk\u0119 j\u0119zyk Polski i kultur\u0119. Co wy zalecacie ? Czy wed\u0142ug was czyta\u0107 im bajki i pokaza\u0107 im filmy animowane po Polsku wystarcza? Je\u017celi jeste\u015bcie w zwi\u0105zku z obcokrajowcem, jak jest wasze do\u015bwiadczenie z tym problemem ?<",
        "id": 1968265,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i8hwge/wasze_opinie_na_temat_uczenia_polskiego_dzieciom",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wasze opinie na temat uczenia polskiego dzieciom za granic\u0105, gdy zapomnia\u0142o si\u0119 j\u0119zyka polskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T21:31:54+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Zawsze lubi\u0142em, nigdy nie widz\u0119 dobrego w sklepie, a do tej pory pami\u0119tam ten kupiony z kija przy zaporze nad solin\u0105. Macie mo\u017ce jaki\u015b sklep internetowy gdzie mo\u017cna dobry kwasik kupi\u0107? </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/CaptainFlint9203\"> /u/CaptainFlint9203 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i8ens1/gdzie_kupi\u0107_dobry_kwas_chlebowy/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i8ens1/gdzie_kupi\u0107_dobry_kwas_chlebowy/\">[comments]</a></span>",
        "id": 1967684,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i8ens1/gdzie_kupi\u0107_dobry_kwas_chlebowy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gdzie kupi\u0107 dobry kwas chlebowy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T19:41:02+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Ca\u0142e \u017cycie wmawiano mi, \u017ce MUSZ\u0118 chodzi\u0107 do ko\u015bcio\u0142a, \u017ce MUSZ\u0118 si\u0119 modli\u0107, bo inaczej spotka mnie kara i p\u00f3jd\u0119 do piek\u0142a czy spotka mnie nieszcz\u0119\u015bcie. Moja rodzina chodzi\u0142a do ko\u015bcio\u0142a w niedziele, ale tylko to. Spowied\u017a co jaki\u015b czas i uwa\u017cali, \u017ce s\u0105 zbawieni. \u201eM\u00f3dl si\u0119 za nas, bo nas zabraknie\u201d, \u201eDzi\u0119ki Bogu operacja si\u0119 uda\u0142a, wymodlili\u015bmy to\u201d (mia\u0142em operowane zatoki we Frankfurcie). \u017baden argument do nich nie trafia, \u017ce mo\u017ce ja nie potrzebuj\u0119 tej wiary, tylko ich wsparcia. 27 zima na karku, swoje mieszkanie, a nadal przy zje\u017adzie rodzinnym s\u0142ysz\u0119, \u017ce wszystko co mam, to dzi\u0119ki przychylno\u015bci Bo\u017cej, a jak tylko pomy\u015bl\u0119 ile istnie\u0144 te wszystkie religie poch\u0142on\u0119\u0142y, to jest mi niedobrze. Niekt\u00f3re z nich segreguj\u0105, a nawet ograniczaj\u0105 prawa ludzkie, np. kobietom. Patrz\u0119 na tych katolickich \u201eg\u0142osicieli s\u0142owa Bo\u017cego\u201d i widz\u0119 tak\u0105 sam\u0105 ob\u0142ud\u0119 jak u moich rodzic\u00f3w. Ani oni, ani moi rodzice nie stosuj\u0105 si\u0119 do przykaza\u0144, kt\u00f3re tak \u017cwawo g\u0142osz\u0105 i wys\u0142uchuj\u0105 ",
        "id": 1965880,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i8bzvb/czy_tylko_ja_mam_taki_problem_z_wiar\u0105",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy tylko ja mam taki problem z wiar\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T19:23:40+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Kiedy\u015b s\u0142ysza\u0142em o zasadzie 1000, 100, 10 i 1. Odsiewamy z oko\u0142o tysi\u0105ca og\u0142osze\u0144 sto sztuk takich gdzie ju\u017c po zdj\u0119ciach wida\u0107, \u017ce jest w miar\u0119 OK, potem z tej st\u00f3wy odsiewamy kolejne dziesi\u0119\u0107, kt\u00f3re faktycznie obejrzymy na \u017cywo, a na koniec wybieramy jedno to, kt\u00f3re kupimy.</p> <p>Osobi\u015bcie obejrzeli\u015bmy z \u017con\u0105 do tej pory cztery mieszkania, w zak\u0142adce &quot;ulubione&quot; mamy dodane dwadzie\u015bcia mieszka\u0144, ale tylko te cztery zdecydowali\u015bmy si\u0119 obejrze\u0107 i czuj\u0119 si\u0119, \u017ce b\u0119dziemy szuka\u0107 jeszcze z kilka miesi\u0119cy... </p> <p>Niby fajnie si\u0119 prezentuj\u0105 na zdj\u0119ciach, wchodzisz a tam zonk. Nawet nie chc\u0119 my\u015ble\u0107, jak wygl\u0105daj\u0105 te, kt\u00f3re ju\u017c na zdj\u0119ciach wygl\u0105daj\u0105 beznadziejnie.</p> <p>Jak to by\u0142o w waszym przypadku? Ile wam to zaj\u0119\u0142o? Musz\u0119 si\u0119 przygotowa\u0107 mentalnie...</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/rootpl\"> /u/rootpl </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i8bkuc/ile_mieszka",
        "id": 1965883,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i8bkuc/ile_mieszka\u0144_trzeba_obejrze\u0107_\u017ceby_co\u015b_kupi\u0107",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile mieszka\u0144 trzeba obejrze\u0107, \u017ceby co\u015b kupi\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T19:15:59+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Widzia\u0142em dzisiaj pytanie o no\u017ce - a co powiecie o garnkach i patelniach? Co z produkt\u00f3w dost\u0119pnych w Polsce ma najlepszy stosunek ceny do jako\u015bci? Pytam o takie dzia\u0142aj\u0105ce na indukcji. </p> <p>Tefal - chyba najbardziej popularny i uchodz\u0105cy za ca\u0142kiem presti\u017cowy - wydaje mi si\u0119 by\u0107 takim sobie wyborem. Ich najwy\u017csza seria patelni (unlimited) ma sporo s\u0142abych opinii, zw\u0142aszcza co do najwa\u017cniejszej kwestii czyli stanu pow\u0142oki po jakim\u015b czasie (cho\u0107 tutaj te\u017c trzeba mie\u0107 na uwadze, \u017ce niekt\u00f3rzy nadal je\u017cd\u017c\u0105 sztu\u0107cami po teflonie XD). Sam mam tak\u0105 jedn\u0105 patelni\u0119 unlimited i od nowo\u015bci olej sp\u0142ywa ze \u015brodka na brzegi co troch\u0119 utrudnia sma\u017cenie. </p> <p>Co do garnk\u00f3w - ostatnio kupi\u0142em emaliowane, kt\u00f3re w swojej nazwie maj\u0105 nazw\u0119 polskiej miejscowo\u015bci i okaza\u0142o si\u0119, \u017ce zosta\u0142y wyprodukowane... w Turcji XD I ich jako\u015b\u0107 te\u017c nie jest niestety najwy\u017cszych lot\u00f3w. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/473X_\"> /",
        "id": 1967144,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i8be9s/garnki_i_patelnie_godne_polecenia_dost\u0119pne_w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Garnki i patelnie godne polecenia dost\u0119pne w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T18:25:06+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i8a4np/uciek\u0142am_z_domu/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/dgndx5yidsee1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=4d724f93684c306040ef91a6852f17848f29568b\" alt=\"Uciek\u0142am z domu.\" title=\"Uciek\u0142am z domu.\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Witam, tak naprawd\u0119 nie wiem po co to pisz\u0119. Mo\u017ce jest kto\u015b w podobnej sytuacji co ja, albo zastanawiaj\u0105cy si\u0119 jak takie osoby daj\u0105 sobie rad\u0119. A mo\u017ce po prostu mam nadziej\u0119 \u017ce zyskam popularno\u015b\u0107 co jako\u015b pozwoli mi na zarobienie tych paru dodatkowych groszy na prze\u017cycie.</p> <p>Dzisiaj nadszed\u0142 dzie\u0144 kt\u00f3ry jest jednym z najbardziej odmieniaj\u0105cych moich \u017cycie - uciek\u0142am, nie. Wyprowadzi\u0142am si\u0119 z domu. Ca\u0142e \u017cycie by\u0142am ofiar\u0105 przemocy domowej, najpierw od obojga rodzic\u00f3w, p\u00f3\u017aniej g\u0142\u00f3wnie matki, bo ojciec odszed\u0142 bez s\u0142owa (nie umar\u0142 tylko spierniczy\u0142 pierdzielony). Nie b\u0119d\u0119 si\u0119 rozwija\u0107 w temacie co mi si\u0119 dzia\u0142o bo komu by si\u0119 to chcia\u0142o czyta\u0107. No dobra, a",
        "id": 1965879,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i8a4np/uciek\u0142am_z_domu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/dgndx5yidsee1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=4d724f93684c306040ef91a6852f17848f29568b",
        "title": "Uciek\u0142am z domu.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T17:09:42+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i88alo/niemieckie_patrioty_zn\u00f3w_w_polsce_boris_pistorius/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/aOUIYHsM5qyP5aeNbEX55fMMt82EFPI5Arami8b_gHU.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=bbcd0b8f32c978ac24d0ce9f7702009918dc5943\" alt=\"Niemieckie Patrioty zn\u00f3w w Polsce. Boris Pistorius zapowiada kolejne wsparcie\" title=\"Niemieckie Patrioty zn\u00f3w w Polsce. Boris Pistorius zapowiada kolejne wsparcie\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Democracy2004\"> /u/Democracy2004 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.tvp.info/84649713/systemy-patriot-z-niemiec-na-lotnisku-jasionka-rzeszow-szef-mon-kosiniak-kamysz-i-minister-obrony-niemiec-boris-pistorius\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i88alo/niemieckie_patrioty_zn\u00f3w_w_polsce_boris_pistorius/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1965881,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i88alo/niemieckie_patrioty_zn\u00f3w_w_polsce_boris_pistorius",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/aOUIYHsM5qyP5aeNbEX55fMMt82EFPI5Arami8b_gHU.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=bbcd0b8f32c978ac24d0ce9f7702009918dc5943",
        "title": "Niemieckie Patrioty zn\u00f3w w Polsce. Boris Pistorius zapowiada kolejne wsparcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T16:55:53+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Dlaczego tak naprawd\u0119 wolicie zim\u0119? </p> <p>\u017beby nie by\u0142o, moje pytanie nie jest \u017cadn\u0105 krytyk\u0105, czy zdziwieniem \u201ejak tak w og\u00f3le mo\u017cna\u201d, bo ka\u017cdy ma inny gust. Pytam z czystej ciekawo\u015bci, bo nieraz przeczyta\u0142am, czy us\u0142ysza\u0142am opinie, \u017ce kto\u015b woli w\u0142a\u015bnie te pory roku i ca\u0142y rok na nie czekaj\u0105. Wiadomo, \u017ce wiele os\u00f3b mo\u017ce m\u0119czy\u0107 si\u0119 w upa\u0142y w lipcu, czy sierpniu . Ale je\u015bli mamy temperatur\u0119 20-25 stopni w kwietniu, maju, czasem czerwcu, je\u015bli si\u0119 tak trafi, wrze\u015bniu i pa\u017adzierniku i \u015bwieci s\u0142o\u0144ce, to co jest w takiej pogodzie, czego nie lubicie?</p> <p>Wiem, \u017ce czasem wcze\u015bnie robi si\u0119 gor\u0105co, cho\u0107 to zale\u017cy od roku, ale bywaj\u0105 nawet dni ch\u0142odniejsze wiosn\u0105 i jesieni\u0105, a pogoda bywa wtedy pi\u0119kna. Dlaczego wi\u0119c w\u0142a\u015bnie to zim\u0119 wolicie zamiast takiej umiarkowanej temperatury i wiosennej lub wczesnojesiennej pogody?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Karolissa\"> /u/Karolissa </a> <br/> <span><a href=\"h",
        "id": 1965882,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i87y93/pytanie_do_os\u00f3b_kt\u00f3re_lubi\u0105_zim\u0119_i_p\u00f3\u017ana_jesie\u0144_a",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pytanie do os\u00f3b, kt\u00f3re lubi\u0105 zim\u0119 i p\u00f3\u017ana jesie\u0144, a nie przepadaj\u0105 za innymi porami roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T16:38:57+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i87jiz/edukacja_seksualna/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/qpne2z1luree1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=49f8cdcd7b6e167d73ef8fa044bda1d1a43e800f\" alt=\"Edukacja Seksualna\" title=\"Edukacja Seksualna\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Democracy2004\"> /u/Democracy2004 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/qpne2z1luree1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i87jiz/edukacja_seksualna/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1965045,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i87jiz/edukacja_seksualna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/qpne2z1luree1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=49f8cdcd7b6e167d73ef8fa044bda1d1a43e800f",
        "title": "Edukacja Seksualna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T16:07:40+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>SZOK! Adrian Zandberg w eurosceptycznym szale! </p> <p><a href=\"https://reddit.com/link/1i86swg/video/vz1b2acbsree1/player\">https://reddit.com/link/1i86swg/video/vz1b2acbsree1/player</a></p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/EconomyPotential7344\"> /u/EconomyPotential7344 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i86swg/adrian_zandberg_sprzeciwia_si\u0119_przyj\u0119ciu_euro/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i86swg/adrian_zandberg_sprzeciwia_si\u0119_przyj\u0119ciu_euro/\">[comments]</a></span>",
        "id": 1965046,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i86swg/adrian_zandberg_sprzeciwia_si\u0119_przyj\u0119ciu_euro",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adrian Zandberg sprzeciwia si\u0119 przyj\u0119ciu Euro przez Polsk\u0119.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T15:54:43+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Na tym subreddicie jest bardzo du\u017co smutnych post\u00f3w wi\u0119c pomy\u015bla\u0142em, \u017ce zapytam was o co\u015b przeciwnego. Co u\u017cytkownicy z <a href=\"/r/Polska\">r/Polska</a> uwa\u017caj\u0105 za najpi\u0119kniejsz\u0105 rzecz jak\u0105 w \u017cyciu widzieli?</p> <p>Jak kto\u015b nie mo\u017ce si\u0119 zdecydowa\u0107 to \u015bmia\u0142o mo\u017cna dawa\u0107 ca\u0142\u0105 list\u0119.</p> <p>Ja zaczn\u0119. Osobi\u015bcie za najpi\u0119kniejsz\u0105 rzecz jak\u0105 widzia\u0142em w \u017cyciu uwa\u017cam pewien g\u00f3rki strumie\u0144 w Tatrach kt\u00f3ry widzia\u0142em na szlaku na kt\u00f3rym nigdy nie spotka\u0142em \u017cadnego cz\u0142owieka. Dla wielu pewnie by\u0142by to zwyk\u0142y szlak, ale dla mnie jest niezwyk\u0142y.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/JezdziecRabarbaru\"> /u/JezdziecRabarbaru </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i86hpc/rzeczy_pi\u0119kne/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i86hpc/rzeczy_pi\u0119kne/\">[comments]</a></span>",
        "id": 1965048,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i86hpc/rzeczy_pi\u0119kne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rzeczy pi\u0119kne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T15:53:30+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i86gnh/trwa_walka_o_elektorat_spermiarski_mi\u0119dzy_ew\u0105/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/Np0VEa-024FU-9X2MiVijlCV7Dg3qC07nIDr-t1cUco.jpg\" alt=\"Trwa walka o elektorat spermiarski mi\u0119dzy Ew\u0105 Zaj\u0105czkowsk\u0105 (reprezentuj\u0105c\u0105 Mentzena) a Samuel\u0105 Torkowsk\u0105 (reprezentuj\u0105c\u0105 Brauna)\" title=\"Trwa walka o elektorat spermiarski mi\u0119dzy Ew\u0105 Zaj\u0105czkowsk\u0105 (reprezentuj\u0105c\u0105 Mentzena) a Samuel\u0105 Torkowsk\u0105 (reprezentuj\u0105c\u0105 Brauna)\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p><a href=\"https://preview.redd.it/if41ujp7mree1.jpg?width=472&amp;format=pjpg&amp;auto=webp&amp;s=7b3522b46a2f66e33b0ca3f21c14ceb4b49bb681\">https://preview.redd.it/if41ujp7mree1.jpg?width=472&amp;format=pjpg&amp;auto=webp&amp;s=7b3522b46a2f66e33b0ca3f21c14ceb4b49bb681</a></p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/EconomyPotential7344\"> /u/EconomyPotential7344 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/P",
        "id": 1965047,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i86gnh/trwa_walka_o_elektorat_spermiarski_mi\u0119dzy_ew\u0105",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/Np0VEa-024FU-9X2MiVijlCV7Dg3qC07nIDr-t1cUco.jpg",
        "title": "Trwa walka o elektorat spermiarski mi\u0119dzy Ew\u0105 Zaj\u0105czkowsk\u0105 (reprezentuj\u0105c\u0105 Mentzena) a Samuel\u0105 Torkowsk\u0105 (reprezentuj\u0105c\u0105 Brauna)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T15:16:44+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Ostatnio zosta\u0142em zgromiony pod jednym z post\u00f3w (doceniam, \u017ce dosta\u0142em rozbudowan\u0105 odpowied\u017a) za zbyt sielsk\u0105 wizj\u0119 pracy w weterynarii. Temat mnie zaciekawi\u0142 i chcia\u0142bym si\u0119 dowiedzie\u0107 czy z\u0142a s\u0142awa tego zawodu, maj\u0105c na my\u015bli wysoki wsp\u00f3\u0142czynnik samob\u00f3jstw i og\u00f3lnie poj\u0119tego zapierd*lu, jest s\u0142uszna. Mo\u017ce znajduj\u0105 si\u0119 tutaj jacy\u015b weterynarze i chcieliby sie podzieli\u0107 swoim do\u015bwiadczeniem? \ud83d\udc81 </p> <p>Mi\u0142o widziane s\u0105 osoby z ka\u017cdej specjalizacji i nawet osoby dopiero studiuj\u0105ce. A je\u015bli s\u0105 tu ludzie z zawod\u00f3w pokrewnych, to tak\u017ce ch\u0119tnie poczytam o waszej sytuacji</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Acinionio\"> /u/Acinionio </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i85md4/weterynaria/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i85md4/weterynaria/\">[comments]</a></span>",
        "id": 1965049,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i85md4/weterynaria",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Weterynaria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T15:15:07+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i85l06/seksmisja_zrealizowana_trump_rozkaza\u0142_wszystkim/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/jtIVGzK0-E3ETs8fsO7sXlfSuGvu2vFJEcbSUU1omQs.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=7d7cf3834254b92d491d178b5684f635a44c65b0\" alt=\"Seksmisja zrealizowana - Trump rozkaza\u0142 wszystkim Amerykanom by\u0107 samicami\" title=\"Seksmisja zrealizowana - Trump rozkaza\u0142 wszystkim Amerykanom by\u0107 samicami\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/NoChampion1\"> /u/NoChampion1 </a> <br/> <span><a href=\"https://mashable.com/article/trump-executive-order-sex-female-male-gender\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i85l06/seksmisja_zrealizowana_trump_rozkaza\u0142_wszystkim/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1964448,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i85l06/seksmisja_zrealizowana_trump_rozkaza\u0142_wszystkim",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/jtIVGzK0-E3ETs8fsO7sXlfSuGvu2vFJEcbSUU1omQs.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=7d7cf3834254b92d491d178b5684f635a44c65b0",
        "title": "Seksmisja zrealizowana - Trump rozkaza\u0142 wszystkim Amerykanom by\u0107 samicami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T14:27:06+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jakie umiej\u0119tno\u015bci macie lub chcieliby\u015bcie sobie wyrobi\u0107, bo uwa\u017cacie \u017ce posiadanie ich u\u0142atwia \u017cycie? Chodzi zar\u00f3wno o \u017cycie codzienne jak i zawodowe. Zastanawiaj\u0105 mnie przede wszystkim takie umiej\u0119tno\u015bci, kt\u00f3re zmniejszaj\u0105 potrzeb\u0119 korzystania z us\u0142ug lub pomocy innych, a czasem przy odpowiednim poziomie mog\u0105 te\u017c by\u0107 podstaw\u0105 do (dodatkowego) zarobku. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/zxcvbnmpoiuytre\"> /u/zxcvbnmpoiuytre </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i84jgr/jakie_umiej\u0119tno\u015bci_uwa\u017cacie_za_przydatne_w_\u017cyciu/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i84jgr/jakie_umiej\u0119tno\u015bci_uwa\u017cacie_za_przydatne_w_\u017cyciu/\">[comments]</a></span>",
        "id": 1964449,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i84jgr/jakie_umiej\u0119tno\u015bci_uwa\u017cacie_za_przydatne_w_\u017cyciu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jakie umiej\u0119tno\u015bci uwa\u017cacie za przydatne w \u017cyciu?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T13:48:51+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i83qjm/protest_w_szkole_sulej\u00f3wek_paderewski/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/bDU0NnZ3NTgwcmVlMdikkO9LBRPutB143xNCOf3K6j24fNyFRxTufbUOQiSf.png?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=bdc87c77f37953301d8a417c6f50da32773c18f9\" alt=\"Protest w szkole sulej\u00f3wek paderewski\" title=\"Protest w szkole sulej\u00f3wek paderewski\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Burmistrz zwalnia dyrektorke poniewa\u017c ma inne wiary polityczne (z tego co mi wiadomo)</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Deranged_Dumbass\"> /u/Deranged_Dumbass </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/upo1fbb80ree1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i83qjm/protest_w_szkole_sulej\u00f3wek_paderewski/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1963773,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i83qjm/protest_w_szkole_sulej\u00f3wek_paderewski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/bDU0NnZ3NTgwcmVlMdikkO9LBRPutB143xNCOf3K6j24fNyFRxTufbUOQiSf.png?width=320&crop=smart&auto=webp&s=bdc87c77f37953301d8a417c6f50da32773c18f9",
        "title": "Protest w szkole sulej\u00f3wek paderewski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T13:17:40+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i834mb/sztandarowy_projekt_ustawy_polski_2050_maj\u0105cej/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/9iQ8BUxitSAAOM-w4DNT85vyGIdAtSoH0hGVy2Fe72Y.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=3d1c0e571e9da57fda901cee734455ea33f2e636\" alt=\"Sztandarowy projekt ustawy Polski 2050 maj\u0105cej ograniczy\u0107 upartyjnienie sp\u00f3\u0142ek Skarbu Pa\u0144stwa poni\u00f3s\u0142 dotkliw\u0105 pora\u017ck\u0119 w sejmowych komisjach. Przeciw zag\u0142osowali koalicjanci z KO i PSL.\" title=\"Sztandarowy projekt ustawy Polski 2050 maj\u0105cej ograniczy\u0107 upartyjnienie sp\u00f3\u0142ek Skarbu Pa\u0144stwa poni\u00f3s\u0142 dotkliw\u0105 pora\u017ck\u0119 w sejmowych komisjach. Przeciw zag\u0142osowali koalicjanci z KO i PSL.\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/DeszczJesienny\"> /u/DeszczJesienny </a> <br/> <span><a href=\"https://wiadomosci.onet.pl/kraj/porazka-ustawy-o-odpolitycznieniu-spolek-zaskakujace-jak-glosowali-poslowie/hv0rt66?utm_source=t.co_viasg_wiadomosci&amp;utm_medium=soci",
        "id": 1965884,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i834mb/sztandarowy_projekt_ustawy_polski_2050_maj\u0105cej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/9iQ8BUxitSAAOM-w4DNT85vyGIdAtSoH0hGVy2Fe72Y.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=3d1c0e571e9da57fda901cee734455ea33f2e636",
        "title": "Sztandarowy projekt ustawy Polski 2050 maj\u0105cej ograniczy\u0107 upartyjnienie sp\u00f3\u0142ek Skarbu Pa\u0144stwa poni\u00f3s\u0142 dotkliw\u0105 pora\u017ck\u0119 w sejmowych komisjach. Przeciw zag\u0142osowali koalicjanci z KO i PSL.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T13:09:51+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i82z70/haczyki_na_ciuchy_nad_pisuarem/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/7gu670w8tqee1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=660f4f8442864d3c1bd2667a6cd8db49d6549555\" alt=\"Haczyki na ciuchy nad pisuarem\" title=\"Haczyki na ciuchy nad pisuarem\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Miasto ex-wojew\u00f3dzkie, jedyne du\u017ce centrum handlowe. Je\u017celi kto\u015b zdejmuje kurtk\u0119 albo czapk\u0119 przed uryna\u0142em, to bardzo prosz\u0119, \u017ceby mi tu napisa\u0142, \u017ce to normalne, powszechne i co tam jeszcze od siebie.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/dharkanox\"> /u/dharkanox </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/7gu670w8tqee1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i82z70/haczyki_na_ciuchy_nad_pisuarem/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1963774,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i82z70/haczyki_na_ciuchy_nad_pisuarem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/7gu670w8tqee1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=660f4f8442864d3c1bd2667a6cd8db49d6549555",
        "title": "Haczyki na ciuchy nad pisuarem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T12:52:43+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jak by\u0142am ma\u0142a to mieszka\u0142am w wielopokoleniowym domu. Obok nas te\u017c by\u0142 wielopokoleniowy dom, gdzie mieszka\u0142a nasza dalsza rodzina. Dooko\u0142a znali\u015bmy wszystkich s\u0105siad\u00f3w. Wtedy my\u015bleli\u015bmy \u017ce to s\u0142abe warunki, wszyscy mieszkaj\u0105 na kupie, ale teraz my\u015bl\u0119, \u017ce by\u0142o super, nikt nie by\u0142 samotny, pod byle pretekstem mo\u017cna by\u0142o zaj\u015b\u0107 na cudze podw\u00f3rko i napi\u0107 si\u0119 herbaty, bo zw\u0142aszcza latem wszyscy siedzieli na \u015bwie\u017cym powietrzu a drzwi zawsze by\u0142y otwarte. Cz\u0119sto mama wychodzi\u0142a gdzie\u015b na chwil\u0119 i tylko krzyczala do ciotki \u017ceby rzuci\u0142a na mnie czasem okiem. Dzieci uczy\u0142y si\u0119 \u017cy\u0107 w grupie gdzie trzeba si\u0119 dzieli\u0107 i gdzie ludzie maj\u0105 r\u00f3\u017cne potrzeby (bo byli tam i starsi ludzie i m\u0142odsze dzieciaki i r\u00f3\u017cne przestrzenie wsp\u00f3lne).</p> <p>Marz\u0119 o mieszkaniu w takim otoczeniu, ale mieszkam w niskim bloku, ludzie nie sp\u0119dzaj\u0105 tu czasu na zewn\u0105trz. Nasi s\u0105siedzi na pietrze to parka na oko dwudziestoletnia, kt\u00f3ra mam wra\u017cenie jak najszybciej chce zako\u0144czy\u0107 ka\u017cda intera",
        "id": 1963772,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i82nza/uda\u0142o_wam_si\u0119_stworzy\u0107_wiosk\u0119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uda\u0142o wam si\u0119 stworzy\u0107 wiosk\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T11:46:49+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Moja siostra zadzwoni\u0142a do mnie ze szpitala \u017cebym powiedzia\u0142a tacie, \u017ce go kocham. Kocham go najbardziej na \u015bwiecie i nie mog\u0119 tego zrozumie\u0107, \u017ce go nie b\u0119dzie, \u017ce ju\u017c go nie zobacz\u0119. Nigdy nie wybacz\u0119 sobie tego, \u017ce nie jestem teraz razem z nim. Nie wiem czy to dobre miejsce na ten post, ale bardzo chcia\u0142am to z siebie gdzie\u015b wyrzuci\u0107. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/sinnombrehi\"> /u/sinnombrehi </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i81k9g/m\u00f3j_tata_umiera_a_ja_jestem_15tys_km_dalej/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i81k9g/m\u00f3j_tata_umiera_a_ja_jestem_15tys_km_dalej/\">[comments]</a></span>",
        "id": 1963319,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i81k9g/m\u00f3j_tata_umiera_a_ja_jestem_15tys_km_dalej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u00f3j tata umiera a ja jestem 15tys km dalej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T11:31:57+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i81c71/zandberg_\u015bmieszkuje_z_mentzena_bo_odmawia_debaty/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/TfR5gw6jPWj98IukDLAn2S9dUKA-NUDanUQ44zORzeo.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=cc65ab7fe83b198611cfd8f8f72e5a2b58c41cb8\" alt=\"Zandberg \u015bmieszkuje z Mentzena, bo odmawia debaty i mocny jest tylko na TikToku\" title=\"Zandberg \u015bmieszkuje z Mentzena, bo odmawia debaty i mocny jest tylko na TikToku\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/grot_13\"> /u/grot_13 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.donald.pl/artykuly/r85JDKiu/zandberg-smieszkuje-z-mentzena-bo-odmawia-debaty-i-mocny-jest-tylko-na-tiktoku\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i81c71/zandberg_\u015bmieszkuje_z_mentzena_bo_odmawia_debaty/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1963318,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i81c71/zandberg_\u015bmieszkuje_z_mentzena_bo_odmawia_debaty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/TfR5gw6jPWj98IukDLAn2S9dUKA-NUDanUQ44zORzeo.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=cc65ab7fe83b198611cfd8f8f72e5a2b58c41cb8",
        "title": "Zandberg \u015bmieszkuje z Mentzena, bo odmawia debaty i mocny jest tylko na TikToku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T11:22:54+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cze\u015b\u0107!</p> <p>Zastanawiam si\u0119 nad aplikowaniem w Warszawie do instytucji pa\u0144stwowej (nie urz\u0105d). Czy kto\u015b obyty z tematem b\u0119dzie mi w stanie powiedzie\u0107 czy tam jest dalej jak to starzy ludzie mawiaj\u0105?</p> <p>&quot;Pa\u0144stw\u00f3wka robota do emerytury&quot; &quot;W pa\u0144stwowej si\u0119 nie narobisz&quot; i podobne</p> <p>Nie jest to najni\u017cszy szczebel, ale te\u017c nie na tyle wysoki, aby dobiera\u0107 si\u0119 do koryta</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/RaiiDom\"> /u/RaiiDom </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i817fw/czy_praca_w_panstwowych_instytucjach_jest_jak/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i817fw/czy_praca_w_panstwowych_instytucjach_jest_jak/\">[comments]</a></span>",
        "id": 1964450,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i817fw/czy_praca_w_panstwowych_instytucjach_jest_jak",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy praca w Panstwowych Instytucjach jest jak opisuj\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T11:11:12+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jakie podobie\u0144stwa i jakie r\u00f3\u017cnice mo\u017cna zauwa\u017cy\u0107 wzgl\u0119dem \u015bwiata randkowego w\u015br\u00f3d os\u00f3b hetero?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/kamiloslav\"> /u/kamiloslav </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i811d0/panowie_szukaj\u0105cy_pan\u00f3w_panie_szukaj\u0105ce_panie/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i811d0/panowie_szukaj\u0105cy_pan\u00f3w_panie_szukaj\u0105ce_panie/\">[comments]</a></span>",
        "id": 1962884,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i811d0/panowie_szukaj\u0105cy_pan\u00f3w_panie_szukaj\u0105ce_panie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Panowie szukaj\u0105cy pan\u00f3w, panie szukaj\u0105ce panie: czego wy szukacie w partnerze?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T11:11:08+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>TL:DR Dost\u0119pno\u015b\u0107 i cena energii to chyba najskuteczniejsze narz\u0119dzie do sprowadzania zaawansowanego przemys\u0142u, nie robimy z tym nic.</p> <p>Zielona transformacja jest s\u0142uszna, ale to nie jest tak \u017ce jak nagle b\u0119dziemy gasi\u0107 \u015bwiat\u0142o, kupowa\u0107 lod\u00f3wki A+++ i postawimy 3 wiatraki w gminie to jako\u015b magicznie problem zniknie.</p> <p>Cena energii to absolutnie podstawowy, poza wyp\u0142atami i czynszami, koszt wszelkiej przedsi\u0119biorczo\u015bci. Od budki z kebabem po hut\u0119 aluminium i fabryk\u0119 samochod\u00f3w, wszystko jest na pr\u0105d. W\u0142a\u015bciwie na palcach jednej r\u0119ki co nie jest.</p> <p>Id\u0105c za ciosem, to nie jakie\u015b specyficzne c\u0142a, podatki, VAT w r\u00f3\u017cnej stawce od tego i siamtego a cena energii jest najprostszym sposobem na sprowadzenie zaawansowanego biznesu do siebie. Oczywi\u015bcie jest jeszcze bariera transportowa, ale nie licz\u0105c poci\u0105g\u00f3w (spoiler alert - elektrycznych) to motoryzacja w przeci\u0105gu 100 lat zapewne przejdzie je\u015bli nie pr\u0105d to jakie\u015b ogniwa, wod\u00f3r (&quot;zielony&q",
        "id": 1963775,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i811c4/podej\u015bcie_do_energii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podej\u015bcie do energii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T10:47:30+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i80p7m/kaczy\u0144ski_popiera\u0142_wo\u015bp_w_2010_roku_czemu_teraz/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/84iz0fzv3qee1.jpeg?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=33631292c24ed6f9fb9b5fe6c874723b18a905e2\" alt=\"Kaczy\u0144ski popiera\u0142 WO\u015aP w 2010 roku, czemu teraz na niego szczuje?\" title=\"Kaczy\u0144ski popiera\u0142 WO\u015aP w 2010 roku, czemu teraz na niego szczuje?\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Democracy2004\"> /u/Democracy2004 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/84iz0fzv3qee1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i80p7m/kaczy\u0144ski_popiera\u0142_wo\u015bp_w_2010_roku_czemu_teraz/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1962880,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i80p7m/kaczy\u0144ski_popiera\u0142_wo\u015bp_w_2010_roku_czemu_teraz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/84iz0fzv3qee1.jpeg?width=320&crop=smart&auto=webp&s=33631292c24ed6f9fb9b5fe6c874723b18a905e2",
        "title": "Kaczy\u0144ski popiera\u0142 WO\u015aP w 2010 roku, czemu teraz na niego szczuje?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T10:35:35+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Ogl\u0105da\u0142em jaki\u015b czas temu rozmow\u0119 na temat relacji damsko - m\u0119skich w kontek\u015bcie szukania partnerki/partnera. Pad\u0142o stwierdzenie, \u017ce paniom ci\u0119\u017cko kogo\u015b znale\u017a\u0107 bo nie ma normalnych m\u0119\u017cczyzn.</p> <p>W zwi\u0105zku z tym mam pytanie do kobiet. Kim dla was jest normalny facet? Mam na my\u015bli osob\u0119, z kt\u00f3r\u0105 mo\u017cna budowa\u0107 relacj\u0119. Taki materia\u0142 na partnera a potem mo\u017ce i m\u0119\u017ca. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Rejwen\"> /u/Rejwen </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i80j6z/kim_jest_normalny_facet/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i80j6z/kim_jest_normalny_facet/\">[comments]</a></span>",
        "id": 1962881,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i80j6z/kim_jest_normalny_facet",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kim jest normalny facet?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T10:35:03+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i80ixb/firmy_si\u0119_buntuj\u0105_nie_chc\u0105_p\u0142aci\u0107_na_ochron\u0119/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/dcUL0rZEQPU9CGchVid7Rmt0fz3g7nYDCDvJnZQ_RBQ.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=84b58e601a8a0dc577c8600754d93f3f4f92459d\" alt=\"Firmy si\u0119 buntuj\u0105. Nie chc\u0105 p\u0142aci\u0107 na ochron\u0119 klimatu\" title=\"Firmy si\u0119 buntuj\u0105. Nie chc\u0105 p\u0142aci\u0107 na ochron\u0119 klimatu\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Wielkie korporacje wci\u0105\u017c niech\u0119tnie anga\u017cuj\u0105 si\u0119 w dzia\u0142ania na rzecz ochrony klimatu, przedk\u0142adaj\u0105c kr\u00f3tkoterminowe zyski nad d\u0142ugoterminowe bezpiecze\u0144stwo planety \u2013 wynika z raportu firmy EY, na kt\u00f3ry powo\u0142uje si\u0119 \u015brodowe wydanie &quot;Rzeczpospolitej&quot;. Ostatnie decyzje Donalda Trumpa tylko ten problem pog\u0142\u0119bi\u0105.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Jin__1185\"> /u/Jin__1185 </a> <br/> <span><a href=\"https://businessinsider.com.pl/gospodarka/firmy-sie-buntuja-nie-",
        "id": 1962885,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i80ixb/firmy_si\u0119_buntuj\u0105_nie_chc\u0105_p\u0142aci\u0107_na_ochron\u0119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/dcUL0rZEQPU9CGchVid7Rmt0fz3g7nYDCDvJnZQ_RBQ.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=84b58e601a8a0dc577c8600754d93f3f4f92459d",
        "title": "Firmy si\u0119 buntuj\u0105. Nie chc\u0105 p\u0142aci\u0107 na ochron\u0119 klimatu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T10:27:27+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>S\u0142ucham w\u0142a\u015bnie rozmowy <a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=NcSil8NeQq8&amp;t=346s&amp;ab_channel=NewYorkTimesPodcasts\">Curtisa Yarvina w New York Times</a> i zastanawiam si\u0119 nad nasz\u0105 przysz\u0142o\u015bci\u0105. Zaskakuje mnie p\u0142ytko\u015b\u0107 jego argumentacji. Materia\u0142 jest troch\u0119 poci\u0119ty a przeprowadzaj\u0105cy wywiad nie jest zbyt krytyczny i dociekliwy, cho\u0107 jest wyra\u017anie niezbyt przychylny, ale, kurde, to jest strasznie s\u0142abe. Je\u015bli to jest przyjaciel i doradca, ideolog, Petera Thiela, cz\u0142owiek maj\u0105cy wp\u0142yw na JD Vanca i jeden z dw\u00f3ch, przynajmniej istotnych, my\u015blicieli za neoreakcyjonizmem wraz Nickiem Landem - to to jest tak intelektulanie s\u0142abe, \u017ce jestem w szoku jak p\u0142ytko Ci ludzie my\u015bl\u0105 o rzeczywisto\u015bci.</p> <p>1) Ca\u0142y argument za neorakocjonizmem opiera si\u0119 na tym, \u017ce demokracja jest w zasadzie w ka\u017cdym wymiarze suboptymalna i nale\u017cy powo\u0142a\u0107 CEO pa\u0144stwa, dyktatora czy monarch\u0119 o ogromnej w\u0142adzy wykonawczej by ten zarz\u0105dza\u0142 optymalnie i skutecznie pa\u0144stwem. T",
        "id": 1963320,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i80f5e/dark_enlightment_i_neoarystokracja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dark Enlightment i neoarystokracja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T10:24:29+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i80dpm/trump_korwin_i_polityka_klimatyczna_czyli_jak_nie/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/H2wdfrQEkp8CUJkFAZW3tM2yo_qTyyNeXv08HXaAbgg.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=5b773cbd8ea17c237867f6d59f9ff391c25ca6b8\" alt=\"Trump, Korwin i polityka klimatyczna, czyli jak nie da\u0107 si\u0119 nabra\u0107\" title=\"Trump, Korwin i polityka klimatyczna, czyli jak nie da\u0107 si\u0119 nabra\u0107\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/grot_13\"> /u/grot_13 </a> <br/> <span><a href=\"https://energetyka24.com/klimat/analizy-i-komentarze/trump-korwin-i-polityka-klimatyczna-czyli-jak-nie-dac-sie-nabrac\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i80dpm/trump_korwin_i_polityka_klimatyczna_czyli_jak_nie/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1962883,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i80dpm/trump_korwin_i_polityka_klimatyczna_czyli_jak_nie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/H2wdfrQEkp8CUJkFAZW3tM2yo_qTyyNeXv08HXaAbgg.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=5b773cbd8ea17c237867f6d59f9ff391c25ca6b8",
        "title": "Trump, Korwin i polityka klimatyczna, czyli jak nie da\u0107 si\u0119 nabra\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T10:04:28+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i803yj/fanpage_fb_katolickie_memy_starter_pack/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/7hg5cpx6wpee1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=ae144f05b835a6e31f46c1bc92578f66184c9bfd\" alt=\"fanpage fb &quot;katolickie memy&quot; starter pack\" title=\"fanpage fb &quot;katolickie memy&quot; starter pack\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/tekst_dolny\"> /u/tekst_dolny </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/7hg5cpx6wpee1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i803yj/fanpage_fb_katolickie_memy_starter_pack/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1962882,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i803yj/fanpage_fb_katolickie_memy_starter_pack",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/7hg5cpx6wpee1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=ae144f05b835a6e31f46c1bc92578f66184c9bfd",
        "title": "fanpage fb \"katolickie memy\" starter pack",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T09:22:51+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i7zkr9/pani_zukowska_na_pelnej/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/ob09bmjqopee1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=e717714cb0a85e6b22825c772b5c39cc82521f53\" alt=\"Pani Zukowska na pelnej.\" title=\"Pani Zukowska na pelnej.\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Latter_Ninja_2448\"> /u/Latter_Ninja_2448 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/ob09bmjqopee1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i7zkr9/pani_zukowska_na_pelnej/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1962499,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i7zkr9/pani_zukowska_na_pelnej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/ob09bmjqopee1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=e717714cb0a85e6b22825c772b5c39cc82521f53",
        "title": "Pani Zukowska na pelnej.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T09:10:06+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jak w tytule, interesuj\u0105 mnie wasze do\u015bwiadczenia z no\u017cami w kuchniach restauracyjnych, niezale\u017cnie od poziomu, czy to bar mleczny, pizzeria na osiedlu, restauracja na starym mie\u015bcie czy dystyngowana knajpa sushi.<br/> Jakich no\u017cy u\u017cywacie? Czy kto\u015b o nie dba? W jaki spos\u00f3b s\u0105 ostrzone? Produkcji polskiej / chi\u0144skiej / niemieckiej / japo\u0144skiej / innej?<br/> Im wi\u0119cej opowiecie, tym wi\u0119cej rado\u015bci mi sprawicie :)</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/bujakos\"> /u/bujakos </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i7zf58/pytanie_do_pracuj\u0105cych_w_gastro_ja_wygl\u0105da_sprawa/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i7zf58/pytanie_do_pracuj\u0105cych_w_gastro_ja_wygl\u0105da_sprawa/\">[comments]</a></span>",
        "id": 1962500,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i7zf58/pytanie_do_pracuj\u0105cych_w_gastro_ja_wygl\u0105da_sprawa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pytanie do pracuj\u0105cych w gastro - ja wygl\u0105da sprawa no\u017cy w polskiej kuchni zawodowej?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T08:54:45+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Democracy2004\"> /u/Democracy2004 </a> <br/> <span><a href=\"https://samorzad.gov.pl/web/miasto-chelm/22-stycznia-1863-roku-wybuchlo-powstanie-styczniowe\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i7z84e/22_stycznia_1863_roku_wybuch\u0142o_powstanie/\">[comments]</a></span>",
        "id": 1962501,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i7z84e/22_stycznia_1863_roku_wybuch\u0142o_powstanie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "22 stycznia 1863 roku wybuch\u0142o Powstanie Styczniowe - Miasto Che\u0142m - Portal gov.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T08:43:21+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p><a href=\"https://www.reddit.com/poll/1i7z2xk\">View Poll</a></p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/TheHostArt\"> /u/TheHostArt </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i7z2xk/co_jest_gorsze_luzna_ankieta/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i7z2xk/co_jest_gorsze_luzna_ankieta/\">[comments]</a></span>",
        "id": 1962502,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i7z2xk/co_jest_gorsze_luzna_ankieta",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co jest gorsze? (luzna ankieta)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T07:46:23+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/PolskiNapoleon\"> /u/PolskiNapoleon </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i7yc9d/czy_s\u0105_dowody_na_to_\u017ce_grzegorz_braun_wiedzia\u0142_\u017ce/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i7yc9d/czy_s\u0105_dowody_na_to_\u017ce_grzegorz_braun_wiedzia\u0142_\u017ce/\">[comments]</a></span>",
        "id": 1961965,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i7yc9d/czy_s\u0105_dowody_na_to_\u017ce_grzegorz_braun_wiedzia\u0142_\u017ce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy s\u0105 dowody na to \u017ce Grzegorz Braun wiedzia\u0142 \u017ce Mentzen startuje na prezydenta?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T06:05:16+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Nie jestem pewien czy to aby odpowiednie forum do zadania takiego pytania ale Polacy te\u017c ksi\u0105\u017cki czytaj\u0105 to chyba podpasuje \ud83d\ude09</p> <p>Mam pytanie, jakie macie sposoby aby czytaj\u0105c ksi\u0105\u017ck\u0119, jakis poradnik np. zapami\u0119ta\u0107 z niej wi\u0119cej rzeczy? Ja cz\u0119sto czytam ksi\u0105\u017ck\u0119 i puki mam j\u0105 w r\u0119ce to pami\u0119tam a potem jak j\u0105 sko\u0144cz\u0119 to nie wiem czy z 10 procent wiedzy zostaje mi w g\u0142owie a przecie\u017c cz\u0119sto w takich ksi\u0105\u017ckach praktycznie na ka\u017cdej stronie jest jaka\u015b interesuj\u0105c\u0105 my\u015bl do zapami\u0119tania czy narz\u0119dzie do przyswojenia. Denerwuje mnie to \u017ce po\u015bwi\u0119cam czas na czytanie a potem nie korzystam z tego w pe\u0142ni... A jak to jest u was?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/FonsoAlfonso\"> /u/FonsoAlfonso </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i7wxpo/jak_zapami\u0119ta\u0107_wi\u0119cej_z_przeczytanych_ksi\u0105\u017cek/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i7wxpo/jak_za",
        "id": 1961966,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i7wxpo/jak_zapami\u0119ta\u0107_wi\u0119cej_z_przeczytanych_ksi\u0105\u017cek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak zapami\u0119ta\u0107 wi\u0119cej z przeczytanych ksi\u0105\u017cek?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T03:29:02+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Desperacja, potrzebuje pomocy. Od ok trzech miesi\u0119cy \u015bpi\u0119 jakies 1/2 godziny do 4 max i si\u0119 budz\u0119 a potem id\u0119 spa\u0107 dalej i znowu si\u0119 budz\u0119 i tak ca\u0142y czas. Przez ca\u0142\u0105 noc i r\u00f3wnie\u017c ca\u0142y dzie\u0144. Czasem si\u0119 wy\u015bpi\u0119 a po ok godzinie czuje si\u0119 znowu zm\u0119czony, za ka\u017cdym razem jak si\u0119 k\u0142ad\u0119 mam halucynacje hipnagogiczne i za prawie za ka\u017cdym razem jak zasn\u0119 mam koszmary, 90% z nich b\u0119d\u0105cymi parali\u017cem sennym. Doktor mi powiedzia\u0142a, \u017ce mam i\u015b\u0107 do psychiatry, a psychiatra na oddziale dziennym powiedzia\u0142a, \u017ce mam sobie przesun\u0105\u0107 kwetiapine o godzin\u0119 przed snem i nie pomog\u0142o. 27ego mam znowu psychiatr\u0119 i najpewniej zwi\u0119ksza mi kwetiapine i powie zn\u00f3w to samo, nie wiem ju\u017c co mam robi\u0107. Zdiagnozowany schizofrenik, r\u00f3wnie\u017c bior\u0119 arypiprazol i lamotrygine. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/TemporaryQuantity802\"> /u/TemporaryQuantity802 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i7uads/pro",
        "id": 1961967,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i7uads/problem_ze_snempotrzebuje_pomocy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Problem ze snem/potrzebuje pomocy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T00:15:51+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Generalnie moja babcia mieszka sama a ja codziennie j\u0105 odwiedzam i dogl\u0105dam. 2 tygodnie temu moja matka postanowi\u0142a wr\u00f3ci\u0107 zza granicy, bo \u201eona tam nic nie ma i tylko pracuje i ju\u017c nie ma si\u0142y\u201d i powiedzia\u0142a, \u017ce pomo\u017ce w opiece nad moja babcia (swoj\u0105 mama). No ucieszy\u0142em si\u0119, \u017ce odejdzie mi troch\u0119 stresu i b\u0119d\u0119 mia\u0142 wi\u0119cej czasu dla siebie. Myli\u0142em si\u0119. Myli\u0142em si\u0119 w chuj. </p> <p>Moja matka jest tutaj 2 tygodnie i ju\u017c dwa razy zd\u0105\u017cy\u0142a si\u0119 zachla\u0107 (raz przez 2 dni spa\u0142a). Wtedy powiedzia\u0142em jej, \u017ce jeszcze jedna taka akcja i wraca za granic\u0119 do siebie. </p> <p>3 dni p\u00f3\u017aniej, czyli dzisiaj, znowu si\u0119 napi\u0142a, wyzywa\u0142a moj\u0105 babci\u0119, odgra\u017ca\u0142a si\u0119, \u017ce j\u0105 wszyscy wyzywaj\u0105 ze ona pi\u0142a, jak nie pi\u0142a. \u017be ona tylko zm\u0119czona jest i wzi\u0119\u0142a tabletk\u0119. Gowno prawda, bo glos mojej zapijaczonej matki po jednym nawet drinku poznam od razu. </p> <p>No wi\u0119c musia\u0142em przyjecha\u0107 do mojej babci, kt\u00f3r\u0105 siedzia\u0142a na swoim \u0142\u00f3\u017cku zestresowana (82 lata, problemy z sercem) i s\u0142u",
        "id": 1960746,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i7qd2o/w\u0142a\u015bnie_le\u017c\u0119_i_pilnuje_mojej_babci_przed_moj\u0105",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142a\u015bnie le\u017c\u0119 i pilnuje mojej babci przed moj\u0105 mam\u0105. Co u was?",
        "vote": 0
    }
]