[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T22:30:00+00:00",
        "description": "Fundacja &quot;Na Ratunek Bezdomniakom&quot; opublikowa\u0142a pe\u0142en kontrowersji post.",
        "id": 1968054,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159301-kot_siedzial_u_weterynarza_w_gabinecie_cala_dobe_w_pampersie_i_z_plastrem_opatrunkowym_to_nic_sam_sobie_go_zdejmie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kot siedzia\u0142 u weterynarza w gabinecie ca\u0142\u0105 dob\u0119 w pampersie i z plastrem opatrunkowym. &quot;To nic, sam sobie go zdejmie&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T21:29:43+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o na terenie powiatu chodzieskiego (woj. wielkopolskie).",
        "id": 1967444,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159300-dramatyczna_scena_wokol_matki_i_corki_ktora_zostala_jej_odebrana_kobieta_opublikowala_w_internecie_film_pelen_grozy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramatyczna scena wok\u00f3\u0142 matki i c\u00f3rki, kt\u00f3ra zosta\u0142a jej odebrana. Kobieta opublikowa\u0142a w Internecie film pe\u0142en grozy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T20:17:33+00:00",
        "description": "Filip znalaz\u0142 petard\u0119 na przystanku autobusowym 22 grudnia 2024 roku, wtedy dosz\u0142o do tragedii.",
        "id": 1966924,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159296-14_latek_stracil_palce_w_wyniku_wybuchu_petardy_ma_wszyta_reke_w_pachwinie_trwa_walka_o_usprawnienie_jego_dloni?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "14-latek straci\u0142 palce w wyniku wybuchu petardy. Ma wszyt\u0105 r\u0119k\u0119 w pachwinie. Trwa walka o usprawnienie jego d\u0142oni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T20:17:33+00:00",
        "description": "Policjanci z Gostynia zatrzymali m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry by\u0142 poszukiwany na podstawie wyroku S\u0105du Rejonowego.",
        "id": 1966923,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159297-policjanci_zatrzymali_poszukiwanego_30_latka_pobyt_w_wiezieniu_moze_sie_przedluzyc_za_to_co_mial_przy_sobie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policjanci zatrzymali poszukiwanego 30-latka. Pobyt w wi\u0119zieniu mo\u017ce si\u0119 przed\u0142u\u017cy\u0107 za to, co mia\u0142 przy sobie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T20:17:33+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w czwartek wieczorem na trasie Konin-S\u0142upca.",
        "id": 1966921,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159299-powazny_wypadek_z_udzialem_trzech_samochodow_trzy_osoby_ranne_droga_calkowicie_zablokowana?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powa\u017cny wypadek z udzia\u0142em trzech samochod\u00f3w. Trzy osoby ranne. Droga ca\u0142kowicie zablokowana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T20:17:33+00:00",
        "description": "Informacj\u0119 na temat \u015bmierci by\u0142ego wicemarsza\u0142ka opublikowa\u0142 Marek Baumgart z PSLu.",
        "id": 1966922,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159298-zmarl_w_wieku_73_lat_byly_wicemarszalek_wojewodztwa_wielkopolskiego_arkadiusz_blochowiak_to_czlowiek_zasluzony_dla_wielkopolski?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmar\u0142 w wieku 73 lat by\u0142y wicemarsza\u0142ek wojew\u00f3dztwa wielkopolskiego. Arkadiusz B\u0142ochowiak, to cz\u0142owiek zas\u0142u\u017cony dla Wielkopolski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T20:10:00+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w czwartek w miejscowo\u015bci Zag\u00f3rna (powiat kaliski).",
        "id": 1966925,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159295-samochod_wypadl_z_drogi_i_uderzyl_w_barierki?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samoch\u00f3d wypad\u0142 z drogi i uderzy\u0142 w barierki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T19:40:00+00:00",
        "description": "Funkcjonariusze Komendy Powiatowej Policji w \u015arodzie Wlkp. prowadz\u0105 dzia\u0142ania w celu wzmocnienia wsp\u00f3\u0142pracy policji kolejowych w Europie.",
        "id": 1966926,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159294-policjanci_z_wielkopolski_biora_udzial_w_miedzynarodowej_akcji_aktywna_tarcza_chodzi_o_zwalczanie_przestepczosci_w_obrebie_stacji_kolejowych?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policjanci z Wielkopolski bior\u0105 udzia\u0142 w mi\u0119dzynarodowej akcji &quot;Aktywna Tarcza&quot;. Chodzi o zwalczanie przest\u0119pczo\u015bci w obr\u0119bie stacji kolejowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T19:15:00+00:00",
        "description": "Interwencja stra\u017cak\u00f3w na terenie miejscowo\u015bci Komorniki pod Poznaniem.",
        "id": 1966927,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159293-strazacy_zostali_wezwani_do_ulatniajacego_sie_gazu_z_butli_okazalo_sie_ze_to_smrod_kiszonej_kapusty?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stra\u017cacy zostali wezwani do ulatniaj\u0105cego si\u0119 gazu z butli. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce to smr\u00f3d kiszonej kapusty?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T18:40:00+00:00",
        "description": "Policjanci z Czarnkowa udaremnili jazd\u0119 pijanemu m\u0119\u017cczy\u017anie.",
        "id": 1966928,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159292-kompletnie_pijany_60_latek_za_kierownica_to_jednak_nie_wszystko?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kompletnie pijany 60-latek za kierownic\u0105. &quot;To jednak nie wszystko&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T18:10:00+00:00",
        "description": "Mieszkanka \u0141azarza postanowi\u0142a ostrzec swoich s\u0105siad\u00f3w.",
        "id": 1966929,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159291-lazarz_mezczyzna_podchodzi_do_samochodow_otwiera_drzwi_i_pyta_kierowcow_czy_go_podwioza_dziwne_zachowanie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141azarz: m\u0119\u017cczyzna podchodzi do samochod\u00f3w, otwiera drzwi i pyta kierowc\u00f3w, czy go podwioz\u0105. &quot;Dziwne zachowanie&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T17:08:53+00:00",
        "description": "Pasa\u017cerka podzi\u0119kowa\u0142a w social mediach.",
        "id": 1965662,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159290-podziekowala_osobom_ktore_pomogly_jej_gdy_zaslabla_w_tramwaju_znieczulica_nie_ogarnela_wszystkich?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podzi\u0119kowa\u0142a osobom, kt\u00f3re pomog\u0142y jej, gdy zas\u0142ab\u0142a w tramwaju. &quot;Znieczulica nie ogarn\u0119\u0142a wszystkich&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T17:05:00+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w \u015brod\u0119 w miejscowo\u015bci Mie\u015bcisko (powiat w\u0105growiecki).",
        "id": 1965663,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159289-zatrucie_tlenkiem_wegla_w_bloku_dwie_osoby_trafily_do_szpitala?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zatrucie tlenkiem w\u0119gla w bloku. Dwie osoby trafi\u0142y do szpitala",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T15:37:41+00:00",
        "description": "Zarz\u0105d Transportu Miejskiego kolejny raz gra razem z Orkiestr\u0105.",
        "id": 1964906,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159286-do_zgarniecia_zlote_karty_peka_z_autografem_prezydenta_poznania_wolontariusze_wosp_pojada_komunikacja_miejska_za_darmo?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Do zgarni\u0119cia z\u0142ote karty PEKA z autografem prezydenta Poznania. Wolontariusze WO\u015aP pojad\u0105 komunikacj\u0105 miejsk\u0105 za darmo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T15:37:41+00:00",
        "description": "Mieszkanka powiatu ostrzeszowskiego pad\u0142a ofiar\u0105 oszust\u00f3w internetowych.",
        "id": 1964904,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159287-kilkukrotnie_zadal_od_kobiety_autoryzowania_i_zatwierdzania_transakcji_bankowej_stracila_ponad_14_tysiecy_zlotych?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kilkukrotnie \u017c\u0105da\u0142 od kobiety autoryzowania i zatwierdzania transakcji bankowej. Straci\u0142a ponad 14 tysi\u0119cy z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T15:37:41+00:00",
        "description": "Dotyczy os\u00f3b, kt\u00f3re uko\u0144czy\u0142y 65 lat.",
        "id": 1964903,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159288-seniorzy_ktorzy_rozliczaja_pit_w_poznaniu_moga_liczyc_na_bardzo_atrakcyjne_cenowo_bilety_na_komunikacje_miejska?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Seniorzy, kt\u00f3rzy rozliczaj\u0105 PIT w Poznaniu mog\u0105 liczy\u0107 na bardzo atrakcyjne cenowo bilety na komunikacj\u0119 miejsk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T15:37:41+00:00",
        "description": "&quot;Wi\u0119cej pary do dzia\u0142ania&quot; zapewni im McDonald&#039;s Polska.",
        "id": 1964905,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159280-wolontariusze_wosp_za_darmo_beda_mogli_posilic_sie_w_mcdonalds_na_co_moga_liczyc?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wolontariusze WO\u015aP za darmo b\u0119d\u0105 mogli posili\u0107 si\u0119 w McDonald&#039;s. Na co mog\u0105 liczy\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T14:18:13+00:00",
        "description": "Czworono\u017cny funkcjonariusz chorowa\u0142.",
        "id": 1964243,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159282-smutna_informacja_z_poznanskiej_policji_mol_odszedl_na_wieczna_sluzbe?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Smutna informacja z pozna\u0144skiej Policji. Mol odszed\u0142 na wieczn\u0105 s\u0142u\u017cb\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T14:18:13+00:00",
        "description": "Mo\u017ce mie\u0107 zwi\u0105zek z kradzie\u017c\u0105.",
        "id": 1964242,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159283-szuka_go_policja_poznajesz?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szuka go Policja. Poznajesz?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T14:18:13+00:00",
        "description": "&quot;Wi\u0119cej pary do dzia\u0142ania&quot; zapewni im McDonald&#039;s Polska.",
        "id": 1964244,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159280-wolontariusze_wosp_dostana_wsparcie_od_sieci_restauracji_na_co_moga_liczyc?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wolontariusze WO\u015aP dostan\u0105 wsparcie od sieci restauracji. Na co mog\u0105 liczy\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T14:11:00+00:00",
        "description": "Zbi\u00f3rka ruszy\u0142a 16 stycznia, a ju\u017c uzbierano pe\u0142n\u0105 kwot\u0119.",
        "id": 1964245,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159284-ekspresowo_uzbierano_ponad_16_mln_zlotych_na_leczenie_nastolatka_spod_poznania?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ekspresowo uzbierano ponad 1,6 mln z\u0142otych na leczenie nastolatka spod Poznania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T14:05:00+00:00",
        "description": "Zgodnie z planem, powinna si\u0119 zako\u0144czy\u0107 do po\u0142owy stycznia.",
        "id": 1964246,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159279-przebudowa_placu_przed_zamkiem_potrwa_dluzej?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przebudowa placu przed Zamkiem potrwa d\u0142u\u017cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T12:39:54+00:00",
        "description": "To zdecydowanie nie jest dobra wiadomo\u015b\u0107.",
        "id": 1963694,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159277-cofnieto_decyzje_srodowiskowa_w_sprawie_budowy_odcinka_trasy_s11?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cofni\u0119to decyzj\u0119 \u015brodowiskow\u0105 w sprawie budowy odcinka trasy S11!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T12:39:54+00:00",
        "description": "Kaja Tomaszewska wzi\u0119\u0142a udzia\u0142 w Miss Tourism World i odnios\u0142a ogromny sukces.",
        "id": 1963695,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159278-poznanianka_wsrod_najpiekniejszych_na_swiecie_zostala_i_wicemiss_w_prestizowym_konkursie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poznanianka w\u015br\u00f3d najpi\u0119kniejszych na \u015bwiecie! Zosta\u0142a I wicemiss w presti\u017cowym konkursie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T11:32:37+00:00",
        "description": "Obecno\u015b\u0107 maszyn zainteresowa\u0142a naszego Czytelnika.",
        "id": 1963204,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159276-mysliwce_f_35_na_lotnisku_lawica_dlaczego?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "My\u015bliwce F-35 na lotnisku \u0141awica. Dlaczego?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T11:32:37+00:00",
        "description": "W czwartek m\u0119\u017cczyzna ma us\u0142ysze\u0107 zarzuty, ale kobieta tak\u017ce b\u0119dzie odpowiada\u0107 przed s\u0105dem.",
        "id": 1963205,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159275-nowe_informacje_w_sprawie_5_latki_katowanej_przez_ojczyma_koszmar_trwal_miesiacami_matka_miala_wiedziec_o_sprawie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe informacje w sprawie 5-latki katowanej przez ojczyma. Koszmar trwa\u0142 miesi\u0105cami, matka mia\u0142a wiedzie\u0107 o sprawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T10:21:28+00:00",
        "description": "Do incydentu dosz\u0142o w \u015brod\u0119.",
        "id": 1962818,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159274-niepelnosprawny_chlopiec_odjechal_sam_bo_mama_wysiadla_na_chwile_na_dworcu_w_poznaniu_nieszczesliwy_zbieg_okolicznosci?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niepe\u0142nosprawny ch\u0142opiec odjecha\u0142 sam, bo mama wysiad\u0142a na chwil\u0119 na dworcu w Poznaniu. &quot;Nieszcz\u0119\u015bliwy zbieg okoliczno\u015bci&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T10:21:28+00:00",
        "description": "Studenci i wyk\u0142adowcy nie wiedz\u0105, co ich czeka.",
        "id": 1962819,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159273-problemy_studentow_w_regionie_filia_uczelni_sie_zamyka?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Problemy student\u00f3w w regionie. Filia uczelni si\u0119 zamyka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T09:11:29+00:00",
        "description": "Potrzebne s\u0105 pieni\u0105dze.",
        "id": 1962434,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159269-6_letni_poznaniak_walczy_z_groznym_nowotworem_zagraniczne_leczenie_ostatnia_nadzieja?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "6-letni poznaniak walczy z gro\u017anym nowotworem. Zagraniczne leczenie ostatni\u0105 nadziej\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T09:11:29+00:00",
        "description": "Ju\u017c w niedziel\u0119 33. fina\u0142 Wielkiej Orkiestry \u015awi\u0105tecznej Pomocy.",
        "id": 1962433,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159272-final_wosp_w_poznaniu_wiadomo_kto_wystapi_wieczorem?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fina\u0142 WO\u015aP w Poznaniu. Wiadomo, kto wyst\u0105pi wieczorem!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T08:41:00+00:00",
        "description": "W tym przypadku chodzi o osiedle Or\u0142a Bia\u0142ego na Ratajach, ale czynsz idzie w g\u00f3r\u0119 na wszystkich osiedlach SM Osiedle M\u0142odych.",
        "id": 1962435,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159270-mieszkancy_poznanskiego_osiedla_z_pismami_o_wzroscie_czynszu_od_majarobi_sie_drogo_jak_w_warszawie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mieszka\u0144cy pozna\u0144skiego osiedla z pismami o wzro\u015bcie czynszu od maja.&quot;Robi si\u0119 drogo jak w Warszawie&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T07:38:08+00:00",
        "description": "Przez zanieczyszczone powietrze.",
        "id": 1961864,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159271-fatalna_passa_poznania_znowu_ostrzegaja_przed_przebywaniem_na_zewnatrz?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fatalna passa Poznania. Znowu ostrzegaj\u0105 przed przebywaniem na zewn\u0105trz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T07:30:00+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o przed 6.00 w powiecie rawickim.",
        "id": 1961865,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159268-tragiczny_wypadek_w_regionie_nie_zyje_20_latek?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny wypadek w regionie. Nie \u017cyje 20-latek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T07:00:00+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o oko\u0142o 4.00 na skrzy\u017cowaniu ulic Chartowo i Pia\u015bnickiej.",
        "id": 1961866,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159267-zderzenie_osobowki_i_karetki_na_poznanskim_skrzyzowaniu_w_miejscu_w_ktorym_wypadkow_mialo_juz_nie_byc?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zderzenie osob\u00f3wki i karetki na pozna\u0144skim skrzy\u017cowaniu. W miejscu, w kt\u00f3rym wypadk\u00f3w mia\u0142o ju\u017c nie by\u0107",
        "vote": 0
    }
]