[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T18:00:44+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nDlaczego Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci przeznaczy\u0142o 24 tysi\u0105ce z\u0142otych na badania trychologiczne? To pytanie zada\u0142o sobie wiele os\u00f3b, po tym gdy sprawa zyska\u0142a rozg\u0142os za spraw\u0105 szefowej KRS, Dagmary Pawe\u0142czyk-Woickiej. W odpowiedzi na liczne zapytania polityk\u00f3w i internaut\u00f3w, resort sprawiedliwo\u015bci opublikowa\u0142 nietypowe o\u015bwiadczenie, pr\u00f3buj\u0105c wyja\u015bni\u0107 i uzasadni\u0107 ten ubieg\u0142oroczny wydatek. Czy przytoczone argumenty okaza\u0142y si\u0119 przekonuj\u0105ce? Czy ministerstwo powinno przeznacza\u0107 publiczne \u015brodki na badanie sk\u00f3ry g\u0142owy swoich pracownik\u00f3w? O szczeg\u00f3\u0142ach Hubert K\u0142oda.\n\n\ud83c\udfab Kup bilet na Kongres ZERO: https://bkb.pl/150337-aae77\n\ud83d\udc95 Wesprzyj Zbi\u00f3rk\u0119: https://www.siepomaga.pl/kanalzero\n\ud83d\udcda Zam\u00f3w Magazyn Zero: https://magazyn.zero.pl/\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcc8 Wybierz IKE najlepsze dla Twojej emerytury \u27a1\ufe0f https://link-pso.xtb.com/pso/Vsogf Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpo",
        "id": 1966920,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=rqWI0aozThw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/rqWI0aozThw/hqdefault.jpg",
        "title": "KURIOZALNE \"BENEFITY\" W RESORCIE BODNARA. TYSI\u0104CE POSZ\u0141Y NA BADANIA W\u0141OS\u00d3W PRACOWNIK\u00d3W",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T16:30:03+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nJak co roku w styczniu wybucha wielka awantura o WO\u015aP i dzia\u0142alno\u015b\u0107 Jerzego Owsiaka. W najnowszym odcinku Niepoprawnika Marcin Matczak i Bogus\u0142aw Le\u015bnodorski dyskutuj\u0105 o konflikcie wok\u00f3\u0142 WO\u015aP \u2013 komu przeszkadza, a komu pomaga?\n\n\ud83c\udfab Kup bilet na Kongres ZERO: https://bkb.pl/150337-aae77\n\ud83d\udcda Zam\u00f3w Magazyn Zero: https://magazyn.zero.pl/\n\ud83d\udc95 Wesprzyj Zbi\u00f3rk\u0119: https://www.siepomaga.pl/kanalzero\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcc8 Wybierz IKE najlepsze dla Twojej emerytury \u27a1\ufe0f https://link-pso.xtb.com/pso/Vsogf Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQhCqSlr-j3z8Hg-KZY_D1oa\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.faceboo",
        "id": 1965661,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=AcFeoS6mQXE",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/AcFeoS6mQXE/hqdefault.jpg",
        "title": "KONTROWERSJE WOK\u00d3\u0141 WO\u015aP OKIEM MATCZAKA I LE\u015aNODORSKIEGO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T14:30:00+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nW kolejnym odcinku swojego historycznego cyklu prof. Andrzej Nowak przybli\u017ca rz\u0105dy W\u0142adys\u0142awa Jagie\u0142\u0142y. Rz\u0105dy d\u0142ugie, ale i trudne \u2013 bo w czasach zagro\u017cenia krzy\u017cackiego. Profesor pokazuje, jak politycznymi i zbrojnymi metodami Jagie\u0142\u0142o budowa\u0142 swoje pa\u0144stwo, a nawet imperium. Wyja\u015bnia te\u017c, dlaczego ma go za najwybitniejszego polskiego kr\u00f3la.\n\n\ud83c\udfab Kup bilet na Kongres ZERO: https://bkb.pl/150337-aae77\n\ud83d\udc95 Wesprzyj Zbi\u00f3rk\u0119: https://www.siepomaga.pl/kanalzero\n\ud83d\udcda Zam\u00f3w Magazyn Zero: https://magazyn.zero.pl/\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcc8 Wybierz IKE najlepsze dla Twojej emerytury \u27a1\ufe0f https://link-pso.xtb.com/pso/Vsogf Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQiEcePLsCkRFHVFJAeqiZ7k\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.",
        "id": 1964901,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=--x8jbXikTU",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/--x8jbXikTU/hqdefault.jpg",
        "title": "UNIA POLSKO-LITEWSKA I RZ\u0104DY JAGIE\u0141\u0141Y. PROF. NOWAK POKAZUJE, JAK ZBUDOWA\u0141 SWOJE IMPERIUM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T13:45:01+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Instagram 7:00: https://www.instagram.com/siodmazerozero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #krzan #sprusi\u0144ska #kobieta #rolnictwo #pieczarki #grzyby #jedzenie",
        "id": 1964240,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=GEPURCcPEBI",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/GEPURCcPEBI/hqdefault.jpg",
        "title": "CZY MO\u017bNA JE\u015a\u0106 SUROWE PIECZARKI?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T12:39:55+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nOdebranie prawa do 800+ niepracuj\u0105cym Ukrai\u0144com to nowy pomys\u0142 kampanijny Rafa\u0142a Trzaskowskiego, kt\u00f3ry zreszt\u0105 b\u0142yskawicznie podchwycili politycy PiS. W swoim komentarzu Jakub Dymek wyja\u015bnia, dlaczego to b\u0142\u0105d oraz... dlaczego chodzi tylko o odebranie g\u0142os\u00f3w Konfederacji.\n\n\ud83c\udfab Kup bilet na Kongres ZERO: https://bkb.pl/150337-aae77\n\ud83d\udc95 Wesprzyj Zbi\u00f3rk\u0119: https://www.siepomaga.pl/kanalzero\n\ud83d\udcda Zam\u00f3w Magazyn Zero: https://magazyn.zero.pl/\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcc8 Wybierz IKE najlepsze dla Twojej emerytury \u27a1\ufe0f https://link-pso.xtb.com/pso/Vsogf Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQgeK3frVnhfoEM9xP3oWfqD\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjal",
        "id": 1964241,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=s9wVJ6Zm6Rw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/s9wVJ6Zm6Rw/hqdefault.jpg",
        "title": "ZOSTAWCIE NIEPRACUJ\u0104CYM UKRAI\u0143COM 800+. DYMEK: ZABIERANIE TEJ KASY NIC NIE DA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T10:30:16+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polityka #izrael #gaza #palestyna #stanyzjednoczone #donaldtrump #korea #bojke",
        "id": 1963203,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ZeF8tWNgB6o",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/ZeF8tWNgB6o/hqdefault.jpg",
        "title": "CZY ROSJA ROZPADNIE SI\u0118 OD \u015aRODKA?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T09:42:01+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nMaciej D\u0105browski i Wuwunio zapraszaj\u0105 na pi\u0105tkowy poranek! \ud83d\ude0a\n\nGo\u015bcie:\n\ud83d\udc64Adam van Bendler - standuper\n\ud83d\udc64Joanna Szczerbaty - psycholog\n\ud83d\udc64Borys Kaltermann - fryzjer\n\ud83d\udc64Grzegorz Rycko - ekspert x-kom.pl\n\ud83d\udc64Kamil Jab\u0142o\u0144ski - mistrz armwrestlingu\n\n\ud83c\udfab Kup bilet na Kongres ZERO: https://bkb.pl/150337-aae77\n\ud83d\udcda Zam\u00f3w Magazyn Zero: https://magazyn.zero.pl/\n\ud83d\udc95 Wesprzyj Zbi\u00f3rk\u0119: https://www.siepomaga.pl/kanalzero\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQib0kFamBx6c5j8fOfYMuXh\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Instagram 7:00: https://www.instagram.com/siodmazerozero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.",
        "id": 1964902,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=T9812BYZwFM",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/T9812BYZwFM/hqdefault.jpg",
        "title": "7:00 WUWUNIO & WARGA - POBUDKA!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T09:30:19+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nDonald Trump jest ju\u017c prezydentem, ale wojna w Ukrainie wcale nie zako\u0144czy\u0142a si\u0119 w ci\u0105gu 24 godzin. Jaki teraz los czeka naszego wschodniego s\u0105siada? Maria Stepan przedstawia scenariusze dla Ukrainy \u2013 od tego, w kt\u00f3rym kraj zostaje \"sprzedany\" Putinowi, a\u017c do takiego, w kt\u00f3rym Trump nie pozwala prezydentowi Rosji na wojenny sukces.\n\n\ud83c\udfab Kup bilet na Kongres ZERO: https://bkb.pl/150337-aae77\n\ud83d\udc95 Wesprzyj Zbi\u00f3rk\u0119: https://www.siepomaga.pl/kanalzero\n\ud83d\udcda Zam\u00f3w Magazyn Zero: https://magazyn.zero.pl/\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcc8 Wybierz IKE najlepsze dla Twojej emerytury \u27a1\ufe0f https://link-pso.xtb.com/pso/Vsogf Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQgeK3frVnhfoEM9xP3oWfqD\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.c",
        "id": 1962816,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=tWBsz9YePoo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/tWBsz9YePoo/hqdefault.jpg",
        "title": "CZY TRUMP ODDA UKRAIN\u0118? MO\u017bE TO BY\u0106 DLA NIEGO PRESTI\u017bOWA PORA\u017bKA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T09:13:19+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #mazurek #uniaeuropejska #donaldtusk #tusk #platformaobywatelska",
        "id": 1962817,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=afu-fR26qOg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/afu-fR26qOg/hqdefault.jpg",
        "title": "DONALD TRUMP MA NOWEGO ZWOLENNIKA - DONALDA TUSKA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T08:09:06+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nRobert Mazurek zaprasza o 20:00 na Godzin\u0119 Zero. Go\u015bciem jest profesor Leszek Balcerowicz.\n\n\ud83c\udfab Kup bilet na Kongres ZERO: https://bkb.pl/150337-aae77\n\ud83d\udc95 Wesprzyj Zbi\u00f3rk\u0119: https://www.siepomaga.pl/kanalzero\n\ud83d\udcda Zam\u00f3w Magazyn Zero: https://magazyn.zero.pl/\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQh--ebjWrA8Chb1yBXXI1Mx\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #mazurek #godzinazero #polityka #balcerowicz #polska #pieni\u0105dze #ekonomia #gospodarka #finanse",
        "id": 1962432,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=g-ZaoiYAkMs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/g-ZaoiYAkMs/hqdefault.jpg",
        "title": "GODZINA ZERO #75 - ROBERT MAZUREK I PROF. LESZEK BALCEROWICZ",
        "vote": 0
    }
]