[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-25T13:58:55+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/8/47d9962e097698-948-568-0-7-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ksi\u0105\u017c\u0119 Harry zawar\u0142 w \u015brod\u0119 ugod\u0119 finansow\u0105 z News Group Newspapers Ruperta Murdocha, wydawc\u0105 \"The Sun\" i nieistniej\u0105cego tabloidu \"News of the World\". Prawnik Harry'ego okre\u015bli\u0142 j\u0105 jako monumentalne zwyci\u0119stwo. Ale czy aby na pewno? To, co uzyska\u0142, m\u00f3g\u0142 spokojnie otrzyma\u0107, sk\u0142adaj\u0105c pozew bez wydawania milion\u00f3w na prawnik\u00f3w i zapewnie\u0144, \u017ce \"pokona medialnego smoka\".</p>",
        "id": 1977879,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nie-zabil-medialnych-smokow-tylko-wzial-od-nich-pieniadze-Ksiaze-Harry-zawarl-ugode-z-wydawca-The-Sun-Ruperta-Murdocha-8880315.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nie zabi\u0142 medialnych smok\u00f3w\", tylko wzi\u0105\u0142 od nich pieni\u0105dze. Ksi\u0105\u017c\u0119 Harry zawar\u0142 ugod\u0119 z wydawc\u0105 \"The Sun\" Ruperta Murdocha",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-25T11:11:07+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/4/d41555a13b6100-948-568-204-20-1842-1105.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Z apelem o przedstawienie planu na wypadek konfliktu celnego UE ze Stanami Zjednoczonymi, kt\u00f3ry zapowiada prezydent Donald Trump, zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 w sobot\u0119 do rz\u0105du i premiera Donalda Tuska kandydat partii Razem na prezydenta RP Adrian Zandberg.</p>",
        "id": 1977227,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zandberg-do-rzadu-przedstawcie-plan-na-wypadek-wojny-celnej-z-USA-8881932.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zandberg do rz\u0105du: przedstawcie plan na wypadek wojny celnej z USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-25T11:10:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/5/e5feb2d78333ec-948-568-0-30-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski powiedzia\u0142 w\u0142oskiemu dziennikowi \"Il Foglio\", \u017ce wed\u0142ug niego Donald Trump nie ma jasnych plan\u00f3w zako\u0144czenia wojny. Rozmow\u0119 z ukrai\u0144skim przyw\u00f3dc\u0105 przeprowadzi\u0142a dziennikarka Cecilia Sala, kt\u00f3ra 8 stycznia zosta\u0142a uwolniona z wi\u0119zienia w Iranie po trzech tygodniach aresztu.</p>",
        "id": 1977223,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zelenski-Trump-nie-ma-szczegolowego-planu-pokojowego-8881868.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski: Trump nie ma szczeg\u00f3\u0142owego planu pokojowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-25T11:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/0/21cfe4fecafe86-948-568-56-337-4443-2666.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Donald Trump chce, \u017ceby USA dominowa\u0142y w badaniach nad sztuczn\u0105 inteligencj\u0105 - powiedzia\u0142a PAP Aleksandra W\u00f3jtowicz, analityczka PISM. Chce wykorzysta\u0107 do tego projekt Stargate, kt\u00f3ry po\u0142\u0105czy\u0142by mo\u017cliwo\u015bci regulacyjne  pa\u0144stwa z miliardami ameryka\u0144skich gigant\u00f3w cyfrowych.</p>",
        "id": 1977219,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najwieksza-taka-inicjatywa-w-historii-Tak-USA-Trumpa-chca-zdominowac-badania-nad-sztuczna-inteligencja-8881826.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Najwi\u0119ksza taka inicjatywa w historii\". Tak USA Trumpa chc\u0105 zdominowa\u0107 badania nad sztuczn\u0105 inteligencj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-25T10:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/c/9f5e4e20748a20-948-568-0-44-3543-2125.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kandydat PO na prezydenta Rafa\u0142 Trzaskowski na jednym ze spotka\u0144 powiedzia\u0142, \u017ce kryterium wyp\u0142aty 800 plus dla dzieci z rodzin uchod\u017ac\u00f3w z Ukrainy powinno mie\u0107 dodatkowe kryterium: rodzice/opiekunowie powinni mieszka\u0107 w Polsce i p\u0142aci\u0107 tu podatki. Kwesti\u0119 t\u0119 podj\u0119li politycy. Czy to pierwszy krok ku znacz\u0105cych zmian w \u015bwiadczeniu?</p>",
        "id": 1977221,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/800-tylko-dla-pracujacych-i-nie-chodzi-tylko-o-uchodzcow-Czy-to-kolejny-krok-8881526.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "800+ tylko dla pracuj\u0105cych (i nie chodzi tylko o uchod\u017ac\u00f3w). Czy to kolejny krok?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-25T10:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/1/297fbea6d375bb-948-568-0-48-1763-1057.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zaplanowane na 26 stycznia \"wybory\" prezydenckie na Bia\u0142orusi to zabieg dezinformacyjny i pusty spektakl, kt\u00f3ry Alaksandr \u0141ukaszenka chce wykorzysta\u0107 jako sygna\u0142 si\u0142y i panowania nad krajem - powiedzia\u0142 PAP Kamil K\u0142ysi\u0144ski z O\u015brodka Studi\u00f3w Wschodnich (OSW). Elekcj\u0119 poprzedzi\u0142y represje i zatrzymania.</p>",
        "id": 1977228,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Lukaszenka-ponownie-wybierze-sie-na-prezydenta-Ekspert-OSW-Pusty-spektakl-wyborczy-8879882.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141ukaszenka ponownie wybierze si\u0119 na prezydenta. Ekspert OSW: \"Pusty spektakl wyborczy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-25T10:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/7/76cc79880c0233-948-567-0-65-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Oko\u0142o 10 proc., \u0142\u0105cznie ponad 300 os\u00f3b ma straci\u0107 prac\u0119 w pierwszej fali zwolnie\u0144 grupowych fi\u0144skiego nadawcy radiowo-telewizyjnego Yle. Jak poinformowano po przeprowadzonych w pi\u0105tek negocjacjach zarz\u0105du ze zwi\u0105zkami zawodowymi, redukcja zatrudnienia ma obj\u0105\u0107 g\u0142\u00f3wnie dziennikarzy.</p>",
        "id": 1977229,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najwieksze-zwolnienia-grupowe-w-mediach-publicznych-Finscy-dziennikarze-bez-pracy-8881849.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najwi\u0119ksze zwolnienia grupowe w mediach publicznych. Fi\u0144scy dziennikarze bez pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-25T10:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/d/b712093fe1af6b-948-568-204-251-1686-1011.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />22 proc. pracuj\u0105cych w zakwaterowaniu i gastronomii jest zatrudnionych na cz\u0119\u015b\u0107 etatu - poinformowano w Tygodniku Gospodarczym Polskiego Instytutu Ekonomicznego. 19 proc. os\u00f3b pracuj\u0105cych w us\u0142ugach administrowania stanowi\u0142y osoby z niepe\u0142nosprawno\u015bciami - dodano.</p>",
        "id": 1977222,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tak-sie-pracuje-w-gastro-i-hotelarstwie-Niemal-1-4-pracuje-tylko-na-czesc-etatu-8879859.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak si\u0119 pracuje w gastro i hotelarstwie. Niemal 1/4 zatrudniona tylko na cz\u0119\u015b\u0107 etatu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-25T10:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/5/78bb43b024b9a4-948-568-26-186-3525-2115.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Powo\u0142ano dwa zespo\u0142y prokuratorskie do weryfikacji nieprawid\u0142owo\u015bci wskazanych w raporcie po audycie spraw z lat 2016-2023 - poda\u0142a Prokuratura Krajowa. Jeden zajmie si\u0119 kwestiami przekroczenia uprawnie\u0144 ws. \u015bmierci ojca b. szefa MS Zbigniewa Ziobry, a drugi spraw\u0105 wypadku \u00f3wczesnej premier Beaty Szyd\u0142o.</p>",
        "id": 1977225,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wraca-sprawa-smierci-ojca-Ziobry-i-wypadku-Szydlo-Prokuratura-powolala-dwa-zespoly-8881770.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wraca sprawa Ziobry i wypadku Szyd\u0142o. Prokuratura powo\u0142a\u0142a dwa zespo\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-25T09:19:16+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/3/6007e1bee6ca8f-948-568-0-260-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nie b\u0119dzie trwa\u0142ego przebicia parytetu euro do dolara, cho\u0107 w obecnej sytuacji nie da si\u0119 wykluczy\u0107 chwilowego przekroczenia tego poziomu. Na koniec I kw. euro b\u0119dzie kosztowa\u0107 ok. 1,05 dolara, a potem dolar jeszcze troch\u0119 straci \u2013 powiedzia\u0142 PAP ekonomista PKO BP Miros\u0142aw Budzicki.</p>",
        "id": 1976836,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ekonomista-PKO-BP-Nie-bedzie-trwalego-przebicia-parytetu-euro-do-dolara-8881922.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ekonomista PKO BP: Nie b\u0119dzie trwa\u0142ego przebicia parytetu euro do dolara",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-25T08:17:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/e/675a12020ef350-948-568-0-0-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Departament Bezpiecze\u0144stwa Krajowego USA zleci\u0142 faktyczne wstrzymanie szeregu program\u00f3w, kt\u00f3re pozwala\u0142y imigrantom na czasowe osiedlanie si\u0119 w Stanach Zjednoczonych, w tym kluczowej inicjatywy umo\u017cliwiaj\u0105cej wjazd obywatelom Ukrainy \u2013 poinformowa\u0142 w sobot\u0119 dziennik \"New York Times\".</p>",
        "id": 1976837,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ukraincy-i-Kubanczycy-nie-wjada-do-USA-Wstrzymano-kilka-programow-skierowanych-do-imigrantow-8881918.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144cy i Kuba\u0144czycy nie wjad\u0105 do USA? Wstrzymano kilka program\u00f3w skierowanych do imigrant\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-25T07:46:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/9/da5f1ba15b8172-948-568-19-278-3964-2378.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump, w ramach pierwszej podr\u00f3\u017cy na stanowisku g\u0142owy pa\u0144stwa, odwiedzi\u0142 w pi\u0105tek m.in. Los Angeles, gdzie zapozna\u0142 si\u0119 ze skutkami katastrofalnych po\u017car\u00f3w las\u00f3w. Zapowiedzia\u0142 pomoc, w tym wydanie zarz\u0105dzenia wykonawczego o \"otwarciu pomp i zawor\u00f3w na p\u00f3\u0142nocy\" kraju w celu wsparcia walki z \u017cywio\u0142em.</p>",
        "id": 1977226,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Donald-Trump-odwiedzil-Kalifornie-Oberwalo-sie-burmistrzyni-Los-Angeles-8881914.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump odwiedzi\u0142 Kaliforni\u0119. Oberwa\u0142o si\u0119 burmistrzyni Los Angeles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-25T07:23:33+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/c/551f3fe7f19dde-945-567-9-0-3788-2273.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W styczniu eksperci rynku nieruchomo\u015bci spodziewaj\u0105 si\u0119 wzrostu popytu na kredyty hipoteczne. Rezygnacja przez\u00a0rz\u0105d z\u00a0zapowiadanego programu Kredyt 0 proc. spowodowa\u0142a, \u017ce do bank\u00f3w zwracaj\u0105 si\u0119 klienci czekaj\u0105cy...</p>",
        "id": 1976539,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Odzywa-popyt-na-mieszkania-i-hipoteki-Eksperci-Klientom-pomoglyby-obnizki-stop-8877545.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od\u017cywa popyt na mieszkania i hipoteki. Eksperci: Klientom pomog\u0142yby obni\u017cki st\u00f3p",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-25T07:23:33+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/1/29fdbcf9fa63b1-948-568-360-70-2483-1490.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W 2024 r. na ca\u0142ym \u015bwiecie wystrzelono 259 rakiet wynosz\u0105cych satelity na orbit\u0119; to rekord - poinformowano w Tygodniku Gospodarczym PIE. Za ponad po\u0142ow\u0119 wszystkich start\u00f3w odpowiada prywatna firma SpaceX.</p>",
        "id": 1976540,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/SpaceX-zdominowal-loty-kosmiczne-2024-rok-byl-pod-tym-wzgledem-rekordowy-8879253.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SpaceX zdominowa\u0142 loty kosmiczne. 2024 rok by\u0142 pod tym wzgl\u0119dem rekordowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-25T07:23:33+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/f/e3ce641372db61-945-560-37-0-937-562.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wycofanie si\u0119 USA ze \u015awiatowej Organizacji Zdrowia (WHO) to paradoksalnie dobry moment na to, by usprawni\u0107 t\u0119 organizacj\u0119 i zapewni\u0107 jej uzasadnienie dla dalszego funkcjonowania - oceni\u0142 w rozmowie z PAP ekspert ochrony zdrowia dr Jerzy Gryglewicz.</p>",
        "id": 1976541,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/USA-opuszczaja-WHO-Ekspert-Organizacja-potrzebuje-reformy-8880631.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA opuszczaj\u0105 WHO. Ekspert: Organizacja potrzebuje reformy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-25T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/9/6ad22f0dc7d935-948-568-0-240-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W ci\u0105gu ostatnich kilku lat liczba uchyle\u0144 od szczepie\u0144 obowi\u0105zkowych dzieci i\u00a0m\u0142odzie\u017cy zwi\u0119kszy\u0142a si\u0119 prawie dwukrotnie - z\u00a048,6 tys. w\u00a02019 roku do 87,3 tys. w\u00a02023 roku - wynika z\u00a0danych NIZP PZH-PIB. W...</p>",
        "id": 1976364,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Coraz-wiecej-niezaszczepionych-dzieci-Czy-czas-zakazac-przyjmowania-do-zlobkow-i-przedszkoli-8878540.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coraz wi\u0119cej niezaszczepionych dzieci. Czy czas zakaza\u0107 przyjmowania do \u017c\u0142obk\u00f3w i przedszkoli?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-25T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/2/a6ae64bdcefffb-948-568-28-307-1888-1132.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Mijaj\u0105cy tydzie\u0144 przyni\u00f3s\u0142 istotne wydarzenia \ngospodarcze. Polska zmaga si\u0119 z rekordowym deficytem fiskalnym, \nhistoryczn\u0105 liczb\u0105 upad\u0142o\u015bci konsumenckich i stagnacj\u0105 w sektorze \nwytw\u00f3rczym. Tymczasem bitcoin osi\u0105gn\u0105\u0142 nowy rekord dzi\u0119ki emisji \nkryptowalut Donalda i Melanii Trump. Bank Japonii dokona\u0142 najwi\u0119kszej od\n 2008 r. podwy\u017cki st\u00f3p procentowych, a strefa euro odnotowa\u0142a niewielk\u0105 \npopraw\u0119 koniunktury, cho\u0107 presja kosztowa wci\u0105\u017c jest wysoka.</p>",
        "id": 1976361,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gospodarczy-kalejdoskop-Rekordowy-deficyt-Polski-i-bitcoin-napedzany-kryptowalutami-Trumpow-8881314.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gospodarczy kalejdoskop. Rekordowy deficyt Polski i bitcoin nap\u0119dzany kryptowalutami Trump\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-25T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/4/2bd01d6a585404-948-568-0-107-3549-2129.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ko\u015bci\u00f3\u0142 katolicki b\u0119dzie podejmowa\u0142 kroki prawne w obronie spraw zwi\u0105zanych z lekcj\u0105 religii. Wszystko b\u0119dzie konsultowane z prawnikami i z innymi ekspertami \u2013 powiedzia\u0142 PAP przewodnicz\u0105cy Komisji Wychowania Katolickiego KEP bp Wojciech Osial.</p>",
        "id": 1976842,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kosciol-nie-sklada-broni-Beda-kroki-kroki-prawne-w-obronie-lekcji-religii-8879867.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ko\u015bci\u00f3\u0142 nie sk\u0142ada broni. \"B\u0119d\u0105 kroki kroki prawne w obronie lekcji religii\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-25T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/4/fa57cdca7c86e1-945-560-0-46-3094-1856.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Tylko 15 proc. Polak\u00f3w uwa\u017ca, \u017ce ma dobr\u0105 prac\u0119, stabiln\u0105 sytuacj\u0119 finansow\u0105 i umiej\u0119tnie zarz\u0105dza swoimi finansami \u2013 wynika z badania \u201eOd zad\u0142u\u017cenia do wyj\u015bcia na finansow\u0105 prost\u0105\u201d. Jak dodano, 48 proc. ankietowanych zadeklarowa\u0142o, \u017ce oszcz\u0119dza pieni\u0105dze.</p>",
        "id": 1976363,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Stabilna-praca-i-skuteczne-zarzadzanie-finansami-Dla-wiekszosci-Polakow-to-wyzwanie-8879188.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stabilna praca i skuteczne zarz\u0105dzanie finansami? Dla wi\u0119kszo\u015bci Polak\u00f3w to wyzwanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-25T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/1/afd76f3577b644-948-568-0-110-3966-2380.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Mauritius nie ma armii i nie zagra\u017ca mu terroryzm, Ghana ma ni\u017cszy wska\u017anik przest\u0119pczo\u015bci ni\u017c Kanada i USA, a w Zambii wska\u017anik ten jest ni\u017cszy ni\u017c w Grecji, Irlandii, W\u0142oszech, Australii, Wielkiej Brytanii i wielu innych zamo\u017cnych krajach.</p>",
        "id": 1976365,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/To-najbezpieczniejsze-kraje-Afryki-Wskaznik-przestepczosci-nizszy-niz-w-Norwegii-Wloszech-Australii-czy-USA-8878536.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To najbezpieczniejsze kraje Afryki. Wska\u017anik przest\u0119pczo\u015bci ni\u017cszy ni\u017c w Norwegii, W\u0142oszech, Australii czy USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-25T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/e/1fa621eda4edda-948-568-0-87-2067-1240.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przekazuj\u0105c darowizn\u0119 na cele po\u017cytku publicznego mo\u017cna odliczy\u0107 j\u0105 od podstawy opodatkowania. W praktyce oznacza to, \u017ce \u015brodki przekazane na WO\u015aP mog\u0105 pomniejszy\u0107 kwot\u0119 podatku dochodowego do zap\u0142aty. Darczy\u0144cy musz\u0105 jednak pami\u0119ta\u0107 dw\u00f3ch warunkach.</p>",
        "id": 1976362,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wplata-pieniedzy-na-WOSP-moze-pomniejszyc-podatek-w-2025-r-Sprawdz-jak-skorzystac-z-ulgi-8881318.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wp\u0142ata pieni\u0119dzy na WO\u015aP mo\u017ce pomniejszy\u0107 podatek w 2025 r. Sprawd\u017a, jak skorzysta\u0107 z ulgi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-25T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/0/6fc089a6ee1202-945-560-0-25-2592-1555.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Stomatolog jest podejrzany o dokonanie 3883 oszustw na \u0142\u0105czn\u0105 kwot\u0119 ponad 1 mln z\u0142 na szkod\u0119 Narodowego Funduszu Zdrowia. Lekarz, kt\u00f3ry \u015bwiadczy\u0142 us\u0142ugi w Pomorskiem i Zachodniopomorskiem mia\u0142 przedstawia\u0107 fa\u0142szywe dokumenty za niewykonane us\u0142ugi stomatologiczne \u2013 poda\u0142a koszali\u0144ska policja.</p>",
        "id": 1976835,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wyludzil-od-NFZ-ponad-1-mln-zl-Obrotny-stomatolog-sfalszowal-3883-zabiegi-8878677.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wy\u0142udzi\u0142 od NFZ ponad 1 mln z\u0142. Obrotny stomatolog sfa\u0142szowa\u0142 3883 zabiegi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-25T04:09:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/e/a55209ac0b5b08-948-568-10-288-4110-2466.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Agencja ONZ ds. Uchod\u017ac\u00f3w Palesty\u0144skich (UNRWA) musi zaprzesta\u0107 dzia\u0142alno\u015bci w Jerozolimie do 30 stycznia i zwolni\u0107 wszystkie zajmowane nieruchomo\u015bci w tym mie\u015bcie \u2013 oznajmi\u0142 w pi\u0105tek przedstawiciel Izraela w ONZ Danny Danon w li\u015bcie do szefa tej organizacji Antonio Guterresa.</p>",
        "id": 1977230,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/ONZ-i-UNRWA-musza-opuscic-Jerozolime-do-30-stycznia-8881863.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ONZ i UNRWA musz\u0105 opu\u015bci\u0107 Jerozolim\u0119 do 30 stycznia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-25T02:25:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/a/4ef8a6daf360ec-948-568-342-0-1232-739.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sekretarz stanu USA Marco Rubio og\u0142osi\u0142 w pi\u0105tek zamro\u017cenie niemal wszystkich program\u00f3w pomocy zagranicznej na co najmniej 90 dni. Wed\u0142ug \u017ar\u00f3de\u0142 PAP ma to dotyczy\u0107 r\u00f3wnie\u017c wsparcia USA dla Ukrainy, cho\u0107 nie pomocy dla Izraela.</p>",
        "id": 1977224,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Marco-Rubio-zawiesil-niemal-cala-pomoc-zagraniczna-Oberwala-Ukraina-ale-nie-Izrael-8881859.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marco Rubio zawiesi\u0142 niemal ca\u0142\u0105 pomoc zagraniczn\u0105. Oberwa\u0142a Ukraina, ale nie Izrael",
        "vote": 0
    }
]