[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-25T17:15:51+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #budda #zatrzymanie #policja #loteria #ch\u0119\u0107 #cb\u015bp #auto #samochody #pieni\u0105dze",
        "id": 1978947,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=4TQxgA47qcY",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/4TQxgA47qcY/hqdefault.jpg",
        "title": "BUDDA WYDA\u0141 O\u015aWIADCZENIE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-25T16:30:03+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nKto wygra wybory prezydenckie? Tego nie wiemy. Wiemy za to, \u017ce zawsze podczas kampanii kandydaci maj\u0105 swoje wpadki oraz zabawne momenty.\nDlatego postanowili\u015bmy zebra\u0107 cz\u0119\u015b\u0107 z nich i je Wam przypomnie\u0107. Momenty zar\u00f3wno z tej, jak i poprzednich kampanii prezydenckich.\n\n\ud83c\udfab Kup bilet na Kongres ZERO - ju\u017c od 139z\u0142:\nSobota: https://bkb.pl/153459-ade0b\nNiedziela: https://bkb.pl/153460-03c2b\n\ud83d\udcda Zam\u00f3w Magazyn Zero: https://magazyn.zero.pl/\n\ud83d\udc95 Wesprzyj Zbi\u00f3rk\u0119: https://www.siepomaga.pl/kanalzero\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcc8 Wybierz IKE najlepsze dla Twojej emerytury \u27a1\ufe0f https://link-pso.xtb.com/pso/Vsogf Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83d\udc7e Urz\u0105dzenia do domu i biura taniej nawet o 50% \ud83d\udc49 https://xkom.me/Postanowienia-Kanal-Zero  \n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQgeK3frVnhfoEM9xP3oWfqD\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: http",
        "id": 1978587,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ALYGmsTATgU",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/ALYGmsTATgU/hqdefault.jpg",
        "title": "TOP (NIE)NAJLEPSZYCH KAMPANIJNYCH RUCH\u00d3W. WPADKI KANDYDAT\u00d3W NA PREZYDENTA.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-25T14:01:08+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\n\u0141ukasz Kaca w 41. odcinku Zero \u015aciemy analizuje kontrowersyjny wywiad z Januszem Walusiem, koncentruj\u0105c si\u0119 na mowie cia\u0142a, mikroekspresjach twarzy i lingwistyce. Nie jest to podsumowanie rozmowy ani pr\u00f3ba wyci\u0105gania wniosk\u00f3w, ale szczeg\u00f3\u0142owa analiza najciekawszych fragment\u00f3w w kontek\u015bcie odczytu ludzi. Jakie niesp\u00f3jno\u015bci i reakcje nienaturalne pojawi\u0142y si\u0119 w wypowiedziach? Czy mowa cia\u0142a zdradza wi\u0119cej ni\u017c s\u0142owa? Sprawd\u017a, co zobaczy\u0142 prowadz\u0105cy w tej intryguj\u0105cej\u00a0rozmowie.\n\n\ud83c\udfab Kup bilet na Kongres ZERO - ju\u017c od 139z\u0142:\nSobota: https://bkb.pl/153459-ade0b\nNiedziela: https://bkb.pl/153460-03c2b\n\ud83d\udcda Zam\u00f3w Magazyn Zero: https://magazyn.zero.pl/\n\ud83d\udc95 Wesprzyj Zbi\u00f3rk\u0119: https://www.siepomaga.pl/kanalzero\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcc8 Wybierz IKE najlepsze dla Twojej emerytury \u27a1\ufe0f https://link-pso.xtb.com/pso/Vsogf Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83d\udc7e   GIGA wyprzed",
        "id": 1978080,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=w-OZwXAak0c",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/w-OZwXAak0c/hqdefault.jpg",
        "title": "ANALIZA WYWIADU Z JANUSZEM WALUSIEM \u2013 MOWA CIA\u0141A, MIKROEKSPRESJE I LINGWISTYKA | ZERO \u015aCIEMY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-25T13:41:41+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #mazurek #stanowski #polityka #morawiecki #lis #zenek #trzaskowski #kotula",
        "id": 1978081,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Udn9F8xPN3A",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/Udn9F8xPN3A/hqdefault.jpg",
        "title": "STANOWSKI ZAPRASZA NA KONGRES KANA\u0141U ZERO!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-25T12:40:00+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nW USA rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 masowe deportacje nielegalnych imigrant\u00f3w. Wyborcza zapowied\u017a Donalda Trumpa wesz\u0142a w \u017cycie w kilka godzin po zaprzysi\u0119\u017ceniu go na prezydenta. Rzeczniczka Bia\u0142ego Domu Karoline Leavitt poinformowa\u0142a o pierwszych 538 deportowanych, kt\u00f3rzy zostali wydaleni z kraju specjalnym wojskowym samolotem. Informacje o akcji deportacyjnej zaniepokoi\u0142y nielegalnie przebywaj\u0105cych w Stanach Polak\u00f3w, wi\u0119c od razu zareagowali polscy politycy - zwi\u0119kszono liczb\u0119 dy\u017cur\u00f3w w konsulatach a premier Donald Tusk... zaprosi\u0142 ich do powrotu do Polski. Ale to nie o pracuj\u0105cych w Stanach Polak\u00f3w chodzi Trumpowi a o przest\u0119pc\u00f3w, g\u0142\u00f3wnie z Ameryki \u0141aci\u0144skiej. Jak przebiega ta akcja opowiada Joanna Pinkwart.\n\n\ud83c\udfab Kup bilet na Kongres ZERO - ju\u017c od 139z\u0142:\nSobota: https://bkb.pl/153459-ade0b\nNiedziela: https://bkb.pl/153460-03c2b\n\ud83d\udcda Zam\u00f3w Magazyn Zero: https://magazyn.zero.pl/\n\ud83d\udc95 Wesprzyj Zbi\u00f3rk\u0119: https://www.siepomaga.pl/kanalzero\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO,",
        "id": 1977737,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=XHjgoTWvg2s",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/XHjgoTWvg2s/hqdefault.jpg",
        "title": "OBIETNICE Z\u0141O\u017bONE - OBIETNICE DOTRZYMANE\" M\u00d3WI DONALD TRUMP I DEPORTUJE NIELEGALNYCH IMIGRANT\u00d3W",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-25T09:00:42+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #mazurek #stanowski #polityka #morawiecki #lis #zenek #trzaskowski #kotula",
        "id": 1977079,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=bQrLlpHxl6U",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/bQrLlpHxl6U/hqdefault.jpg",
        "title": "KRZYSZTOF STANOWSKI \u015aPIEWA Z TOMASZEM LISEM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-25T08:00:05+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nRobert Mazurek i Krzysztof Stanowski zapraszaj\u0105 na 41. odcinek programu MAZUREK & STANOWSKI, gdzie prowadz\u0105cy z humorem opowiadaj\u0105 o ostatnich wydarzeniach z naszego kraju.\n\nZdj\u0119cia i monta\u017c: Adam Zoszak\n\n\ud83c\udfab Kup bilet na Kongres ZERO - ju\u017c od 139z\u0142:\nSobota: https://bkb.pl/153459-ade0b\nNiedziela: https://bkb.pl/153460-03c2b\n\ud83d\udcda Zam\u00f3w Magazyn Zero: https://magazyn.zero.pl/\n\ud83d\udc95 Wesprzyj Zbi\u00f3rk\u0119: https://www.siepomaga.pl/kanalzero\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83e\udef5 Piel\u0119gnacja dla m\u0119\u017cczyzn bez kompromis\u00f3w. To\u0142pa Men. Po prostu. \u27a1\ufe0f https://tolpa.pl/kosmetyki-men.html\n\n\u2705 Za\u0142\u00f3\u017c konto i odbierz gwarantowane 1060 z\u0142 na start! Specjalna promocja od sponsora kana\u0142u, Fuksiarz.pl (18+) https://fuksem.pl/rejestracja-zero\n\nBukmacherska Sp. z o. o. to legalny bukmacher posiadaj\u0105cy zezwolenie Ministra Finans\u00f3w. Udzia\u0142 w nielegalnych grach hazardowych jest karany. Hazard zwi\u0105zany jest z ryzykiem.\n\n\ud83d\ude98",
        "id": 1976747,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=9lKhMds9mFI",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/9lKhMds9mFI/hqdefault.jpg",
        "title": "MAZUREK & STANOWSKI #41 - LIS, TOMOGRAF, OCZY ZIELONE I VIA TROCINA TRZASKOWSKIEGO",
        "vote": 0
    }
]