[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T16:27:55.253198+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T16:23:52+00:00",
        "description": null,
        "id": 3180801,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-lotewski-polityk-ranny-w-ukrainie-wiozl-pomoc-humanitarna,nId,22166040",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141otewski polityk ranny w Ukrainie. Wi\u00f3z\u0142 pomoc humanitarn\u0105",
        "vote": 0
    }
]