[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T20:38:25.096301+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T20:37:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5069713-strefa-gazy-zniszczenia-i-dym-po-ataku-izraela-okolice-miejscowosci-bajt-hanun-ph8554761/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zbombardowane obozy dla uchod\u017ac\u00f3w. Kilkadziesi\u0105t os\u00f3b nie \u017cyje\" />\n    Od \u015brody rano w izraelskich atakach w Strefie Gazy zgin\u0119\u0142o co najmniej 81 os\u00f3b - poinformowa\u0142a stacja Al-Jazeera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na lokalne \u017ar\u00f3d\u0142a medyczne. Zbombardowane zosta\u0142y mi\u0119dzy innymi dwa obozy dla uchod\u017ac\u00f3w w Burajd\u017c oraz D\u017cabiliji oraz miasteczko namiotowe dla przesiedlonych w Al-Mawasi.",
        "id": 3182871,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/strefa-gazy-ponad-80-osob-zabitych-w-izraelskich-atakach-st8560066?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5069713-strefa-gazy-zniszczenia-i-dym-po-ataku-izraela-okolice-miejscowosci-bajt-hanun-ph8554761/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zbombardowane obozy dla uchod\u017ac\u00f3w. Kilkadziesi\u0105t os\u00f3b nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T20:38:25.275825+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T20:33:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1646496-minister-sprawiedliwosci-prokurator-generalny-adam-bodnar-ph8290663/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jest nowy rzecznik dyscyplinarny s\u0119dzi\u00f3w\" />\n    Minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar powo\u0142a\u0142 w \u015brod\u0119 s\u0119dziego Mariusza Ulmana na rzecznika dyscyplinarnego s\u0119dzi\u00f3w s\u0105d\u00f3w powszechnych. Zast\u0105pi\u0142 on na tym stanowisku odwo\u0142anego w kwietniu Piotra Schaba.",
        "id": 3182872,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/mariusz-ulman-nowym-rzecznikiem-dyscyplinarnym-sedziow-sadow-powszechnych-adam-bodnar-nominowal-zastepce-sedziego-piotra-schaba-doswiadczenie-i-dorobek-daja-gwarancje-st8560064?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1646496-minister-sprawiedliwosci-prokurator-generalny-adam-bodnar-ph8290663/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jest nowy rzecznik dyscyplinarny s\u0119dzi\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T19:33:18.850667+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T19:13:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1101120-shutterstock-2513462497-ph8560004/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nawet tysi\u0105c os\u00f3b do zwolnienia. Ci\u0119cia w popularnej platformie\" />\n    Platforma rezerwacyjna Booking.com planuje zwolni\u0107 oko\u0142o 1000 pracownik\u00f3w, mi\u0119dzy innymi w Amsterdamie. Ci\u0119cia maj\u0105 poprawi\u0107 efektywno\u015b\u0107 i upro\u015bci\u0107 struktur\u0119 sp\u00f3\u0142ki. Nie podano, w kt\u00f3rych krajach poza Holandi\u0105 dojdzie do redukcji etat\u00f3w.",
        "id": 3182378,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/booking-com-zapowiada-zwolnienia-prace-straci-nawet-1000-osob-st8560011?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1101120-shutterstock-2513462497-ph8560004/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nawet tysi\u0105c os\u00f3b do zwolnienia. Ci\u0119cia w popularnej platformie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T18:28:19.754104+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T18:26:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2171286-donald-trump-ph8555227/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Wysoce nieprawdopodobne\". Trump dementuje\" />\n    W \u015brod\u0119 Donald Trump o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce nie zamierza zwalnia\u0107 szefa Rezerwy Federalnej Jerome'a Powella. Zdementowa\u0142 w ten spos\u00f3b doniesienia o poszukiwaniu jego nast\u0119pcy przez Bia\u0142y Dom. Wcze\u015bniej prezydent USA wielokrotnie grozi\u0142 Powellowi utrat\u0105 stanowiska, nazywaj\u0105c go \"kretynem\".",
        "id": 3181805,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/to-wysoce-nieprawdopodobne-donald-trump-ujawnil-co-z-szefem-fedu-st8559943?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2171286-donald-trump-ph8555227/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Wysoce nieprawdopodobne\". Trump dementuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T18:28:19.934816+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T18:25:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4052215-osiedle-bielany-i-proj-maria-piechotka-ph8560007/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Architektki\". Jak kobiety projektowa\u0142y miasta\" />\n    Od pi\u0105tku w pawilonie Zodiak mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 wystaw\u0119\u00a0\"Architektki\"\u00a0ukazuj\u0105c\u0105 wk\u0142ad kobiet w\u00a0warszawsk\u0105 i\u00a0polsk\u0105 architektur\u0119.",
        "id": 3181806,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-wystawa-architektki-w-zodiaku-st8559898?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4052215-osiedle-bielany-i-proj-maria-piechotka-ph8560007/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Architektki\". Jak kobiety projektowa\u0142y miasta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T18:28:20.113041+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T18:18:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie54a50c52020fc1ba8920c93d15a3f425-emma-watson-jest-znana-ze-swojej-walki-na-rzecz-praw-kobiet-4316018/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Emma Watson ukarana. Przez p\u00f3\u0142 roku nie poprowadzi samochodu\" />\n    Emma Watson, aktorka znana z serii film\u00f3w o Harrym Potterze, dosta\u0142a zakaz prowadzenia pojazd\u00f3w na sze\u015b\u0107 miesi\u0119cy po tym, jak przy\u0142apano j\u0105 na przekroczeniu pr\u0119dko\u015bci. Tego samego dnia dok\u0142adnie taki sam wyrok us\u0142ysza\u0142a inna z gwiazd filmowej serii.",
        "id": 3181807,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wielka-brytania-emma-watson-i-zoe-wanamaker-ukarane-za-przekroczenie-predkosci-st8559950?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie54a50c52020fc1ba8920c93d15a3f425-emma-watson-jest-znana-ze-swojej-walki-na-rzecz-praw-kobiet-4316018/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Emma Watson ukarana. Przez p\u00f3\u0142 roku nie poprowadzi samochodu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T18:28:20.291497+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T18:12:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4499653-grzegorz-braun-ph8556894/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bodnar: podpisa\u0142em kolejny wniosek o uchylenie immunitetu Braunowi\" />\n    Adam Bodnar w \"Faktach po Faktach\" w TVN24 przekaza\u0142, \u017ce podpisa\u0142 kolejny wniosek o uchylenie immunitetu Grzegorza Brauna. Wyrazi\u0142 nadziej\u0119, \u017ce tym razem Parlament Europejski \"szybciej sobie z tym poradzi\".",
        "id": 3181808,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/grzegorz-braun-immunitet-adam-bodnar-podpisalem-kolejny-wniosek-o-uchylenie-st8559978?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4499653-grzegorz-braun-ph8556894/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Bodnar: podpisa\u0142em kolejny wniosek o uchylenie immunitetu Braunowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T18:28:20.469373+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T18:06:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6115924-marsz-milczenia-w-mlawie-po-zabojstwie-16-letniej-mai-ph8444509/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zab\u00f3jstwo 16-latki. S\u0105d zdecydowa\u0142 w sprawie aresztu dla podejrzanego \" />\n    S\u0105d Okr\u0119gowy w P\u0142ocku nie uwzgl\u0119dni\u0142 za\u017calenia na decyzj\u0119 o tymczasowym areszcie dla 17-letniego Bartosza G. M\u0119\u017cczyzna jest podejrzany o brutalne zab\u00f3jstwo 16-letniej Mai z M\u0142awy. G. wci\u0105\u017c przebywa w Grecji, gdzie zosta\u0142 zatrzymany.",
        "id": 3181809,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/zabojstwo-mai-z-mlawy-decyzja-w-sprawie-aresztu-st8559928?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6115924-marsz-milczenia-w-mlawie-po-zabojstwie-16-letniej-mai-ph8444509/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zab\u00f3jstwo 16-latki. S\u0105d zdecydowa\u0142 w sprawie aresztu dla podejrzanego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T18:28:20.647556+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T18:03:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4767948-adam-bodnar-ph8559967/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Haniebny sygna\u0142\". Bodnar: decyzja prezydenta to pochwa\u0142a przemocy\" />\n    Adam Bodnar, minister sprawiedliwo\u015bci i prokurator generalny, powiedzia\u0142 w \"Faktach po Faktach\" w TVN24, \u017ce cz\u0119\u015bciowe u\u0142askawienie Roberta B\u0105kiewicza przez prezydenta Andrzeja Dud\u0119 to \"wys\u0142anie haniebnego sygna\u0142u do spo\u0142ecze\u0144stwa\". Jego zdaniem to \"czysto polityczna decyzja\".",
        "id": 3181810,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/prezydent-andrzej-duda-ulaskawil-roberta-bakiewicza-minister-sprawiedliwosci-adam-bodnar-komentuje-st8559925?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4767948-adam-bodnar-ph8559967/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Haniebny sygna\u0142\". Bodnar: decyzja prezydenta to pochwa\u0142a przemocy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T18:28:20.858212+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T17:48:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7825909-straznicy-graniczni-krakow-balice-ph8166809/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przylecia\u0142a z Manchesteru, ponad trzy lata sp\u0119dzi w wi\u0119zieniu\" />\n    52-letnia kobieta by\u0142a poszukiwana sze\u015bcioma listami go\u0144czymi. Zosta\u0142a zatrzymana na lotnisku Krak\u00f3w-Balice, gdy przylecia\u0142a z Manchesteru.",
        "id": 3181811,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-balice-przyleciala-z-manchesteru-i-na-ponad-trzy-lata-trafila-do-wiezienia-st8559971?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7825909-straznicy-graniczni-krakow-balice-ph8166809/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Przylecia\u0142a z Manchesteru, ponad trzy lata sp\u0119dzi w wi\u0119zieniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T18:28:21.035814+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T17:45:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8421372-powodz-w-nowym-jorku-ph8559889/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gejzer na stacji metra. \"Powr\u00f3t do domu zaj\u0105\u0142 mi ponad dwie godziny\"\" />\n    Ulewne deszcze doprowadzi\u0142y do parali\u017cu komunikacyjnego w Nowym Jorku. Na jednej ze stacji metra po\u0142o\u017conych na Manhattanie powsta\u0142 gejzer. Eric Adams, burmistrz miasta powiedzia\u0142, \u017ce nie przypomina sobie tak obfitych opad\u00f3w.",
        "id": 3181812,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/powodz-w-nowym-jorku-gejzer-na-stacji-metra-powrot-do-domu-zajal-mi-ponad-dwie-godziny-st8559828?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8421372-powodz-w-nowym-jorku-ph8559889/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Gejzer na stacji metra. \"Powr\u00f3t do domu zaj\u0105\u0142 mi ponad dwie godziny\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T18:28:21.213063+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T17:43:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9rihi2-noc-deszcz-mokra-nawierzchnia-6822572/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - czwartek, 17 lipca. Deszczowa noc, miejscami zagrzmi\" />\n    Pogoda na jutro, czyli czwartek 17.07. Noc b\u0119dzie pochmurna, miejscami b\u0119dzie si\u0119 b\u0142yska\u0107. Dzie\u0144 przyniesie deszcz i lokalne burze. Na termometrach zobaczymy maksymalnie 22 stopnie.",
        "id": 3181813,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-czwartek-17-lipca-deszczowa-noc-miejscami-zagrzmi-st8559883?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9rihi2-noc-deszcz-mokra-nawierzchnia-6822572/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na jutro - czwartek, 17 lipca. Deszczowa noc, miejscami zagrzmi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T17:22:20.692064+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T17:20:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6367364-robert-bakiewicz-ph8557739/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"B\u0105kiewicz spodziewa\u0142 si\u0119 \"rych\u0142ego u\u0142askawienia\". Obro\u0144ca Babci Kasi: jest wielkie pytanie\" />\n    Wed\u0142ug moich informacji Robert B\u0105kiewicz ju\u017c wiele miesi\u0119cy temu w rozmowie z komornikiem zapewnia\u0142, \u017ce spodziewa si\u0119 rych\u0142ego u\u0142askawienia - przekaza\u0142 w \"Tak jest\" w TVN24 mecenas Jerzy Jurek, obro\u0144ca aktywistki Babci Kasi, kt\u00f3rej dotyczy sprawa. Doda\u0142, \u017ce \"nie ma \u017cadnych w\u0105tpliwo\u015bci\", \u017ce B\u0105kiewicz \"realizuje pewn\u0105 agend\u0119\" PiS-u.",
        "id": 3181207,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/prezydent-andrzej-duda-ulaskawil-roberta-bakiewicza-obronca-babci-kasi-jerzy-jurek-komentuje-st8559874?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6367364-robert-bakiewicz-ph8557739/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "B\u0105kiewicz spodziewa\u0142 si\u0119 \"rych\u0142ego u\u0142askawienia\". Obro\u0144ca Babci Kasi: jest wielkie pytanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T17:22:20.872076+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T17:19:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3075811-gpw-gielda-papierow-wartosciowych-warszawa-ph8030956/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Znana polska sp\u00f3\u0142ka znika z gie\u0142dy. Pad\u0142a data\" />\n    We wtorek, 22 lipca, akcje Rafako zostan\u0105 wycofane z obrotu na Gie\u0142dzie Papier\u00f3w Warto\u015bciowych - poda\u0142a w \u015brod\u0119 GPW. Upad\u0142o\u015b\u0107 firmy w grudniu 2024 roku zosta\u0142a og\u0142oszona przez s\u0105d.",
        "id": 3181208,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/rynki/rafako-spolka-znika-z-gieldy-padla-data-st8559882?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3075811-gpw-gielda-papierow-wartosciowych-warszawa-ph8030956/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Znana polska sp\u00f3\u0142ka znika z gie\u0142dy. Pad\u0142a data",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T18:28:21.634473+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T17:15:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1796118-pozar-na-festiwalu-tomorrowland-ph8559974/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car festiwalowej sceny. Stra\u017cacy na miejscu, ostrze\u017cenie dla mieszka\u0144c\u00f3w\" />\n    Po\u017car na g\u0142\u00f3wnej scenie festiwalu Tomorrowland w Belgii. Ogie\u0144 pojawi\u0142 si\u0119 na dwa dni przed rozpocz\u0119ciem imprezy. Trwa akcja ga\u015bnicza.",
        "id": 3181815,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/pozar-festiwalowej-sceny-tomorrowland-strazacy-na-miejscu-ostrzezenie-dla-mieszkancow-st8559901?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1796118-pozar-na-festiwalu-tomorrowland-ph8559974/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Po\u017car festiwalowej sceny. Stra\u017cacy na miejscu, ostrze\u017cenie dla mieszka\u0144c\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T17:22:21.050334+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T17:15:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-99612-pozar-na-festiwalu-tomorrowland-ph8559900/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car festiwalowej sceny. Stra\u017cacy na miejscu, ostrze\u017cenie dla mieszka\u0144c\u00f3w\" />\n    Po\u017car na g\u0142\u00f3wnej scenie festiwalu Tomorrowland w Belgii. Ogie\u0144 pojawi\u0142 si\u0119 na dwa dni przed rozpocz\u0119ciem imprezy. Trwa akcja ga\u015bnicza.",
        "id": 3181209,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/pozar-festiwalowej-sceny-tommorowland-strazacy-na-miejscu-ostrzezenie-dla-mieszkancow-st8559901?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-99612-pozar-na-festiwalu-tomorrowland-ph8559900/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Po\u017car festiwalowej sceny. Stra\u017cacy na miejscu, ostrze\u017cenie dla mieszka\u0144c\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T17:22:21.261000+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T17:03:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-621567-spiker-izby-reprezentantow-mike-johnson-ph8188844/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bliski wsp\u00f3\u0142pracownik Trumpa si\u0119 wy\u0142ama\u0142. Chodzi o spraw\u0119 Epsteina\" />\n    Przewodnicz\u0105cy Izby Reprezentant\u00f3w Kongresu USA Mike Johnson stwierdzi\u0142, \u017ce jest za \"przejrzysto\u015bci\u0105\" i uzna\u0142, \u017ce wi\u0119ksza cz\u0119\u015b\u0107 informacji dotycz\u0105cych sprawy Jeffreya Epsteina powinna ujrze\u0107 \u015bwiat\u0142o dzienne. Cz\u0119\u015b\u0107 zwolennik\u00f3w prezydenta Donalda Trumpa zarzuca w\u0142adzom ukrywanie prawdy.",
        "id": 3181210,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-mike-johnson-bliski-wspolpracownik-donalda-trumpa-wylamal-sie-w-sprawie-epsteina-st8559865?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-621567-spiker-izby-reprezentantow-mike-johnson-ph8188844/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Bliski wsp\u00f3\u0142pracownik Trumpa si\u0119 wy\u0142ama\u0142. Chodzi o spraw\u0119 Epsteina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T17:22:21.440018+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T16:54:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6929722-potracenie-pieszej-na-pasach-ph8559852/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Skr\u0119ca\u0142, potr\u0105ci\u0142 piesz\u0105. Urazy \u017ceber, \u0142okcia, stopy\" />\n    Na ulicy Pawi\u0144skiego dosz\u0142o do potr\u0105cenia pieszej. 45-letnia kobieta trafi\u0142a do szpitala. Sto\u0142eczne pogotowie przekaza\u0142o, \u017ce poszkodowana mia\u0142a mi\u0119dzy innymi uraz \u017ceber.",
        "id": 3181211,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ochota/warszawa-potracenie-pieszej-na-pawinskiego-st8559869?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6929722-potracenie-pieszej-na-pasach-ph8559852/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Skr\u0119ca\u0142, potr\u0105ci\u0142 piesz\u0105. Urazy \u017ceber, \u0142okcia, stopy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T17:22:21.619830+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T16:36:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-82iu02-emerytura-emeryt-emerytka-shutterstock_1341384812_s-5664702/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"O tyle maj\u0105 wzrosn\u0105\u0107 emerytury. Propozycja rz\u0105du\" />\n    W \u015brod\u0119 do rz\u0105dowego wykazu prac legislacyjnych trafi\u0142a informacja o projekcie rozporz\u0105dzenia dotycz\u0105cym podwy\u017cki wska\u017anika waloryzacji rent i emerytur na 2026 rok. Propozycja rz\u0105du zak\u0142ada, \u017ce wska\u017anik pozostanie na najni\u017cszym poziomie przewidzianym przez przepisy.",
        "id": 3181212,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/waloryzacja-emerytur-w-2026-roku-trwaja-prace-nad-rzadowym-projektem-st8559850?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-82iu02-emerytura-emeryt-emerytka-shutterstock_1341384812_s-5664702/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "O tyle maj\u0105 wzrosn\u0105\u0107 emerytury. Propozycja rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T17:22:21.797081+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T16:33:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1005918-premier-ukrainy-denyl-szmyhal-ph8333044/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"B\u0119dzie nowy rz\u0105d Ukrainy. Dymisja premiera przyj\u0119ta przez parlament\" />\n    Ukrai\u0144ski parlament popar\u0142 dymisj\u0119 premiera Denysa Szmyhala. Wraz z premierem odchodzi ca\u0142y rz\u0105d. Prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski powiedzia\u0142, komu zaproponowa\u0142 stworzenie nowego gabinetu.",
        "id": 3181213,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-parlament-poparl-dymisje-premiera-denysa-szmyhala-st8559864?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1005918-premier-ukrainy-denyl-szmyhal-ph8333044/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "B\u0119dzie nowy rz\u0105d Ukrainy. Dymisja premiera przyj\u0119ta przez parlament",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T17:22:21.974436+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T16:30:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6749523-norweska-gora-niepokojaco-szybko-sie-porusza-ph8559793/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"G\u00f3ra zacz\u0119\u0142a si\u0119 szybko \"porusza\u0107\". Mieszka\u0144cy zaniepokojeni\" />\n    Mieszka\u0144cy okolic g\u00f3ry Skarfjellet w \u015brodkowej Norwegii \u017cyj\u0105 w niepewno\u015bci z powodu jej niepokoj\u0105co wysokiej aktywno\u015bci. S\u0142u\u017cby monitoruj\u0105 sytuacj\u0119, a w\u0142adze wyda\u0142y ostrze\u017cenia dla turyst\u00f3w i wspinaczy.",
        "id": 3181214,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/norwegia-gora-podatna-na-osuwiska-niepokojaco-szybko-sie-porusza-mieszkancy-zaniepokojeni-st8559732?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6749523-norweska-gora-niepokojaco-szybko-sie-porusza-ph8559793/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "G\u00f3ra zacz\u0119\u0142a si\u0119 szybko \"porusza\u0107\". Mieszka\u0144cy zaniepokojeni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T17:22:22.329470+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T16:19:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8631184-pozar-budynku-mieszkalnego-w-zabkach-ph8541002/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wielki po\u017car bloku. Pogorzelcom wyp\u0142acono pierwsze odszkodowania\" />\n    Polska Izba Ubezpiecze\u0144 poda\u0142a, \u017ce pogorzelcom ze spalonego w Z\u0105bkach bloku wyp\u0142acono dotychczas oko\u0142o o\u015bmiu milion\u00f3w zaliczek i odszkodowa\u0144. W budynku, w kt\u00f3rym wybuch\u0142 po\u017car ubezpieczone by\u0142y 152 mieszkania. Szkody wyp\u0142aca 12 ubezpieczycieli.",
        "id": 3181216,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/zabki-ubezpieczyciele-wyplacili-pierwsze-odszkodowania-pogorzelcom-st8559809?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8631184-pozar-budynku-mieszkalnego-w-zabkach-ph8541002/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wielki po\u017car bloku. Pogorzelcom wyp\u0142acono pierwsze odszkodowania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T17:22:22.539630+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T16:16:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2440420-jan-urban-zostal-selekcjonerem-reprezentacji-polski-ph8558945/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Ma tak\u0105 cech\u0119, \u017ce pi\u0142karz zaczyna inaczej my\u015ble\u0107\". Co zaoferuje Urban?\" />\n    Kolejna zmiana warty w pi\u0142karskiej reprezentacji Polski. Jan Urban wkracza do niej nie tylko jako selekcjoner, ale i stra\u017cak. Do ugaszenia b\u0119dzie mia\u0142 kilka po\u017car\u00f3w. - Wywodzi si\u0119 ze szko\u0142y hiszpa\u0144skiej. Nie jest dyktatorem jak polscy trenerzy, kt\u00f3rzy nie potrafi\u0105 rozmawia\u0107 - chwali wyb\u00f3r Jan de Zeeuw, by\u0142y dyrektor kadry. O warsztacie Urbana w rozmowie z TVN24+ opowiadaj\u0105 tak\u017ce jego byli podopieczni z Legii Warszawa, Lecha Pozna\u0144 i G\u00f3rnika Zabrze.",
        "id": 3181217,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/ma-taka-ceche-ze-pilkarz-zaczyna-inaczej-myslec-co-zaoferuje-urban-st8558866?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2440420-jan-urban-zostal-selekcjonerem-reprezentacji-polski-ph8558945/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Ma tak\u0105 cech\u0119, \u017ce pi\u0142karz zaczyna inaczej my\u015ble\u0107\". Co zaoferuje Urban?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T16:17:31.397022+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T15:55:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9272836-tajne-dokumenty-ph8369581/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tajne informacje ze \u015bledztwa trafi\u0142y w r\u0119ce przest\u0119pc\u00f3w. Jest akt oskar\u017cenia\u00a0\" />\n    Do s\u0105du w Krakowie trafi\u0142 akt oskar\u017cenia w sprawie przekazywania informacji z tajnego \u015bledztwa dotycz\u0105cego przemytnik\u00f3w narkotyk\u00f3w. Oskar\u017cono cz\u0142onka grupy, za\u015b spraw\u0119 \u017ar\u00f3d\u0142a wycieku w Centralnym Biurze \u015aledczym Policji umorzono. Czy s\u0142usznie? Analizuje to obecnie Prokuratura Krajowa.",
        "id": 3180594,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/tajne-informacje-ze-sledztwa-trafily-w-rece-przestepcow-jest-akt-oskarzenia-st8559733?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9272836-tajne-dokumenty-ph8369581/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tajne informacje ze \u015bledztwa trafi\u0142y w r\u0119ce przest\u0119pc\u00f3w. Jest akt oskar\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T16:17:31.613023+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T15:38:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1215086-shutterstock-1862200480-ph8559729/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przytulanie lwi\u0105tek w ramach obiadu\" />\n    Otwarta w czerwcu restauracja Wanhui w \u015brodkowych Chinach wprowadzi\u0142a mo\u017cliwo\u015b\u0107 wykupienia spotka\u0144 z ma\u0142ymi lwi\u0105tkami. W lokalnych serwisach spo\u0142eczno\u015bciowych pojawi\u0142y si\u0119 zdj\u0119cia ze zwierz\u0119tami \"trzymanymi jak niemowl\u0119ta\".",
        "id": 3180595,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/chiny-przytulanie-lwiatek-w-ramach-obiadu-st8559666?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1215086-shutterstock-1862200480-ph8559729/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Przytulanie lwi\u0105tek w ramach obiadu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T16:17:31.791022+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T15:24:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-226589-pap-20250227-0gh-ph8559813/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Arcybiskup: Musimy by\u0107 ponad podzia\u0142ami. Inaczej nie zbudujemy most\u00f3w\" />\n    Jako Ko\u015bci\u00f3\u0142 i jako biskupi powinni\u015bmy zachowa\u0107 postaw\u0119 \"ponad podzia\u0142ami\" - zaapelowa\u0142 arcybiskup J\u00f3zef Kupny. Jego zdaniem, by \"budowa\u0107 mosty\" duchowni nie powinni opowiada\u0107 si\u0119 po \u017cadnej ze stron sporu politycznego.",
        "id": 3180596,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/arcybiskup-jozef-kupny-skomentowal-wypowiedzi-biskupow-dlugosza-i-meringa-st8559795?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-226589-pap-20250227-0gh-ph8559813/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Arcybiskup: Musimy by\u0107 ponad podzia\u0142ami. Inaczej nie zbudujemy most\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T16:17:31.968029+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T15:18:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2105692-upal-w-warszawie-ph8538534/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wr\u00f3ci upa\u0142. A co z deszczem i burzami?\" />\n    Nadchodz\u0105ce dni nie dadz\u0105 nam wytchnienia od opad\u00f3w deszczu, w wielu regionach b\u0119dzie si\u0119 te\u017c b\u0142yska\u0107. Po weekendzie, za spraw\u0105 nap\u0142ywaj\u0105cego znad Afryki powietrza, temperatura wzro\u015bnie do 30 stopni.",
        "id": 3180597,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-weekend-pogoda-na-5-dni-wroci-upal-a-co-z-deszczem-i-burzami-st8559671?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2105692-upal-w-warszawie-ph8538534/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wr\u00f3ci upa\u0142. A co z deszczem i burzami?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T16:17:32.145249+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T15:16:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4753156-londyn-shutterstock-2478374131-ph8411457/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zaskakuj\u0105ce dane z Wielkiej Brytanii. \"Gwa\u0142towny wzrost\"\" />\n    Inflacja w Wielkiej Brytanii wzros\u0142a do 3,6 procent rok do roku - poda\u0142 w \u015brod\u0119 Brytyjski Urz\u0105d Statystyk Narodowych (ONS). To najwy\u017cszy poziom od stycznia 2024 roku, nap\u0119dzany przede wszystkim wolniejszym spadkiem cen paliw oraz wzrostem cen \u017cywno\u015bci.",
        "id": 3180598,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/inflacja-w-wielkiej-brytanii-najwyzszy-odczyt-od-kilkunastu-miesiecy-st8559758?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4753156-londyn-shutterstock-2478374131-ph8411457/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zaskakuj\u0105ce dane z Wielkiej Brytanii. \"Gwa\u0142towny wzrost\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T16:17:32.322912+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T15:15:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5965767-koreanska-szkola-kf7326929/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nauczycielka i matka uczennicy zatrzymane. Chcia\u0142y wykra\u015b\u0107 dokumenty egzaminacyjne \" />\n    Matka uczennicy wraz z nauczycielk\u0105 mia\u0142y w\u0142ama\u0107 si\u0119 do szko\u0142y w Andong, w Korei Po\u0142udniowej, by wykra\u015b\u0107 dokumenty egzaminacyjne. Kradzie\u017c udaremni\u0142 alarm. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce nauczycielka nie pierwszy raz by\u0142a nielegalnie na terenie szko\u0142y. Spraw\u0119 bada policja.",
        "id": 3180599,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/korea-poludniowa-nauczycielka-miala-wynosic-ze-szkoly-materialy-egzaminacyjne-st8559307?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5965767-koreanska-szkola-kf7326929/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nauczycielka i matka uczennicy zatrzymane. Chcia\u0142y wykra\u015b\u0107 dokumenty egzaminacyjne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T15:13:12.588559+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T15:08:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1308225-dom-robin-kaye-i-jej-meza-w-los-angeles-ph8559530/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wsp\u00f3\u0142tw\u00f3rczyni ameryka\u0144skiego \"Idola\" znaleziona martwa w swoim domu\" />\n    Nie \u017cyje Robin Kaye, ameryka\u0144ska kierownik muzyczna przez kilkana\u015bcie lat pracuj\u0105ca w programie \"American Idol\". Cia\u0142o kobiety i jej m\u0119\u017ca znale\u017ali funkcjonariusze policji z Los Angeles w ich domu. W\u0142adze zatrzyma\u0142y podejrzanego o zab\u00f3jstwo.",
        "id": 3179925,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/usa-wspoltworczyni-amerykanskiego-idola-znaleziona-martwa-w-swoim-domu-w-los-angeles-st8559509?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1308225-dom-robin-kaye-i-jej-meza-w-los-angeles-ph8559530/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wsp\u00f3\u0142tw\u00f3rczyni ameryka\u0144skiego \"Idola\" znaleziona martwa w swoim domu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T15:13:12.766732+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T15:05:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/olsztyn/cdn-zdjecie-3455961-kobieta-podpalona-przez-znajomego-mezczyzna-przyznal-sie-do-winy-ph8559699/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Obla\u0142 kobiet\u0119 \u0142atwopaln\u0105 substancj\u0105 i podpali\u0142\" />\n    Kobieta zadzwoni\u0142a w poniedzia\u0142ek na numer alarmowy i powiadomi\u0142a dyspozytora o tym, \u017ce zosta\u0142a podpalona przez swojego znajomego. Do zdarzenia dosz\u0142o trzy dni wcze\u015bniej w miejscu zamieszkania 48-latki, w gminie Wielbark (wojew\u00f3dztwo warmi\u0144sko-mazurskie).",
        "id": 3179926,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/wielbark-kobieta-podpalona-przez-znajomego-mezczyzna-przyznal-sie-do-winy-st8559770?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/olsztyn/cdn-zdjecie-3455961-kobieta-podpalona-przez-znajomego-mezczyzna-przyznal-sie-do-winy-ph8559699/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Obla\u0142 kobiet\u0119 \u0142atwopaln\u0105 substancj\u0105 i podpali\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T18:28:21.391040+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T14:54:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4000148-moment-izraelskiego-ataku-podczas-transmisji-na-zywo-ph8559946/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Moment wybuchu w telewizji na \u017cywo. Dwa nagrania\" />\n    Izrael zaatakowa\u0142 stolic\u0119 Syrii, trafiaj\u0105c mi\u0119dzy innymi w gmach ministerstwa obrony. Moment wybuchu wida\u0107 na nagraniach na \u017cywo z Damaszku.",
        "id": 3181814,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/atak-izraela-na-damaszek-stolice-syrii-wybuch-w-czasie-relacji-na-zywo-nagrania-st8559743?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4000148-moment-izraelskiego-ataku-podczas-transmisji-na-zywo-ph8559946/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Moment wybuchu w telewizji na \u017cywo. Dwa nagrania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T15:13:12.945133+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T14:54:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-279043-moment-izraelskiego-ataku-podczas-transmisji-na-zywo-ph8559767/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trwa relacja na \u017cywo, nagle wielki wybuch. Nagranie\" />\n    Izrael zaatakowa\u0142 stolic\u0119 Syrii, trafiaj\u0105c mi\u0119dzy innymi w gmach ministerstwa obrony. Moment wybuchu wida\u0107 na nagraniu relacji na \u017cywo, kt\u00f3r\u0105 w Damaszku prowadzi\u0142 reporter telewizji Al-Jazeera.",
        "id": 3179927,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/atak-izraela-na-damaszek-stolice-syrii-wybuch-w-czasie-relacji-na-zywo-nagranie-st8559743?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-279043-moment-izraelskiego-ataku-podczas-transmisji-na-zywo-ph8559767/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trwa relacja na \u017cywo, nagle wielki wybuch. Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T15:13:13.122951+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T14:47:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9944398-wyrok-zdjecie-ilustracyjne-ph8516294/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zabi\u0142 no\u017cem by\u0142\u0105 \u017con\u0119. Twierdzi\u0142, \u017ce w samoobronie\" />\n    S\u0105d Apelacyjny w Gda\u0144sku podtrzyma\u0142 wyrok 25 lat wi\u0119zienia dla Sebastiana Z., oskar\u017conego o zab\u00f3jstwo by\u0142ej \u017cony. M\u0119\u017cczyzna zada\u0142 jej liczne rany no\u017cem. S\u0105d nie dopatrzy\u0142 si\u0119 obrony koniecznej, uznaj\u0105c wyja\u015bnienia oskar\u017conego za niewiarygodne.",
        "id": 3179928,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdansk-zabil-nozem-byla-zone-kara-25-lat-wiezienia-utrzymana-st8559598?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9944398-wyrok-zdjecie-ilustracyjne-ph8516294/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zabi\u0142 no\u017cem by\u0142\u0105 \u017con\u0119. Twierdzi\u0142, \u017ce w samoobronie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T15:13:13.300159+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T14:45:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6373769-konkret24-odra-w-usa-i-w-polsce-ph8352697/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jeden chory zara\u017ca nawet 18 os\u00f3b. To wyj\u0105tkowo zaka\u017ana choroba\" />\n    Czy przypadek odry w jednym z warmi\u0144sko-mazurskich szpitali powinien niepokoi\u0107? W ostatnich latach stracili\u015bmy na ni\u0105 odporno\u015b\u0107 zbiorowiskow\u0105 - w 2024 roku w Polsce odnotowano 279 zachorowa\u0144. Wyja\u015bniamy, jak rozpozna\u0107 i jak uchroni\u0107 si\u0119 przed odr\u0105.",
        "id": 3179929,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/odra-w-olsztynie-jak-sie-objawia-jakie-moga-byc-powiklania-kto-powinien-sie-zaszczepic-st8559681?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6373769-konkret24-odra-w-usa-i-w-polsce-ph8352697/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jeden chory zara\u017ca nawet 18 os\u00f3b. To wyj\u0105tkowo zaka\u017ana choroba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T15:13:13.477728+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T14:41:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3839760-euro-pieniadze-monety-kasa-shutterstock-2469511877-ph8535853/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jest propozycja unijnego bud\u017cetu\" />\n    Komisarz Unii Europejskiej do spraw bud\u017cetu Piotr Serafin przedstawi\u0142 w \u015brod\u0119 propozycj\u0119 unijnego bud\u017cetu na lata 2028-2034 o warto\u015bci 2 bilion\u00f3w euro.",
        "id": 3179930,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/jest-propozycja-unijnego-budzetu-st8559741?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3839760-euro-pieniadze-monety-kasa-shutterstock-2469511877-ph8535853/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jest propozycja unijnego bud\u017cetu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T17:22:22.151915+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T14:41:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3839760-euro-pieniadze-monety-kasa-shutterstock-2469511877-ph8535853/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jest propozycja unijnego bud\u017cetu. \"Polska najwi\u0119kszym beneficjentem\"\" />\n    Polska najwi\u0119kszym beneficjentem najwi\u0119kszego w historii bud\u017cetu Unii Europejskiej - podkre\u015bli\u0142 w \u015brod\u0119 minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski. Komisja Europejska zaproponowa\u0142a bud\u017cet na lata 2028-2034 w wysoko\u015bci 2 bilion\u00f3w euro. Szef resortu finans\u00f3w doda\u0142, \u017ce nak\u0142ady rosn\u0105 miedzy innymi na bezpiecze\u0144stwo, rolnictwo i innowacje.",
        "id": 3181215,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/jest-propozycja-unijnego-budzetu-polska-najwiekszym-beneficjentem-st8559741?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3839760-euro-pieniadze-monety-kasa-shutterstock-2469511877-ph8535853/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jest propozycja unijnego bud\u017cetu. \"Polska najwi\u0119kszym beneficjentem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T15:13:13.689637+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T14:36:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2898248-zderzenie-na-korkowej-ph8559708/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dwa rozbite auta przy parku. Ranni\" />\n    Na zakr\u0119cie ulicy Korkowej, przy wej\u015bciu do Mazowieckiego Parku Krajobrazowego zderzy\u0142y si\u0119 dwa auta osobowe - informuje Mateusz M\u017cyk, reporter tvnwarszawa.pl. Policja poinformowa\u0142a o dw\u00f3ch poszkodowanych osobach.",
        "id": 3179931,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wawer/warszawa-dwa-rozbite-auta-na-korkowej-st8559740?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2898248-zderzenie-na-korkowej-ph8559708/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dwa rozbite auta przy parku. Ranni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T15:13:13.866954+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T14:33:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6369135-burmistrz-karczewa-odniosl-sie-do-planow-przebudowy-kolei-zdj-ilustracyjne-ph8559672/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Burmistrz Karczewa o budowie linii kolejowej. Proponuje inn\u0105 tras\u0119\" />\n    Burmistrz Karczewa Micha\u0142 Rudzki przychylnie odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do koncepcji budowy linii kolejowej pomi\u0119dzy jego miastem a Otwockiem. \"Poprawi\u0142aby dost\u0119pno\u015b\u0107 komunikacyjn\u0105 i podnios\u0142a komfort \u017cycia mieszka\u0144c\u00f3w\" - zauwa\u017cy\u0142. Ale proponuj\u0119 inny przebieg trasy, kt\u00f3ra nie kolidowa\u0142aby z gminn\u0105 infrastruktur\u0105.",
        "id": 3179932,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/karczew-plany-budowy-linii-kolejowej-stanowisko-wladz-karczewa-st8559613?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6369135-burmistrz-karczewa-odniosl-sie-do-planow-przebudowy-kolei-zdj-ilustracyjne-ph8559672/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Burmistrz Karczewa o budowie linii kolejowej. Proponuje inn\u0105 tras\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T15:13:14.044177+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T14:26:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8670340-finowie-korzystaja-z-letniej-pogody-ph8559628/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Upa\u0142y nawet w domu \u015bwi\u0119tego Miko\u0142aja\" />\n    Finlandi\u0119 nawiedzi\u0142y upa\u0142y. Gor\u0105co jest nie tylko na po\u0142udniu kraju, ale r\u00f3wnie\u017c na p\u00f3\u0142nocy, w tym w Rovaniemi, kt\u00f3re znane jest jako miejsce zamieszkania \u015bwi\u0119tego Miko\u0142aja.",
        "id": 3179933,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/finlandia-upaly-w-domu-swietego-mikolaja-mieszkancy-korzystaja-z-letniej-pogody-st8559632?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8670340-finowie-korzystaja-z-letniej-pogody-ph8559628/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Upa\u0142y nawet w domu \u015bwi\u0119tego Miko\u0142aja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T15:13:14.224248+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T14:24:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5165825-samoloty-ph8559623/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niebezpieczne mijanie samolot\u00f3w nad Syberi\u0105\" />\n    Dwa chi\u0144skie samoloty niebezpiecznie min\u0119\u0142y si\u0119 nad Rosj\u0105. Zdarzenie mia\u0142o miejsce nad Syberi\u0105, przy granicy z Mongoli\u0105. Samoloty zbli\u017cy\u0142y si\u0119 do siebie na odleg\u0142o\u015b\u0107 oko\u0142o 90-120 metr\u00f3w.",
        "id": 3179934,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/dwa-chinskie-samoloty-prawie-zderzyly-sie-w-powietrzu-nad-syberia-w-rosji-st8559284?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5165825-samoloty-ph8559623/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Niebezpieczne mijanie samolot\u00f3w nad Syberi\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T15:13:14.400801+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T14:19:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9507296-wystawa-nasi-chlopcy-w-muzeum-gdanska-budzaca-kontrowersje-ekspozycja-opowiada-o-losach-dziesiatek-tysiecy-mieszkancow-pomorza-ktorzy-zostali-wcieleni-do-armii-iii-rzeszy-ph8559669/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Krytykowa\u0142 wystaw\u0119, potem j\u0105 zobaczy\u0142. \"Kolejno\u015b\u0107 ma znaczenie\" \" />\n    - Nie b\u0119dzie zak\u0142amywania historii Polski, nie b\u0119dzie. Na to nie ma mojej zgody - m\u00f3wi\u0142 przed kamer\u0105 \"Fakt\u00f3w\" TVN pan Tadeusz Paw\u0142owski. Da\u0142 si\u0119 jednak nam\u00f3wi\u0107 na obejrzenie w Muzeum Gda\u0144ska wystawy \"Nasi ch\u0142opcy. Mieszka\u0144cy Pomorza Gda\u0144skiego w armii III Rzeszy\". Dr Janusz Marszalec, kurator budz\u0105cej emocje wystawy, zach\u0119ca, by odwr\u00f3ci\u0107 kolejno\u015b\u0107 i z ocen\u0105 wstrzyma\u0107 si\u0119 do chwili, w kt\u00f3rej zapoznamy si\u0119 z jej tre\u015bci\u0105.",
        "id": 3179935,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/wystawa-nasi-chlopcy-w-gdansku-najpierw-krytykowal-wystawe-potem-ja-zobaczyl-kurator-wystawy-kolejnosc-ma-znaczenie-st8559593?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9507296-wystawa-nasi-chlopcy-w-muzeum-gdanska-budzaca-kontrowersje-ekspozycja-opowiada-o-losach-dziesiatek-tysiecy-mieszkancow-pomorza-ktorzy-zostali-wcieleni-do-armii-iii-rzeszy-ph8559669/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Krytykowa\u0142 wystaw\u0119, potem j\u0105 zobaczy\u0142. \"Kolejno\u015b\u0107 ma znaczenie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T15:13:14.610565+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T14:07:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9845824-radoslaw-sikorski-w-lublinie-ph8559664/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Niech zapisze si\u0119 do PiS\". Sikorski o wypowiedziach biskup\u00f3w\" />\n    Rados\u0142aw Sikorski w Lublinie skomentowa\u0142 niedawne wypowiedzi biskup\u00f3w, kt\u00f3rzy popierali Roberta B\u0105kiewicza i m\u00f3wili, \u017ce \"rz\u0105dz\u0105 nami ludzie, kt\u00f3rzy samych siebie okre\u015blaj\u0105 jako Niemc\u00f3w\". Ministerstwo spraw zagranicznych z\u0142o\u017cy\u0142o w tej sprawie protest w Watykanie.",
        "id": 3179936,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/radoslaw-sikorski-skomentowal-wypowiedzi-biskupow-dlugosza-i-meringa-st8559652?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9845824-radoslaw-sikorski-w-lublinie-ph8559664/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Niech zapisze si\u0119 do PiS\". Sikorski o wypowiedziach biskup\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T14:08:13.983803+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T14:05:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/szczecin/cdn-zdjecie-7469388-zabil-nozem-jako-nieletni-zostal-zatrzymany-po-miesiacach-poszukiwan-ph8559591/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mia\u0142 15 lat, gdy zabi\u0142 no\u017cem m\u0119\u017cczyzn\u0119. Po wyroku znikn\u0105\u0142\" />\n    Stargardzcy policjanci zatrzymali 18-letniego sprawc\u0119 brutalnego zab\u00f3jstwa, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w listopadzie 2022 roku w jednym z mieszka\u0144 przy ulicy D\u0142ugosza w Szczecinie. Zosta\u0142 on skazany na 10 lat wi\u0119zienia, od wyroku si\u0119 ukrywa\u0142.",
        "id": 3179325,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-zabil-nozem-jako-nieletni-zostal-zatrzymany-po-miesiacach-poszukiwan-st8557514?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/szczecin/cdn-zdjecie-7469388-zabil-nozem-jako-nieletni-zostal-zatrzymany-po-miesiacach-poszukiwan-ph8559591/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Mia\u0142 15 lat, gdy zabi\u0142 no\u017cem m\u0119\u017cczyzn\u0119. Po wyroku znikn\u0105\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T14:08:14.163577+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T13:58:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4151011-przejscie-graniczne-w-korczowej-ph8113438/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pe\u0142na kontrola os\u00f3b wje\u017cd\u017caj\u0105cych do kraju? Co o tym s\u0105dz\u0105 Polacy. Sonda\u017c \" />\n    Wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polak\u00f3w (67 procent) popiera pe\u0142n\u0105 kontrol\u0119 os\u00f3b wje\u017cd\u017caj\u0105cych do kraju - wynika z sonda\u017cu przeprowadzonego przez pracowni\u0119 Opinia24. Jak wygl\u0105da poparcie dla postulatu w odniesieniu do wyborc\u00f3w poszczeg\u00f3lnych ugrupowa\u0144 politycznych?",
        "id": 3179326,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/sondaz-pelna-kontrola-osob-wjezdzajacych-do-kraju-co-o-tym-sadza-polacy-sondaz-pracowni-opinia24-st8559634?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4151011-przejscie-graniczne-w-korczowej-ph8113438/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pe\u0142na kontrola os\u00f3b wje\u017cd\u017caj\u0105cych do kraju? Co o tym s\u0105dz\u0105 Polacy. Sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T14:08:14.341235+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T13:43:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9096715-wu-yingjie-skazany-na-smierc-ph8559534/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"By\u0142y sekretarz Komunistycznej Partii Chin\u00a0skazany na kar\u0119 \u015bmierci \" />\n    Wu Yingjie, by\u0142y sekretarz Komunistycznej Partii Chin w Tybecie, zosta\u0142 skazany na kar\u0119 \u015bmierci - poda\u0142y w \u015brod\u0119 chi\u0144skie media pa\u0144stwowe. Wyrok ma zwi\u0105zek z przyj\u0119ciem przez polityka \u0142ap\u00f3wek o \u0142\u0105cznej warto\u015bci ponad 343 milion\u00f3w juan\u00f3w. Ze wzgl\u0119du na wsp\u00f3\u0142prac\u0119 Wu z s\u0142u\u017cbami wykonanie kary zawieszono na kolejne dwa lata.",
        "id": 3179327,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/chiny-byly-sekretarz-partii-w-tybecie-wu-yingjie-skazany-na-kare-smierci-za-korupcje-st8559544?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9096715-wu-yingjie-skazany-na-smierc-ph8559534/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "By\u0142y sekretarz Komunistycznej Partii Chin\u00a0skazany na kar\u0119 \u015bmierci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T14:08:14.518391+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T13:41:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3818552-funkcjonariusze-strazy-granicznej-i-zolnierze-zostali-zaatakowani-przez-osoby-przebywajace-po-drugiej-stronie-zapory-ph8559663/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Atak na wschodniej granicy. Posypa\u0142y si\u0119 kamienie, spad\u0142 koktajl Mo\u0142otowa\" />\n    We wtorek na granicy polsko-bia\u0142oruskiej dosz\u0142o do ataku na funkcjonariuszy Stra\u017cy Granicznej i polskich \u017co\u0142nierzy - przekaza\u0142 rzecznik MSWiA Jacek Dobrzy\u0144ski. Osoby znajduj\u0105ce si\u0119 z drugiej strony zapory zaatakowa\u0142y gradem kamieni. Na polsk\u0105 stron\u0119 przerzucili te\u017c koktajl Mo\u0142otowa. Na szcz\u0119\u015bcie nikt nie ucierpia\u0142.",
        "id": 3179328,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/granica-polsko-bialoruska-atak-na-pogranicznikow-i-zolnierzy-uzyto-kamieni-i-koktajlu-molotowa-st8559667?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3818552-funkcjonariusze-strazy-granicznej-i-zolnierze-zostali-zaatakowani-przez-osoby-przebywajace-po-drugiej-stronie-zapory-ph8559663/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Atak na wschodniej granicy. Posypa\u0142y si\u0119 kamienie, spad\u0142 koktajl Mo\u0142otowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T14:08:14.696192+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T13:38:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3458772-en-01330878-0024-ph8559607/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie \u017cyje Damian Kr\u0119pa znany jako Bas Tajpan. Muzyk zmar\u0142 po nawrocie choroby nowotworowej\" />\n    Bas Tajpan, muzyk zwi\u0105zany z D\u0105brow\u0105 G\u00f3rnicz\u0105, mia\u0142 47 lat. O jego \u015bmierci poinformowa\u0142 prezydent miasta Marcin Bazylak. Artysta od kilku lat zmaga\u0142 si\u0119 z chorob\u0105 nowotworow\u0105.",
        "id": 3179329,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/bas-tajpan-nie-zyje-damian-krepa-mial-47-lat-st8559610?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3458772-en-01330878-0024-ph8559607/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nie \u017cyje Damian Kr\u0119pa znany jako Bas Tajpan. Muzyk zmar\u0142 po nawrocie choroby nowotworowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T14:08:14.873572+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T13:27:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-dyr6h8-stacja-paliw-benzyna-tankowanie-5719649/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ceny paliw. Wyr\u00f3\u017cnia si\u0119 jedno wojew\u00f3dztwo\" />\n    W tym tygodniu ceny benzyny malej\u0105, natomiast olej nap\u0119dowy dro\u017ceje - przekazali analitycy e-petrol. Litr diesla w cenie poni\u017cej 6 z\u0142otych dost\u0119pny jest jedynie w wojew\u00f3dztwie pomorskim, gdzie jednocze\u015bnie benzyna 95 jest najta\u0144sza.",
        "id": 3179330,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/ceny-paliw-rosnie-roznica-miedzy-benzyna-a-dieslem-st8559582?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-dyr6h8-stacja-paliw-benzyna-tankowanie-5719649/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ceny paliw. Wyr\u00f3\u017cnia si\u0119 jedno wojew\u00f3dztwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T14:08:15.056524+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T13:24:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3606898-atak-na-damaszek-ph8559637/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nasilaj\u0105 ataki. Ostrzelali resort obrony i pa\u0142ac prezydencki\" />\n    Izrael przeprowadzi\u0142 w \u015brod\u0119 seri\u0119 nowych atak\u00f3w na stolic\u0119 Syrii - przekaza\u0142 Reuters. Pociski trafi\u0142y w ministerstwo obrony w Damaszku i w okolice pa\u0142acu prezydenckiego. Wed\u0142ug syryjskich medi\u00f3w wskutek atak\u00f3w zgin\u0119\u0142a co najmniej jedna osoba, a 18 zosta\u0142o rannych.",
        "id": 3179331,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/izrael-nasila-ataki-ostrzelali-resort-obrony-i-palac-prezydencki-st8559620?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3606898-atak-na-damaszek-ph8559637/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nasilaj\u0105 ataki. Ostrzelali resort obrony i pa\u0142ac prezydencki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T14:08:15.249301+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T13:19:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7958971-do-zdarzenia-doszlo-w-parku-glazja-w-toruniu-ph8507386/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"19-latek z zarzutem zab\u00f3jstwa Klaudii\" />\n    Prokuratura zmieni\u0142a i uzupe\u0142ni\u0142a zarzuty dla 19-letniego Wenezuelczyka, podejrzanego o atak w parku na 24-letni\u0105 Klaudi\u0119. Kobieta zmar\u0142a w szpitalu. 19-latek odpowie za zab\u00f3jstwo ze szczeg\u00f3lnym okrucie\u0144stwem. Przebywa w areszcie.",
        "id": 3179333,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/torun-sledczy-maja-wyniki-sekcji-24-letniej-klaudii-jest-zmiana-zarzutow-dla-19-latka-st8538649?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7958971-do-zdarzenia-doszlo-w-parku-glazja-w-toruniu-ph8507386/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "19-latek z zarzutem zab\u00f3jstwa Klaudii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T14:08:15.452901+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T13:16:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-327279-czolg-ostrzelany-przez-sily-izraelskie-w-suwajdzie-14-lipca-ph8558855/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Izrael atakuje w kolejnym pa\u0144stwie. \"Jasne ostrze\u017cenie dla re\u017cimu\"\" />\n    Izrael uderzy\u0142 na siedzib\u0119 syryjskiej armii w Damaszku oraz zaatakowa\u0142 syryjskie wojska na po\u0142udniu tego kraju. To ci\u0105g dalszy trwaj\u0105cej od poniedzia\u0142ku eskalacji, kt\u00f3r\u0105 izraelskie w\u0142adze uzasadniaj\u0105 trosk\u0105 wobec lokalnej mniejszo\u015bci religijnej druz\u00f3w. Izrael jest gotowy nasili\u0107 dzia\u0142ania - twierdzi izraelski minister obrony.",
        "id": 3179334,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/syria-ataki-izraela-celem-syryjska-armia-jasne-ostrzezenie-dla-rezimu-st8558799?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-327279-czolg-ostrzelany-przez-sily-izraelskie-w-suwajdzie-14-lipca-ph8558855/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Izrael atakuje w kolejnym pa\u0144stwie. \"Jasne ostrze\u017cenie dla re\u017cimu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T14:08:15.630179+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T13:08:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5830092-patryk-jaki-wiz-pracowniczych-jest-teraz-wiecej-a-naprawde-ph8559490/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Patryk Jaki: \"wiz pracowniczych jest teraz wi\u0119cej\". A naprawd\u0119? Mamy dane\" />\n    Europose\u0142 PiS Patryk Jaki przekonuje, \u017ce obecny rz\u0105d wydaje wi\u0119cej wiz pracowniczych obcokrajowcom ni\u017c poprzednie. Dane, kt\u00f3re otrzymali\u015bmy z MSZ, pokazuj\u0105 co\u015b innego.",
        "id": 3179335,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/patryk-jaki-wiz-pracowniczych-jest-teraz-wiecej-a-naprawde-mamy-dane-st8558927?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5830092-patryk-jaki-wiz-pracowniczych-jest-teraz-wiecej-a-naprawde-ph8559490/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Patryk Jaki: \"wiz pracowniczych jest teraz wi\u0119cej\". A naprawd\u0119? Mamy dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T14:08:15.808621+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T13:02:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4166946-pozary-w-turcji-ph8559500/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dwa du\u017ce po\u017cary w Turcji. Zarz\u0105dzono ewakuacje\" />\n    Dwa pot\u0119\u017cne po\u017cary las\u00f3w spustoszy\u0142y prowincje w p\u00f3\u0142nocno-zachodniej Turcji, zmuszaj\u0105c setki mieszka\u0144c\u00f3w do ewakuacji i mobilizuj\u0105c s\u0142u\u017cby ratunkowe. To kolejny dramatyczny epizod tegorocznego lata.",
        "id": 3179336,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/dwa-duze-pozary-w-turcji-zarzadzono-ewakuacje-st8559298?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4166946-pozary-w-turcji-ph8559500/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dwa du\u017ce po\u017cary w Turcji. Zarz\u0105dzono ewakuacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T13:03:44.853319+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T12:38:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1853082-hala-w-siemianowicach-slaskich-po-pozarze-ph8558678/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zacz\u0119\u0142o si\u0119 od maszyny do ci\u0119cia z laserem. Ruszy\u0142o \u015bledztwo po po\u017carze hali w Siemianowicach \u015al\u0105skich\" />\n    W Siemianowicach \u015al\u0105skich pali\u0142a si\u0119 w poniedzia\u0142ek (14 lipca) 300-metrowa hala produkcyjna. Trwa szacownie strat. Prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo. Wst\u0119pnie wykluczono podpalenie. Na miejscu by\u0142 ju\u017c bieg\u0142y. Do po\u017caru dosz\u0142o podczas obs\u0142ugi maszyny do ci\u0119cia z laserem. \u015aledczy ustalaj\u0105, czy chodzi\u0142o o awari\u0119 maszyny czy mo\u017ce zawini\u0142 kto\u015b z pracownik\u00f3w.",
        "id": 3178710,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/siemianowice-slaskie-pozar-hali-ruszylo-sledztwo-sprawdzaja-czy-zawinil-czlowiek-st8559495?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1853082-hala-w-siemianowicach-slaskich-po-pozarze-ph8558678/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zacz\u0119\u0142o si\u0119 od maszyny do ci\u0119cia z laserem. Ruszy\u0142o \u015bledztwo po po\u017carze hali w Siemianowicach \u015al\u0105skich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T13:03:45.045914+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T12:29:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-573366-shutterstock-2411538325-ph8142293/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chcia\u0142a wys\u0142a\u0107 czekoladki z fentanylem w prezencie \u015blubnym\" />\n    63-latka z Teksasu planowa\u0142a otru\u0107 by\u0142ego m\u0119\u017ca czekoladkami z fentanylem. Chcia\u0142a je wys\u0142a\u0107 w prezencie \u015blubnym. Opowiedzia\u0142a o tym pomy\u015ble znajomemu. Kobieta czeka na proces.",
        "id": 3178711,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/kobieta-z-teksasu-chciala-otruc-bylego-meza-czekoladkami-z-fentanylem-st8559200?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-573366-shutterstock-2411538325-ph8142293/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Chcia\u0142a wys\u0142a\u0107 czekoladki z fentanylem w prezencie \u015blubnym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T13:03:45.224425+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T12:24:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6825399-donald-trump-ph8559310/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Donald Trump chce rozwi\u0105za\u0107 kolejny mi\u0119dzynarodowy konflikt\" />\n    Prezydent USA zabra\u0142 g\u0142os w sprawie sporu, jaki od lat prowadz\u0105 Egipt i Etiopia. Przyczyn\u0105 niezgody jest budowa przez Addis Abeb\u0119 tamy na Nilu, kt\u00f3ra we wrze\u015bniu ma zosta\u0107 oddana do u\u017cytku. Donald Trump zapewnia, \u017ce sprawa zostanie \"bardzo szybko\" rozwi\u0105zana.",
        "id": 3178712,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-donald-trump-chce-rozwiazac-konflikt-egiptu-i-etiopii-o-tame-na-nilu-st8559313?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6825399-donald-trump-ph8559310/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Donald Trump chce rozwi\u0105za\u0107 kolejny mi\u0119dzynarodowy konflikt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T13:03:45.402068+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T12:21:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3665893-still-ph8559265/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Dziwnie zawieszony ptak\" na drzewie\" />\n    Le\u015bnicy z okolic Limanowej podj\u0119li si\u0119 nietypowego zadania. Na jednym z drzew utkn\u0105\u0142 myszo\u0142\u00f3w. Ptak, kt\u00f3ry wpad\u0142 mi\u0119dzy konary potrzebowa\u0142 pomocy ludzi, by znowu wzbi\u0107 si\u0119 w powietrze.",
        "id": 3178713,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/limanowa-lesnicy-pomogli-myszolowowi-st8559385?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3665893-still-ph8559265/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Dziwnie zawieszony ptak\" na drzewie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T13:03:45.579912+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T12:18:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9921498-michal-kaminski-ph8546529/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kontuzja Kami\u0144skiego, \"nie b\u0119dzie prowadzi\u0142 obrad\". Pawlak: wyluzujcie\" />\n    Marsza\u0142kini Senatu Ma\u0142gorzata Kidawa-B\u0142o\u0144ska (KO) przekaza\u0142a przed posiedzeniem Senatu, \u017ce, wicemarsza\u0142ek Micha\u0142 Kami\u0144ski nie b\u0119dzie prowadzi\u0142 obrad, bo nie wie, czy polityk b\u0119dzie w nich uczestniczy\u0142. Senator PSL Waldemar Pawlak powiedzia\u0142 dziennikarzom, \u017ce \"o ile wie\" Kami\u0144ski \"ma kontuzj\u0119\".",
        "id": 3178714,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/malgorzata-kidawa-blonska-o-nieobecnosci-michala-kaminskiego-waldemar-pawlak-ma-kontuzje-st8559276?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9921498-michal-kaminski-ph8546529/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kontuzja Kami\u0144skiego, \"nie b\u0119dzie prowadzi\u0142 obrad\". Pawlak: wyluzujcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T13:03:45.935589+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T12:06:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-37ov10-na-wisle-wracaja-promy-6996353/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bezp\u0142atne promy zn\u00f3w kursuj\u0105 po Wi\u015ble \" />\n    W Wi\u015ble przyby\u0142o wody, dzi\u0119ki temu trzy bezp\u0142atne promy p\u0142ywaj\u0105ce przez rzek\u0119 wznowi\u0142y kursowanie. S\u0142onka, Pliszka i Wilga zn\u00f3w zapraszaj\u0105 na sw\u00f3j pok\u0142ad.",
        "id": 3178716,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-bezplatne-promy-znow-kursuja-po-wisle-st8559177?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-37ov10-na-wisle-wracaja-promy-6996353/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Bezp\u0142atne promy zn\u00f3w kursuj\u0105 po Wi\u015ble",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T13:03:46.114426+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T12:03:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4562733-malgorzata-manowska-ph8070006/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prokuratura chce uchylenia immunitetu Manowskiej. Dwa wnioski\" />\n    Do S\u0105du Najwy\u017cszego i r\u00f3wnolegle do Trybuna\u0142u Stanu trafi\u0142y wnioski Prokuratury Krajowej o uchylenie immunitetu pierwszej prezes SN Ma\u0142gorzaty Manowskiej - poinformowa\u0142 Prokurator Generalny i minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar.",
        "id": 3178717,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/prokuratura-chce-uchylenia-immunitetu-malgorzaty-manowskiej-dwa-wnioski-st8559506?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4562733-malgorzata-manowska-ph8070006/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Prokuratura chce uchylenia immunitetu Manowskiej. Dwa wnioski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T13:03:46.292003+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T12:01:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-17ztnk-sklep-odziezowy-6069609/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Inflacja bazowa w Polsce. Znamy najnowsze dane\" />\n    Inflacja bazowa liczona po wy\u0142\u0105czeniu cen \u017cywno\u015bci i energii w czerwcu 2025 roku wynios\u0142a 3,4 procent rok do roku, wobec 3,3 procent przed miesi\u0105cem - poda\u0142 Narodowy Bank Polski.",
        "id": 3178718,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/inflacja-bazowa-w-czerwcu-2025-dane-nbp-st8559011?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-17ztnk-sklep-odziezowy-6069609/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Inflacja bazowa w Polsce. Znamy najnowsze dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T13:03:46.468362+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T11:59:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6916725-zdarzenie-drogowe-na-s6-pod-koszalinem-autem-podrozowal-skolim-ph8559269/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wypadek znanego muzyka. Trafi\u0142 do szpitala\" />\n    Na drodze ekspresowej S6 pod Koszalinem samoch\u00f3d osobowy, kt\u00f3rym podr\u00f3\u017cowa\u0142 znany muzyk Skolim, wpad\u0142 w po\u015blizg i uderzy\u0142 w barierki. Razem z kierowc\u0105 trafi\u0142 do szpitala na obserwacj\u0119. Nie odnie\u015bli wi\u0119kszych obra\u017ce\u0144. Informacj\u0119 o wypadku o potwierdzi\u0142 management muzyka.",
        "id": 3178719,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/koszalin-s6-samochod-skolima-uderzyl-w-barierki-artysta-trafil-do-szpitala-st8559282?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6916725-zdarzenie-drogowe-na-s6-pod-koszalinem-autem-podrozowal-skolim-ph8559269/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wypadek znanego muzyka. Trafi\u0142 do szpitala",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T13:03:46.645227+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T11:59:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8622068-shutterstock-2361155375-ph8537010/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Medycyna oblegana. S\u0105 pierwsze listy rankingowe\" />\n    Cz\u0119\u015b\u0107 uczelni kszta\u0142c\u0105cych na kierunku lekarskim i lekarsko-dentystycznym og\u0142osi\u0142o ju\u017c pierwsze listy rankingowe dla kandydat\u00f3w. Na Uniwersytecie Medycznym we Wroc\u0142awiu o jedno miejsce ubiegaj\u0105 si\u0119 32 osoby (kierunek lekarsko-dentystyczny). Planowany przez resort zdrowia limit przyj\u0119\u0107 w nadchodz\u0105cym roku akademickim to 10249 os\u00f3b na kierunku lekarskim i 1441 na lekarsko-dentystycznym i jest wy\u017cszy ni\u017c rok temu. Samorz\u0105d lekarski patrzy na to sceptycznie.",
        "id": 3178720,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/medycyna-oblegana-sa-pierwsze-listy-rankingowe-st8559201?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8622068-shutterstock-2361155375-ph8537010/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Medycyna oblegana. S\u0105 pierwsze listy rankingowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T13:03:46.821851+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T11:50:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2541491-maria-fernanda-rojaz-ortiz-ph8559305/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Piel\u0119gniarka zgin\u0119\u0142a w katastrofie samolotu. \"To by\u0142 jej pierwszy dzie\u0144 pracy\"\" />\n    Jedn\u0105 z ofiar katastrofy odrzutowca, kt\u00f3ry rozbi\u0142 si\u0119 na lotnisku Southend pod Londynem, jest piel\u0119gniarka z Niemiec - przekaza\u0142a w rozmowie z BBC przyjaci\u00f3\u0142ka kobiety. Jak wyja\u015bni\u0142a, 31-latka dopiero zaczyna\u0142a prac\u0119 w firmie zajmuj\u0105cej si\u0119 transportem os\u00f3b rannych.",
        "id": 3178721,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wielka-brytania-pielegniarka-zginela-w-katastrofie-samolotu-to-byl-jej-pierwszy-dzien-pracy-st8558958?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2541491-maria-fernanda-rojaz-ortiz-ph8559305/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Piel\u0119gniarka zgin\u0119\u0142a w katastrofie samolotu. \"To by\u0142 jej pierwszy dzie\u0144 pracy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T13:03:46.998471+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T11:44:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3651165-marcie-o-grozi-dozywocie-ph8559285/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"To mia\u0142a by\u0107 zbrodnia doskona\u0142a. \u017bona oskar\u017cona o zab\u00f3jstwo m\u0119\u017ca i oszustwo\" />\n    Zako\u0144czy\u0142o si\u0119 \u015bledztwo w sprawie zbrodni, do kt\u00f3rej dosz\u0142o w czerwcu ubieg\u0142ego roku w Oblekoniu (\u015awi\u0119tokrzyskie). Prokuratura oskar\u017cy\u0142a Mart\u0119 O. o zab\u00f3jstwo m\u0119\u017ca i pr\u00f3b\u0119 wy\u0142udzenia \u015bwiadcze\u0144 z ZUS. Zarzuty us\u0142yszeli r\u00f3wnie\u017c jej c\u00f3rka oraz znajomy.",
        "id": 3178722,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kielce/oblekon-cialo-mezczyzny-znaleziono-przy-cmentarzu-zona-ofiary-oskarzona-o-zabojstwo-i-oszustwo-st8559215?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3651165-marcie-o-grozi-dozywocie-ph8559285/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "To mia\u0142a by\u0107 zbrodnia doskona\u0142a. \u017bona oskar\u017cona o zab\u00f3jstwo m\u0119\u017ca i oszustwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T11:44:10.524877+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T11:37:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1440474-wychudzony-szczeniak-trafil-do-wroclawskiego-schroniska-ph8559286/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wa\u017cy\u0142 nieca\u0142e 10 kilogram\u00f3w. \"Gdyby nie d\u0142uga sier\u015b\u0107, wygl\u0105da\u0142by jak szkielet\"\" />\n    P\u00f3\u0142roczny szczeniak trafi\u0142 do wroc\u0142awskiego schroniska. Pies zosta\u0142 odebrany w\u0142a\u015bcicielowi. Wa\u017cy\u0142 nieca\u0142e 10 kilogram\u00f3w, by\u0142 wychudzony. Teraz nabiera si\u0142.",
        "id": 3178067,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-wychudzony-szczeniak-trafil-do-schroniska-gdyby-nie-dluga-siersc-wygladalby-jak-szkielet-st8558840?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1440474-wychudzony-szczeniak-trafil-do-wroclawskiego-schroniska-ph8559286/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wa\u017cy\u0142 nieca\u0142e 10 kilogram\u00f3w. \"Gdyby nie d\u0142uga sier\u015b\u0107, wygl\u0105da\u0142by jak szkielet\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T11:44:10.726272+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T11:36:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4687570-augustow-ph8559172/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mocno pada. Zalane piwnice\" />\n    Ulewne deszcze da\u0142y si\u0119 we znaki mieszka\u0144com Pomorza i Podlasia. Na Kontakt24 dostali\u015bmy nagranie, na kt\u00f3rym pokazane s\u0105 intensywne opady deszczu w Augustowie. Podobna sytuacja mia\u0142a miejsce w S\u0142upsku i jego okolicach.",
        "id": 3178068,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/zalamanie-pogody-w-polsce-w-srode-16-lipca-zalane-piwnice-i-parkingi-st8559014?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4687570-augustow-ph8559172/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Mocno pada. Zalane piwnice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T11:44:10.960547+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T11:27:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7cnpzk-daria-abramowicz-jest-psycholozka-igi-swiatek-od-wielu-lat-7842542/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pobudzenie, koncentracja, wizualizacja. Jak psychologowie sportu pracuj\u0105 z zawodnikami?\" />\n    Aby odnosi\u0107 sukcesy, sportowcy musz\u0105 radzi\u0107 sobie z presj\u0105, niepewno\u015bci\u0105 i zm\u0119czeniem. Wa\u017cn\u0105 rol\u0119 we wspieraniu koncentracji, regulowaniu emocji oraz pobudzenia odgrywaj\u0105 psychologowie sportu. Zapytali\u015bmy, jakie techniki stosuj\u0105.",
        "id": 3178069,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/iga-swiatek-wygrala-wimbledon-jak-psychologowie-sportu-pracuja-z-zawodnikami-nad-mentalem-st8558942?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7cnpzk-daria-abramowicz-jest-psycholozka-igi-swiatek-od-wielu-lat-7842542/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pobudzenie, koncentracja, wizualizacja. Jak psychologowie sportu pracuj\u0105 z zawodnikami?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T11:44:11.158639+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T11:25:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6152093-nastolatek-zjechal-z-drogi-i-uderzyl-w-slup-ph8559184/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pijany nastolatek uderzy\u0142 autem w s\u0142up. \u017bycie uratowa\u0142 mu przypadkowy \u015bwiadek \" />\n    Mia\u0142 niemal dwa promile alkoholu w organizmie, kiedy wsiad\u0142 do auta nale\u017c\u0105cego do cz\u0142onka rodziny i ruszy\u0142. Rajd kompletnie pijanego 16-latka po ulicy Kolumny w \u0141odzi nagra\u0142a jedna z kamer. Na filmie, kt\u00f3ry trafi\u0142 do sieci wida\u0107 te\u017c, jak auto z du\u017c\u0105 pr\u0119dko\u015bci\u0105 uderza w s\u0142up. Kierowc\u0119 ze \u015brodka wyci\u0105gn\u0105\u0142 \u015bwiadek. Chwil\u0119 potem samoch\u00f3d si\u0119 zapali\u0142.",
        "id": 3178070,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/lodz-pijany-nastolatek-uderzyl-autem-w-slup-zycie-uratowal-mu-przypadkowy-swiadek-nagranie-st8559202?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6152093-nastolatek-zjechal-z-drogi-i-uderzyl-w-slup-ph8559184/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pijany nastolatek uderzy\u0142 autem w s\u0142up. \u017bycie uratowa\u0142 mu przypadkowy \u015bwiadek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T11:44:11.357381+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T11:00:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-g34yo3-bank-raty-kredyt-pieniadze-stopy-5697598/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dane klient\u00f3w pod ochron\u0105. Dwa wyroki w sprawie dzia\u0142a\u0144 bank\u00f3w\" />\n    Naczelny S\u0105d Administracyjny uwzgl\u0119dni\u0142 dwie skargi prezesa Urz\u0119du Ochrony Danych Osobowych i orzek\u0142, \u017ce ewentualne przysz\u0142e roszczenia by\u0142ego klienta banku nie stanowi\u0105 podstawy do przetwarzania jego danych osobowych oraz \u017ce bank nie ma prawa przetwarza\u0107 tych danych, je\u015bli umowa nie zosta\u0142a zawarta - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 UODO.",
        "id": 3178071,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/prawo/dane-klientow-pod-ochrona-dwa-wyroki-w-sprawie-dzialan-bankow-st8559160?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-g34yo3-bank-raty-kredyt-pieniadze-stopy-5697598/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dane klient\u00f3w pod ochron\u0105. Dwa wyroki w sprawie dzia\u0142a\u0144 bank\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T11:44:11.582717+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T10:43:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8482824-stara-wies-ph8540354/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Komendant g\u0142\u00f3wny policji o kulisach ob\u0142awy na Tadeusza Dud\u0119\" />\n    Nie mo\u017cna oczekiwa\u0107 od policjant\u00f3w, \u017ce w u\u0142amku sekundy odegraj\u0105 trzy role, czyli prokuratora, s\u0105du i w ko\u0144cu kata. Zadaniem policjant\u00f3w w takich sytuacjach jest znale\u017a\u0107 i obezw\u0142adni\u0107 sprawc\u0119 - t\u0142umaczy w rozmowie z TVN24+ komendant g\u0142\u00f3wny policji nadinspektor Marek Boro\u0144. Pytamy o kulisy ob\u0142awy po zab\u00f3jstwie w Starej Wsi, kt\u00f3re wstrz\u0105sn\u0119\u0142o Polsk\u0105.",
        "id": 3178072,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/komendant-glowny-policji-o-kulisach-oblawy-na-tadeusza-dude-st8550955?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8482824-stara-wies-ph8540354/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Komendant g\u0142\u00f3wny policji o kulisach ob\u0142awy na Tadeusza Dud\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T11:44:11.817693+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T10:19:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5819389-19-latek-wjechal-segwayem-na-pasy-i-zderzyl-sie-z-autem-ph8559120/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wjecha\u0142 na pasy i zderzy\u0142 si\u0119 z samochodem. Nagranie\" />\n    Niebezpieczna sytuacja na przej\u015bciu dla pieszych w E\u0142ku (wojew\u00f3dztwo warmi\u0144sko-mazurskie). Kieruj\u0105cy dwuko\u0142owym pojazdem elektrycznym nie zachowa\u0142 nale\u017cytej ostro\u017cno\u015bci, wjecha\u0142 na pasy i zderzy\u0142 si\u0119 z samochodem. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 ukarany mandatem.",
        "id": 3178073,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/elk-19-latek-wjechal-na-pasy-zderzyl-sie-z-samochodem-nagranie-st8559124?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5819389-19-latek-wjechal-segwayem-na-pasy-i-zderzyl-sie-z-autem-ph8559120/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wjecha\u0142 na pasy i zderzy\u0142 si\u0119 z samochodem. Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T10:15:58.834556+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T10:07:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7899477-nielegalna-fabryka-papierosow-zlikwidowana-ph8558724/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Linia produkcyjna i tysi\u0105ce sztuk podrabianych papieros\u00f3w. Nielegalna fabryka zlikwidowana  \" />\n    S\u0142u\u017cby zlikwidowa\u0142y nielegaln\u0105 fabryk\u0119 papieros\u00f3w. Przej\u0119\u0142y blisko cztery tony tytoniu oraz 284 tysi\u0119ce sztuk gotowych papieros\u00f3w. Trzy osoby zosta\u0142y zatrzymane i us\u0142ysza\u0142y zarzuty.",
        "id": 3177578,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/mazowieckie-linia-produkcyjna-i-tysiace-sztuk-podrabianych-papierosow-nielegalna-fabryka-zlikwidowana-st8558717?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7899477-nielegalna-fabryka-papierosow-zlikwidowana-ph8558724/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Linia produkcyjna i tysi\u0105ce sztuk podrabianych papieros\u00f3w. Nielegalna fabryka zlikwidowana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T10:15:59.221080+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T09:49:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-744127-robert-bakiewicz-ph7751255/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czy PiS pr\u00f3buje \"wyhodowa\u0107\" B\u0105kiewicza? Jest pewna teoria\" />\n    Nie cichn\u0105 echa decyzji prezydenta Andrzeja Dudy o cz\u0119\u015bciowym u\u0142askawieniu Roberta B\u0105kiewicza. Czy by\u0142a to forma sp\u0142acenia politycznych d\u0142ug\u00f3w? Co mo\u017ce zyska\u0107 na tym Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107? O tym i nie tylko dyskutowali w \"Podca\u015bcie Politycznym\" w TVN24+ Arleta Zalewska i Andrzej Morozowski.",
        "id": 3177580,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/czy-pis-probuje-wyhodowac-bakiewicza-jest-pewna-teoria-podcast-polityczny-tvn24-st8558862?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-744127-robert-bakiewicz-ph7751255/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Czy PiS pr\u00f3buje \"wyhodowa\u0107\" B\u0105kiewicza? Jest pewna teoria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T10:15:59.399535+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T09:46:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie24c69fdcf89a9b318e4b4e4e611b5e3f-oksywie-993836/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Biega\u0142a przy brzegu, w wodzie zobaczy\u0142a cia\u0142o. Policja bada spraw\u0119\" />\n    Z Zatoki Gda\u0144skiej wyci\u0105gni\u0119to cia\u0142o 64-letniej mieszkanki Gdyni. Policja pod nadzorem prokuratury bada okoliczno\u015bci jej \u015bmierci. Wst\u0119pnie wykluczono udzia\u0142 os\u00f3b trzecich.",
        "id": 3177581,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdynia-cialo-64-latki-wyciagniete-z-zatoki-gdanskiej-policja-bada-sprawe-st8559025?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie24c69fdcf89a9b318e4b4e4e611b5e3f-oksywie-993836/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Biega\u0142a przy brzegu, w wodzie zobaczy\u0142a cia\u0142o. Policja bada spraw\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T10:15:59.609722+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T09:26:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1019849-pozar-w-rzeszowie-ph8519679/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kolejna ofiara po\u017caru bloku w Rzeszowie\" />\n    Druga ofiara po\u017caru bloku przy ulicy Popie\u0142uszki w Rzeszowie. 69-letni m\u0119\u017cczyzna zmar\u0142 po kilku tygodniach hospitalizacji. Wcze\u015bniej s\u0142u\u017cby informowa\u0142y, \u017ce w po\u017carze wie\u017cowca zgin\u0119\u0142a 14-latka.",
        "id": 3177582,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/rzeszow-smierc-69-letniego-mezczyzny-po-pozarze-bloku-przy-ulicy-popieluszki-st8558920?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1019849-pozar-w-rzeszowie-ph8519679/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kolejna ofiara po\u017caru bloku w Rzeszowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T10:15:59.791701+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T09:21:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3564223-portfel-pieniadze-ph8293793/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ponad milion wniosk\u00f3w, posz\u0142y pierwsze przelewy\" />\n    Ponad 1,1 miliona rodzic\u00f3w zg\u0142osi\u0142o si\u0119 po wyp\u0142at\u0119 \u015bwiadczenia z programu Dobry start na wyprawk\u0119 szkoln\u0105 dla dzieci - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych.",
        "id": 3177583,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/dobry-start-ponad-milion-wnioskow-poszly-pierwsze-przelewy-st8558939?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3564223-portfel-pieniadze-ph8293793/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ponad milion wniosk\u00f3w, posz\u0142y pierwsze przelewy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T10:15:59.983659+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T09:08:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/polska/cdn-zdjecie-awphe-patrioty-6949145/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump o Patriotach dla Ukrainy. \"S\u0105 ju\u017c dostarczane\"\" />\n    Pociski do system\u00f3w obrony powietrznej Patriot s\u0105 ju\u017c transportowane na Ukrain\u0119 - przekaza\u0142 dziennikarzom prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych Donald Trump. Wcze\u015bniej Trump og\u0142osi\u0142, \u017ce to sojusznicy z NATO kupi\u0105 ameryka\u0144sk\u0105 bro\u0144, kt\u00f3ra nast\u0119pnie trafi na Ukrain\u0119.",
        "id": 3177584,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-prezydent-donald-trump-o-patriotach-dla-ukrainy-sa-juz-dostarczane-st8558838?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/polska/cdn-zdjecie-awphe-patrioty-6949145/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trump o Patriotach dla Ukrainy. \"S\u0105 ju\u017c dostarczane\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T09:10:59.419839+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T09:08:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/polska/cdn-zdjecie-awphe-patrioty-6949145/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump o Patriotach dla Ukrainy. \"S\u0105 ju\u017c dostarczane\"\" />\n    Pociski do system\u00f3w obrony powietrznej Patriot s\u0105 ju\u017c transportowane na Ukrain\u0119 - przekaza\u0142 dziennikarzom prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych Donald Trump. Wcze\u015bniej Trump og\u0142osi\u0142, \u017ce to sojusznicy z NATO kupi\u0105 ameryka\u0144sk\u0105 bro\u0144, kt\u00f3ra nast\u0119pnie trafi na Ukrain\u0119.",
        "id": 3177221,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-o-patriotach-dla-ukrainy-sa-juz-dostarczane-st8558838?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/polska/cdn-zdjecie-awphe-patrioty-6949145/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trump o Patriotach dla Ukrainy. \"S\u0105 ju\u017c dostarczane\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T09:10:59.597479+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T09:05:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8532408-znalezli-auto-zaparkowane-przy-jednej-z-posesji-ph8558735/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pobieg\u0142 za autem, bo my\u015bla\u0142, \u017ce nie zaci\u0105gn\u0105\u0142 hamulca. Za kierownic\u0105 zobaczy\u0142 z\u0142odzieja\" />\n    W Augustowie (Podlaskie) pakowa\u0142 do auta dostawczego obiady, kt\u00f3re mia\u0142 dostarczy\u0107 tego dnia, gdy samoch\u00f3d nagle zacz\u0105\u0142 odje\u017cd\u017ca\u0107. M\u0119\u017cczyzna pobieg\u0142 za nim, s\u0105dz\u0105c, \u017ce pewnie zapomnia\u0142 zaci\u0105gn\u0105\u0107 hamulca. Okaza\u0142o si\u0119 jednak, \u017ce kto\u015b siedzia\u0142 za kierownic\u0105.",
        "id": 3177222,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/augustow-ukradl-auto-zaladowane-obiadami-wlasciciel-myslal-ze-nie-zaciagnal-hamulca-st8558733?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8532408-znalezli-auto-zaparkowane-przy-jednej-z-posesji-ph8558735/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pobieg\u0142 za autem, bo my\u015bla\u0142, \u017ce nie zaci\u0105gn\u0105\u0142 hamulca. Za kierownic\u0105 zobaczy\u0142 z\u0142odzieja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T09:10:59.774792+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T09:04:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/swiat/cdn-zdjecie-1585373-proces-lekarza-opieki-paliatywnej-w-berlinie-ph8558330/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Lekarz oskar\u017cony o zabijanie swoich pacjent\u00f3w. \"Pan \u017cycia i \u015bmierci\"\" />\n    Niemiecki lekarz zosta\u0142 oskar\u017cony przed s\u0105dem w Berlinie o zab\u00f3jstwo 15 w\u0142asnych pacjent\u00f3w. Mia\u0142 \"z pogard\u0105 dla \u017cycia\" podawa\u0107 \u015bmierteln\u0105 mieszank\u0119 lek\u00f3w, a tak\u017ce dopu\u015bci\u0107 si\u0119 podpalania dom\u00f3w w celu zatarcia \u015blad\u00f3w. Prokuratura podejrzewa, \u017ce ofiar tego lekarza mo\u017ce by\u0107 znacznie wi\u0119cej.",
        "id": 3177223,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/niemcy-lekarz-oskarzony-o-zabojstwa-pacjentow-i-podpalanie-domow-ofiar-moze-byc-kilkadziesiat-st8558313?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/swiat/cdn-zdjecie-1585373-proces-lekarza-opieki-paliatywnej-w-berlinie-ph8558330/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Lekarz oskar\u017cony o zabijanie swoich pacjent\u00f3w. \"Pan \u017cycia i \u015bmierci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T09:10:59.984674+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T08:43:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6755999-zderzenie-dwoch-hulajnog-zdjecie-ilustracyjne-ph8535620/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pijany na hulajnodze, z mefedronem w kieszeni. Zatrzymali zawieszonego policjanta\" />\n    Zawieszony w s\u0142u\u017cbie pozna\u0144ski policjant zosta\u0142 zatrzymany przez funkcjonariuszy z Gniezna, kiedy jecha\u0142 hulajnog\u0105. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce by\u0142 pijany i mia\u0142 przy sobie narkotyki.",
        "id": 3177224,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/gniezno-pijany-policjant-na-hulajnodze-z-mefedronem-w-kieszeni-st8558859?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6755999-zderzenie-dwoch-hulajnog-zdjecie-ilustracyjne-ph8535620/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pijany na hulajnodze, z mefedronem w kieszeni. Zatrzymali zawieszonego policjanta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T09:11:00.161840+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T08:39:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-561787-agresywne-psy-zagryzly-innego-psa-zdjecie-ilustracyjne-ph8151992/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pies pogryz\u0142 dziecko i ojca. Policjant wyci\u0105gn\u0105\u0142 bro\u0144 i \"u\u015bmierci\u0142 zwierz\u0119\"\" />\n    We W\u0142oc\u0142awku (woj. kujawsko-pomorskie) pies pogryz\u0142 dziecko i ojca. Konieczna by\u0142a interwencja policjant\u00f3w, kt\u00f3rzy - by umo\u017cliwi\u0107 wej\u015bcie do mieszkania ratownikom medycznym - strzelili do agresywnego czworonoga. Trzylatka i jej ojciec trafili do szpitala.",
        "id": 3177225,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/wloclawek-pies-zaatakowal-dziecko-i-ojca-policjant-zastrzelil-zwierze-st8558765?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-561787-agresywne-psy-zagryzly-innego-psa-zdjecie-ilustracyjne-ph8151992/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pies pogryz\u0142 dziecko i ojca. Policjant wyci\u0105gn\u0105\u0142 bro\u0144 i \"u\u015bmierci\u0142 zwierz\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T09:11:00.340415+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T08:38:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5900975-19-latek-zostal-zatrzymany-ph8558885/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na autostradzie ucieka\u0142 przed policjantami. Mia\u0142 co\u015b do ukrycia \" />\n    Policjanci z Grodziska Mazowieckiego na autostradzie A2 prowadzili po\u015bcig za kierowc\u0105 audi. Jak si\u0119 okaza\u0142o, powodem jego ucieczki samochodem i pieszo po ruchliwej trasie, by\u0142 brak uprawnie\u0144 do kierowania autem. 19-latek jazd\u0119 zako\u0144czy\u0142 z mandatem i us\u0142ysza\u0142 zarzut.",
        "id": 3177226,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/grodzisk-mazowiecki-na-autostradzie-a2-uciekal-przed-policjantami-nie-mial-uprawnien-do-kierowania-mandat-i-zarzut-st8558867?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5900975-19-latek-zostal-zatrzymany-ph8558885/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Na autostradzie ucieka\u0142 przed policjantami. Mia\u0142 co\u015b do ukrycia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T09:11:00.517567+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T08:37:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-182379-barlinek-ph8558922/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Atak Rosjan na fabryk\u0119 Grupy Barlinek w Ukrainie\u00a0\" />\n    Rosyjskie drony uderzy\u0142y w fabryk\u0119 Grupy Barlinek w Winnicy w Ukrainie - poinformowa\u0142 szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski. Jak doda\u0142, s\u0105 ranni.",
        "id": 3177227,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-atak-rosjan-na-fabryke-grupy-barlinek-w-winnicy-st8558912?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-182379-barlinek-ph8558922/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Atak Rosjan na fabryk\u0119 Grupy Barlinek w Ukrainie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T09:11:00.695033+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T08:36:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-621014-kuba-hawana-ph8389281/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Oburzenie po s\u0142owach ministry. Z\u0142o\u017cy\u0142a rezygnacj\u0119\" />\n    Ministra pracy Kuby Marta Elena Feito-Cabrera zosta\u0142a zmuszona do dymisji, gdy wywo\u0142a\u0142a oburzenie s\u0142owami, \u017ce w kraju nie ma \u017cebrak\u00f3w \u2013 poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 stacja BBC.",
        "id": 3177228,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/kuba-oburzenie-po-slowach-ministry-zlozyla-rezygnacje-st8558841?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-621014-kuba-hawana-ph8389281/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Oburzenie po s\u0142owach ministry. Z\u0142o\u017cy\u0142a rezygnacj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T09:11:00.871736+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T08:35:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-650214-urzad-miasta-przestrzega-przed-oszustami-ph8558746/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Za wycieraczk\u0105 znalaz\u0142 wezwanie do zap\u0142aty. Urz\u0119dnicy ostrzegaj\u0105\" />\n    Dokument z pozoru wygl\u0105da jak prawdziwy - jest adres urz\u0119du, numer telefonu, numer konta. Tak wygl\u0105da wezwanie do zap\u0142aty, kt\u00f3re w Bia\u0142ymstoku znalaz\u0142 za wycieraczk\u0105 jeden z kierowc\u00f3w. Urz\u0119dnicy ostrzegaj\u0105, \u017ce to oszustwo.",
        "id": 3177229,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/bialystok-wezwanie-do-zaplaty-za-wycieraczka-urzednicy-ostrzegaja-ze-to-oszustwo-st8558787?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-650214-urzad-miasta-przestrzega-przed-oszustami-ph8558746/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Za wycieraczk\u0105 znalaz\u0142 wezwanie do zap\u0142aty. Urz\u0119dnicy ostrzegaj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T09:11:01.048097+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T08:07:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4374167-shutterstock-676588333-ph8558802/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowe miasta na mapie Polski\" />\n    1 stycznia 2026 roku w Polsce pojawi\u0107 si\u0119 ma sze\u015b\u0107 nowych miast. Taki status, wed\u0142ug projektu rozporz\u0105dzenia przygotowanego przez Ministerstwo Spraw Wewn\u0119trznych i Administracji, otrzymaj\u0105 miejscowo\u015bci w wojew\u00f3dztwach: mazowieckim, lubelskim, opolskim i \u015bl\u0105skim.",
        "id": 3177230,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/nowe-miasta-na-mapie-polski-2026-st8558753?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4374167-shutterstock-676588333-ph8558802/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nowe miasta na mapie Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T08:06:59.318753+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T08:00:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4850049-skl-niepelnosprawnosc-ph8557673/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jednego dnia na w\u00f3zku, drugiego chodzi?\u00a0Wiele niepe\u0142nosprawno\u015bci jest niewidocznych\" />\n    Laura, Tini i Hanna chorowa\u0142y od dziecka. Ich trudno\u015bci trudno by\u0142o zrozumie\u0107 otoczeniu i lekarzom, bo wielu dolegliwo\u015bci, m.in. b\u00f3lu i md\u0142o\u015bci, nie wida\u0107. W ko\u0144cu zdiagnozowano u nich chorob\u0119 genetyczn\u0105. Dzi\u015b edukuj\u0105 o niepe\u0142nosprawno\u015bciach, tak\u017ce tych niewidocznych i dynamicznych. Z okazji Miesi\u0105ca Dumy Os\u00f3b z Niepe\u0142nosprawno\u015bciami przedstawiamy ich historie.",
        "id": 3176892,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/jednego-dnia-na-wozku-drugiego-chodzi-wiele-niepelnosprawnosci-jest-niewidocznych-st8557647?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4850049-skl-niepelnosprawnosc-ph8557673/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jednego dnia na w\u00f3zku, drugiego chodzi?\u00a0Wiele niepe\u0142nosprawno\u015bci jest niewidocznych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T08:06:59.850777+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T07:30:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7576012-zamieszki-ph8558815/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Atak na Paragwajczyka. Wcze\u015bniej policja dosta\u0142a fa\u0142szywe zg\u0142oszenie\" />\n    Najpierw policjanci z Wa\u0142brzycha dostali zg\u0142oszenie o m\u0119\u017cczy\u017anie nagrywaj\u0105cym dzieci na placu zabaw. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce nic takiego nie mia\u0142o miejsca. Kilkadziesi\u0105t minut p\u00f3\u017aniej patrol ponownie pojawi\u0142 si\u0119 na miejscu, tym razem w zwi\u0105zku z pobiciem cudzoziemca. Przed budynkiem, w kt\u00f3rym mieszkaj\u0105 obcokrajowcy, zgromadzi\u0142o si\u0119 kilkadziesi\u0105t protestuj\u0105cych os\u00f3b.",
        "id": 3176895,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/walbrzych-po-falszywym-zgloszeniu-zaatakowali-paragwajczyka-manifestacje-przeciw-imigrantom-st8558784?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7576012-zamieszki-ph8558815/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Atak na Paragwajczyka. Wcze\u015bniej policja dosta\u0142a fa\u0142szywe zg\u0142oszenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T08:07:00.027945+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T07:21:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-317005-prad-wtyczna-elektrycznosc-shutterstock2144849327-ph8062870/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sp\u00f3\u017anialscy s\u0142ono dop\u0142ac\u0105 do pr\u0105du\" />\n    Nawet 50 tysi\u0119cy z\u0142otych, do tego odsetki. Tyle b\u0119d\u0105 musieli dop\u0142aci\u0107 niekt\u00f3rzy przedsi\u0119biorcy, korzystaj\u0105cy z mro\u017cenia cen energii. Warunkiem skorzystania z obni\u017conych stawek by\u0142o z\u0142o\u017cenie odpowiedniego o\u015bwiadczenia, na co by\u0142 czas do ko\u0144ca czerwca.",
        "id": 3176896,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/spoznialscy-slono-doplaca-do-pradu-st8558649?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-317005-prad-wtyczna-elektrycznosc-shutterstock2144849327-ph8062870/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Sp\u00f3\u017anialscy s\u0142ono dop\u0142ac\u0105 do pr\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T08:07:00.205491+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T07:17:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8280691-kierowca-jechal-z-predkoscia-ponad-250-km-h-ph8558644/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na liczniku ponad 250 kilometr\u00f3w na godzin\u0119. W\u0142a\u015bciciel auta pochwali\u0142 si\u0119 nagraniem, kierowca ma k\u0142opoty\" />\n    W mediach spo\u0142eczno\u015bciowych pojawi\u0142o si\u0119 nagranie z jazdy kierowcy audi na drodze wojew\u00f3dzkiej numer 592 na trasie K\u0119trzyn - Bartoszyce (wojew\u00f3dztwo warmi\u0144sko-mazurskie). 45-latek mia\u0142 na liczniku ponad 250 kilometr\u00f3w na godzin\u0119. Policjantom uda\u0142o si\u0119 go namierzy\u0107. M\u0119\u017cczyzna nie ma prawa jazdy. Teraz odpowie przed s\u0105dem.",
        "id": 3176897,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/warminsko-mazurskie-ponad-250-km-h-na-liczniku-nagraniem-pochwalil-sie-w-internecie-st8558648?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8280691-kierowca-jechal-z-predkoscia-ponad-250-km-h-ph8558644/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Na liczniku ponad 250 kilometr\u00f3w na godzin\u0119. W\u0142a\u015bciciel auta pochwali\u0142 si\u0119 nagraniem, kierowca ma k\u0142opoty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T08:07:00.383403+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T07:15:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2570988-pap-20250404-0db-ph8536733/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rekonstrukcja poprawi notowania rz\u0105du? Nowy sonda\u017c \u00a0\" />\n    Czy planowana rekonstrukcja rz\u0105du mo\u017ce pom\u00f3c rz\u0105dz\u0105cym w wyj\u015bciu z kryzysu politycznego i poprawi\u0107 ich notowania? IBRiS zapyta\u0142 Polak\u00f3w o opini\u0119 na ten temat w ramach najnowszego sonda\u017cu dla \"Rzeczpospolitej\". Prawie 60 procent badanych pozostaje sceptycznych.",
        "id": 3176898,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/polska-rekonstrukcja-rzadu-donalda-tuska-poprawi-jego-notowania-sondaz-st8558744?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2570988-pap-20250404-0db-ph8536733/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rekonstrukcja poprawi notowania rz\u0105du? Nowy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T08:06:59.674812+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T07:05:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-823309-opoznienia-pociagow-po-awarii-urzadzen-sterowania-ruchem-zdjecie-ilustracyjne-ph8558754/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Awaria urz\u0105dze\u0144 sterowania ruchem spowodowa\u0142a op\u00f3\u017anienia na kolei\" />\n    Rano poci\u0105gi by\u0142y op\u00f3\u017anione z powodu awarii urz\u0105dze\u0144 sterowania ruchem kolejowym na odcinku pomi\u0119dzy Warszawa Go\u0142\u0105bki a Warszawa W\u0142ochy. Przywr\u00f3cono rozk\u0142adow\u0105 jazd\u0119 poci\u0105g\u00f3w. Mog\u0105 jednak wyst\u0119powa\u0107 utrudnienia wt\u00f3rne.",
        "id": 3176894,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wlochy/warszawa-opoznienia-pociagow-przyczyny-powodem-awaria-urzadzen-sterowania-ruchem-st8558745?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-823309-opoznienia-pociagow-po-awarii-urzadzen-sterowania-ruchem-zdjecie-ilustracyjne-ph8558754/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Awaria urz\u0105dze\u0144 sterowania ruchem spowodowa\u0142a op\u00f3\u017anienia na kolei",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T07:02:00.604181+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T06:53:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3015676-wyrok-w-sprawie-bylego-burmistrza-lubowidza-za-likwidacje-szkoly-zdjecie-ilustracyjne-ph8404853/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ograniczenie lekcji religii w szko\u0142ach. Co s\u0105dz\u0105 Polacy\" />\n    Ponad po\u0142owa Polak\u00f3w popiera ograniczenie liczby lekcji religii w szko\u0142ach do jednej godziny tygodniowo - wynika z sonda\u017cu Opinia24 dla RMF FM. Poparcie to znacz\u0105co r\u00f3\u017cni si\u0119 jednak w zale\u017cno\u015bci od p\u0142ci, wykszta\u0142cenia i preferencji wyborczych.",
        "id": 3176596,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/religia-w-szkolach-co-polacy-sadza-o-jej-ograniczeniu-nowy-sondaz-st8558731?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3015676-wyrok-w-sprawie-bylego-burmistrza-lubowidza-za-likwidacje-szkoly-zdjecie-ilustracyjne-ph8404853/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ograniczenie lekcji religii w szko\u0142ach. Co s\u0105dz\u0105 Polacy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T07:02:00.785632+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T06:38:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6554392-wypadek-na-hulajnodze-nie-zyje-15-latek-ph8558671/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wypadek na hulajnodze, nie \u017cyje 15-latek\" />\n    Po wypadku na hulajnodze, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w \u015awieciu (wojew\u00f3dztwo kujawsko-pomorskie), w szpitalu zmar\u0142 15-letni ch\u0142opiec. Zdarzenie wyja\u015bnia policja.",
        "id": 3176597,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/swiecie-wypadek-na-hulajnodze-nie-zyje-15-latek-st8558682?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6554392-wypadek-na-hulajnodze-nie-zyje-15-latek-ph8558671/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wypadek na hulajnodze, nie \u017cyje 15-latek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T07:02:00.964447+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T06:34:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6392849-pap-20240723-0gs-ph8558734/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowy podatek w Polsce? \"Przedstawi\u0119 koncepcj\u0119 premierowi\"\" />\n    Mam to przedyskutowane z lud\u017ami, kt\u00f3rzy pracowali nad tym od miesi\u0119cy. Przedstawi\u0119 koncepcj\u0119 podatku cyfrowego premierowi. Ona b\u0119dzie na prze\u0142omie lipca i sierpnia - powiedzia\u0142 w TVN24 wicepremier i minister cyfryzacji Krzysztof Gawkowski.",
        "id": 3176598,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/podatek-cyfrowy-w-polsce-przedstawie-koncepcje-premierowi-st8558688?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6392849-pap-20240723-0gs-ph8558734/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nowy podatek w Polsce? \"Przedstawi\u0119 koncepcj\u0119 premierowi\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T07:02:01.143020+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T06:28:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2358139-prezydent-andrzej-duda-ph8535776/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Duda \"si\u0119 o\u015bmieszy\u0142\". \"\u017badnym premierem nie b\u0119dzie\" \" />\n    Prezydent o\u015bmieszy\u0142 si\u0119 tym u\u0142askawieniem, bo pokazuje, \u017ce \u017ale zaczyna\u0142 i \u017ale ko\u0144czy - powiedzia\u0142 w programie \"Jeden na jeden\" wicepremier i minister cyfryzacji Krzysztof\u00a0Gawkowski.\u00a0Stwierdzi\u0142 te\u017c, \u017ce \"prezydent \u017cadnym premierem nie b\u0119dzie, bo nie ma zaplecza politycznego\" i \"bu\u0142awy liderstwa\".",
        "id": 3176599,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/andrzej-duda-ulaskawil-roberta-bakiewicza-krzysztof-gawkowski-prezydent-sie-osmieszyl-st8558683?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2358139-prezydent-andrzej-duda-ph8535776/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Duda \"si\u0119 o\u015bmieszy\u0142\". \"\u017badnym premierem nie b\u0119dzie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T07:02:01.322454+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T06:23:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2528648-przed-policja-ukryl-sie-pod-lozkiem-ph8558650/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Starannie nakryte \u0142\u00f3\u017cko\", w \u015brodku 41-latek\" />\n    Dostali informacj\u0119, \u017ce pod konkretnym adresem na terenie gminy Strzegom (Dolny \u015al\u0105sk) ma przebywa\u0107 poszukiwany do odbycia zas\u0105dzonej kary m\u0119\u017cczyzna. Na miejscu domownicy twierdzili, \u017ce 41-latka tam nie ma. Podejrzenia policjant\u00f3w pad\u0142y jednak na \"starannie nakryte \u0142\u00f3\u017cko\". W \u015brodku znale\u017ali poszukiwanego.",
        "id": 3176600,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/strzegom-poszukiwany-przed-policja-ukryl-sie-pod-lozkiem-st8558723?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2528648-przed-policja-ukryl-sie-pod-lozkiem-ph8558650/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Starannie nakryte \u0142\u00f3\u017cko\", w \u015brodku 41-latek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T07:02:01.501059+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T06:21:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7891543-eurupcja-wulkanu-na-islandii-ph8558689/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Erupcja wulkanu na Islandii. Ewakuowano mieszka\u0144c\u00f3w i turyst\u00f3w\" />\n    W po\u0142udniowo-zachodniej Islandii dosz\u0142o do erupcji wulkanu Sundhnukur na p\u00f3\u0142wyspie Reykjanes. Miejscowe s\u0142u\u017cby ewakuowa\u0142y mieszka\u0144c\u00f3w okolicznych miejscowo\u015bci oraz turyst\u00f3w wypoczywaj\u0105cych w kurortach. To ju\u017c dziewi\u0105ty wybuch tego wulkanu od grudnia 2023 roku.",
        "id": 3176601,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/erupcja-wulkanu-na-islandii-ewakuowano-mieszkancow-i-turystow-st8558632?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7891543-eurupcja-wulkanu-na-islandii-ph8558689/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Erupcja wulkanu na Islandii. Ewakuowano mieszka\u0144c\u00f3w i turyst\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T07:02:01.679371+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T06:15:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8564352-119-km-h-na-liczniku-i-pozegnanie-z-prawem-jazdy-na-trzy-miesiace-ph8558279/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Min\u0105\u0142 policyjny patrol i gwa\u0142townie przyspieszy\u0142. O jednym nie wiedzia\u0142\" />\n    Motocyklista min\u0105\u0142 policyjny patrol i gwa\u0142townie przyspieszy\u0142. Nie wiedzia\u0142, \u017ce mo\u017cna zmierzy\u0107 pr\u0119dko\u015b\u0107 oddalaj\u0105cego si\u0119 pojazdu. Straci\u0142 prawo jazdy na trzy miesi\u0105ce, dosta\u0142 mandat w wysoko\u015bci dw\u00f3ch tysi\u0119cy z\u0142otych, a na jego konto trafi\u0142o 14 punkt\u00f3w.",
        "id": 3176602,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/drogi-w-polsce-minal-policyjny-patrol-i-gwaltownie-przyspieszyl-o-jednym-nie-wiedzial-st8558324?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8564352-119-km-h-na-liczniku-i-pozegnanie-z-prawem-jazdy-na-trzy-miesiace-ph8558279/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Min\u0105\u0142 policyjny patrol i gwa\u0142townie przyspieszy\u0142. O jednym nie wiedzia\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T07:02:01.889924+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T06:05:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8952833-16-0730-1na1-gosc-0004-ph8558651/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gawkowski: chc\u0119 by\u0107 szefem partii\" />\n    Chc\u0119 by\u0107 szefem partii, kt\u00f3ra b\u0119dzie zmienia\u0142a te\u017c obecny stan rzeczy, ale patrz\u0119 na to bardzo sekwencyjnie. To znaczy patrz\u0119 na to, co dzisiaj si\u0119 dzieje w polityce, na rekonstrukcj\u0119 najpierw - powiedzia\u0142 w \"Jeden na jeden\" w TVN24 wicepremier, minister cyfryzacji Krzysztof Gawkowski.",
        "id": 3176603,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/krzysztof-gawkowski-chce-byc-szefem-partii-st8558656?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8952833-16-0730-1na1-gosc-0004-ph8558651/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Gawkowski: chc\u0119 by\u0107 szefem partii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T08:06:59.495730+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T05:49:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4570726-seniorka-zostala-odnaleziona-ph8558813/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"84-latka wysz\u0142a z domu. Koniec poszukiwa\u0144\" />\n    Policjanci z powiatu zgierskiego (\u0141\u00f3dzkie) poszukiwali 84-latki, kt\u00f3ra we wtorek wysz\u0142a z domu i przez kilka godzin nie kontaktowa\u0142a si\u0119 z rodzin\u0105. Funkcjonariusze poinformowali, \u017ce kobieta si\u0119 odnalaz\u0142a.",
        "id": 3176893,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/antoniew-aleksandrow-lodzki-84-latka-wyszla-z-domu-koniec-poszukiwan-st8558674?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4570726-seniorka-zostala-odnaleziona-ph8558813/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "84-latka wysz\u0142a z domu. Koniec poszukiwa\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T05:56:06.324841+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T05:49:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6830268-84-latka-wyszla-z-domu-szuka-jej-policja-ph8558669/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"84-latka wysz\u0142a z domu. Szuka jej policja\" />\n    Policjanci z powiatu zgierskiego (\u0141\u00f3dzkie) szukaj\u0105 84-latki, kt\u00f3ra we wtorek wysz\u0142a z domu i do tej pory nie nawi\u0105za\u0142a kontaktu z rodzin\u0105. Kobieta nie ma przy sobie dokument\u00f3w ani telefonu.",
        "id": 3176320,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/antoniew-aleksandrow-lodzki-84-latka-wyszla-z-domu-szuka-jej-policja-st8558674?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6830268-84-latka-wyszla-z-domu-szuka-jej-policja-ph8558669/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "84-latka wysz\u0142a z domu. Szuka jej policja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T05:56:06.502366+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T05:46:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8753514-budynek-zniszczony-po-rosyjskim-ataku-na-kijow-ph8499950/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dla ukrai\u0144skich cywil\u00f3w to by\u0142 najgorszy miesi\u0105c od trzech lat\" />\n    Z oblicze\u0144 ONZ wynika, \u017ce czerwiec by\u0142 najtragiczniejszym miesi\u0105cem dla ukrai\u0144skich cywil\u00f3w od czasu ataku Rosji. Przedstawicielka ONZ Liz Throssell poinformowa\u0142a, \u017ce w czerwcu 2025 zgin\u0119\u0142y 232 osoby, a 1343 zosta\u0142o rannych.",
        "id": 3176321,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/dla-ukrainskich-cywilow-to-byl-najgorszy-miesiac-od-trzech-lat-st8558604?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8753514-budynek-zniszczony-po-rosyjskim-ataku-na-kijow-ph8499950/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dla ukrai\u0144skich cywil\u00f3w to by\u0142 najgorszy miesi\u0105c od trzech lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T05:56:06.679879+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T05:44:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4742748-bankomat-shutterstock2422664407-ph8051616/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zdradzi\u0142y go nerwy przy bankomacie \" />\n    27-letni Bia\u0142orusin jest podejrzany o oszustwo \"na pracownika banku\". Policjanci zatrzymali go przy bankomacie, gdy wyp\u0142aca\u0142 got\u00f3wk\u0119 za pomoc\u0105 kod\u00f3w blik.",
        "id": 3176322,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/bemowo/oszustwo-na-blik-zdradzily-go-nerwy-przy-bankomacie-st8558292?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4742748-bankomat-shutterstock2422664407-ph8051616/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zdradzi\u0142y go nerwy przy bankomacie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T05:56:07.065336+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T05:20:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4258321-shutterstock-2001946052-ph8557468/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tak mieszkamy. \"Jest blisko do katastrofy\"\" />\n    Co Polacy trzymaj\u0105 na klatkach schodowych? - Kanistry z benzyn\u0105, pozosta\u0142o\u015bci po remoncie, rowery i hulajnogi. Jakby by\u0142 po\u017car, to uciekaj\u0105c, przewr\u00f3cimy si\u0119 te\u017c o stare meble, worki z ciuchami czy o \u015bmieci - s\u0142yszymy od administratorki budynku w Poznaniu. - Farby, lakiery czy meble maj\u0105 pot\u0119\u017cn\u0105 \u0142atwopalno\u015b\u0107. Jest blisko do katastrofy - przestrzega Rafa\u0142 Zarzycki, wiceprezes Polskiej Izby In\u017cynier\u00f3w Budownictwa.",
        "id": 3176324,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/pozar-czego-nie-mozna-trzymac-na-klatkach-schodowych-komentarze-rafal-zarzycki-adam-barylka-st8557156?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4258321-shutterstock-2001946052-ph8557468/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tak mieszkamy. \"Jest blisko do katastrofy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T05:56:07.241751+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T05:10:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecied41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e-wydano-ostrzezenia-przed-burzami-5250214/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gdzie jest burza? Niespokojnie w cz\u0119\u015bci kraju\" />\n    Gdzie jest burza? W \u015brod\u0119 16.07 grzmi w znacznej cz\u0119\u015bci kraju. Wy\u0142adowaniom atmosferycznym towarzysz\u0105 opady deszczu i silne porywy wiatru. Poznaj aktualn\u0105 sytuacj\u0119 pogodow\u0105 w kraju w tvnmeteo.pl.",
        "id": 3176325,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/gdzie-jest-burza-sprawdz-gdzie-grzmi-w-srode-16-lipca-radar-opadow-i-mapa-burz-st8558637?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecied41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e-wydano-ostrzezenia-przed-burzami-5250214/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Gdzie jest burza? Niespokojnie w cz\u0119\u015bci kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T05:56:07.419629+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T05:09:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1760347-inwestycja-ma-powstac-miedzy-blokami-przy-czerniakowskiej-ph8547535/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sp\u00f3\u0142dzielnia chce budowa\u0107 nowy blok, mieszka\u0144cy si\u0119 skar\u017c\u0105\" />\n    Pomi\u0119dzy dwa bloki z lat 60. na Solcu sp\u00f3\u0142dzielnia chce wstawi\u0107 nowy. Pozwolenie na budow\u0119 dosta\u0142a w marcu, ale mieszka\u0144cy dowiedzieli si\u0119 o planowanej inwestycji w czerwcu. Obawiaj\u0105 si\u0119, \u017ce budowa zaszkodzi niszczej\u0105cym blokom, a tak\u017ce pozbawi ich miejsc parkingowych. Martwi\u0105 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c o wycink\u0119 drzew.",
        "id": 3176326,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-mieszkancy-solca-nie-chca-nowego-bloku-za-oknami-pisza-skargi-st8547654?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1760347-inwestycja-ma-powstac-miedzy-blokami-przy-czerniakowskiej-ph8547535/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Sp\u00f3\u0142dzielnia chce budowa\u0107 nowy blok, mieszka\u0144cy si\u0119 skar\u017c\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T05:56:07.597628+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T04:59:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-8354049-donald-trump-ph8548022/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Dotkliwe szkody\" i \"niepokoj\u0105cy precedens\". O\u015bwiadczenie po zapowiedzi Trumpa\" />\n    Donald Trump zapowiedzia\u0142 wprowadzenie 50-procentowych ce\u0142 na brazylijskie towary. Nie ukrywa, \u017ce to rodzaj odwetu za to, \u017ce w\u0142adze Brazylii \u015bcigaj\u0105 by\u0142ego prezydenta Jaira Bolsonaro za pr\u00f3b\u0119 przeprowadzenia zamachu stanu. Przedsi\u0119biorcy jednak maj\u0105 nadziej\u0119, \u017ce uda si\u0119 c\u0142om zapobiec i zaapelowa\u0142y do w\u0142adz obu pa\u0144stw o podj\u0119cie \"rokowa\u0144 na wysokim szczeblu\".",
        "id": 3176327,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/ciezkie-szkody-i-niepokojacy-precedens-oswiadczenie-po-zapowiedzi-trumpa-st8558634?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-8354049-donald-trump-ph8548022/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Dotkliwe szkody\" i \"niepokoj\u0105cy precedens\". O\u015bwiadczenie po zapowiedzi Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T05:56:07.774127+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T04:58:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9402111-kandydat-na-ambasadora-usa-przy-onz-mike-waltz-ph8558606/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Cz\u0142owiek Trumpa chce, by Rosja, Chiny i Europa \"rozwi\u0105zywa\u0142y problemy\" w ONZ\" />\n    ONZ wymaga reform - oceni\u0142 kandydat na ambasadora USA przy ONZ Mike Waltz w Senacie. Zarzuci\u0142 jej antysemityzm i zapowiedzia\u0142, \u017ce chcia\u0142by rozwi\u0105za\u0107 UNRWA, agencj\u0119 ONZ zajmuj\u0105c\u0105 si\u0119 palesty\u0144skimi uchod\u017acami.",
        "id": 3176328,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/czlowiek-trumpa-chce-by-rosja-chiny-i-europa-rozwiazywaly-problemy-w-onz-st8558607?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9402111-kandydat-na-ambasadora-usa-przy-onz-mike-waltz-ph8558606/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Cz\u0142owiek Trumpa chce, by Rosja, Chiny i Europa \"rozwi\u0105zywa\u0142y problemy\" w ONZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T04:51:59.961761+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T04:46:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7531777-julia-nawalna-ph8307032/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nawalna domaga si\u0119 odwo\u0142ania koncertu dyrygenta zwi\u0105zanego z Kremlem\" />\n    Wdowa po przyw\u00f3dcy opozycji rosyjskiej Aleksieju Nawalnym zaapelowa\u0142a do w\u0142oskich w\u0142adz o odwo\u0142anie koncertu rosyjskiego dyrygenta Walerija Giergijewa. Julia Nawalna ostrzega, \u017ce zwi\u0105zany z Kremlem dyrygent ma wyst\u0105pi\u0107 w Pa\u0142acu Kr\u00f3lewskim w Casercie ko\u0142o Neapolu.",
        "id": 3176073,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wlochy-julia-nawalna-domaga-sie-odwolania-koncertu-dyrygenta-zwiazanego-z-kremlem-st8558603?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7531777-julia-nawalna-ph8307032/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nawalna domaga si\u0119 odwo\u0142ania koncertu dyrygenta zwi\u0105zanego z Kremlem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T04:52:00.142572+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T04:23:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lojhor-lotto-s-shutterstock_275295956-5128640/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ogromna wygrana w Lotto. Kumulacja rozbita\" />\n    We wtorkowym losowaniu Lotto rozbito kumulacj\u0119. Jeden z graczy wygra\u0142 niemal 27 milion\u00f3w z\u0142otych. Oto wyniki Lotto i Lotto Plus z 15 lipca 2025 roku.",
        "id": 3176074,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/wyniki-lotto-i-lotto-plus-z-15-lipca-2025-ogromna-wygrana-w-lotto-kumulacja-rozbita-st8558614?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lojhor-lotto-s-shutterstock_275295956-5128640/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ogromna wygrana w Lotto. Kumulacja rozbita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T10:15:59.043362+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T04:23:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lojhor-lotto-s-shutterstock_275295956-5128640/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ogromna wygrana w Lotto. Podano, gdzie pad\u0142a\" />\n    We wtorkowym losowaniu Lotto rozbito kumulacj\u0119. Jeden z graczy wygra\u0142 niemal 27 milion\u00f3w z\u0142otych. Z komunikatu Totalizatora Sportowego wynika, \u017ce kupon zosta\u0142 wys\u0142any w Lesznie. Oto wyniki Lotto i Lotto Plus z 15 lipca 2025 roku.",
        "id": 3177579,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/ogromna-wygrana-w-lotto-podano-gdzie-padla-st8558614?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lojhor-lotto-s-shutterstock_275295956-5128640/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ogromna wygrana w Lotto. Podano, gdzie pad\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T04:52:00.322674+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T04:10:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6267247-lezajsk-pielgrzymka-do-grobu-cadyka-elimelecha-ph7847134/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nikczemny \u015bwiecki dyktat\", \"\u017cart\", \"rewolucja\". Prze\u0142omowa decyzja izraelskiego S\u0105du Najwy\u017cszego\u00a0\" />\n    Naczelny Rabinat musi zezwoli\u0107 kobietom na przyst\u0119powanie do egzamin\u00f3w uprawniaj\u0105cych do uzyskania ordynacji rabinackiej - zdecydowa\u0142 izraelski S\u0105d Najwy\u017cszy. Orzeczenie jest odczytywane jako zwyci\u0119stwo nowoczesnej ortodoksji - komentuje dziennik \"Haaretz\".",
        "id": 3176075,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/izrael-kobiety-beda-mogly-przystepowac-do-egzaminow-rabinackich-jest-decyzja-sadu-st8558612?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6267247-lezajsk-pielgrzymka-do-grobu-cadyka-elimelecha-ph7847134/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Nikczemny \u015bwiecki dyktat\", \"\u017cart\", \"rewolucja\". Prze\u0142omowa decyzja izraelskiego S\u0105du Najwy\u017cszego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T04:52:00.507816+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T03:55:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1134270-nasi-chlopcy-ph8558411/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dla \"Naszych ch\u0142opc\u00f3w\" nie ma miejsca w Polsce \"prawdziwej\"\" />\n    Kto b\u0119dzie teraz decydowa\u0142 o tym, co znaczy by\u0107 Polakiem? Kto nim jest, a kto nie jest? Dlaczego znana pisarka powinna \"spada\u0107 do Reichu\"? Czy Pomorzanie maj\u0105 si\u0119 wstydzi\u0107 i nie wspomina\u0107 tego, \u017ce ich dziadkowie walczyli w Wehrmachcie albo byli ormowcami? Awantura wok\u00f3\u0142 wystawy w gda\u0144skim muzeum pokazuje nam, \u017ce zaczynamy st\u0105pa\u0107 po cienkim lodzie. Co z tym zrobimy? Trudne pytanie. Ale najwy\u017cszy czas je sobie zada\u0107.",
        "id": 3176076,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/gdansk-dla-naszych-chlopcow-nie-ma-miejsca-w-polsce-prawdziwej-st8558399?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1134270-nasi-chlopcy-ph8558411/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dla \"Naszych ch\u0142opc\u00f3w\" nie ma miejsca w Polsce \"prawdziwej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T04:52:00.686185+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T03:52:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9062447-gora-fuji-widoczna-za-mostem-dla-pieszych-w-kisarazu-niedaleko-tokio-japonia-ph8323116/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Japo\u0144skie w\u0142adze: wzmo\u017cona aktywno\u015b\u0107 militarna Chin wyzwaniem dla bezpiecze\u0144stwa kraju\" />\n    \"Spo\u0142eczno\u015b\u0107 mi\u0119dzynarodowa znajduje si\u0119 w nowej erze kryzysu, mierz\u0105c si\u0119 z najwi\u0119kszymi wyzwaniami od ko\u0144ca drugiej wojny \u015bwiatowej\" - g\u0142osi opublikowana przez w\u0142adze Japonii bia\u0142a ksi\u0119ga obronno\u015bci. Tamtejsze ministerstwo obrony narodowej wskazuje kilka zagro\u017ce\u0144, w\u015br\u00f3d kt\u00f3rych jako najwi\u0119ksze Chiny.",
        "id": 3176077,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/japonia-wladze-wzmozona-aktywnosc-militarna-chin-wyzwaniem-dla-bezpieczenstwa-kraju-st8558605?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9062447-gora-fuji-widoczna-za-mostem-dla-pieszych-w-kisarazu-niedaleko-tokio-japonia-ph8323116/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Japo\u0144skie w\u0142adze: wzmo\u017cona aktywno\u015b\u0107 militarna Chin wyzwaniem dla bezpiecze\u0144stwa kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T03:45:58.940804+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T03:39:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8397927-robert-bakiewicz-ph6784346/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prezydent Andrzej Duda u\u0142askawi\u0142 Roberta B\u0105kiewicza. Komentarze polityk\u00f3w\" />\n    Robert B\u0105kiewicz nie b\u0119dzie musia\u0142 wykonywa\u0107 prac spo\u0142ecznych, jakie zosta\u0142y mu zas\u0105dzone za naruszenie nietykalno\u015bci cielesnej aktywistki Katarzyny Augustynek, znanej jako Babcia Kasia. Zosta\u0142 u\u0142askawiony przez Andrzeja Dud\u0119. W tej sprawie dosz\u0142o do ostrej wymiany zda\u0144 mi\u0119dzy premierem a prezydentem. Materia\u0142 magazynu \"Polska i \u015awiat\".",
        "id": 3175828,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/prezydent-andrzej-duda-ulaskawil-roberta-bakiewicza-komentarze-politykow-st8558608?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8397927-robert-bakiewicz-ph6784346/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Prezydent Andrzej Duda u\u0142askawi\u0142 Roberta B\u0105kiewicza. Komentarze polityk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T03:45:59.119540+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T03:37:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8866997-wladimir-putin-ph8518711/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rados\u0142aw Sikorski: lepiej, aby za sprz\u0119t ameryka\u0144ski dla Ukrainy zap\u0142aci\u0142a Rosja, a nie Europa\" />\n    Szef resortu dyplomacji Rados\u0142aw Sikorski po spotkaniu w Brukseli szef\u00f3w MSZ unijnych pa\u0144stw stwierdzi\u0142, \u017ce za ameryka\u0144ski sprz\u0119t dla Ukrainy powinna zap\u0142aci\u0107 Rosja.",
        "id": 3175829,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/minister-radoslaw-sikorski-lepiej-aby-za-sprzet-amerykanski-dla-ukrainy-zaplacila-rosja-a-nie-europa-st8558598?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8866997-wladimir-putin-ph8518711/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rados\u0142aw Sikorski: lepiej, aby za sprz\u0119t ameryka\u0144ski dla Ukrainy zap\u0142aci\u0142a Rosja, a nie Europa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T03:45:59.298883+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T03:29:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8106065-obwod-kijowski-ratownicy-pokonuja-konsekwencje-ataku-wroga-ph8543652/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rosyjskie drony i pociski uderzy\u0142y w ukrai\u0144skie miasta\" />\n    Zbrojna inwazja Rosji na Ukrain\u0119 rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 1239 dni temu. Rosyjskie drony i pociski zaatakowa\u0142y w wielu obwodach i miastach Ukrainy, mi\u0119dzy innymi w Charkowie, Kijowie i Krzywym Rogu, w wyniku czego zgin\u0119\u0142y co najmniej dwie osoby - poinformowa\u0142y w nocy z wtorku na \u015brod\u0119 ukrai\u0144skie w\u0142adze. Oto najwa\u017cniejsze wydarzenia minionej doby wok\u00f3\u0142 wojny.",
        "id": 3175830,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-najwazniejsze-informacje-16-lipca-2025-rosyjskie-drony-i-pociski-uderzyly-w-ukrainskie-miasta-sa-ofiary-smiertelne-st8558611?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8106065-obwod-kijowski-ratownicy-pokonuja-konsekwencje-ataku-wroga-ph8543652/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rosyjskie drony i pociski uderzy\u0142y w ukrai\u0144skie miasta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T03:45:59.475321+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T03:16:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7731502-slawosz-uznanski-wychodzi-z-dragona-ph8557652/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Premier zrezygnowa\u0142, darowana kara B\u0105kiewicza, niszczycielskie powodzie\" />\n    Premier Ukrainy Denys Szmyhal z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119 ze stanowiska. Robert B\u0105kiewicz zosta\u0142 cz\u0119\u015bciowo u\u0142askawiony przez Andrzeja Dud\u0119. Polski astronauta S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski wr\u00f3ci\u0142 na Ziemi\u0119. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w \u015brod\u0119 16 lipca.",
        "id": 3175831,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/piec-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-16-lipca-2025-najwazniejsze-wydarzenia-premier-zrezygnowal-darowana-kara-bakiewicza-niszczycielskie-powodzie-st8558609?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7731502-slawosz-uznanski-wychodzi-z-dragona-ph8557652/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Premier zrezygnowa\u0142, darowana kara B\u0105kiewicza, niszczycielskie powodzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T00:29:14.844993+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T00:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7962843-deszcz-parasol-ph8480813/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - \u015broda, 15 lipca. Ch\u0142odniej, deszczowo. Miejscami zagrzmi\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. \u015aroda 16.07 przyniesie chmury w ca\u0142ej Polsce. W niekt\u00f3rych rejonach spodziewane s\u0105 burze, w innych jedynie popada. Temperatura w wi\u0119kszo\u015bci kraju przekroczy 20 stopni Celsjusza.",
        "id": 3175048,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-sroda-15-lipca-chlodniej-deszczowo-miejscami-zagrzmi-st8558542?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7962843-deszcz-parasol-ph8480813/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na dzi\u015b - \u015broda, 15 lipca. Ch\u0142odniej, deszczowo. Miejscami zagrzmi",
        "vote": 0
    }
]