[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T23:52:38.355939+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T23:27:24+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxNSEFMSUFxd3ZBZ0I5VDM3Q1NtVGdzUnZveG1EajIwd2hsVHdFRHowSE1NOFlualJDa1F6dUdXWlJ4dFB0ME1xQ3FtcHBvY3U4c3NMZ0o2VnVLalBlMjlWWlJVdGlLYW81TW80VHFBSlZrSTA3Zm5oQWFhUjRWV0VnTGswanZ2RGFWVHNmbEpXVWc?oc=5\" target=\"_blank\">Joanna Ko\u0142aczkowska nie \u017cyje. \"Odesz\u0142a spokojnie, bez b\u00f3lu\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Kultura Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNeTJvcV8yMDJRV1ZmV3VCNExpWlRXX05HdGp4SklyX3lXOHFTZWRfZm1kdlJ0M2JtMWIwUUlOX1QwTmNTMlhpN2cyQ3Z0b25XSnJvR3J5eUcxQzREZzl0QlJOUXV1Rllud2k0MGd2eER5R3oxU3BKcW5PeU1wOUY4bjdNNzVQUTRJc2tPLU8wVHR0ZDVHVUZzVlRWUUJmU1kzNTYtMTlOVm4zZGRkckdpSkVR?oc=5\" target=\"_blank\">Joanna Ko\u0142aczkowska nie \u017cyje. Aktorka walczy\u0142a z nowotworem. Mia\u0142a 59 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pudelek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMie0FVX3lxTE9fR3owcG4wNkstWWRUUEd6R18taUxEOTFmZUp1YmpkTExYNVVGYk9vZTRMTXgyVUxNbmpTcWo2cW9vNDJLMnRDRW",
        "id": 3184142,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxNSEFMSUFxd3ZBZ0I5VDM3Q1NtVGdzUnZveG1EajIwd2hsVHdFRHowSE1NOFlualJDa1F6dUdXWlJ4dFB0ME1xQ3FtcHBvY3U4c3NMZ0o2VnVLalBlMjlWWlJVdGlLYW81TW80VHFBSlZrSTA3Zm5oQWFhUjRWV0VnTGswanZ2RGFWVHNmbEpXVWc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Joanna Ko\u0142aczkowska nie \u017cyje. \"Odesz\u0142a spokojnie, bez b\u00f3lu\" - Kultura Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T22:47:11.970169+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T21:49:03+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOSF9saWNXN0pEaVBFYU9GWkU4MDBoay1wU0pQeXh6dFZvOHFiZ05uLW1oczhQdFpxM1hvX0paazBueXduaFBvbGJCMmNIbjBjRi0zLXdCRUs1VWN6YVQxNXBSa0ZLeWhYOF9QOHZmLTZpOXlkLTg1VUVEeS11MDlvZ3FGTHNoVlJQSVcyOUFHNlYxYnRpZWpIVk1iM18yM1A1SVpkSU8yMXdRQ19mT3c?oc=5\" target=\"_blank\">Sabalenka rezygnuje. Nag\u0142y komunikat ws. Bia\u0142orusinki po kl\u0119sce na Wimbledonie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNV3J4QmM2UWQ5WExWNzFWVWlpOU9UR0lIVGlZeTh5X2h6d25JcnRfZUQyNXdheXc0c01QTkF4M1lSUktoWGtXSG9Na3JWdXRMZXhlcW81bG5IblpBRW9lMk85cUk4UXg0aHRfaFhyR18wWS00QmxicWxuZnd0aXdzdlZQVTRtNWZ1X2VRSWFOemg2WG5MTDRHOC1QeUUzbmhyanEtX2J2TTNLSEFJaF9WT3NPaXBmY2dKNFE?oc=5\" target=\"_blank\">By\u0142o po 23.00, gdy nadesz\u0142a decyzja! Aryna Sabalenka nie zagra w Montrealu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95c",
        "id": 3183773,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOSF9saWNXN0pEaVBFYU9GWkU4MDBoay1wU0pQeXh6dFZvOHFiZ05uLW1oczhQdFpxM1hvX0paazBueXduaFBvbGJCMmNIbjBjRi0zLXdCRUs1VWN6YVQxNXBSa0ZLeWhYOF9QOHZmLTZpOXlkLTg1VUVEeS11MDlvZ3FGTHNoVlJQSVcyOUFHNlYxYnRpZWpIVk1iM18yM1A1SVpkSU8yMXdRQ19mT3c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sabalenka rezygnuje. Nag\u0142y komunikat ws. Bia\u0142orusinki po kl\u0119sce na Wimbledonie - Sport w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T23:52:37.562643+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T21:20:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOSktrSE1nYVpVLTJDZ0NEalFyVXZJVzNha1lSeFFINFZHVWV1NXVENkZzbkxMQmZsUlRDNnZlTk9aTnlrZFJBRHduQ1VqcWpNaTl2MEdzUmV5aDNjeE0xWG9GRmJPdUtlWVdHSFY4R2locjlVMnh2UWFZT0NNX1BRYW9DLTJJbkY2SjdtV1RyLTluRDJjTTEyb3VVcWJGaXlya0ItS2t0dVMydHJkMzI4MXoxVG1zTlkzUzJj?oc=5\" target=\"_blank\">Zmar\u0142 dzie\u0144 po tym, jak potajemnie po\u015blubi\u0142 swoj\u0105 opiekunk\u0119. Cia\u0142o milionera zabalsamowano w \"nieuzasadnionym po\u015bpiechu\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font>",
        "id": 3184139,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOSktrSE1nYVpVLTJDZ0NEalFyVXZJVzNha1lSeFFINFZHVWV1NXVENkZzbkxMQmZsUlRDNnZlTk9aTnlrZFJBRHduQ1VqcWpNaTl2MEdzUmV5aDNjeE0xWG9GRmJPdUtlWVdHSFY4R2locjlVMnh2UWFZT0NNX1BRYW9DLTJJbkY2SjdtV1RyLTluRDJjTTEyb3VVcWJGaXlya0ItS2t0dVMydHJkMzI4MXoxVG1zTlkzUzJj?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmar\u0142 dzie\u0144 po tym, jak potajemnie po\u015blubi\u0142 swoj\u0105 opiekunk\u0119. Cia\u0142o milionera zabalsamowano w \"nieuzasadnionym po\u015bpiechu\" - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T22:47:10.610979+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T21:19:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPb1pGY01nYWl3Q0V3Zl9KcUtsYk1JR2oza3Nob2Y3WW1kR0g4cGJmdjhibWhJdTAyUE55WUZnTDBxM1dJZDRTajNvbVdTMzQtS1Bma09iY0RsTHQ4N2pabllrcXRyRVhyLWVwc2NFeF9Rd1RHNGlRc01uM1hvWXA2Mzh1R3RQbThKVkh6Sl9yWEpWTlpYVWtnaTJJRmdVWW8?oc=5\" target=\"_blank\">Zab\u00f3jstwo Klaudii w Toruniu. Prokuratura zmienia zarzut</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQeFJ6RlF3Q2d2N0tYWFQ1NFVlTlQtbFZrbEZua3VTS21fT1VNVm0weTdLc29GOTB3OHlYVzUxck1ubUwyd0ZZRWpTVXQyRENKRkU0Um95RGM2cGJRX2ZEV0h2aXBKWkg0OGY0UXViVzk2V3p2bWRKSXoxZDBHTk1ldmV0M2lEdmZSNnR0bVNpRm5lNzB4aGxKemRGYVhtT2FBeU1HUjJ2SExPSWNIbnc?oc=5\" target=\"_blank\">Zab\u00f3jstwo 24-letniej Klaudii w Toruniu. Prokuratura zmienia zarzuty dla podejrzanego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNa0h5ZEI2UXJHUU9KSFpHRE85ZlRZckUxUHhQRzlGbGpSejRZVTJWM2Rrb1",
        "id": 3183769,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPb1pGY01nYWl3Q0V3Zl9KcUtsYk1JR2oza3Nob2Y3WW1kR0g4cGJmdjhibWhJdTAyUE55WUZnTDBxM1dJZDRTajNvbVdTMzQtS1Bma09iY0RsTHQ4N2pabllrcXRyRVhyLWVwc2NFeF9Rd1RHNGlRc01uM1hvWXA2Mzh1R3RQbThKVkh6Sl9yWEpWTlpYVWtnaTJJRmdVWW8?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zab\u00f3jstwo Klaudii w Toruniu. Prokuratura zmienia zarzut - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T22:47:10.953712+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T21:01:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMid0FVX3lxTFA4blB4WFNzVE5ScHBSNkRpaDByVl9TV1dUZHRualVvSWp6bElmNDJ1VEhGdmVKMUswVXYtZ1V3MVE4cnJsV1E5S2s0X0dvVnJQUzM0YnpIWjlWOVhIQmhjNElFcVg0STg5ck1OaEZjbXZKREM3UUhn?oc=5\" target=\"_blank\">Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1239. Relacja na \u017cywo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxOYVlVUjU3VVQxTkFJOU9mdjdUa3VRUXZlalY1bkxsU3JXbTRPaGg1ZG1RZ0Rpbnl1R0JMeHJocTR3eU4tVGhKYk5mMC1uamFoUWN3dHc0VWlobEw5Q18wUGlVT3FTTWpTa2w0LWdiblhXcVFSbGJzVDBZb1Z0a2VzMTg1bkMzZjBFT0FGbw?oc=5\" target=\"_blank\">Putin wstrzyma\u0142 bombardowania? \"Boi si\u0119 USA\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNQWhXQ19DeDBva3BZR2l1cVFKZFlaMklwM1VjVWN0T3BIeGpzZzJfWGJqYWFIUTUxTWNIVmI0QWZDMXNYOWdic0R4ZVNlUVJoT003bkJsVF8zSDRTdkVEWHlhSTd6Y29zZFdNNzUzRDNTQTA1X01LcUFBZVNHSHlweDgtWmk2TXhhRTlNTDlKc0x5dWJaYjJNT3BNRXpSVjNK",
        "id": 3183770,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMid0FVX3lxTFA4blB4WFNzVE5ScHBSNkRpaDByVl9TV1dUZHRualVvSWp6bElmNDJ1VEhGdmVKMUswVXYtZ1V3MVE4cnJsV1E5S2s0X0dvVnJQUzM0YnpIWjlWOVhIQmhjNElFcVg0STg5ck1OaEZjbXZKREM3UUhn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1239. Relacja na \u017cywo - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T22:47:11.792719+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T20:18:37+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxPcVN3TGI3R2RRaENwc0RraXRRYlk2SmIwMllNdWp5V0JpbE5WLWVaYTBudlJTVVNTMmN1YTFwN2FBRjNhN1VFMlZNbWhRZjR5ZERCVVlfWGUzMTNTdzlmYThDSG5tbHBDaHhiaTdleUhzWXZZVHRGTXJvaWpTUzdmaUIxRVJkalkxeDR1LTdlelUyN0ZjMEpCellybzRSbFY1NlBONHVsUEdSYjl2WHJMSk1TOVUzX1FwMFVGQUttQ3ZZQ2Y0YUs5SWFYYXJlY0lxZUg1V1F4S2NyOEZjTmc?oc=5\" target=\"_blank\">Rollercoaster w meczu Polak\u00f3w w LN! I ta seria Wilfredo Leona w tie-breaku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxQZUozRjFyaXRaZ0sxN3NsMHEtXzdkTnhGOWJlWVhLcDFMSmZhbnlJR1ZDOGdMaS1HMUpCU3NSRXo4NDZRaGpTVFlBY3RXZldPZWt5X1ptRjVoSmVjcUU5b1hPTklhT21aWG5ZUldLaE4xb1BvUTFJeV9sV2NlY3ZjRWpSQzk1SVV3d0FfeXpjWlhpRGJlWTRHT0JtUmpVRHZQd2c0WVpiU1dWd2RFSDBMaXRVUEc5UDFlWUgtbDY1b2ZIMFFNWnBkOUNUTEE5dDJrbnc?oc=5\" target=\"_blank\">Cios polskich siatkarzy i taka odpowied\u017a rywali. Grbi\u0107 triumfuje, znalaz\u0142 lidera</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6",
        "id": 3183772,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxPcVN3TGI3R2RRaENwc0RraXRRYlk2SmIwMllNdWp5V0JpbE5WLWVaYTBudlJTVVNTMmN1YTFwN2FBRjNhN1VFMlZNbWhRZjR5ZERCVVlfWGUzMTNTdzlmYThDSG5tbHBDaHhiaTdleUhzWXZZVHRGTXJvaWpTUzdmaUIxRVJkalkxeDR1LTdlelUyN0ZjMEpCellybzRSbFY1NlBONHVsUEdSYjl2WHJMSk1TOVUzX1FwMFVGQUttQ3ZZQ2Y0YUs5SWFYYXJlY0lxZUg1V1F4S2NyOEZjTmc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rollercoaster w meczu Polak\u00f3w w LN! I ta seria Wilfredo Leona w tie-breaku - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T21:42:20.427556+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T20:08:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNRnc2VUh0QVFydEMwTHFfTkxtV2Vmck03SE81WUFIXzlvcGJBSndUTGZJZDQxYmpxOVNRVlFUX0o0b2FnXzAwZ0VtcG9qQWx4elBZTUY0bjVJODg1QXFFbkZjQ1ZsYjZ4YkR6a1dNUzF3MmlJWkRNSzFhRmppa2FTWTdZN1RQMC1wNnd1OEpQeWJ0WVZrelR3dlNDTnUzdU84d0hPS01mZGdVZHBGdXZFTVJ6azh0aW1nVDJTMw?oc=5\" target=\"_blank\">Dramatyczny komunikat z wie\u017cy kontroli lot\u00f3w. \"Porwany samolot\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPRjZQdklEVkNSb1hiVHJrc3h5QjNlZTZpZmMwNGhXMGxlYVFnOWhOZGxTbGY1Q0tNNlQtQzl3Snh1Y0kycXRyakNVZkpyTUpGUHhiSm5Fb0ttbnZZcGtmRUZYRVdCRzRLa2g3X291VkdkbWU1UUlUUE0xUU0yMjZZcGxESjlVZFpLcjhkR052U3NSWXlNa3BkOU5IUnFsMDBsZGpWR3dWUjJsbC04U1Vra004bjNTU1U?oc=5\" target=\"_blank\">Incydent na lotnisku w Vancouver. Kontroler nada\u0142 dramatyczny komunikat. \"Porwany 172\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95c",
        "id": 3183281,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNRnc2VUh0QVFydEMwTHFfTkxtV2Vmck03SE81WUFIXzlvcGJBSndUTGZJZDQxYmpxOVNRVlFUX0o0b2FnXzAwZ0VtcG9qQWx4elBZTUY0bjVJODg1QXFFbkZjQ1ZsYjZ4YkR6a1dNUzF3MmlJWkRNSzFhRmppa2FTWTdZN1RQMC1wNnd1OEpQeWJ0WVZrelR3dlNDTnUzdU84d0hPS01mZGdVZHBGdXZFTVJ6azh0aW1nVDJTMw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramatyczny komunikat z wie\u017cy kontroli lot\u00f3w. \"Porwany samolot\" - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T22:47:10.433235+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T20:01:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOUk1FT2Y5MzA4a2xkREp5OEEwX1hMSlIyM3VWMkNXS29oZ3F1Rmw5Ym84Z1RaOU1ldnRCTXFyX1g2OU0zMHJ0SE44OU1TR01tY1ZjVjI2VWtGV2RSWVlERHJBbUd6eEJNR2lIODU3TVFhYTF3QVNuWDZzWHJjLTRlN2dlUVhMcGZOMTVXM0h5LWhQa3JwTWJTOGNlZ3hTemhSZnpF?oc=5\" target=\"_blank\">Immunitet Grzegorza Brauna. Adam Bodnar zdecydowa\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOcWE2TXVpLWVvS2pNRHUxLUx2VVFnYWdtM3ZQS0FRMUFieXFXSGRJN1lvRTNMazFHM0QxTzd6ZmpaTU5PMVktY1RQWmpFTHdHSVc0bVRqeGFyOEp4a1JFX2YwQk5BbHMyUW8zak9Ba2hhY1NzWG9VelpfOU5DckNlUU1LQWYwSlRjQWxoYW1LNEQ0ZzVVRUxtRXpvNEJkOU1WVDhISUY0aGRJYTFTVkE?oc=5\" target=\"_blank\">Bodnar: podpisa\u0142em kolejny wniosek o uchylenie immunitetu Braunowi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNVzRSTThSZ3VKeGEySUc3UjJfR2hWV1pDWlJ2RW5HN2o2RGlVMlVtQ3lScW5KOERYdUpEVUVPWVFmS1ZBSXZ4YX",
        "id": 3183768,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOUk1FT2Y5MzA4a2xkREp5OEEwX1hMSlIyM3VWMkNXS29oZ3F1Rmw5Ym84Z1RaOU1ldnRCTXFyX1g2OU0zMHJ0SE44OU1TR01tY1ZjVjI2VWtGV2RSWVlERHJBbUd6eEJNR2lIODU3TVFhYTF3QVNuWDZzWHJjLTRlN2dlUVhMcGZOMTVXM0h5LWhQa3JwTWJTOGNlZ3hTemhSZnpF?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Immunitet Grzegorza Brauna. Adam Bodnar zdecydowa\u0142 - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T20:38:10.474463+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T19:28:46+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPMnhhVGRjZW91NUVaXzhRa0JOajQ0aTNFQkpjODZzdXNsdzd4UWhfMkNTUU9PVlJTLXlJLXpKZ241WXZyMThuTDBoXzY1Rm1MRTF0b0FHWWJrbnZpUDYwcU9YMzRhT3lUZzNib25UMnN6Yzc1bTJjanFQbGstYVFyZnA0dnJJNnRjUUlCajBoOHB3dHVKTDNrbHlyd2FMMHdKdnZLNWFDelhGUmNWVE4yOGMzd252OHdlMWlNUXBXazY?oc=5\" target=\"_blank\">Rosja zrzuci\u0142a 500-kilogramow\u0105 bomb\u0119 na centrum handlowe. S\u0105 ofiary \u015bmiertelne</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2l5dDViYURoRTlqNFRnQ2NTMkxpZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3182857,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPMnhhVGRjZW91NUVaXzhRa0JOajQ0aTNFQkpjODZzdXNsdzd4UWhfMkNTUU9PVlJTLXlJLXpKZ241WXZyMThuTDBoXzY1Rm1MRTF0b0FHWWJrbnZpUDYwcU9YMzRhT3lUZzNib25UMnN6Yzc1bTJjanFQbGstYVFyZnA0dnJJNnRjUUlCajBoOHB3dHVKTDNrbHlyd2FMMHdKdnZLNWFDelhGUmNWVE4yOGMzd252OHdlMWlNUXBXazY?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja zrzuci\u0142a 500-kilogramow\u0105 bomb\u0119 na centrum handlowe. S\u0105 ofiary \u015bmiertelne - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T20:38:12.059830+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T19:09:02+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOODM3dHlNcGNKSzZDOGZzc0x2LUlPVUV6S2FmZFBLNG1WZGZKR2NhQlZnakhZTG1CMEt4UjM1UHJfamw2eUd2cDJiUkxBRk1GaThYaDhjZEk1VUFtSHFvajl5aWhXdDFYc1kyVGRMTXItT0lCLTlOcW9lY3lCeFQ5VUhsMlBUemtBbDdYQ2JQeHV1VWRXZ3V0ZGkyWDRvMmJhMVktUEhxZEM2My16aDl2QmJaakhXUUdJeVdz?oc=5\" target=\"_blank\">Niespodziewany atak na Ig\u0119 \u015awi\u0105tek. Legenda tenisa wypali\u0142a po Wimbledonie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPSkFDZFU0UzdabGZzaGc1ZWVTak1ldDNlMDBrbjhqNlhzamEyTnlHaUE0Z001YUNRSmk4SWZHSVRFWFp3dEFhUXRLcGI1c1VseVdFZW5OVml0cERNUnFFelVJaDlyeTJ3WUNEMUJOYUF2dlFSVlFxVmRRaDhqN0ozUFNVSko4dDN1U3V2cUdSb00xczN1UEhDalJ5eHJpalFfOGVPOE9NekN5UURSYkhFRUhoeEI?oc=5\" target=\"_blank\">Iga \u015awi\u0105tek opublikowa\u0142a wpis po wygranej w Wimbledonie. Wa\u017cne s\u0142owa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cU",
        "id": 3182864,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOODM3dHlNcGNKSzZDOGZzc0x2LUlPVUV6S2FmZFBLNG1WZGZKR2NhQlZnakhZTG1CMEt4UjM1UHJfamw2eUd2cDJiUkxBRk1GaThYaDhjZEk1VUFtSHFvajl5aWhXdDFYc1kyVGRMTXItT0lCLTlOcW9lY3lCeFQ5VUhsMlBUemtBbDdYQ2JQeHV1VWRXZ3V0ZGkyWDRvMmJhMVktUEhxZEM2My16aDl2QmJaakhXUUdJeVdz?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niespodziewany atak na Ig\u0119 \u015awi\u0105tek. Legenda tenisa wypali\u0142a po Wimbledonie - Sport w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T20:38:11.601243+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T19:00:28+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPVzBJRkNlSzRWeDgtLTdqNFBuSEJ3WE96anRFVC1IbVhyWW5tZGV0S1RHa3laSTJkMU1SSFpSQlNqUHVGQTRRYWpsenZ1akxUWngyRmJtMmZ2a0RkUFE1eTRYd1FtRS10NlhidFVsRlNYSXUzTzgtWEtlU0p6NlcwN1Q1dHc1cmNzakJfZks4bHFRNU4zRDc5bmtVeHI4b3ltZWZKeDlJWWJNOU16SlZqQ05ud0tUVmtBc0NlVw?oc=5\" target=\"_blank\">Marianna Schreiber ROZSTA\u0141A SI\u0118 z Piotrem Korczarowskim po 3 miesi\u0105cach zwi\u0105zku!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pudelek.pl</font>",
        "id": 3182862,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPVzBJRkNlSzRWeDgtLTdqNFBuSEJ3WE96anRFVC1IbVhyWW5tZGV0S1RHa3laSTJkMU1SSFpSQlNqUHVGQTRRYWpsenZ1akxUWngyRmJtMmZ2a0RkUFE1eTRYd1FtRS10NlhidFVsRlNYSXUzTzgtWEtlU0p6NlcwN1Q1dHc1cmNzakJfZks4bHFRNU4zRDc5bmtVeHI4b3ltZWZKeDlJWWJNOU16SlZqQ05ud0tUVmtBc0NlVw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marianna Schreiber ROZSTA\u0141A SI\u0118 z Piotrem Korczarowskim po 3 miesi\u0105cach zwi\u0105zku! - pudelek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T19:33:12.310996+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T18:59:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNVjM0bFQ4YTUtS0lzdGdMYUVNTUNpTkt5X1kzdldhZXdzZXRGWThoS3kxUmVHSTV0bFJQRFpSSlN0bEo4dUxLbWVlWklmbFN4WUJ5eVpDbVVueVZMX1RYeF8wbUp4Q3d0Wkd3WU84SWdIUWVDWVNkb2FadEVLcUxlUlhTNGd6ZFNIOVlDM2YxX3Zkc3Y0WmhvZVZtcXV2a2xicmNwMERFcnNKX2c?oc=5\" target=\"_blank\">Najpi\u0119kniejsza tenisistka \u015bwiata og\u0142osi\u0142a \u015bwiatu. To koniec Tenis</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2poM0pIYURoRjRRbl9MWGRqaEpDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3182370,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNVjM0bFQ4YTUtS0lzdGdMYUVNTUNpTkt5X1kzdldhZXdzZXRGWThoS3kxUmVHSTV0bFJQRFpSSlN0bEo4dUxLbWVlWklmbFN4WUJ5eVpDbVVueVZMX1RYeF8wbUp4Q3d0Wkd3WU84SWdIUWVDWVNkb2FadEVLcUxlUlhTNGd6ZFNIOVlDM2YxX3Zkc3Y0WmhvZVZtcXV2a2xicmNwMERFcnNKX2c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najpi\u0119kniejsza tenisistka \u015bwiata og\u0142osi\u0142a \u015bwiatu. To koniec Tenis - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T19:33:10.206581+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T18:38:20+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxPbUNULUJENll2WE93c040ZGZuQmx4T05jY2RJa0N3alVpMmVKdW5vN0d6M25jZUxEX3JHUW10YVFDNGE2YlhPaEhxamY0clZycUxlN1JCZnZCYms2T1NVSGR2Q3JwMEc3aDRwQXNOREdwbUZXeGtqZ09WbWxYYmpxTWVPazhKMzFQWnZnTU5OXzVNWnB6U3VPY21jWTNJMW9ONUh1a2hFd0Ffc3FYdVBFM2NILU1iYm1jaTVoUVlXbjEtUS1Ua0RRQk5BOTdqZXBTTXN5ckpfcw?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy ruch Adama Bodnara w sprawie Grzegorza Brauna. \"Podpisa\u0142em kolejne wnioski\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2ppaXBUYURoR3JoQ3M5SlJod3ZDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3182361,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxPbUNULUJENll2WE93c040ZGZuQmx4T05jY2RJa0N3alVpMmVKdW5vN0d6M25jZUxEX3JHUW10YVFDNGE2YlhPaEhxamY0clZycUxlN1JCZnZCYms2T1NVSGR2Q3JwMEc3aDRwQXNOREdwbUZXeGtqZ09WbWxYYmpxTWVPazhKMzFQWnZnTU5OXzVNWnB6U3VPY21jWTNJMW9ONUh1a2hFd0Ffc3FYdVBFM2NILU1iYm1jaTVoUVlXbjEtUS1Ua0RRQk5BOTdqZXBTTXN5ckpfcw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy ruch Adama Bodnara w sprawie Grzegorza Brauna. \"Podpisa\u0142em kolejne wnioski\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T20:38:11.881170+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T18:35:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNUUg1djhHM0NtdUp2ckgtTnA2RHVFUFJsUEdKTlNEUVVTdUdwOTR4Ti1iT2RmajMwQTIzZ0w5ZGJSTWl6QTBPREV1eUctaFdnaW1jalFKUXE3dDZsTjZPaTlRQUpWLTBEVnJ3WDVVOEJTMDhMUERXRmpTQ25jMExGS0xzWUM2ejY5Znk5Y1V0TkJjTDNZUnlNdjhBWTlCbDE0Ym1mSHdqdHA5RmFheGFlTtIBtgFBVV95cUxOcWNQSWQyN3AydTZhaE1aX1lpS2RjRkdkZWV3UWFoVUdjREtDbUcxSmE0T0s3eU5fa3J3YVlWcHV4bzJvTWNXUDRtUmFXSUk3ZmZzaUJlbG1NWUVnQzRaZVFhYk1HZ0lyRHVrOHM3RVVHTVgwZ3R3WkF0QzloTDZSMHVRdUhfRzNNU2VWODdhM2JFM1JjWDlsTGM3UllZMHBEa3RhSlBra0Z4X1VSSXVWSC1icHQ0UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Jan Urban selekcjonerem reprezentacji Polski. Jak mog\u0105 gra\u0107 bia\u0142o-czerwoni?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">sport.tvp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxQNlVhOEVueDdwV0MyYXJLQjRONFNzODEtb3YzOUpWNGxNd280ZDZYdkp1SnJiYkx2U01ZXzdpeFQtdmlocnRMeGxzT1lMemszeC0xWElhZTJvSnJyQlpxY09hVE9MaDhZRkpUd2labTY1QlNXRFBZZUNZQ3VqSFpFbElwWXpueVROTWhhZTJWMVl0cVgwblBOVl83aXRuX0kxc1luT3U0UTYzNEE2Mm5CRElXc",
        "id": 3182863,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNUUg1djhHM0NtdUp2ckgtTnA2RHVFUFJsUEdKTlNEUVVTdUdwOTR4Ti1iT2RmajMwQTIzZ0w5ZGJSTWl6QTBPREV1eUctaFdnaW1jalFKUXE3dDZsTjZPaTlRQUpWLTBEVnJ3WDVVOEJTMDhMUERXRmpTQ25jMExGS0xzWUM2ejY5Znk5Y1V0TkJjTDNZUnlNdjhBWTlCbDE0Ym1mSHdqdHA5RmFheGFlTtIBtgFBVV95cUxOcWNQSWQyN3AydTZhaE1aX1lpS2RjRkdkZWV3UWFoVUdjREtDbUcxSmE0T0s3eU5fa3J3YVlWcHV4bzJvTWNXUDRtUmFXSUk3ZmZzaUJlbG1NWUVnQzRaZVFhYk1HZ0lyRHVrOHM3RVVHTVgwZ3R3WkF0QzloTDZSMHVRdUhfRzNNU2VWODdhM2JFM1JjWDlsTGM3UllZMHBEa3RhSlBra0Z4X1VSSXVWSC1icHQ0UQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jan Urban selekcjonerem reprezentacji Polski. Jak mog\u0105 gra\u0107 bia\u0142o-czerwoni? - sport.tvp.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T21:42:20.849008+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T18:28:18+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNRE5fR2RQRkUwdDlzblhocV81aVMzVnBLRkVNeS1rbmxLcHJlcGFEdDRsQVNlMWItaHpTY3Q1WlB1S2E3eHFGczY1RWxvZEVqcXJsQ3J3aHJpUEtsLW5fNmJhVlh5clFhQWNrU1lTejB0WDk1S1g2Z1BfSUk3UTV5d1k3RWM1WlV4ckRHeVo3SDl6YTdmQ0hRdmR5S3NFRUhIQ0lTZFd5dG9lcW1fTkE?oc=5\" target=\"_blank\">Jedna z najwi\u0119kszych na \u015bwiecie platform b\u0119dzie zwalnia\u0107. 1000 os\u00f3b straci prac\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Biznes Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOaVNYX0I4WkktdHdFNTdURVQzM1A4RVNWcEpsZG54Uk5qVzN1WTh6bEpZY3o2NUNDY0dRQXdlRVN0cUhURG9iemRBNENCYzdGR3lpNU0zUU51SkFOMHlLTEdQWGpnZTVoWnpIRkY1OEwzWU9wd1J5M2hvSjRfRUpZY0tsOV9vMG9Zak9ScTRwVmdXVjEwODZLUmd6OUlYSXFPZzFkRi1nSHY?oc=5\" target=\"_blank\">Nawet tysi\u0105c os\u00f3b do zwolnienia. Ci\u0119cia w popularnej platformie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQWXVFaFBfa1FYWE53clZkWno3azhIdFhyUjNZY3h0d2tIMHZkZ0x",
        "id": 3183283,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNRE5fR2RQRkUwdDlzblhocV81aVMzVnBLRkVNeS1rbmxLcHJlcGFEdDRsQVNlMWItaHpTY3Q1WlB1S2E3eHFGczY1RWxvZEVqcXJsQ3J3aHJpUEtsLW5fNmJhVlh5clFhQWNrU1lTejB0WDk1S1g2Z1BfSUk3UTV5d1k3RWM1WlV4ckRHeVo3SDl6YTdmQ0hRdmR5S3NFRUhIQ0lTZFd5dG9lcW1fTkE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jedna z najwi\u0119kszych na \u015bwiecie platform b\u0119dzie zwalnia\u0107. 1000 os\u00f3b straci prac\u0119 - Biznes Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T20:38:12.238297+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T18:24:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPVVFidWVPVjJVa1hYWTUxUUpZQXlJa1RUQlVFallJMGJBbXpPZ0RDTlh6UlNHOW9KNFRsbnBJX21aODdvUS0tTk9kUXo4SUJOaFFUSXRQZXQydXdVRXp1bUZCSFNKRDVaOV9IOVlFN3M4bk5ObXl5RWVZNzV1V0RrZ0dMdG5aMC1nOUxxamRiU3J6cllIMXNfUzNkUFhSb2I4cEUzTVdWOXUxbWFsXy1KSHdsekJhU2dYSTVzemNB?oc=5\" target=\"_blank\">Na niej \u015awi\u0105tek chcia\u0142a si\u0119 wzorowa\u0107. Dzi\u015b og\u0142osi\u0142a zako\u0144czenie kariery!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">www.polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQSFUwaVlGZE1uM2JWYXUyUjU3LWxJckpvWElVMm1CN0N1amJfUk5RQ2NWY094WlVxU1cydkdDZWsza1B0RUJmSEtRbUl3b3gzS3ZkRTBDa09XWTMyTTdtSmxrX291elMtMWs2SkNsRHdFdnRzOFpNV0doQVZ1SnJXVWhGWUZQRDA3dVBfNlJhenFiQWhOMEdmbFk0eGQtb0lSQzhiaGlvaldFang4MnlZS2ZR?oc=5\" target=\"_blank\">Gra\u0142a w finale Wimbledonu, og\u0142asza koniec kariery. Emocjonalny wpis</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxN",
        "id": 3182865,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPVVFidWVPVjJVa1hYWTUxUUpZQXlJa1RUQlVFallJMGJBbXpPZ0RDTlh6UlNHOW9KNFRsbnBJX21aODdvUS0tTk9kUXo4SUJOaFFUSXRQZXQydXdVRXp1bUZCSFNKRDVaOV9IOVlFN3M4bk5ObXl5RWVZNzV1V0RrZ0dMdG5aMC1nOUxxamRiU3J6cllIMXNfUzNkUFhSb2I4cEUzTVdWOXUxbWFsXy1KSHdsekJhU2dYSTVzemNB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na niej \u015awi\u0105tek chcia\u0142a si\u0119 wzorowa\u0107. Dzi\u015b og\u0142osi\u0142a zako\u0144czenie kariery! - www.polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T20:38:10.048451+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T18:11:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPRklZXzNNQ1JaM0hUcmh1VHVPRUtnUDFrRVRNbGJiNDJKbjNuaTJnMDN1TWJiQ1VjLWVvaEpLT0FDYTBJbmpaSWtMUV9xN01tSGRIX25TOEZ4MlJDMUhOWEp4UEpDNm0wQW0zNm0zdm1GTHhpb3FpWFlDeFlWZUt0d29fMjVqTzVSVzR6T3htRjV3WTNTcVpyanFnYlRlby1Rb0R2aHZYNFB2YzdnZXFWdXZWb2pac3pNekE?oc=5\" target=\"_blank\">Trzecia kadencja Andrzeja Dudy? By\u0142y premier: Zgodzi\u0142bym si\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOSGNnbmE5dElySUZRenhISFVvTnVMVHpoYkhpXzVFU2lqVVhqWjJ4UkJxREMzMHE3OEJhZ09Ma1hIVVdzX3FxR0k2VVNjMW9DU3BIbWFZSGlySnRnSTJPOGhjT0ozZE1Gc2ExQ0UzT2pveHJXZlRzYm93eG1iS3M2OHNMV3c0bWZReEhkUUhSUjFkbkl1Sl9NWGNENC1SVjlpelIw?oc=5\" target=\"_blank\">Trzecia kadencja Andrzeja Dudy? Senator PSL: zgodzi\u0142bym si\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxObW9CUHBvdEktQXc2Umo4c1ZVaXlWajBwRnFzWW5odk03WTZCY2FjRVpIS",
        "id": 3182855,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPRklZXzNNQ1JaM0hUcmh1VHVPRUtnUDFrRVRNbGJiNDJKbjNuaTJnMDN1TWJiQ1VjLWVvaEpLT0FDYTBJbmpaSWtMUV9xN01tSGRIX25TOEZ4MlJDMUhOWEp4UEpDNm0wQW0zNm0zdm1GTHhpb3FpWFlDeFlWZUt0d29fMjVqTzVSVzR6T3htRjV3WTNTcVpyanFnYlRlby1Rb0R2aHZYNFB2YzdnZXFWdXZWb2pac3pNekE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzecia kadencja Andrzeja Dudy? By\u0142y premier: Zgodzi\u0142bym si\u0119 - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T19:33:12.132832+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T17:57:20+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxQNlVhOEVueDdwV0MyYXJLQjRONFNzODEtb3YzOUpWNGxNd280ZDZYdkp1SnJiYkx2U01ZXzdpeFQtdmlocnRMeGxzT1lMemszeC0xWElhZTJvSnJyQlpxY09hVE9MaDhZRkpUd2labTY1QlNXRFBZZUNZQ3VqSFpFbElwWXpueVROTWhhZTJWMVl0cVgwblBOVl83aXRuX0kxc1luT3U0UTYzNEE2Mm5CRElXc1VqbDNEdjkza1IwMllZcEYwQzlDT0hQQmNCVmtxeEVmSERsblR1VDFf?oc=5\" target=\"_blank\">Robert Lewandowski zdecydowa\u0142 w sprawie reprezentacji Polski! Ujawniamy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxOLVZMTG94RWxEVzRYRnhCTzRnU19xWkdraThoMlQzdk1pQWdlQmhvcVVEWlo1SmNQcFFCYzJhckRVVjJUNTdPLS1iSnQ2UTF1Yl9rNG5NbUpYZE5DanBJWXFLMFR6LW9zY2JMbVpYQWh6SzkzR2t0YmtMV1JBY29JdUh0emhWV3N3ZEFmb1MtN0ExdTdySFRQZnN2S1R2RDBQMWdibW95M3JVbGVGQXVuMm53Y1dnMng4alpwRDlWdDF6VmlDbUJNNQ?oc=5\" target=\"_blank\">Robert Lewandowski wr\u00f3ci do reprezentacji Polski? Media: Wszystko w r\u0119kach selekcjonera Jana Urbana</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6",
        "id": 3182369,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxQNlVhOEVueDdwV0MyYXJLQjRONFNzODEtb3YzOUpWNGxNd280ZDZYdkp1SnJiYkx2U01ZXzdpeFQtdmlocnRMeGxzT1lMemszeC0xWElhZTJvSnJyQlpxY09hVE9MaDhZRkpUd2labTY1QlNXRFBZZUNZQ3VqSFpFbElwWXpueVROTWhhZTJWMVl0cVgwblBOVl83aXRuX0kxc1luT3U0UTYzNEE2Mm5CRElXc1VqbDNEdjkza1IwMllZcEYwQzlDT0hQQmNCVmtxeEVmSERsblR1VDFf?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert Lewandowski zdecydowa\u0142 w sprawie reprezentacji Polski! Ujawniamy - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T22:47:10.255513+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T17:52:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOd2QwYXhpd0pRNGxFdk1jT2xnRmp4cDRNQUlicm04RGNISlZobzBnTkFVOUxwQW5uMXZ6Rmt0dlY2aUZfSWtfLWFWTUE2VXBrbEFOY3lGZUZVbHdrekVuMFNmaE0xMFV4WXFJYjU4LUZ0eVBFNFBUaW50UXBVcGNuSHI3WWNxWlF2b1NheENZbUUyd2ZXbDNISGpFUXRxZEdwR0ZPY0daSmRtdGMzZ1hwX2g5VEVPZEtEaWhF?oc=5\" target=\"_blank\">Gigantyczny po\u017car na festiwalu Tomorrowland. \u201eOgromne\u201d si\u0142y stra\u017cy po\u017carnej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOd0xMRkFMUmtoVE5VRGNtX0RScS16RjgzemF6dFJQTENzbVhsZXFULVlGUWJwdkg1Tk9PRkVaU09KMkFMb1JDZGxzWk5lY1JOT2VIN3RzVlRIdFJFUGlkb3d5NnZRdEVaZ3JhbkpjbDZYU094bDl1QTktOGFpTlFqSjRNZ0hRbjZVZVY1TFd6LWxzRWxEenlqazRMRlVkWTF4aTEwLTg5Ym5wZ0dxT1JZbVJLVXBZMW03a0E?oc=5\" target=\"_blank\">Po\u017car sceny g\u0142\u00f3wnej festiwalu Tomorrowland. Trwa akcja s\u0142u\u017cb</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxP",
        "id": 3183767,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOd2QwYXhpd0pRNGxFdk1jT2xnRmp4cDRNQUlicm04RGNISlZobzBnTkFVOUxwQW5uMXZ6Rmt0dlY2aUZfSWtfLWFWTUE2VXBrbEFOY3lGZUZVbHdrekVuMFNmaE0xMFV4WXFJYjU4LUZ0eVBFNFBUaW50UXBVcGNuSHI3WWNxWlF2b1NheENZbUUyd2ZXbDNISGpFUXRxZEdwR0ZPY0daSmRtdGMzZ1hwX2g5VEVPZEtEaWhF?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gigantyczny po\u017car na festiwalu Tomorrowland. \u201eOgromne\u201d si\u0142y stra\u017cy po\u017carnej - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T21:42:21.887329+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T17:41:49+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNcjJLWXRwTUpNMVpuMDMwZ2VjM1hPaTY1OS0yVGdhZ0M5NXJocEp1aHlqc1dVLXB4V3Znb21VUVBTX3RxeGFBWFVreTFoWGdmZjJ6MHVSYW1qWkdZZzhCMWpZc2ZRZHVsU1JHZVZ6elZaaTlJYXZrVGx3d2ZLbkRfbG1oVUJmQ2Y1a09Odng3S1ZmTzl5b1E2RzlOTUdCWXM5VEYxOHZkTE9XSlVl?oc=5\" target=\"_blank\">OFICJALNIE: Lech Pozna\u0144 potwierdzi\u0142 transfer. \u201eDobrze zna Ekstraklas\u0119\u201d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Transfery.info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiZ0FVX3lxTE1OY2tLeGl0ZEFfTjI5czBnQjMwUVJ6YmRzZHFhUlFPc0NSS3ctcFlvRDZuYlhWRXpSTEJEYWlPcHVBUGhJV2wwcjZ2dk5zQ28yUmdWLUMydl9MWFk4WmFjdnJNZlZZczg?oc=5\" target=\"_blank\">#Moutinho2027</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Lech Pozna\u0144</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQWEUyMXpUQVVuMEYtTHFDS25PZUx5WkptYU1ISlFEYkRwRFlIUUlnc2xfWjMwZXgwMUtXNFB0YWRjc1BZV2dDMHhRRG5uVThpM29ENjNhaHJmNVQyTm5ndXMwYXlvNWtGTmt2TXBORmJQanJGTUVpbnRLeElPRE02LUYtdGlBckhxUXlXZk96a1ZIMGVORzU3YnpI",
        "id": 3183287,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNcjJLWXRwTUpNMVpuMDMwZ2VjM1hPaTY1OS0yVGdhZ0M5NXJocEp1aHlqc1dVLXB4V3Znb21VUVBTX3RxeGFBWFVreTFoWGdmZjJ6MHVSYW1qWkdZZzhCMWpZc2ZRZHVsU1JHZVZ6elZaaTlJYXZrVGx3d2ZLbkRfbG1oVUJmQ2Y1a09Odng3S1ZmTzl5b1E2RzlOTUdCWXM5VEYxOHZkTE9XSlVl?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OFICJALNIE: Lech Pozna\u0144 potwierdzi\u0142 transfer. \u201eDobrze zna Ekstraklas\u0119\u201d - Transfery.info",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T18:28:12.332203+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T17:39:48+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxPMnoyalpQMlJhLTBXMFZ6RzJGT0JsNDc2NThVSERMUDZBNFFMMDZfQXJKakJLaFAzbGtnemdlcXNNbXYwQV9WbDFBOHRHUy1HLTI0OEMxNlZkVUhOZThVbWpvNHBzN2RuQjJDS2hQUFZod0IwVTc3Q1JPTk1JVlMyZ3lkWGt6b0czNDJjT0lpTzVabHNKbkow?oc=5\" target=\"_blank\">Wielkie wzmocnienie Lecha. Jest potwierdzenie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxNaC1sYWRESmtjVFU5RjBKX1RmOVlzN0FvQUo2X1lUWWN1YjNSS1Z0UEgxc0JINEExRERyU2JzczRaN1lCeEdUdDlMN0xSSC00YW5iY2ZPNEFwNWRvaThTcm1Ea2U0RHhiVF9QTFIxUnhDRGhINFpHdWtNdGJlaUpGZzkzQVBqMVhmdDhnTFhEelh4Qmxob3l2SUpENGJoTUhVSVRrSUlVTmFMRlQ5SUlGcFhlNS04bERDeUVHQUFoVnpLYW5SOWVRSUx6WlJodw?oc=5\" target=\"_blank\">Oficjalnie: Du\u017ce wzmocnienie mistrza Polski! Znamy szczeg\u00f3\u0142y kontraktu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMicEFVX3lxTE5pbW9QU0pNeDRsejhhVjNjN01ERDNqWDFnQVl1TkFWRWMwNk",
        "id": 3181797,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxPMnoyalpQMlJhLTBXMFZ6RzJGT0JsNDc2NThVSERMUDZBNFFMMDZfQXJKakJLaFAzbGtnemdlcXNNbXYwQV9WbDFBOHRHUy1HLTI0OEMxNlZkVUhOZThVbWpvNHBzN2RuQjJDS2hQUFZod0IwVTc3Q1JPTk1JVlMyZ3lkWGt6b0czNDJjT0lpTzVabHNKbkow?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkie wzmocnienie Lecha. Jest potwierdzenie - Meczyki.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T20:38:10.935369+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T17:37:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPWHVSYkY4OWwzVFRhYXhfdzJheG5FckJOOTlUUXliUW5rOThacm9ZWTBkRERtZC1tRVRZRF9LMWFUVE5hXzlBWktRTEUtTGNGZkpzRl83c2dycFdQaU4xV1pSTWNEdk56THFBbnVRSlFTeHZOYTFsR2YyUmtVQ1FjdGUwZmRDRWdYblFZQ2FFZHdWUjdzSnZYVUxFc2FBcXhWSjg2Yl82QjlSYlQ5OWtyTNIBrwFBVV95cUxNQko5RXBwcy1lc0dZSFV2M0xDX2ZoUXBOVTYxOWtuay1WZmxXWkJtalU5SjZkbHpHdFpPZ0F3MjM2VlV4WXdId1NRVHE1SVE1OFgxRDZjMjF2dDNBcXRxaTdvOTd6RjU1S3JrZTJWeEtxVnRaN1ZrNllFbVVzMkg0MnlZek01X3JfR3ZsbFBMMWhRWjZNaGtCcUtkdGtvUlpyU3E0Qzd5U2hBRXZHYkg4?oc=5\" target=\"_blank\">Gigant rezerwacji szykuje zwolnienia. Prac\u0119 straci nawet 1000 os\u00f3b</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOaVNYX0I4WkktdHdFNTdURVQzM1A4RVNWcEpsZG54Uk5qVzN1WTh6bEpZY3o2NUNDY0dRQXdlRVN0cUhURG9iemRBNENCYzdGR3lpNU0zUU51SkFOMHlLTEdQWGpnZTVoWnpIRkY1OEwzWU9wd1J5M2hvSjRfRUpZY0tsOV9vMG9Zak9ScTRwVmdXVjEwODZLUmd6OUlYSXFPZzFkRi1nSHY?oc=5\" target=\"_blank\">Nawet tysi\u0105c",
        "id": 3182859,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPWHVSYkY4OWwzVFRhYXhfdzJheG5FckJOOTlUUXliUW5rOThacm9ZWTBkRERtZC1tRVRZRF9LMWFUVE5hXzlBWktRTEUtTGNGZkpzRl83c2dycFdQaU4xV1pSTWNEdk56THFBbnVRSlFTeHZOYTFsR2YyUmtVQ1FjdGUwZmRDRWdYblFZQ2FFZHdWUjdzSnZYVUxFc2FBcXhWSjg2Yl82QjlSYlQ5OWtyTNIBrwFBVV95cUxNQko5RXBwcy1lc0dZSFV2M0xDX2ZoUXBOVTYxOWtuay1WZmxXWkJtalU5SjZkbHpHdFpPZ0F3MjM2VlV4WXdId1NRVHE1SVE1OFgxRDZjMjF2dDNBcXRxaTdvOTd6RjU1S3JrZTJWeEtxVnRaN1ZrNllFbVVzMkg0MnlZek01X3JfR3ZsbFBMMWhRWjZNaGtCcUtkdGtvUlpyU3E0Qzd5U2hBRXZHYkg4?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gigant rezerwacji szykuje zwolnienia. Prac\u0119 straci nawet 1000 os\u00f3b - Bankier.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T19:33:11.609715+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T17:28:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQMHEzWW82ZWx3YkdxZGtyMUZTZE41SGF5RExLTmdSQVdmakgtZnk5QWg1aDl6NkI0TFBwRzhYOHR3TmFJVkNNb2dmX3RQdDhiV3FyZUI5a3I5Yy1JTE1Xb0lqcmtVa09mbDg0MTB0MW5wQ25HTTJTNVBrQ0lTbkEtcGxELVJrUnU0a1A5RTZxVXNpSmdTWExZbTNhVTFNb3JvZEJBc0p0MGZtazFMZllN?oc=5\" target=\"_blank\">Tak wygl\u0105da S\u0142o\u0144ce. Jeszcze nigdy nie zrobiono zdj\u0119cia z tak bliska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Next Gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMid0FVX3lxTE44Q0EwcWJhN251TUJPVHRscF9fUlc0SzhaWWZmenNCNmxPTWRac3ZQWW9TYV9QdDJyTktjQndqSExUeFNuWGl4djhRaGRxWXcwcm1TTE9EN19Hd0FiZ0F1aUNIdk9La19pVkpVcGdfb0psM28yNDlv?oc=5\" target=\"_blank\">Parker Solar Probe zrobi\u0142a rekordowe zdj\u0119cia naszej gwiazdy. Tak S\u0142o\u0144ce wygl\u0105da z odleg\u0142o\u015bci 6 milion\u00f3w kilometr\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">CHIP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiakFVX3lxTE8xUFUyX0JIUFVicmVNb0tEZWVrVlkxZTZPcTFHYU1RUE9VOWlYTWR1bGd1NWlFaEh2VGpjVW9pYmVuTWxB",
        "id": 3182367,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQMHEzWW82ZWx3YkdxZGtyMUZTZE41SGF5RExLTmdSQVdmakgtZnk5QWg1aDl6NkI0TFBwRzhYOHR3TmFJVkNNb2dmX3RQdDhiV3FyZUI5a3I5Yy1JTE1Xb0lqcmtVa09mbDg0MTB0MW5wQ25HTTJTNVBrQ0lTbkEtcGxELVJrUnU0a1A5RTZxVXNpSmdTWExZbTNhVTFNb3JvZEJBc0p0MGZtazFMZllN?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak wygl\u0105da S\u0142o\u0144ce. Jeszcze nigdy nie zrobiono zdj\u0119cia z tak bliska - Next Gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T19:33:11.040366+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T17:19:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxORnhrY1JfdmtqRUt4Y3k1b3F6WkM1LXB5dmwxVHoyT1FIUVhQdnNGc2cyTVoyMFFNSHA4WDBiZ1V2cEtQN1hBQkZXX0hfZFZ5V1JVaVF5QWhYWnNoaEQ2eU5uZUdRV3dPMWJNcXpSRHQtM1NFRVZXTjdlWk5RcHMtTEJUeVJSVUJPb3hzOG4xSEJpenJ3aHNqMlJhMnNOZw?oc=5\" target=\"_blank\">Coraz gorzej na rynku pracy. Mal\u0105g: Bezrobocie b\u0119dzie wy\u017csze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPQXZjd0UtZUxHRGdCem8tWHpHWE5mRm9pNHVXTUtaaUE2Mk9uWlg5N0puNHkteVJNSlhvTTVVRmtPc1ZneVBrdDRmQ2dGZ3p1OUcxTm1EYzIwdUlFZWpTa0ZiSlNMM3ppa1BienFCYTB1WTJUOHBfcWJVenYwMmxqWlhiVzRqQ25ZQmhZcVRJU3hrbkFadnI0dFBVOV9DZUlENnVoU1dIbEhqYlJDNkpYUnlfZFFxR3l0WU92VXk0eVB6UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Pierwsza taka sytuacja od 9 miesi\u0119cy. Oto co si\u0119 dzieje na rynku pracy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQck9JRVd3eF9Xa1h1QkZXc003emxSWE41eGpPVDVHSkpraGlDZ1M4",
        "id": 3182364,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxORnhrY1JfdmtqRUt4Y3k1b3F6WkM1LXB5dmwxVHoyT1FIUVhQdnNGc2cyTVoyMFFNSHA4WDBiZ1V2cEtQN1hBQkZXX0hfZFZ5V1JVaVF5QWhYWnNoaEQ2eU5uZUdRV3dPMWJNcXpSRHQtM1NFRVZXTjdlWk5RcHMtTEJUeVJSVUJPb3hzOG4xSEJpenJ3aHNqMlJhMnNOZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coraz gorzej na rynku pracy. Mal\u0105g: Bezrobocie b\u0119dzie wy\u017csze - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T19:33:11.219002+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T17:12:38+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOU1RtSURjSFZGX1VpWmdyMmstdjR3X1ZneEZibDJMTGVjNHRMVC0takszT0NrQ2hoMzg0aEIwb1otOHRyUXNMSnpWaHRVdlp1QVdGYnAweGFxbUNPcVlMVXBtekdhV2dJNnlKTmY2dmtwZjk1Z3FrLUpvSDJUUnVrbmFaSzdKcHdYVjhsY0c4dUNlOERFNjJGODYxaV94ZHFKTlh0WVFlVUNvV1Fz?oc=5\" target=\"_blank\">Odkrycie na Marsie. Ten region skrywa tysi\u0105ce kilometr\u00f3w pradawnych rzek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Tech</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihAFBVV95cUxPUXJUV1lvTHF2dEl1ZEVPOTM1dHg4dWxFbXd1U2ZzRl9rTEdBNHVmandxUDhiZGhDNWdyMDRnZThpZVBuOTVwRVBXaVNHVG96R3dOQTdEaUZtV3hsZzFmMXRPS2ZIQ08wQmU2QTN1V1Bqdm9nWHpDem04TndwazZjSGFYZUY?oc=5\" target=\"_blank\">Szukali\u015bmy w z\u0142ym miejscu. To tam znajdziemy \u017cycie na Marsie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Antyweb</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxQT2dYRXJuVjFIeFc3SzBNUDBSQllyOC1vRG1GV0tXUkpTTVJpZFN2by11T1BDeGpCSjRHRVhBYk5xRXdjOGVMZGtPbHNub3p5ZG9lMmRsWFRrZW5vQTFHck",
        "id": 3182365,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOU1RtSURjSFZGX1VpWmdyMmstdjR3X1ZneEZibDJMTGVjNHRMVC0takszT0NrQ2hoMzg0aEIwb1otOHRyUXNMSnpWaHRVdlp1QVdGYnAweGFxbUNPcVlMVXBtekdhV2dJNnlKTmY2dmtwZjk1Z3FrLUpvSDJUUnVrbmFaSzdKcHdYVjhsY0c4dUNlOERFNjJGODYxaV94ZHFKTlh0WVFlVUNvV1Fz?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odkrycie na Marsie. Ten region skrywa tysi\u0105ce kilometr\u00f3w pradawnych rzek - WP Tech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T19:33:11.955258+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T17:05:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQU1NRenVOLVFzanZ5XzlrZE1pTDJiWTZGWkJ2bG1jYkNOR19FTktMcXNITmt1dEd6M0V4bHlaeWs2aUFSMDZRY1MtZ09jV2dZVno3SmNoQjNQWWFtd2Q2X010QldXWWUtREpzRTNjWEg5M21Lam5DQ01BUzRDVGhuM2Ffa3Y4VktacHpLQkc1Q05oX2xHMFB2QUNfVzdNVHJYbVFqdg?oc=5\" target=\"_blank\">Liga Narod\u00f3w siatkarzy: Polska - Iran. Relacja na \u017cywo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">www.polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPU0xLLXQxNV9Hb1JUUlVyM0Zfb25fTzlESHMxdlZYQzlUY1Y0d0ljckR5bHFRcXZtbUFkR21EQnBWbXI2RXVBbTdfUEpzRjZRZ1BFWXZTbWpQX0pvd1dJM1ljUXlrdkhmbzN1ZVh6YXBDZlBnYm5XWlEwamNlRXRIc2Z4d3JaWTJwN0VlZGFyZ2dlbTVzM2FoS0tHZGNhUFAySjNuX01Fa05JWXZYSUZiRFlJcEhzUC1WMkt1N1dSSWdxYWk2YWc?oc=5\" target=\"_blank\">Iran - Polska: relacja na \u017cywo. Liga Narod\u00f3w siatkarzy LIVE</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxPXzFaMzdHbUNONkI1bFFqaWlFaFM0S1U0O",
        "id": 3182368,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQU1NRenVOLVFzanZ5XzlrZE1pTDJiWTZGWkJ2bG1jYkNOR19FTktMcXNITmt1dEd6M0V4bHlaeWs2aUFSMDZRY1MtZ09jV2dZVno3SmNoQjNQWWFtd2Q2X010QldXWWUtREpzRTNjWEg5M21Lam5DQ01BUzRDVGhuM2Ffa3Y4VktacHpLQkc1Q05oX2xHMFB2QUNfVzdNVHJYbVFqdg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liga Narod\u00f3w siatkarzy: Polska - Iran. Relacja na \u017cywo - www.polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T21:42:19.935204+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T17:04:19+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNV3RDTFh4d0NManFpWHlZX3ZzbDRHS0lKWUxEdHRWR18wMF94Qm1HRW5hejFBZjlldDhOR2Q4ZldfZWtvMmp6VU5fM1Znd3E4QjN1VmFTLXlMQ0lWcmhtMW5kcXhxbldRcGNqZE4xVWhWUUhqbF95T0g4dUxkRVFMdGFSMVVCUVdMN25YMXJWX2F0eVRmbzJCOVVrWHRlbTNWU1NPVzBJOXZ2RDNy?oc=5\" target=\"_blank\">Polacy ocenili rz\u0105d Donalda Tuska. Jest coraz gorzej [SONDA\u017b]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOdXpUemcwNm5fcFlOY0FFcmFWTDBtc0ZaMGZ4UUFaQmh2SkV1NnlkampubWNsOHNnTGVobHpqZDYzdnltYkFFOXh0eHJqMkkwWV9iclctaGVOclRNbmRPZWtVU1VWMHV0d2ExSEpUYnhDT0ZKUjNTM1ZkcjNOQVNXQzNpdkRtMzFLd21CQVp1SWhlUkQ4SDRxTFZJeXFnWW5BbnNiSWNYeWI4Y1hhd1FQSQ?oc=5\" target=\"_blank\">Zaskakuj\u0105ce wyniki sonda\u017cu. Kto powinien zosta\u0107 premierem w 2027 roku? Donald Tusk poza podium</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNUEtNWWhuQWZN",
        "id": 3183279,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNV3RDTFh4d0NManFpWHlZX3ZzbDRHS0lKWUxEdHRWR18wMF94Qm1HRW5hejFBZjlldDhOR2Q4ZldfZWtvMmp6VU5fM1Znd3E4QjN1VmFTLXlMQ0lWcmhtMW5kcXhxbldRcGNqZE4xVWhWUUhqbF95T0g4dUxkRVFMdGFSMVVCUVdMN25YMXJWX2F0eVRmbzJCOVVrWHRlbTNWU1NPVzBJOXZ2RDNy?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy ocenili rz\u0105d Donalda Tuska. Jest coraz gorzej [SONDA\u017b] - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T18:28:10.048834+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T17:04:09+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNbXU2eFVpQXE4d0RVcU1IanpTemROUl9McXVRZXdKcHJSaklZVVBjaWdsMkpCX1VuTXhyNldmUHY1dmVuU0hfUmhMOTJrdWtxSExCTGVUZFpZV1IweU5EekMySE1hdG1nNWZXMW51OFZ5WTdwcTk4ZWxZUTZha1c1ZU1RclJ2MEh4dzZ6OVVCeGZDalFFYjJzSkVFeVEzbV9oTmN0VGpONlJqSHJ5aFMtNXIyNFY3Y19VUC02a0RrS0JncFJhbnVj?oc=5\" target=\"_blank\">Wielki po\u017car na festiwalu Tomorrowland. G\u0142\u00f3wna scena w p\u0142omieniach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPUmltYW10ekstUEI4V3FBVjg5QVdSZDZVTVV3bUd1WVZ4VUtqYmU0NmhpQ0NCaXZxa3oyalYzdjZpUVI4R3JSdS13XzRFdXpFcWw2SW9hM3dhUXZMSHJBa1Y2Yk9wZWo5amRNemVVaEkxX21lNzdiQ2FELTY2T29ETFI1OTA1TDFILWhHeHRQS1E3V1hlQ0FfWlZrbUpZWFV4RXd1clU4Q1UxMGRfcmxuWmkyVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wielki po\u017car na festiwalu Tomorrowland. G\u0142\u00f3wna scena doszcz\u0119tnie sp\u0142on\u0119\u0142a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOTUlQZmk",
        "id": 3181788,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNbXU2eFVpQXE4d0RVcU1IanpTemROUl9McXVRZXdKcHJSaklZVVBjaWdsMkpCX1VuTXhyNldmUHY1dmVuU0hfUmhMOTJrdWtxSExCTGVUZFpZV1IweU5EekMySE1hdG1nNWZXMW51OFZ5WTdwcTk4ZWxZUTZha1c1ZU1RclJ2MEh4dzZ6OVVCeGZDalFFYjJzSkVFeVEzbV9oTmN0VGpONlJqSHJ5aFMtNXIyNFY3Y19VUC02a0RrS0JncFJhbnVj?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielki po\u017car na festiwalu Tomorrowland. G\u0142\u00f3wna scena w p\u0142omieniach - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T20:38:10.654061+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T16:59:35+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQalVWc1hQX3dwREhSTlpDSnlnWGNFWURFdjFQdFFUeWRIQk05dF9TU0tBODFYVUdlOTR2RWROYXZoN01TcUhvRXEwZHRDSHhMczh5dnBORGJiYkFMWUd4ajM2RXN2cEo5THF6aFN0VVNGNXdrRGJmalBUZ3hLYkdPelljbmJpUDBYRFItNUYyelBIX1dEbXYzd3o2c19JNWtEeTg2V0hxMy1uTUpLcDBwNWU3ekM3VDRMWUpn?oc=5\" target=\"_blank\">Minister og\u0142osi\u0142 sukces. \"Polska najwi\u0119kszym beneficjentem najwi\u0119kszego bud\u017cet UE\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPOVNQZFlWSEtDRjNuSVNKeDFKVGRKaVRpQkJEZEt4ZGZXTHhRY18ycTg1RVpJZU53OWlsalZzVWhKMmMxTG81bHFoLTJiVG0wS010M2pHWFpOM3B3VVh6Rl8xT0Iya2RzZG03NHZ1WUM3TGdjMFRBcU0zeC1mVGlCX2N5eHc5bzRDOUVJa1pYc2pnT25hZlI4U0lwRHJUc1JZMlZFNEw1eVFXZEd0VGc?oc=5\" target=\"_blank\">Jest propozycja unijnego bud\u017cetu. \"Polska najwi\u0119kszym beneficjentem\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNUEgtYkxvZn",
        "id": 3182858,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQalVWc1hQX3dwREhSTlpDSnlnWGNFWURFdjFQdFFUeWRIQk05dF9TU0tBODFYVUdlOTR2RWROYXZoN01TcUhvRXEwZHRDSHhMczh5dnBORGJiYkFMWUd4ajM2RXN2cEo5THF6aFN0VVNGNXdrRGJmalBUZ3hLYkdPelljbmJpUDBYRFItNUYyelBIX1dEbXYzd3o2c19JNWtEeTg2V0hxMy1uTUpLcDBwNWU3ekM3VDRMWUpn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minister og\u0142osi\u0142 sukces. \"Polska najwi\u0119kszym beneficjentem najwi\u0119kszego bud\u017cet UE\" - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T20:38:09.734907+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T16:53:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPVUFkTENxNzhGclpYenFLbmxZSVlUNnQwREZDdms1MktDQVZaRjNyS3NwZy1wczRweUktTFVySDVscnhEbEV6c0E3cjJXYWtyajNtQW80bEMyai1ab19CVlhzMjQ0Ql9paXZJcnpsNWlRVkZWeHctR0M5b0xmOHB0Z21hRnJnOVFDOXluTFZzSXIyZUFYMTlkVzlaNWp3LTB4ZHRUSlBIRWszUTJTb3JVT1JsVG4?oc=5\" target=\"_blank\">Po\u017car na festiwalu Tomorrowland w Belgii. G\u0142\u00f3wna scena w p\u0142omieniach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPUmltYW10ekstUEI4V3FBVjg5QVdSZDZVTVV3bUd1WVZ4VUtqYmU0NmhpQ0NCaXZxa3oyalYzdjZpUVI4R3JSdS13XzRFdXpFcWw2SW9hM3dhUXZMSHJBa1Y2Yk9wZWo5amRNemVVaEkxX21lNzdiQ2FELTY2T29ETFI1OTA1TDFILWhHeHRQS1E3V1hlQ0FfWlZrbUpZWFV4RXd1clU4Q1UxMGRfcmxuWmkyVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wielki po\u017car na festiwalu Tomorrowland. G\u0142\u00f3wna scena doszcz\u0119tnie sp\u0142on\u0119\u0142a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOTUlQZmk4SGtVeTdPRUVDZ",
        "id": 3182854,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPVUFkTENxNzhGclpYenFLbmxZSVlUNnQwREZDdms1MktDQVZaRjNyS3NwZy1wczRweUktTFVySDVscnhEbEV6c0E3cjJXYWtyajNtQW80bEMyai1ab19CVlhzMjQ0Ql9paXZJcnpsNWlRVkZWeHctR0M5b0xmOHB0Z21hRnJnOVFDOXluTFZzSXIyZUFYMTlkVzlaNWp3LTB4ZHRUSlBIRWszUTJTb3JVT1JsVG4?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car na festiwalu Tomorrowland w Belgii. G\u0142\u00f3wna scena w p\u0142omieniach - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T21:42:21.124853+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T16:41:18+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPQVVkSkk4MEdsTE5SaVoyZjlvMWFWVFNTRVpMNks2aGFtbHdrTDM1djRFN0gybk5HY2xMellPNkpXanZMQm16S1JNVXVBc3V2Z0RXWVZ0b3RqcXZqcW4yLUFZOExVOGFVWkJqVWhONXFHQkRPTzJ1N1F2Z0VYdmdsVEZyTjRnSEZDakk5RGV2TUJpNGMtRGFfRU1kUUh3Y1lUZ0M5OG9HQm5kM00?oc=5\" target=\"_blank\">Narodziny nowego uk\u0142adu planetarnego. Prze\u0142omowe odkrycie astronom\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2l6LXZfWkRoR2pZdkl1OXJLaFl5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3183284,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPQVVkSkk4MEdsTE5SaVoyZjlvMWFWVFNTRVpMNks2aGFtbHdrTDM1djRFN0gybk5HY2xMellPNkpXanZMQm16S1JNVXVBc3V2Z0RXWVZ0b3RqcXZqcW4yLUFZOExVOGFVWkJqVWhONXFHQkRPTzJ1N1F2Z0VYdmdsVEZyTjRnSEZDakk5RGV2TUJpNGMtRGFfRU1kUUh3Y1lUZ0M5OG9HQm5kM00?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Narodziny nowego uk\u0142adu planetarnego. Prze\u0142omowe odkrycie astronom\u00f3w - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T17:22:13.745732+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T16:38:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNRTZ0RVhpbzVTN2xBcTBNWHlaTWNxMkFKUFFUX2prTXNHUUpJZmtVQW1YVkl6TTExalJfaTRFMHR5VFczSThPU2p2ZjdONF9EZVRpYkdkQjE2WlVmUUNIN2QyTENqNUhEX2VPb180YXg5NTZtMEdIWl92WXR3VHpQbmsyV1RKbExmc3J4S2luMmpGMW83TXZ4MGFlemhjN2xOeGRGdTZ0QlFkdHM?oc=5\" target=\"_blank\">Drako\u0144ska kara od UEFA. Arsenal zdyskwalifikowany na 10 lat!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">www.polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNWFFuMnI5OThzbFF2eDctUlk0OENPYXozTS0zYS1KSnhzSWRyNnh2S0RUb1cxSFhTNjQwSllfeXMxOTlmX25UbExXMUNDdElqSVh4OXlxN2FSYjBYS056MjdyNUVtOGZsOUJ2eGo0dzVGX0tMc0NDY0Y2NWt3YkdZMjRLV2lGU3Y1aEVnSU1aajlmT3ppY05sTkZnSFB4WlNoYVJOX00zWDhLU3hZZ0E?oc=5\" target=\"_blank\">UEFA nie mia\u0142a lito\u015bci. 10-letnia dyskwalifikacja dla Arsenalu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQU0xFTDZneGR5bmhqWVRRdlptNVBySmIwRmhHVF8yMkZqNllPWjA5aGxV",
        "id": 3181199,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNRTZ0RVhpbzVTN2xBcTBNWHlaTWNxMkFKUFFUX2prTXNHUUpJZmtVQW1YVkl6TTExalJfaTRFMHR5VFczSThPU2p2ZjdONF9EZVRpYkdkQjE2WlVmUUNIN2QyTENqNUhEX2VPb180YXg5NTZtMEdIWl92WXR3VHpQbmsyV1RKbExmc3J4S2luMmpGMW83TXZ4MGFlemhjN2xOeGRGdTZ0QlFkdHM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Drako\u0144ska kara od UEFA. Arsenal zdyskwalifikowany na 10 lat! - www.polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T18:28:11.739463+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T16:36:55+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi8AFBVV95cUxQN2JZSE5nSC1yX2o5bFM1UEExb1BINEYzYV9PWFU5aVJjb0xFRkpwaXlvcklqTUtFaWNZNVpQUkpKTXA2d2ktZThMVDJxbWRXNFk2SXZiZW9FNEkyVUVrYTVicnNjTUNvTzdtSFBpRUd2Z0VzWWVmS2hqSzBsc1BmeVI3MDBQNEp5OXpfcXVodlprcm1FUF9QOWhXQkJYM2VKR09qUi1JRzdsNnVBTnVURDF3dkVubllMRDBsYnU4UDJtSWhmT0FFZTRLRFdINVhxRGI0c0prLURsRDFjakhLX29qNEpIeG1YZkF0SVhybGQ?oc=5\" target=\"_blank\">TYLKO NA PUDELKU: Po 9 miesi\u0105cach od rozstania do s\u0105du WP\u0141YN\u0104\u0141 POZEW rozwodowy Kaczorowskiej i Peli. Wiemy, kto go z\u0142o\u017cy\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pudelek.pl</font>",
        "id": 3181795,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi8AFBVV95cUxQN2JZSE5nSC1yX2o5bFM1UEExb1BINEYzYV9PWFU5aVJjb0xFRkpwaXlvcklqTUtFaWNZNVpQUkpKTXA2d2ktZThMVDJxbWRXNFk2SXZiZW9FNEkyVUVrYTVicnNjTUNvTzdtSFBpRUd2Z0VzWWVmS2hqSzBsc1BmeVI3MDBQNEp5OXpfcXVodlprcm1FUF9QOWhXQkJYM2VKR09qUi1JRzdsNnVBTnVURDF3dkVubllMRDBsYnU4UDJtSWhmT0FFZTRLRFdINVhxRGI0c0prLURsRDFjakhLX29qNEpIeG1YZkF0SVhybGQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TYLKO NA PUDELKU: Po 9 miesi\u0105cach od rozstania do s\u0105du WP\u0141YN\u0104\u0141 POZEW rozwodowy Kaczorowskiej i Peli. Wiemy, kto go z\u0142o\u017cy\u0142 - pudelek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T18:28:11.401093+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T16:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxPalZ5TVpXN3FjQWl3U0tudWd5M21GbXdZU1lQMHpkVnZydHlZQmUyem93eW1Nanl3TXBkblRaUVhCZU1vLXFvR2lTeVNUT3l0NWsxUVV6TzRscVlGbnBEMkhmNHhWSmV6SzZjUV9waVVPSnBiazFmenFwOG1Xa3FpeDI1bmFRUFJkOWFpZ0Y0ckd4SHpNUE85ZzhDbmRpTjZ3T1R2RXFFQzdHUWl0a2VoQjV3TmhJVWlHcEsxVnV6SXR2aTJlOFRPZE5KcGxjZw?oc=5\" target=\"_blank\">Cyberpunk 2077 - tw\u00f3rcy przedstawiaj\u0105 nowo\u015bci w ramach aktualizacji 2.3. Kolejne pojazdy i questy, autopilot i inne</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxPdkNiQmNrMFV1WGU5U19ZYzNqOHMyNWNjVWI2MnJnZVdWSVdwdW9Kb0VMbF9KcVdlZFcyQXlDcjR2NWFKaXBhR2dFdVZ1TzgtT3ZRU0xZQ2ROYmxiUzh0cnFBbERyUlZEUlhNa1hMQm1EVVZLOVlaNHROSlE5V1I4SVYtaw?oc=5\" target=\"_blank\">REDstreams \u2014 Aktualizacja 2.3 nadchodzi!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">cyberpunk.net</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNSTU1VWUwUVJodGhtTDdXQVlLZnJpQlJLdzZEdjVSU0JRb",
        "id": 3181794,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxPalZ5TVpXN3FjQWl3U0tudWd5M21GbXdZU1lQMHpkVnZydHlZQmUyem93eW1Nanl3TXBkblRaUVhCZU1vLXFvR2lTeVNUT3l0NWsxUVV6TzRscVlGbnBEMkhmNHhWSmV6SzZjUV9waVVPSnBiazFmenFwOG1Xa3FpeDI1bmFRUFJkOWFpZ0Y0ckd4SHpNUE85ZzhDbmRpTjZ3T1R2RXFFQzdHUWl0a2VoQjV3TmhJVWlHcEsxVnV6SXR2aTJlOFRPZE5KcGxjZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cyberpunk 2077 - tw\u00f3rcy przedstawiaj\u0105 nowo\u015bci w ramach aktualizacji 2.3. Kolejne pojazdy i questy, autopilot i inne - PurePC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T18:28:11.034745+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T16:26:05+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQRFNtUTJxSnkzbktCT1VnUDF3RmwxXzR5ZVM3ckQ1WWJxSUFJSWtrX1JUeTNZRWV5dmJaRlVtUy1YYjRkNEZoREc5Z1BVOEdYS09HS1N6RDdNQ1RHUVFQajhoRi1INlBTZDN6Y0N5NTBWN1RRTVloRHoxOVJtaWF4ejU4a2FhWmRsN2JQZTNTV2FkVlVyYUc3MGlFNm50WENuQVVkOWdwVVU?oc=5\" target=\"_blank\">Plaga L4 w tej bran\u017cy. Zarabiaj\u0105 kilkana\u015bcie tysi\u0119cy miesi\u0119cznie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Finanse</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxQVXZ0OEgtSEZLdXVPT3FBM0syZkpKV3l4NGh1eGJqeHRYeFpGbEZyV2Z4M05wMWIwYllWNFVkQ3NCbGh3VHdVc1VfbGlQS2tZbWFnUFJnQ0hoQ0xqRkVtMm4yOXhaT0VIOVJqdVdiZkZFelFTbm9zRWxSdE5kR2JnLURQbmdXMnRFNE12ZWlqSEJjZW1LLUhF?oc=5\" target=\"_blank\">Polacy nadu\u017cywaj\u0105 L4. \"Substytut urlopu\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQTTVuVW96cWdrNVlraXVTbkFFT3JlWkRwa0h2NzU5OVdvVDlReXc4SEdZWHQ1eWZsRkNfbXVzVHhqbkxsb3RyZTRxYUswak53QzJzRTAybldpT3o2NU1iT194en",
        "id": 3181792,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQRFNtUTJxSnkzbktCT1VnUDF3RmwxXzR5ZVM3ckQ1WWJxSUFJSWtrX1JUeTNZRWV5dmJaRlVtUy1YYjRkNEZoREc5Z1BVOEdYS09HS1N6RDdNQ1RHUVFQajhoRi1INlBTZDN6Y0N5NTBWN1RRTVloRHoxOVJtaWF4ejU4a2FhWmRsN2JQZTNTV2FkVlVyYUc3MGlFNm50WENuQVVkOWdwVVU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plaga L4 w tej bran\u017cy. Zarabiaj\u0105 kilkana\u015bcie tysi\u0119cy miesi\u0119cznie - WP Finanse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T18:28:12.006033+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T16:17:44+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQbi1lY3BScUhHUno1UFEyQ29HemFfX09oaWVYem9jZ0g2eTJWY3BvQWdyVGktWE5HenJVS0hzLXhmZy1IRXF1cTBlVlJyT3BZLUZ3SDJISkRZX2xXeHpvT2czdE9zY2dTc3pjdVltNnpyeFg3SWRKSUEwdVR1RXNsSW9KS3FQSjU3ZjJSOGRQZkFOWGdTX1RDV21FaU50MjU3VVZuaFN0RUd5Zw?oc=5\" target=\"_blank\">PZPN oficjalnie og\u0142osi\u0142 nazwisko nowego trenera polskiej kadry. Ile mo\u017ce zarobi\u0107?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxNNDlTSWI1VnJaeEtTRDJSVGVEWVF1TTJVdWFlZmpxUUs0YWw2VGpJX1hiR1pjN0phSVYxaV81Zlo4RGt5MXU0M0F0d1Vwc2FCTUw2VFEtbzhiMnNSSldCU3NjbWxsdmFBbzFnYlFuT3VSVEhnM0dxQ2NoTkVHQ1R4NWZVWlFxV0ZrdTBpS1B3bUtwY29EcngzUVJ5TWpUMzA1TEtrX3dhc2dfM09rNDgtWFhZZ3hoMm50bjc4N3pXMUVVMTNUTkxSS1RZUXFCeE9xV1pSbGJXdWFjVFk?oc=5\" target=\"_blank\">Oto nowy selekcjoner reprezentacji Polski! Oficjalnie. Wszystko wiadomo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https:",
        "id": 3181796,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQbi1lY3BScUhHUno1UFEyQ29HemFfX09oaWVYem9jZ0g2eTJWY3BvQWdyVGktWE5HenJVS0hzLXhmZy1IRXF1cTBlVlJyT3BZLUZ3SDJISkRZX2xXeHpvT2czdE9zY2dTc3pjdVltNnpyeFg3SWRKSUEwdVR1RXNsSW9KS3FQSjU3ZjJSOGRQZkFOWGdTX1RDV21FaU50MjU3VVZuaFN0RUd5Zw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PZPN oficjalnie og\u0142osi\u0142 nazwisko nowego trenera polskiej kadry. Ile mo\u017ce zarobi\u0107? - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T17:22:12.245968+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T15:57:48+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxOYVlVUjU3VVQxTkFJOU9mdjdUa3VRUXZlalY1bkxsU3JXbTRPaGg1ZG1RZ0Rpbnl1R0JMeHJocTR3eU4tVGhKYk5mMC1uamFoUWN3dHc0VWlobEw5Q18wUGlVT3FTTWpTa2w0LWdiblhXcVFSbGJzVDBZb1Z0a2VzMTg1bkMzZjBFT0FGbw?oc=5\" target=\"_blank\">Putin wstrzyma\u0142 bombardowania. \"Boi si\u0119 USA\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNQWhXQ19DeDBva3BZR2l1cVFKZFlaMklwM1VjVWN0T3BIeGpzZzJfWGJqYWFIUTUxTWNIVmI0QWZDMXNYOWdic0R4ZVNlUVJoT003bkJsVF8zSDRTdkVEWHlhSTd6Y29zZFdNNzUzRDNTQTA1X01LcUFBZVNHSHlweDgtWmk2TXhhRTlNTDlKc0x5dWJaYjJNT3BNRXpSVjNKeUVEVzF6cy0yZEFjcjhwa2t3elRLQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Andrij Jermak apeluje do Donalda Trumpa. \"Rosja nie ma zamiaru si\u0119 zatrzyma\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPVGh6LUZSVnFxeUpKbWYzdG4xNU4xSFpNaWtPSnlpeFp0VHN1NGxVeE1OVk9abzFfSjVzRXBtcUFkTEpCTi1Od3RFZ1",
        "id": 3181193,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxOYVlVUjU3VVQxTkFJOU9mdjdUa3VRUXZlalY1bkxsU3JXbTRPaGg1ZG1RZ0Rpbnl1R0JMeHJocTR3eU4tVGhKYk5mMC1uamFoUWN3dHc0VWlobEw5Q18wUGlVT3FTTWpTa2w0LWdiblhXcVFSbGJzVDBZb1Z0a2VzMTg1bkMzZjBFT0FGbw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin wstrzyma\u0142 bombardowania. \"Boi si\u0119 USA\" - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T20:38:10.227507+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T15:54:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNeTA1U1NwZGxxUFdMS1JuaEQ1OXdJUW9CX0NoWUtlQldGRVZOWDdfeEFfd0FZdThHMUlGWE5Dc1o2REtrU0lkbkhpallZemlWUjhpNTNOcEpCOVhuZjhVQ0JBZTF0V1JKSW93TGNBWV81RVgtdXBzYzBFZTc0VkQ1ZDNQY3JJbHFJeEQyLTY3RHZjQ2dIcWF0NGgyaXZIMkFS?oc=5\" target=\"_blank\">Nie ma trzeciej drogi dla Ho\u0142owni. Albo z\u0142o\u017cy ho\u0142d Tuskowi, albo wybierze niepodleg\u0142o\u015b\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiggFBVV95cUxQQnhtSVJEZks3bUtCa0FDLVkwbEhPbUVwZ1FWNmNWbzZHYjlDTGJ1b1l4ek1iaHZnai1tdHdmRmp4aWxsVXJNbWY4aGw2LVBnUUlVMFN2NWE0UnowTk8wU3owd0lMd093MUJwcmNNMUpZX2k2eXd0YUpUQ0Q4VlNKb2Z3?oc=5\" target=\"_blank\">Ho\u0142ownio, zosta\u0144</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Polityka.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxQMHpGaVZ5WFFPVllKbmwyTUdZeUtGVWR6U2R2eUpaRFNvdGtMaUhwdGZXbC1uejMyZEJCdUNxaFlEVXo2Y2w2NTZyejQtUlJQb0wzUnU0dWR3U1F6aUw4c1ZPY0czcE9TenhaaDM2R2xYUjVtZDg1ZDYtaS1",
        "id": 3182856,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNeTA1U1NwZGxxUFdMS1JuaEQ1OXdJUW9CX0NoWUtlQldGRVZOWDdfeEFfd0FZdThHMUlGWE5Dc1o2REtrU0lkbkhpallZemlWUjhpNTNOcEpCOVhuZjhVQ0JBZTF0V1JKSW93TGNBWV81RVgtdXBzYzBFZTc0VkQ1ZDNQY3JJbHFJeEQyLTY3RHZjQ2dIcWF0NGgyaXZIMkFS?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie ma trzeciej drogi dla Ho\u0142owni. Albo z\u0142o\u017cy ho\u0142d Tuskowi, albo wybierze niepodleg\u0142o\u015b\u0107 - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T21:42:21.677341+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T15:52:43+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxNbDF6WFVvWFVFeHNybmJndFVaS3kzYkxselM1Qm0xS1dwNENyc2R5NWdnSWxLRFUyeVpVdmx5bkZkemNNSHFWdDVNX1ZPZFA1Zmd3ZWgyRy1kWTQzRFVlSGtiS0UwM2FPR2FBX3dNdjl1Z0hHOUV2ZUNsZzNMaDBMeVpYckZFdkRKQTRMNGZVMGttR2liSFBJRkRSc1dMbFo5SjBGSUVVbnA0MlEzdjhPclhGb1IxbV9QcklxaG1nSEpJUHVFTWs3OU1Ed2dGZjUzSEE?oc=5\" target=\"_blank\">Oto najg\u0142o\u015bniejszy konflikt Jana Urbana. \"Podolski opowiedzia\u0142 si\u0119 po drugiej stronie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPcG5CbFVGWWVrLTJWRE1oQ0xIenRYT2t4MXFQR2ZDNHpmdGVONkkwMkloY2pyRW1PQWFkZTBmRXY5Mm42QVQyR0l4SmlEbkE1R01uQmNuYlVTMHlzRlJxNU1wRU5jbVUzZmN6c21GWGJxMUdqb1dFQlpzNnlMSWctbzEwUHBsbk9qTndKdVh3UlNJa1hiNVFzakFaazdzYUc0QlJid21KMkNIQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Urban zabra\u0142 g\u0142os ws. Lewandowskiego. \"Nie widz\u0119 \u017cadnej roli\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiv",
        "id": 3183286,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxNbDF6WFVvWFVFeHNybmJndFVaS3kzYkxselM1Qm0xS1dwNENyc2R5NWdnSWxLRFUyeVpVdmx5bkZkemNNSHFWdDVNX1ZPZFA1Zmd3ZWgyRy1kWTQzRFVlSGtiS0UwM2FPR2FBX3dNdjl1Z0hHOUV2ZUNsZzNMaDBMeVpYckZFdkRKQTRMNGZVMGttR2liSFBJRkRSc1dMbFo5SjBGSUVVbnA0MlEzdjhPclhGb1IxbV9QcklxaG1nSEpJUHVFTWs3OU1Ed2dGZjUzSEE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oto najg\u0142o\u015bniejszy konflikt Jana Urbana. \"Podolski opowiedzia\u0142 si\u0119 po drugiej stronie\" - Sport w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T16:17:24.626837+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T15:37:17+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxNNDlTSWI1VnJaeEtTRDJSVGVEWVF1TTJVdWFlZmpxUUs0YWw2VGpJX1hiR1pjN0phSVYxaV81Zlo4RGt5MXU0M0F0d1Vwc2FCTUw2VFEtbzhiMnNSSldCU3NjbWxsdmFBbzFnYlFuT3VSVEhnM0dxQ2NoTkVHQ1R4NWZVWlFxV0ZrdTBpS1B3bUtwY29EcngzUVJ5TWpUMzA1TEtrX3dhc2dfM09rNDgtWFhZZ3hoMm50bjc4N3pXMUVVMTNUTkxSS1RZUXFCeE9xV1pSbGJXdWFjVFk?oc=5\" target=\"_blank\">Oto nowy selekcjoner reprezentacji Polski! Oficjalnie. Wszystko wiadomo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQNWdyaVlRaW5nNEdLRkIwS3ByREhRbjVjR1JCTl9ndXV1eG0waDdjN205Q1ROOG1RbWhLVFRnNVpVZHBfOWdiSzJoa2xmM3YxZUlPWDM0RzFrV1lWTE1Bdkk1MVVLOElkbkZjX0k4MTdDbWlucldKTnhUZmZtWDlocUdpQTQwYTNBN3BUdlZFdFhsZUNGUVh4WDBMWEZwQXdfc0VwNDk3R0VDYXFz?oc=5\" target=\"_blank\">Sta\u0142o si\u0119! Jan Urban nowym selekcjonerem reprezentacji Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articl",
        "id": 3180585,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxNNDlTSWI1VnJaeEtTRDJSVGVEWVF1TTJVdWFlZmpxUUs0YWw2VGpJX1hiR1pjN0phSVYxaV81Zlo4RGt5MXU0M0F0d1Vwc2FCTUw2VFEtbzhiMnNSSldCU3NjbWxsdmFBbzFnYlFuT3VSVEhnM0dxQ2NoTkVHQ1R4NWZVWlFxV0ZrdTBpS1B3bUtwY29EcngzUVJ5TWpUMzA1TEtrX3dhc2dfM09rNDgtWFhZZ3hoMm50bjc4N3pXMUVVMTNUTkxSS1RZUXFCeE9xV1pSbGJXdWFjVFk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oto nowy selekcjoner reprezentacji Polski! Oficjalnie. Wszystko wiadomo - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T20:38:11.358101+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T15:35:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPS2JGdHBXOEVUWHlXc0ROeXdVSjFtS1VQc1hhdVhic2I2U0FmOE9EMklhZ3hIelNUM29QbU9JV2tCalFBUVFkUlowcDg3bnc2UnhYWDJvWDFqRnlxMWhyVTUyWXpHRGJSdDBFQnUyOG1wSmRkS0tnN2ZRbVJYUXRHS2JFRVplaUl4dkVTUGxQUW1PS1h5OVZGMDRGM2VpcWp6b19Mb2daWjh4NjVYRWFqRm5OZmV0SUE2TDBRYUZsaXlTVVhVVUlDRU9nRQ?oc=5\" target=\"_blank\">AMD FSR 4, FSR 3.1 z Frame Generation oraz Intel XeSS 2 z Frame Generation w ko\u0144cu zmierzaj\u0105 do Cyberpunk 2077</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxPdkNiQmNrMFV1WGU5U19ZYzNqOHMyNWNjVWI2MnJnZVdWSVdwdW9Kb0VMbF9KcVdlZFcyQXlDcjR2NWFKaXBhR2dFdVZ1TzgtT3ZRU0xZQ2ROYmxiUzh0cnFBbERyUlZEUlhNa1hMQm1EVVZLOVlaNHROSlE5V1I4SVYtaw?oc=5\" target=\"_blank\">REDstreams \u2014 Aktualizacja 2.3 nadchodzi!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">cyberpunk.net</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxPalZ5TVpXN3FjQWl3U0tudWd5M21GbXdZU1lQMHpkVnZydHlZQmUyem",
        "id": 3182861,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPS2JGdHBXOEVUWHlXc0ROeXdVSjFtS1VQc1hhdVhic2I2U0FmOE9EMklhZ3hIelNUM29QbU9JV2tCalFBUVFkUlowcDg3bnc2UnhYWDJvWDFqRnlxMWhyVTUyWXpHRGJSdDBFQnUyOG1wSmRkS0tnN2ZRbVJYUXRHS2JFRVplaUl4dkVTUGxQUW1PS1h5OVZGMDRGM2VpcWp6b19Mb2daWjh4NjVYRWFqRm5OZmV0SUE2TDBRYUZsaXlTVVhVVUlDRU9nRQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AMD FSR 4, FSR 3.1 z Frame Generation oraz Intel XeSS 2 z Frame Generation w ko\u0144cu zmierzaj\u0105 do Cyberpunk 2077 - PurePC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T16:17:23.616252+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T15:16:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQRnkwdVJfeFFBY0ljdXRUU2lFMG9BRU9Tbm1hNlBVYlhkdUw4WEhwSmt1dlNFYlRhenhRZnJSR2tGRFctZFZOc3hYS3k1ZHZ3a0xpWmhwdC1yaGF4SjYxWjQ3WWNDa0VSWFFZWk9faEhJR24xOEVQWGZJY084MGdSek8zWFFJbElsSTBNbzlaS0NBYnRHVTlzZ3M1d3p5Zl9QSGtSckxCWlpIeXEwUWZiZXZvQlJvRkp1bWNycG5FUEw0OWc?oc=5\" target=\"_blank\">Lille. Szok we francuskim szpitalu. Media: Sze\u015bciolatek zabi\u0142 noworodka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font>",
        "id": 3180581,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQRnkwdVJfeFFBY0ljdXRUU2lFMG9BRU9Tbm1hNlBVYlhkdUw4WEhwSmt1dlNFYlRhenhRZnJSR2tGRFctZFZOc3hYS3k1ZHZ3a0xpWmhwdC1yaGF4SjYxWjQ3WWNDa0VSWFFZWk9faEhJR24xOEVQWGZJY084MGdSek8zWFFJbElsSTBNbzlaS0NBYnRHVTlzZ3M1d3p5Zl9QSGtSckxCWlpIeXEwUWZiZXZvQlJvRkp1bWNycG5FUEw0OWc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lille. Szok we francuskim szpitalu. Media: Sze\u015bciolatek zabi\u0142 noworodka - Gazeta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T16:17:22.832905+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T15:13:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPSlhoS19jc19zRDRLQlpQR2tyUU1wSThzR09ZeWJ1OUVsV1V2Tm9VTnEzazMxNjEyZVVfOVU1bHBVb09BcHVHbm1OV1duc0Q4T3FkU3VuV0FPWWVXTWtSaW1PVDY0Y3FFWkV5SGpIbm9zMDN1U29pZVg0Qk5jY0xXVVNpU3JYbUhrMmlpMjhkTDc5VkVvekpYZVlwWEpLZVJOclZMOVRjdnlkU29KeUJTa245aVNZdFhDSVVmaw?oc=5\" target=\"_blank\">Zbrodnia na Uniwersytecie Warszawskim. Nowe doniesienia ws. 22-letniego Mieszka R.</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pNai1IWkRoRzBTMjVyTWFYMmV5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3180577,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPSlhoS19jc19zRDRLQlpQR2tyUU1wSThzR09ZeWJ1OUVsV1V2Tm9VTnEzazMxNjEyZVVfOVU1bHBVb09BcHVHbm1OV1duc0Q4T3FkU3VuV0FPWWVXTWtSaW1PVDY0Y3FFWkV5SGpIbm9zMDN1U29pZVg0Qk5jY0xXVVNpU3JYbUhrMmlpMjhkTDc5VkVvekpYZVlwWEpLZVJOclZMOVRjdnlkU29KeUJTa245aVNZdFhDSVVmaw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbrodnia na Uniwersytecie Warszawskim. Nowe doniesienia ws. 22-letniego Mieszka R. - Gazeta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T21:42:21.433614+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T15:03:40+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxQVHhRbEdlVkp6em10TWdobGRwbGU2cmhsNlRnY25HYmk1QWZqQl92QjVqY0p0UUREWWFXZXZLLTZ5SjJnaGdtMTBTRTZaRUd2LVVmTkU5NVRraVE4NnNWeUIySEl1YUdDRnFucGNtdnN0bVlZQ3NIaGgyR0lLOTM5U3plQXAxUkEtbEoxTkExWVJ1SE9xWGxiUTNaWng?oc=5\" target=\"_blank\">Wie\u015bci od policji o wypadku Skolima. \"Kierowca nie zosta\u0142 ukarany\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lkd2JUWkRoRlhneVZqYXpWdkppZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3183285,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxQVHhRbEdlVkp6em10TWdobGRwbGU2cmhsNlRnY25HYmk1QWZqQl92QjVqY0p0UUREWWFXZXZLLTZ5SjJnaGdtMTBTRTZaRUd2LVVmTkU5NVRraVE4NnNWeUIySEl1YUdDRnFucGNtdnN0bVlZQ3NIaGgyR0lLOTM5U3plQXAxUkEtbEoxTkExWVJ1SE9xWGxiUTNaWng?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wie\u015bci od policji o wypadku Skolima. \"Kierowca nie zosta\u0142 ukarany\" - Plejada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T18:28:11.214918+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T15:00:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOdDF6MzNiZExuU2J5LThfX0otaVpnYk1zaFdRSVBEYnBlYzJYdmdDWDBVd1hpVE5QQ255MDctTFRmRlhlYW13cUsySS00eWZHSnc4ck9Ed3gydTJfZU1sVDYyQjJCSmhUZjZWWjk4bl8xUm0wMWVBT1BSYXIyTEhHbTBhYUtjNGNqSUxfTEY0SGM1VHV6N1JlWFJXYkp6cS1yMmFrd2N30gGqAUFVX3lxTE96R3pYOC16QnVxSXdBcWhRVTZnamdjTkk4NmJDX2ZmazRLVFdILVBnRWJMelY0Y3g2UTFzdTJtWktFZ0hHMzRsUFVyLVFmeGtfMk9FN0F5Y1BHaGI3NXBsUHlWaW9ZTEU3cnJ4akoyeldoLXZjcXZnNG1BOTdHclAwOFBSbzhuYTgtNHp5Ry13Yk1jMlprSmF0eV9fNjN3SWZOc1VGSkREaUVB?oc=5\" target=\"_blank\">Astronomiczna sensacja. Nigdy wcze\u015bniej tego nie widzieli\u015bmy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF24</font>",
        "id": 3181793,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOdDF6MzNiZExuU2J5LThfX0otaVpnYk1zaFdRSVBEYnBlYzJYdmdDWDBVd1hpVE5QQ255MDctTFRmRlhlYW13cUsySS00eWZHSnc4ck9Ed3gydTJfZU1sVDYyQjJCSmhUZjZWWjk4bl8xUm0wMWVBT1BSYXIyTEhHbTBhYUtjNGNqSUxfTEY0SGM1VHV6N1JlWFJXYkp6cS1yMmFrd2N30gGqAUFVX3lxTE96R3pYOC16QnVxSXdBcWhRVTZnamdjTkk4NmJDX2ZmazRLVFdILVBnRWJMelY0Y3g2UTFzdTJtWktFZ0hHMzRsUFVyLVFmeGtfMk9FN0F5Y1BHaGI3NXBsUHlWaW9ZTEU3cnJ4akoyeldoLXZjcXZnNG1BOTdHclAwOFBSbzhuYTgtNHp5Ry13Yk1jMlprSmF0eV9fNjN3SWZOc1VGSkREaUVB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Astronomiczna sensacja. Nigdy wcze\u015bniej tego nie widzieli\u015bmy - RMF24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T19:33:09.925178+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T14:51:02+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOZTNOUWp0OUM3YlFhT0hEX1hyd2pXM3ZuY0VNNjJVRGdkcDdwWmpRaE9WVlRBVDhlMjFFOGdGV0xaaGZmZ2tyOVNIeVBsMDFVbDVxVmVna0tOR2EzNUNGYVg1WFNyNjlUWWExTHV6b3NvOWxqSlV5M0EtNlhkYnFFX2ZVY2w4cW1Cc2lCaVRlMS1pbUszRi05N0haT0Ribk91M3NNbWlLTkU2dEhVTHNUR3JTZ210QnVxaU9vamln?oc=5\" target=\"_blank\">50 dni Trumpa. Dlaczego Rosja to zignoruje? Ekspert: to mo\u017ce by\u0107 ich ostatni zryw</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOR09Wb2lFSmlmN01UTEFoT2ZaT0dTT2xVZ1huQzBOcG9HM19lUUJJdlp3VXRyOHAyMTFvQlo3SkVUWFRrTUFpQWNZZlhPRHplWThCdjhfUDNRTmdfN3R0RTF0MVlwY2J0Um1tZmp6Mll0cHBMekplMHlGbDBZZ05USnpCS3lVdmhmWVVsSkNvTE0wRXJ1UVVNZ08zQ2ZhX05fclM4bEpxRFRJSzFmOS0tTjBpdG83SFM1ZkVkQTZrc1pPcXVf?oc=5\" target=\"_blank\">W co tak naprawd\u0119 gra Trump. Pu\u0142kownik Kozerawski: to z\u0142a wiadomo\u015b\u0107 dla Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.c",
        "id": 3182360,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOZTNOUWp0OUM3YlFhT0hEX1hyd2pXM3ZuY0VNNjJVRGdkcDdwWmpRaE9WVlRBVDhlMjFFOGdGV0xaaGZmZ2tyOVNIeVBsMDFVbDVxVmVna0tOR2EzNUNGYVg1WFNyNjlUWWExTHV6b3NvOWxqSlV5M0EtNlhkYnFFX2ZVY2w4cW1Cc2lCaVRlMS1pbUszRi05N0haT0Ribk91M3NNbWlLTkU2dEhVTHNUR3JTZ210QnVxaU9vamln?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "50 dni Trumpa. Dlaczego Rosja to zignoruje? Ekspert: to mo\u017ce by\u0107 ich ostatni zryw - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T16:17:24.448171+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T14:43:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOZ2JnLTNPc2k3b2hOMEZaSFNHUGM0RGdWcllGQ3VGRG9XenVYY3NGRlRNeTNYQUoxanN3Nldra1c2NHp0TkNaV19kZE43RHY0Q19TcVZZdHd2SlFPV0NLMll2VkNCSVlzMXFTZFdBSnU3MFNKbkF2a1hyam0xdlBVNkZGcko4RmlYSGhvS3hiblZWb3l5bkpVdWgyTDh3QUtCRGs3QnRpS1NLNGw4MnowWWRvTlJXdw?oc=5\" target=\"_blank\">Koszalin. Skolim mia\u0142 wypadek samochodowy. Muzyk disco polo trafi\u0142 do szpitala</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQYUYzYlozR1plb1ItNHY4d25NOTlQTzB5VVVjYzV0TDE4d1RFMVlZWEZ5Z3ZGYjNtUkwweTlMcEoyT3JmMWRYdDM3LXRSTnpzQkRNT3p4TExjUjl0UUxLQWx2WWxGcVhjcDROY1FQeW95Wjk5SFdLNHAweWdDTUh0dnJpMjFRYWNRWlhzdGVCMHM3eFEwdEdrcU1qQzNrNUtX?oc=5\" target=\"_blank\">Wypadek Skolima na S6. Jest o\u015bwiadczenie ws. stanu zdrowia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPeE1RcjZIX1cxdzk1al8zenU0amIyR0hadDFVMkhkN0J5Y29GZmt",
        "id": 3180584,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOZ2JnLTNPc2k3b2hOMEZaSFNHUGM0RGdWcllGQ3VGRG9XenVYY3NGRlRNeTNYQUoxanN3Nldra1c2NHp0TkNaV19kZE43RHY0Q19TcVZZdHd2SlFPV0NLMll2VkNCSVlzMXFTZFdBSnU3MFNKbkF2a1hyam0xdlBVNkZGcko4RmlYSGhvS3hiblZWb3l5bkpVdWgyTDh3QUtCRGs3QnRpS1NLNGw4MnowWWRvTlJXdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koszalin. Skolim mia\u0142 wypadek samochodowy. Muzyk disco polo trafi\u0142 do szpitala - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T18:28:10.690127+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T14:38:22+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQaE9uVW1JR1VXSXJNa0hsTjhHc1VlbzNUU2tuQ1p2Mnk2TDlCZGQzOUl3cnRLeU1wQXhRRjQxR1FkbHdsbDVELXBBU29VODRoZ2hWLVJUZjdYajU4cS1WQzdUT09oYy03ZmpDYW9jZ3RxX2F4eGozUzQ4Z21KUHlNTk5NVUc5N1NvUlY5QUV5NTV3TlpZQkJQLWI0bEdkdw?oc=5\" target=\"_blank\">Atak Izraela na Syri\u0119. Ostrzelany m.in. budynek ministerstwa obrony</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQSnFDazY3MW9sZUFqS0FOWnVyQ0l1Yjc4clhlN3Jqd1NFbUNiWDdhUUJQR3ZueTFKOVk0amJxczYxMlJwSE9LQnhQSFVncm50VkJjdGZRNExXZ3U5dUpfUHJYOVMyMXF0dDhLUFNiQlpyU2xsU1ZucmM4NUlhUjJSV2tDWkNYNWpVR1IzOVR6YlJDYlFkT3NnTUk5eFRCMU9pUVV4QnNQX2F4SkxpS05mdXln?oc=5\" target=\"_blank\">Moment wybuchu w telewizji na \u017cywo. Dwa nagrania</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPdUNveFUxSlZuQ2ZCOGpSdlBJLXN3NjUtX2lUNTZJNTk0eXlWdUhwX1RLVkhETW80NHFSWTFxNXUzTVJkY0lUc1lBbm",
        "id": 3181791,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQaE9uVW1JR1VXSXJNa0hsTjhHc1VlbzNUU2tuQ1p2Mnk2TDlCZGQzOUl3cnRLeU1wQXhRRjQxR1FkbHdsbDVELXBBU29VODRoZ2hWLVJUZjdYajU4cS1WQzdUT09oYy03ZmpDYW9jZ3RxX2F4eGozUzQ4Z21KUHlNTk5NVUc5N1NvUlY5QUV5NTV3TlpZQkJQLWI0bEdkdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak Izraela na Syri\u0119. Ostrzelany m.in. budynek ministerstwa obrony - Wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T19:33:11.398283+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T14:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxNbWVXdDBBajB4NTZaMVlHV3ZuSlc2dzJVRjl4MG1GMnVRbHpJeW1vVGI0NXR3Z0R6bEtsSjdfS0ZZRUNTT2cwNlA2ZUpQRkhqMk9KMHlJM205dWFCNEJON3h5WU9sdWVXQWV2ME1lMUdhSXMyWEJYTUZLdDYxb1FYTzd0c0J0ZWZJRGRPeU5CMEV2SnVDMDNXRnJYT0E3N2Flcl9Bd25GZVdJNkVYZFdyY0ZtS2M5dFY4aC1YaVNPNG1JeVdlLWxlTmp6ZGFtcUpHOVE?oc=5\" target=\"_blank\">Cyberpunk 2077 z oficjalnymi wymaganiami sprz\u0119towymi dla komputer\u00f3w Apple Mac. Gra ruszy nawet na MacBooku Air z M1</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxPdkNiQmNrMFV1WGU5U19ZYzNqOHMyNWNjVWI2MnJnZVdWSVdwdW9Kb0VMbF9KcVdlZFcyQXlDcjR2NWFKaXBhR2dFdVZ1TzgtT3ZRU0xZQ2ROYmxiUzh0cnFBbERyUlZEUlhNa1hMQm1EVVZLOVlaNHROSlE5V1I4SVYtaw?oc=5\" target=\"_blank\">REDstreams \u2014 Aktualizacja 2.3 nadchodzi!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">cyberpunk.net</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxPalZ5TVpXN3FjQWl3U0tudWd5M21GbXdZU1lQMHpk",
        "id": 3182366,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxNbWVXdDBBajB4NTZaMVlHV3ZuSlc2dzJVRjl4MG1GMnVRbHpJeW1vVGI0NXR3Z0R6bEtsSjdfS0ZZRUNTT2cwNlA2ZUpQRkhqMk9KMHlJM205dWFCNEJON3h5WU9sdWVXQWV2ME1lMUdhSXMyWEJYTUZLdDYxb1FYTzd0c0J0ZWZJRGRPeU5CMEV2SnVDMDNXRnJYT0E3N2Flcl9Bd25GZVdJNkVYZFdyY0ZtS2M5dFY4aC1YaVNPNG1JeVdlLWxlTmp6ZGFtcUpHOVE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cyberpunk 2077 z oficjalnymi wymaganiami sprz\u0119towymi dla komputer\u00f3w Apple Mac. Gra ruszy nawet na MacBooku Air z M1 - PurePC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T16:17:23.226532+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T14:29:40+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNOEx4NS1sV25KVEJVcGx1R0U1SDFvLV9fRmo0T3BCbW5EZXY5T1FSZ2JGNS1xY0phV2R6NFdHU2R6OTBGVkZkbVpfTEFObHJlSlpjSV9uUXdPd2dLV29IVWlaTGV4dVBMUFVib3plX0JYcTMxN0FSOVNjN2laZndvZjI0NU9NaGhfdk95V01CYnkwTE82UDBiQk9maTJqMnp6ZTBlNy1R?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy bud\u017cet UE na lata 2028-2034. Komisarz poda\u0142 kwot\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPMWVKVjlFVzJFdGZVNGd6cmRBcjl4VF9RRm1hVXN1UEx4STJOQ1VzSEpmWTIwQ0dMOFozX1ByZm1ZVXVkVXFURWdzeEpETldQcjZ5VE0wU0VVc0xoU1B1TmozVUVDY1VWbEp0S3FzMXNoaWZZZkg1X3BVYzZUWnFyMEpqVy1IRGpoQldNY3dBUUVKeVptR2w0RUVlak93c2loTmhNa29lczRjak95T3RJNW1TVmw5Z3hiZ2ZkZmdZQVNWUzFVdTNZ?oc=5\" target=\"_blank\">Gigantyczne pieni\u0105dze na stole. KE pokaza\u0142a bud\u017cet. Tak reaguje polski rz\u0105d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPNnRqMmdIeVJUc0JseDh5Y0l",
        "id": 3180579,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNOEx4NS1sV25KVEJVcGx1R0U1SDFvLV9fRmo0T3BCbW5EZXY5T1FSZ2JGNS1xY0phV2R6NFdHU2R6OTBGVkZkbVpfTEFObHJlSlpjSV9uUXdPd2dLV29IVWlaTGV4dVBMUFVib3plX0JYcTMxN0FSOVNjN2laZndvZjI0NU9NaGhfdk95V01CYnkwTE82UDBiQk9maTJqMnp6ZTBlNy1R?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy bud\u017cet UE na lata 2028-2034. Komisarz poda\u0142 kwot\u0119 - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T18:28:10.228536+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T14:22:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQd01KRzZfZkYyaW04UDhyVWF0dE1yRWxYLWs2TjcwanZTWlprMEplcGNYT0VDQWFtQVFpeGhwNUgwMVREZzU3MF95dHNsaEJ1UVBCd20xWGNkNWRmd1FsQTkzVTRTQkhGckRJQTNuR2NKaVN4NUt2Y3JMREhNRW43Z0R5a3FZQ010NlNZR0stc0pIeS1yZGdFME9CaS15SmZHbjJkeVBLOHZzVkdIcnIxdWd3amdDd0tYaEE?oc=5\" target=\"_blank\">Miotali nawet koktajlem Mo\u0142otowa. Atak przy granicy Polski z Bia\u0142orusi\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNMExwZjhWWkJrYU9jQ3REUW4zMTdRYXhXMkplVzBDemktUk5ZQjZOcWxhcDRaeUZJWkpWRVFHTVJJZUw1QUtZOW5fd3dCWEFmZ0hHME5Td0NrRUJtY0RyUXVLUEZLYkhVckJsWjI3azgzZ1F1THA1NjRnOFVodlR5Vm1GZm8xWk05M0xZZ2Z0azlaUlBfaTV6S2tRemx5Ty14cC1ZWDhn?oc=5\" target=\"_blank\">Szef MON alarmuje. \"Agresja na wschodniej granicy narasta\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOMGF2LWtpcTlaWUtxYng2UUU5bDRCZEkwdHhDWnBJT2h",
        "id": 3181789,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQd01KRzZfZkYyaW04UDhyVWF0dE1yRWxYLWs2TjcwanZTWlprMEplcGNYT0VDQWFtQVFpeGhwNUgwMVREZzU3MF95dHNsaEJ1UVBCd20xWGNkNWRmd1FsQTkzVTRTQkhGckRJQTNuR2NKaVN4NUt2Y3JMREhNRW43Z0R5a3FZQ010NlNZR0stc0pIeS1yZGdFME9CaS15SmZHbjJkeVBLOHZzVkdIcnIxdWd3amdDd0tYaEE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miotali nawet koktajlem Mo\u0142otowa. Atak przy granicy Polski z Bia\u0142orusi\u0105 - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T16:17:23.404771+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T14:17:43+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOTy14VkRlRTZMUFFVZnh2QkVJZ1BLWFpxTkFyXy1kNWFHOWREMi1DNkhWUDhMTG4wUW9ZVEhmWmVIUWEtSUEyUnVrdFEyMXM3VkhvMmpSMDI2Wl9PR19PR0hkVmVmQS1EVk5PSTFvbEgxV1NmNzBZd1RsTENyMTI0UkRTLXFGNHJIUHNLUFNXZ2M5cGs1UzhPU195SkxmbF9hcmczNQ?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0142ochy mog\u0105 wypu\u015bci\u0107 10 tys. wi\u0119\u017ani\u00f3w. Z powodu przepe\u0142nienia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNSXk1ZFN2U2FfTTFfdWVvaERUVHFpdkl0a3pZQzRsYkdjTElQY1otN0xVbXpYMUVWOTltTnRQOEdjTlRSY2hxeGZZTE81eHVzQzh4Q0gyM1lJWDJBaGVpYVlCZTZ0SlhzSzZ1Yi1LT2VpM0Ric2FDTWZKbnpHWnJwLW1yS1dFNUo5UU50dGhOTWJka3hmU0Vib1gzRkpRVmZwOU05X01TbTBDMEMzY21Z0gGzAUFVX3lxTE5RYUN0ZGt4a3kxY1UtMm04RWJMUU40UUkzM0pSNU9CNFotb3RIQ1VaQ0Voa016VnFhbUJVWEV2WnZMTVAxRGFXOUhlbEE5Q0F6OUlMekFBMURRNlI2c1hCTkVoY01rcTRJNlJvZ2s0SE5BYzBaVlV6MFY1V1QwaUZQbjBkQUFrMVhpd09aeUZ2d1czby0zQmNUU1BXSlNZTms4dF9OUHYxYlhLNjlxOVRCUHE0?oc=5\" target=\"_blank\">\u200bW\u0142osi chc\u0105 wyp",
        "id": 3180580,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOTy14VkRlRTZMUFFVZnh2QkVJZ1BLWFpxTkFyXy1kNWFHOWREMi1DNkhWUDhMTG4wUW9ZVEhmWmVIUWEtSUEyUnVrdFEyMXM3VkhvMmpSMDI2Wl9PR19PR0hkVmVmQS1EVk5PSTFvbEgxV1NmNzBZd1RsTENyMTI0UkRTLXFGNHJIUHNLUFNXZ2M5cGs1UzhPU195SkxmbF9hcmczNQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142ochy mog\u0105 wypu\u015bci\u0107 10 tys. wi\u0119\u017ani\u00f3w. Z powodu przepe\u0142nienia - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T15:13:03.511576+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T14:15:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNLU9GLWt5cXZrLWlRN2xHeC1MSlFRRmFvbGt4MjA1cUFfNlVOZHE5bzMxTnNwOFdoVEhHZGN3eHc3ODgySW42c1Q2OVZRZVkxcXR2VGl1TnJsQ3RvUG54VkZHNTlscFV2T1hCbGZiOUVqN0ZwdXdaR0JJSUgyMk5mT3FxSlhIZ2lRel9pT2I0M2dnZzgwSWJSYk5NS3R0RVZwSldCbGpDM1hERndUR3BuQVBzaXhFTGlMV2s1Vg?oc=5\" target=\"_blank\">Izrael atakuje w kolejnym pa\u0144stwie. Rakiety spad\u0142y na stolic\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOOUc3MnYtUWM3QzFGOExEaVRIVjU0NzI2VHctdGFTVEtqTEg5Mnpkb2JtOGFZSDZrZ3dJelNvbGsxN0VMQ1ZPTzI3Yk5qN3lzbWU2ampxZUcyNldMcnVxd1AxOTRtTXdjRGtYVXVnWnEtY1FzNF9qOXlsWjRHaV9BYVRyUnlmTmRFN0RoSkNDOEgxZW5IX1VEcVoxOU5GUFRTajJrWFlQdlJKRmNWc2tIZTFB?oc=5\" target=\"_blank\">Trwa relacja na \u017cywo, nagle wielki wybuch. Nagranie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOWGI2ZjZGZmNvNml6YU5ad3hSUlpHeUNRUTRST0x4MTJ3VlVTV2l",
        "id": 3179905,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNLU9GLWt5cXZrLWlRN2xHeC1MSlFRRmFvbGt4MjA1cUFfNlVOZHE5bzMxTnNwOFdoVEhHZGN3eHc3ODgySW42c1Q2OVZRZVkxcXR2VGl1TnJsQ3RvUG54VkZHNTlscFV2T1hCbGZiOUVqN0ZwdXdaR0JJSUgyMk5mT3FxSlhIZ2lRel9pT2I0M2dnZzgwSWJSYk5NS3R0RVZwSldCbGpDM1hERndUR3BuQVBzaXhFTGlMV2s1Vg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izrael atakuje w kolejnym pa\u0144stwie. Rakiety spad\u0142y na stolic\u0119 - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T21:42:20.118304+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T14:09:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPT052dTRxejByRnBISjVNeWVnLUtKZkk2ejVrR3hzOEFKbm9oQlQ3TXBwXy1obXF1YU1OdjFZYk11N011M2xrcmgtS0FQT3JwNkdxcjVNTEJTaDlzUHJMNEktc3dOZlZjZ0Zvb0ZJRDdPeG9qanh6VkdGdk85ZEFqMENVTnhPVnNERGFsQnV6aW9TMTJWSHVjVUxUcWhRbHk3dUZpNUFPOFRMWDJ0MUE1a1B6RVRkN3lycTFMQmRWajFSd9IBwAFBVV95cUxONGpRb0JBOUNfOER0U01NRnlxeDFtaWtDVXBVRVl5NHFmallIdEhtSDhueTFZRW9RN1hCSFN2VnJCR1o4Z19mbFZhUHM4RFR5eDVWLWFOS0U3eEJpZmxHTF9oX3VHRkJNUUhtMDNqUTRTb3o1Z09aTlFkdWoxX0VhbHpIYzAtblNEWm8xN3hIX2RvLTIxcG9VZWhWSTNIWkVlYkxPR3RzWWVQX1hTRkxRb3N0SkJDY0MtcXRiMC1OWUk?oc=5\" target=\"_blank\">Koktajlem mo\u0142otowa w pogranicznik\u00f3w. Szef MON: Ka\u017cdy taki atak to atak na Polsk\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxPcjd6X2F4bFBEMkpjLXRhQzF3bFM1MHowcHZNQ1lTcXc2enF2a19HMGE5ODRERFBUUlBCWnYwTktGc1pRN0gyU2tJdk9aUnNvRi1HanlGSE9wSlhUcVg3X2VTQktmSXdXdG1NUTA5NnI0Y3J5cnR6WHdfNXdobnR0Xzl4XzZvN0hwTlJkaDUxS3dJZDZWR",
        "id": 3183280,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPT052dTRxejByRnBISjVNeWVnLUtKZkk2ejVrR3hzOEFKbm9oQlQ3TXBwXy1obXF1YU1OdjFZYk11N011M2xrcmgtS0FQT3JwNkdxcjVNTEJTaDlzUHJMNEktc3dOZlZjZ0Zvb0ZJRDdPeG9qanh6VkdGdk85ZEFqMENVTnhPVnNERGFsQnV6aW9TMTJWSHVjVUxUcWhRbHk3dUZpNUFPOFRMWDJ0MUE1a1B6RVRkN3lycTFMQmRWajFSd9IBwAFBVV95cUxONGpRb0JBOUNfOER0U01NRnlxeDFtaWtDVXBVRVl5NHFmallIdEhtSDhueTFZRW9RN1hCSFN2VnJCR1o4Z19mbFZhUHM4RFR5eDVWLWFOS0U3eEJpZmxHTF9oX3VHRkJNUUhtMDNqUTRTb3o1Z09aTlFkdWoxX0VhbHpIYzAtblNEWm8xN3hIX2RvLTIxcG9VZWhWSTNIWkVlYkxPR3RzWWVQX1hTRkxRb3N0SkJDY0MtcXRiMC1OWUk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koktajlem mo\u0142otowa w pogranicznik\u00f3w. Szef MON: Ka\u017cdy taki atak to atak na Polsk\u0119 - Bankier.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T17:22:13.435261+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T13:51:44+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNbXBjNkhaNnBWcTdfaGNqNV9TMmlDT1pvQXNjR1hFQmhEbExPcExma2VtOUJUdmZreWtCSjhsVHVJdWc1RjNHT2VfWF9wQlpXUjczMTN2eEJLSjJ1VmNKSy0tZzhwcFhNQk5yV3d5aTNWc0VSOTRSTTNCT3FidVE5RTMzV0hIY1RPUU83dVlvS1h1Zm1xbVVUY2xPb2o0RUVoLVhzV2I0NnRxMVczbWVKdUNR?oc=5\" target=\"_blank\">Andrzej Seweryn do\u0142\u0105cza do ekranizacji \"Lalki\". Wkr\u00f3tce rozpoczn\u0105 si\u0119 zdj\u0119cia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Film Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNOGpHUWxfanNXWDUxVERrYXhySWRYRGs4Y1ZkaVo1SXlHMFlCN3RuSjZUdWpPcm4tWk5HMXF4UHo0MmFYdkZDSnBWSThRc0d3NFpSQXNwcUJaVGNjeGlydFBIVmVZOFRiSlFUWEZFbElMMmtxWVF2Mmk0eTBrM3MwNmp5S2l5X0JlRFJFcHJmRlZOQmdyNjUwR2tGUDE4bE9SUEdtT2QyMHhZS0ZSU2lBak16NkpDTkRiWUxqSEU1TTNiQ24yUmI4bUdvaw?oc=5\" target=\"_blank\">Kolejne znane nazwisko w obsadzie \"Lalki\". Wiadomo, kto zagra ojca Izabeli \u0141\u0119ckiej. Dobry wyb\u00f3r?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pudelek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google",
        "id": 3181198,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNbXBjNkhaNnBWcTdfaGNqNV9TMmlDT1pvQXNjR1hFQmhEbExPcExma2VtOUJUdmZreWtCSjhsVHVJdWc1RjNHT2VfWF9wQlpXUjczMTN2eEJLSjJ1VmNKSy0tZzhwcFhNQk5yV3d5aTNWc0VSOTRSTTNCT3FidVE5RTMzV0hIY1RPUU83dVlvS1h1Zm1xbVVUY2xPb2o0RUVoLVhzV2I0NnRxMVczbWVKdUNR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej Seweryn do\u0142\u0105cza do ekranizacji \"Lalki\". Wkr\u00f3tce rozpoczn\u0105 si\u0119 zdj\u0119cia - Film Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T16:17:25.016114+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T13:49:13+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNejRJeUZ2MHJCYWJKMmF2RWFFTUtaZGZ5UHFaNlFDZUx3WEt1b0JfeWVsVl9LTXhDZUg5TVB2VFVyVnJ6bWZSLVRxV2pqM3ZZUjZFMElrbzQwWlpoVGJFUS13X1JYR213Rm5VT2VJeGp5NmRYT05mYW1qMGJMZzk4TUtmSVp1SjdWRUhtMjRxV3h4dG5jd3dHdnB3?oc=5\" target=\"_blank\">Zdziwi\u0142o je zachowanie \u015awi\u0105tek. \"To po prostu \u017cenuj\u0105ce\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lsdTZQWkRoRk96cVZKT2dLcGRpZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3180587,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNejRJeUZ2MHJCYWJKMmF2RWFFTUtaZGZ5UHFaNlFDZUx3WEt1b0JfeWVsVl9LTXhDZUg5TVB2VFVyVnJ6bWZSLVRxV2pqM3ZZUjZFMElrbzQwWlpoVGJFUS13X1JYR213Rm5VT2VJeGp5NmRYT05mYW1qMGJMZzk4TUtmSVp1SjdWRUhtMjRxV3h4dG5jd3dHdnB3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zdziwi\u0142o je zachowanie \u015awi\u0105tek. \"To po prostu \u017cenuj\u0105ce\" - SportoweFakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T15:13:04.925194+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T13:49:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOWjlvYnAydElqZU10dXdZZ0ItbVlyd0tHQlh6X0JIQVZXM1lCMEZGd2NDbndSUVZiOGs0d3JyTm1BZ2tOWVlmVVZBcWpZVVQ1Y25ReWVBdlQyVU1fN0R0VWpRUmZidWVIa0FGY1BjOWcwMm1pbDNBU2J6UDVOZzVtUk1WUWdfMTBmYVFweU5LQ1FVWTdJYUJhejUxajQyaXFJekE?oc=5\" target=\"_blank\">Kaczorowska przy\u0142apana z Rogacewiczem. Ale popis czu\u0142o\u015bci! Tak \u015bwi\u0119tuj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font>",
        "id": 3179912,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOWjlvYnAydElqZU10dXdZZ0ItbVlyd0tHQlh6X0JIQVZXM1lCMEZGd2NDbndSUVZiOGs0d3JyTm1BZ2tOWVlmVVZBcWpZVVQ1Y25ReWVBdlQyVU1fN0R0VWpRUmZidWVIa0FGY1BjOWcwMm1pbDNBU2J6UDVOZzVtUk1WUWdfMTBmYVFweU5LQ1FVWTdJYUJhejUxajQyaXFJekE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaczorowska przy\u0142apana z Rogacewiczem. Ale popis czu\u0142o\u015bci! Tak \u015bwi\u0119tuj\u0105 - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T14:08:04.835802+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T13:35:01+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPbkdhTS05eXBvekEyeUdaSzdUMHBYN2dTVW1TcWROSHJiVERiSUd6NGtOV0JDdGtrZ0lxSTlWa1RRdGViQmNQOG05ajJDNXZnVGNBaDNvZVNEbS1DVHpaMVM5MUNfUE91NGtuM1ByRDY2cHVwcHVxSFJGa0hMRVJRT0QwUGc2dXZBWHlJLXZxMk1YaUNYTjczQVR0Q2NIME5CWEhhUUFBeEVxZHVmWnVDcDhjeHRaY09MY0FYb2NyeU14QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Atak Izraela w Syrii. Zbombardowa\u0142 budynek Ministerstwa Obrony</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNZkZoUG5GcEpOaFZBQmtWY2RZVjVOUmJYYWd2Y3d1YmxRVDY4Q2R5T2FnbVM4NlNYQl9wQ3N0R0FCQno0N09NTDRkNTFwX24yZThBNG9BbWR5Q2o3SmQ3all2Y0VGMWxlbVFkMnMyT2k3SS0yTFZMSWdfdU54ZEN4VVREdDBGdGNfTjNTODFjS0FTdWF1SlNOV0dvckI5N2tiRV9zaWJXdDlycktIUjdPUTE3MlU?oc=5\" target=\"_blank\">Atak Izraela w Syrii. Zbombardowa\u0142 budynek Ministerstwa Obrony. S\u0105 nagrania</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPRnU2M0piaUhQS1",
        "id": 3179304,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPbkdhTS05eXBvekEyeUdaSzdUMHBYN2dTVW1TcWROSHJiVERiSUd6NGtOV0JDdGtrZ0lxSTlWa1RRdGViQmNQOG05ajJDNXZnVGNBaDNvZVNEbS1DVHpaMVM5MUNfUE91NGtuM1ByRDY2cHVwcHVxSFJGa0hMRVJRT0QwUGc2dXZBWHlJLXZxMk1YaUNYTjczQVR0Q2NIME5CWEhhUUFBeEVxZHVmWnVDcDhjeHRaY09MY0FYb2NyeU14QQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak Izraela w Syrii. Zbombardowa\u0142 budynek Ministerstwa Obrony - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T15:13:04.680758+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T13:30:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOdUpXRDQ5TUY0Y25QOXk4cUt5X19ZM1pXamRoMUtJRERjUUJmYzVYb1M4cEh3bGtrNC1WdnBRYWJEUkpUQXJ3QkhGZW04clFRV0daY2pFbXpnN0RfMHBHQTdEQWRtRjZSajJFeGxuT1Jsd1dWQzBwWGZkYkwtUzdaTW9xX1pYNjNpNzRSdFNCWXIya1Q5c0p3QWNtZjQzZVBKcmd3U19SMko4Z2ZXb1ZwOQ?oc=5\" target=\"_blank\">AI od Google z dost\u0119pem do twoich wiadomo\u015bci na WhatsApp. Jak wy\u0142\u0105czy\u0107 Gemini?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Next Gazeta.pl</font>",
        "id": 3179911,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOdUpXRDQ5TUY0Y25QOXk4cUt5X19ZM1pXamRoMUtJRERjUUJmYzVYb1M4cEh3bGtrNC1WdnBRYWJEUkpUQXJ3QkhGZW04clFRV0daY2pFbXpnN0RfMHBHQTdEQWRtRjZSajJFeGxuT1Jsd1dWQzBwWGZkYkwtUzdaTW9xX1pYNjNpNzRSdFNCWXIya1Q5c0p3QWNtZjQzZVBKcmd3U19SMko4Z2ZXb1ZwOQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AI od Google z dost\u0119pem do twoich wiadomo\u015bci na WhatsApp. Jak wy\u0142\u0105czy\u0107 Gemini? - Next Gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T16:17:24.838051+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T13:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNNVNjbklLbWtOVzQtSzNFbngweGFORkptenI3SndWOXAybFlLOEJNSVprY2hOMndtOVBOa2lxVEMxVENLQ212MnpKekNRYVU4Q2hlaEQ4VVZiVElxd3pjTjBkclB0VlhjMzQyUTRITFkzQzM4RTg4OGpCdk1GYWtSa045d2tuOGloLUE0NFZiN2FQRklfWV9uTHljZ3VxMlZnY1MyZW9xWWljenFZa3ZpeTVsUmhORE5B?oc=5\" target=\"_blank\">Takie s\u0142owa po sukcesie Igi \u015awi\u0105tek. Stawia znak r\u00f3wno\u015bci z Wembley</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">www.polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQOV81M1BoaEFYU1ZCS1NpN1RNelpNYWY1X2ZhUmR5NDJJNklXdUZ0V3RQdjl5WUFYMXczNmNtcThLTmFrMWhGUUg1VUc3NmZrYWNXTF8xRmJCNW9VNmdFeXRfdkVRTFliSHQtNlJnUXlkcWdTSlZpZlN3a1ZvTDF0QThRSUFHLUFNaDAzYXROeG1RR3ItcEozVm1PSHJhYlJkcm82WVJoeU8?oc=5\" target=\"_blank\">Ubiera\u0142a Agat\u0119 Dud\u0119 i oceni\u0142a kreacj\u0119 \u015awi\u0105tek. \"Niefortunne\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNajRfRzNQOU9xa1dBTlFMYVhRY1A3U3NKaDVrT3BDZ2",
        "id": 3180586,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNNVNjbklLbWtOVzQtSzNFbngweGFORkptenI3SndWOXAybFlLOEJNSVprY2hOMndtOVBOa2lxVEMxVENLQ212MnpKekNRYVU4Q2hlaEQ4VVZiVElxd3pjTjBkclB0VlhjMzQyUTRITFkzQzM4RTg4OGpCdk1GYWtSa045d2tuOGloLUE0NFZiN2FQRklfWV9uTHljZ3VxMlZnY1MyZW9xWWljenFZa3ZpeTVsUmhORE5B?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Takie s\u0142owa po sukcesie Igi \u015awi\u0105tek. Stawia znak r\u00f3wno\u015bci z Wembley - www.polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T15:13:05.494008+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T13:24:03+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxNY2dTUFRxa3FUeEl2bE0zc3VZd1VZcXFpVWJsV24wTlczb1FxZ0RDZXRIaDZsRFdoMnNtOWYwWHFDa19YRnNxM2Z0V0lHQXBRQkdIWkxOOFktX1RxQ25ZZHhFUnVhM0dYQXlDZjNCeG9OUFVFWEtQT1JBTXA5XzZWUHBMOU9jTlF5clUxSjRJd0hGNGhtRTRWV0ktSDhQWkZTTE5uR1pnQjlsUHFqLUJWOFRpWEY5SVB3bVBQYVZxcXpEQ1QwcHUwcFNhdHBaQzFiZVE?oc=5\" target=\"_blank\">Probierz og\u0142osi\u0142 Jana Urbana, Tomaszewski reaguje. Dosadnie. \"Cyrku ci\u0105g dalszy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxPNzluaVhvc3V0czJhNXpwWVBLYXJ3ZndOTUpobC0xby1HLWJZbmUtaUN1YWlVMmVfN3pNdEdDMXdoMUt5X3c2RjduYmd5WmQ5SC10TlB1Mjg5Y2dfc0dNN2ZiazB0SmFlMmdxQkN1a3VkNnJaMS1waWhha0tON1UwRDBQS0FyRkc2ZDVXSGlFVTJtSzc1eTZ3Vy16NTQ2bjdTYUZSOW9hRnNjaHJMZk81dW1yOEFiR0c3MmY0dk9EVXRWS1BtZEN0dy1rZUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nie wytrzyma\u0142. Mocne s\u0142owa po tym, co zrobi\u0142 Micha\u0142 Probierz</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li",
        "id": 3179915,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxNY2dTUFRxa3FUeEl2bE0zc3VZd1VZcXFpVWJsV24wTlczb1FxZ0RDZXRIaDZsRFdoMnNtOWYwWHFDa19YRnNxM2Z0V0lHQXBRQkdIWkxOOFktX1RxQ25ZZHhFUnVhM0dYQXlDZjNCeG9OUFVFWEtQT1JBTXA5XzZWUHBMOU9jTlF5clUxSjRJd0hGNGhtRTRWV0ktSDhQWkZTTE5uR1pnQjlsUHFqLUJWOFRpWEY5SVB3bVBQYVZxcXpEQ1QwcHUwcFNhdHBaQzFiZVE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Probierz og\u0142osi\u0142 Jana Urbana, Tomaszewski reaguje. Dosadnie. \"Cyrku ci\u0105g dalszy\" - Sport w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T17:22:11.819699+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T13:16:33+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNUXdwSHo5aTRzT2V4UE9RcjFmLXlEUHY3QU42NUpwODZRNHhDY1dER3ZrMS1GS0FqUUdJa1JPY1N0Z2tWVFBEWDR3d2M2MlRHVUQtUHNKVlRVOUZ5NXBDamJiVjdWWjNyakFiaVhJVWFWUlhEYkhaTDZ1R045cnd1eEFsRWhSeU5TSnVBMV9rXzNyMVNTRndHSlB4dHBMMjd4b1F5eVF0NU1xc3luZERV?oc=5\" target=\"_blank\">U\u0142askawienie B\u0105kiewicza. Nieoficjalne kulisy z Pa\u0142acu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQVE5VaHV3Z01NeFRXeUdaWUtXakVwTXlMSF9oR1VxaEJyV2p5R1BMeVFYbEJoT19tWFNJNzVkb1RHQ3Rza09zTXlBWVBBQ1Zhd2ltOUlmRUFJRUp4cW8wU1diX1huY0xvSHVCRnRRWHMzaDhZOU80LVd1UDY1YkRCRGhtc3NsMkR2V2VYakhvbWlIOHZQa2ZWZExmY1J4Qm5LMzNxNTd0cHBfNmp6cm5J?oc=5\" target=\"_blank\">Robert B\u0105kiewicz spodziewa\u0142 si\u0119 u\u0142askawienia? \"Powiedzia\u0142 to komornikowi\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxOczZ0Vzh3aGFCWmQyMHp6VzV0aFAwSlBmWjhmaGNzSmVUVDFqR",
        "id": 3181191,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNUXdwSHo5aTRzT2V4UE9RcjFmLXlEUHY3QU42NUpwODZRNHhDY1dER3ZrMS1GS0FqUUdJa1JPY1N0Z2tWVFBEWDR3d2M2MlRHVUQtUHNKVlRVOUZ5NXBDamJiVjdWWjNyakFiaVhJVWFWUlhEYkhaTDZ1R045cnd1eEFsRWhSeU5TSnVBMV9rXzNyMVNTRndHSlB4dHBMMjd4b1F5eVF0NU1xc3luZERV?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "U\u0142askawienie B\u0105kiewicza. Nieoficjalne kulisy z Pa\u0142acu - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T15:13:04.323764+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T13:07:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNQVBSWW1YSTZaVWFnZjFFcFIxMzQ2SFo1b1NydloyR215VHJmSGg0WGtlN2lIZnpfZHlvOUhkc0t4OERiMmFleFZid3o1Uzd3dDNfTm9NSFp4dkFlbGdJVElRaGQ4bWV1N2pTMkVKU3RadlhuS1E1LXBTak1zVVJ3elNlcl93VTAtcnlkQWd6QnFEZmRIWU14eDNhb2kteWRJZzR3NmRfWFdqY1NORXZIZg?oc=5\" target=\"_blank\">Powsta\u0142 raport PiS o kondycji Sp\u00f3\u0142ek Skarbu Pa\u0144stwa. Wnioski s\u0105 zatrwa\u017caj\u0105ce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Niezale\u017cna</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxNV29OdE5UT1JIY0ZNdUxXaDNVS3dicVdjMzlheF9kVVhjTWpQMkltVDNBY3dpa19rQUdoSlZIMnY0LXo2M21wS3BuYnhkUkRYVG16Q1pDSG1tSWFLcnJVS3J3MGk3cHRlc3FHckg2WjA0Y0llbE5oQkl0N0RRODctYW5hVU9aQUxhNHFHVHBiY1RFanBCa01Jd2NhLTVmRkxpeEdmVEc0SXFtRWdvcFZjNkV5M3dsazV5VThWblhSTTBBREF5RVhwUGtrVGRUZ9IBzAFBVV95cUxOX29kVmk2dU1Pd09WWWJfN0t1b18yQnVoWWttUXUtZGxyVEVIVlZILW9oNXBpdVg5aGRuc3RfQmtWNFJQMEdSSkt3bTZ3MENvU1VHdVNkVDFYeGlJcWJMQ1RiZHJQR3NFSXJHZlBhWXlmeXU1V05lNlAtS3A5azI3SWJ0N2E4YnFQZUJaRHl4WDV6VEZQRHNjQU1FZ1",
        "id": 3179909,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNQVBSWW1YSTZaVWFnZjFFcFIxMzQ2SFo1b1NydloyR215VHJmSGg0WGtlN2lIZnpfZHlvOUhkc0t4OERiMmFleFZid3o1Uzd3dDNfTm9NSFp4dkFlbGdJVElRaGQ4bWV1N2pTMkVKU3RadlhuS1E1LXBTak1zVVJ3elNlcl93VTAtcnlkQWd6QnFEZmRIWU14eDNhb2kteWRJZzR3NmRfWFdqY1NORXZIZg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powsta\u0142 raport PiS o kondycji Sp\u00f3\u0142ek Skarbu Pa\u0144stwa. Wnioski s\u0105 zatrwa\u017caj\u0105ce - Niezale\u017cna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T15:13:03.868773+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T13:04:37+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxNcG5tbjQxai1OZkdOT1JycFl1UHNWSWFDZGdlSk5wV2kwV1R6ZDY2ZnBzQnZ2dW9DY3IyZ09kckp4LVRWQlRJbW1YYkgwUjV5Q0pXYm5ERGxPc19UaWNaaW1OX3BSRUhncFRXMUZyNEZZRmpJYjd5RGlCUldxMUNJZUNURVRLVGUxWU8yTlNvY1dNdw?oc=5\" target=\"_blank\">Ukraina zmienia rz\u0105d. Premier Szmyhal odwo\u0142any</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiYEFVX3lxTFBfZEJGMHNzRnp4WXhOUngwRE5KVVVudTJSN0pyUWV5dzhzZTlaWlZNVDhDY29ZNGVucnBiNVRGei1Cak90MTFpbkdWbjlUT1BpdmlXcF9fQmwxWjFEci1wVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rada Najwy\u017csza popar\u0142a dymisj\u0119 premiera Ukrainy. Wraz z nim ust\u0105pi ca\u0142y rz\u0105d [NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPT1RUZkdyOHp0aWlqOVY2Sk5Nalhsa29LTHZGZnpIbjhqYmNVYWJyNGxFU2xMUlBGRGpPZnhOMjAwUEdfOGNPcVA4bTh4ckpDQ2p2cG9nVVJfUVhMdTBpTk1zVlZhRmRCaFNNT2FoZ2V3eTZhOXlIYURoanR4Rmh6ZTFTYkc1OUlCNWNNN1dkT3ZzR3dHNTd",
        "id": 3179907,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxNcG5tbjQxai1OZkdOT1JycFl1UHNWSWFDZGdlSk5wV2kwV1R6ZDY2ZnBzQnZ2dW9DY3IyZ09kckp4LVRWQlRJbW1YYkgwUjV5Q0pXYm5ERGxPc19UaWNaaW1OX3BSRUhncFRXMUZyNEZZRmpJYjd5RGlCUldxMUNJZUNURVRLVGUxWU8yTlNvY1dNdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina zmienia rz\u0105d. Premier Szmyhal odwo\u0142any - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T15:13:05.315574+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T13:02:05+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQTjgtVjVqX01MOEg1QS1vTU9zYlZXQTJvUXVPYWNiVEFvSXd2TjVUN0xfQTg4OU5zZzBUWUlObEt1R3ptN0tmY1M3VkhpaHRDX0Z1NlZpdzRZU2QyVlRiZmE2dllvTHpkX1VzUkgwU1RvU1JpSHRVekZJNm0zNjZJQUkzR3ZJMVVnT09OZkxYM2MzNHgtUUc5ZFd5V1F5NGtPaGg0NFdab3VWSkpOSFIzODViUUc?oc=5\" target=\"_blank\">Skolim rozbi\u0142 swoje BMW za ponad p\u00f3\u0142 miliona z\u0142otych. Znamy wst\u0119pn\u0105 przyczyn\u0119 wypadku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Motoryzacja Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQYUYzYlozR1plb1ItNHY4d25NOTlQTzB5VVVjYzV0TDE4d1RFMVlZWEZ5Z3ZGYjNtUkwweTlMcEoyT3JmMWRYdDM3LXRSTnpzQkRNT3p4TExjUjl0UUxLQWx2WWxGcVhjcDROY1FQeW95Wjk5SFdLNHAweWdDTUh0dnJpMjFRYWNRWlhzdGVCMHM3eFEwdEdrcU1qQzNrNUtX?oc=5\" target=\"_blank\">Wypadek Skolima na S6. Jest o\u015bwiadczenie ws. stanu zdrowia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPeE1RcjZIX1cxdzk1al8zenU0amIyR0hadDFVMkhkN",
        "id": 3179914,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQTjgtVjVqX01MOEg1QS1vTU9zYlZXQTJvUXVPYWNiVEFvSXd2TjVUN0xfQTg4OU5zZzBUWUlObEt1R3ptN0tmY1M3VkhpaHRDX0Z1NlZpdzRZU2QyVlRiZmE2dllvTHpkX1VzUkgwU1RvU1JpSHRVekZJNm0zNjZJQUkzR3ZJMVVnT09OZkxYM2MzNHgtUUc5ZFd5V1F5NGtPaGg0NFdab3VWSkpOSFIzODViUUc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skolim rozbi\u0142 swoje BMW za ponad p\u00f3\u0142 miliona z\u0142otych. Znamy wst\u0119pn\u0105 przyczyn\u0119 wypadku - Motoryzacja Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T14:08:04.263846+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T12:50:35+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNTFVydEUzSjZLTHFRZmZiU003Nzd5RER2a3AwTEQyVFZHdWpocUIwbndYSXVMUFBsRzVERFRQQ0s5ZWFSTEdCTDc1MGlWSlFTTmk2b0FlLWNCRVRtWFpwc2Z0UVkyVElBdm9oNXN0S2JteFo5aWo3bEZyZkxOOEpPVlFkeHg4ZTBZQ0R0a2p4OGIybjFscGJMY3hTYkdoQ1RQS25WM1ZWSQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kula ognia na granicy. Rzucili w stra\u017cnik\u00f3w koktajlem Mo\u0142otowa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNMExwZjhWWkJrYU9jQ3REUW4zMTdRYXhXMkplVzBDemktUk5ZQjZOcWxhcDRaeUZJWkpWRVFHTVJJZUw1QUtZOW5fd3dCWEFmZ0hHME5Td0NrRUJtY0RyUXVLUEZLYkhVckJsWjI3azgzZ1F1THA1NjRnOFVodlR5Vm1GZm8xWk05M0xZZ2Z0azlaUlBfaTV6S2tRemx5Ty14cC1ZWDhn?oc=5\" target=\"_blank\">Szef MON alarmuje. \"Agresja na wschodniej granicy narasta\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPa0hXWkxMSlU1QWQ0ekpJRzA5dGpvR2hFYkFUTTFLZjR1bzk3NGJtX1hYbVZldEJKQ19lNDluVkoyM",
        "id": 3179301,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNTFVydEUzSjZLTHFRZmZiU003Nzd5RER2a3AwTEQyVFZHdWpocUIwbndYSXVMUFBsRzVERFRQQ0s5ZWFSTEdCTDc1MGlWSlFTTmk2b0FlLWNCRVRtWFpwc2Z0UVkyVElBdm9oNXN0S2JteFo5aWo3bEZyZkxOOEpPVlFkeHg4ZTBZQ0R0a2p4OGIybjFscGJMY3hTYkdoQ1RQS25WM1ZWSQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kula ognia na granicy. Rzucili w stra\u017cnik\u00f3w koktajlem Mo\u0142otowa - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T14:08:05.727384+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T12:46:36+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQTmstZE53Q1FnQUNhQzRneDBPaFhKX3lYZER6VlQ4VWlLX2t4UHlHX2l5cDhLWGJfMU1zbmNJWVU0N0Z1QUd4Vl82VkVGM25CU2hsb0ZEUWRSM2JfX3RIZkVJMzlLTnU5Ulg1c2t2ZVctUXdwM3FzVTlaR2xLY093OFlRRzNoaVY3RWhfUWwxb3Ntai1LWlkwd1RMQi12c1lIMl9maUxyOEh2djlVN3c?oc=5\" target=\"_blank\">Byli\u015bmy w pierwszym sklepie giganta z Malezji w Warszawie. Tak wygl\u0105da</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Finanse</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxOSzFDeVNJTlQzNW9VTFNjSjRCTl9MRng3VjZUblREaDNDMEdsSno2czJRVjhhQVk5amdQa3lzcXI2cmxEZ1FBaTJJM1RWaTROcjNaa1oydDk3bTdwWjJvTF9ETzdRUVNpcEhxbkQ0SWFLeTVWMkU2WjhJbXBnWWdFbHRadUhkZDFUeFF3?oc=5\" target=\"_blank\">Azjatycki gigant wkracza do Polski. Na pocz\u0105tek kilka sklep\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wirtualne Media</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQTHBqZmR3RU40STdoTFM5V0laTUhya1d2RWNGLWE0SnZiWHZIcDhMNVhkT3E2MkJ3dUhtdTNtWHB3YWVsR1FrSUlPV3F5cTlU",
        "id": 3179309,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQTmstZE53Q1FnQUNhQzRneDBPaFhKX3lYZER6VlQ4VWlLX2t4UHlHX2l5cDhLWGJfMU1zbmNJWVU0N0Z1QUd4Vl82VkVGM25CU2hsb0ZEUWRSM2JfX3RIZkVJMzlLTnU5Ulg1c2t2ZVctUXdwM3FzVTlaR2xLY093OFlRRzNoaVY3RWhfUWwxb3Ntai1LWlkwd1RMQi12c1lIMl9maUxyOEh2djlVN3c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Byli\u015bmy w pierwszym sklepie giganta z Malezji w Warszawie. Tak wygl\u0105da - WP Finanse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T14:08:06.926004+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T12:31:34+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQYUYzYlozR1plb1ItNHY4d25NOTlQTzB5VVVjYzV0TDE4d1RFMVlZWEZ5Z3ZGYjNtUkwweTlMcEoyT3JmMWRYdDM3LXRSTnpzQkRNT3p4TExjUjl0UUxLQWx2WWxGcVhjcDROY1FQeW95Wjk5SFdLNHAweWdDTUh0dnJpMjFRYWNRWlhzdGVCMHM3eFEwdEdrcU1qQzNrNUtX?oc=5\" target=\"_blank\">Wypadek Skolima na S6. Jest o\u015bwiadczenie ws. stanu zdrowia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNQkU3NThfNnltbkx5dkNmZnFTd25aWVVCa0toemdMbFI0eWdTV3BEekJ4QTRkRmFBeldDYXl0Wk9rdjVvZ3J3MHpMRkR1cTF5WUtOZGlqbkpIWF9kXzdpT1NsSUh6YmZsSG1VN01zRUJjX3ZRa3pSVjhOTm5MN0hPYi1sZm1XTUFWYlI4ekMzaVY5T3ZpcjFtUXlUS3FTUFg1emhyeWVlUzA2QUJpYjhEeXJFd3pnVFlEVHE5Szl5MzA?oc=5\" target=\"_blank\">Wypadek na S6 pod Koszalinem. Samochodem podr\u00f3\u017cowa\u0142 popularny muzyk Skolim</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQNC14TlktSDZQN3Y2dzBEei05MEVwVkxwREhmVWZremxVSHRNN",
        "id": 3179315,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQYUYzYlozR1plb1ItNHY4d25NOTlQTzB5VVVjYzV0TDE4d1RFMVlZWEZ5Z3ZGYjNtUkwweTlMcEoyT3JmMWRYdDM3LXRSTnpzQkRNT3p4TExjUjl0UUxLQWx2WWxGcVhjcDROY1FQeW95Wjk5SFdLNHAweWdDTUh0dnJpMjFRYWNRWlhzdGVCMHM3eFEwdEdrcU1qQzNrNUtX?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek Skolima na S6. Jest o\u015bwiadczenie ws. stanu zdrowia - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T14:08:03.771334+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T12:31:29+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPNGRUbVMxSmZaNVV6cXZPeUxuRHNtSHl3UFozRC1ieklGTHRCVERwelEzVl9XQy1NRV9qa2dtZk1xNU95ekhwSHVFb3hRSE9UYWtVallmaG5nbGJnakxFcC1vYTlUUVFmSjhVM0tJejZGLTZqNHd6NENOLVFJQ1FaSFgxaTZORDlKdU5DZUQwUGFOZVR2NWR2aEJuZ1J1UTFRbkpDazBXejdrX1hGUEE?oc=5\" target=\"_blank\">Prokuratura robi krok w kierunku ukarania s\u0119dzi Ma\u0142gorzaty Manowskiej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxORXluYlUwNWZCcG1DU09WVHZMSEtGSWpRd0p1a1FaWFRDU0Niemc3cDNyVDZaZ0lNa0pMVjJ3TUQ4cnNiVFhDZE05NHJRbVhtbml2cjJvY3RwQ1FFRGNkU3VyRUFRUEFvNjJ2d2NiYVRtQnhBRWpVRk03cWZIbTZHYU5JcFctQ3RyekdrS2lYNFRFWldJTVpjTF9paXFIS3A1X3hKcHdGX0doZmNxMzhHOExCZVBHR3VvOFZnTTRZaw?oc=5\" target=\"_blank\">I prezes SN Ma\u0142gorzata Manowska mo\u017ce straci\u0107 immunitet. Sprawa trafi\u0142a do Trybuna\u0142u Stanu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CB",
        "id": 3179299,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPNGRUbVMxSmZaNVV6cXZPeUxuRHNtSHl3UFozRC1ieklGTHRCVERwelEzVl9XQy1NRV9qa2dtZk1xNU95ekhwSHVFb3hRSE9UYWtVallmaG5nbGJnakxFcC1vYTlUUVFmSjhVM0tJejZGLTZqNHd6NENOLVFJQ1FaSFgxaTZORDlKdU5DZUQwUGFOZVR2NWR2aEJuZ1J1UTFRbkpDazBXejdrX1hGUEE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prokuratura robi krok w kierunku ukarania s\u0119dzi Ma\u0142gorzaty Manowskiej - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T23:52:38.727584+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T12:27:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOY0JjZlJkV1BYSFh0dDhvcEVLVkktTW1XUElYUG9WVENScm8zdFU3NmRVVFFxS3FrZUwyYjVycG1EcUhuT25aZGVZMFFOeGhRY3dSdW0xY0R5VUs5ZTZpTTVhX3JsUVd6eDNucFpuazNCcmFyTlhqeHVpRDk0ZlJ5QktPaE5ycWZkN0xmVmhkUzh5UXltLU04eWIyeUVUUjhSZV9GMUdKazBQS0E?oc=5\" target=\"_blank\">\u015awietny pocz\u0105tek turnieju! Polskie siatkarki ze zwyci\u0119stwem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">www.polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxPcGdnTDBFMERzTllwcnluQ3YwZjhqLUNadUNuaFdTMHo0ajBHUk1sR0VqTHVfRTB6STAybzRGRHk2YURXT200d0hFSUJybU5ISG54OElSbXB0NmNnUF9TV0lXV2w3aGtVem15YklZWUtCU3ZHZFUzWnBCVFVXWHk3dFdRSWZSRGV4bTJxc2JhVjVwYWhrT2fSAZsBQVVfeXFMTXJ3NmNnc3RRS2dSY0NHeElweG5ybjV4c0dsdnkyMTBCSGJvMG9oVTFQVWdZVEs1U3Q4UzJ0d3dsbHV1OC1ieXpKV0lrSG9yTlhwcml3a0N5LU5qMmdOMWZxbEpFTkM0Q1k1OEN5YnpKbFFBeFNPS2FHRlJocUc1dFQwU0JMWi1Fb1poRDU1ZU9vYlEzVS1kTDRRVnc?oc=5\" target=\"_blank\">Siatk\u00f3wka na Uniwersjadzie 2025 \u2013 kiedy mecze Polak\u00f3w? [TERMINARZ]</",
        "id": 3184143,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOY0JjZlJkV1BYSFh0dDhvcEVLVkktTW1XUElYUG9WVENScm8zdFU3NmRVVFFxS3FrZUwyYjVycG1EcUhuT25aZGVZMFFOeGhRY3dSdW0xY0R5VUs5ZTZpTTVhX3JsUVd6eDNucFpuazNCcmFyTlhqeHVpRDk0ZlJ5QktPaE5ycWZkN0xmVmhkUzh5UXltLU04eWIyeUVUUjhSZV9GMUdKazBQS0E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awietny pocz\u0105tek turnieju! Polskie siatkarki ze zwyci\u0119stwem - www.polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T19:33:10.763085+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T12:16:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxNUjdzTTN3bXBTNXY1YnRVXzVaWmpHZE1CT3dINkhyaGNiUk9NZ2hrYWZEbmZzQUJ0SkFSeTlCOHdnY09fRk1Za3haMVBnWEhyeDB5QUp2Q29IQUVPY19fYUw1VFczRWJ0aEZmRGgtUWlGVURSYzdIRDZ6d1dtRkE5Z2pWZjBHV0k?oc=5\" target=\"_blank\">Przepe\u0142nione wi\u0119zienia. B\u0119d\u0105 masowe \"uwolnienia\"?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Niezale\u017cna</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOTy14VkRlRTZMUFFVZnh2QkVJZ1BLWFpxTkFyXy1kNWFHOWREMi1DNkhWUDhMTG4wUW9ZVEhmWmVIUWEtSUEyUnVrdFEyMXM3VkhvMmpSMDI2Wl9PR19PR0hkVmVmQS1EVk5PSTFvbEgxV1NmNzBZd1RsTENyMTI0UkRTLXFGNHJIUHNLUFNXZ2M5cGs1UzhPU195SkxmbF9hcmczNQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wypuszcz\u0105 10 tys. osadzonych? Dramatyczna sytuacja we W\u0142oszech</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNSXk1ZFN2U2FfTTFfdWVvaERUVHFpdkl0a3pZQzRsYkdjTElQY1otN0xVbXpYMUVWOTltTnRQOEdjTlRSY2hxeGZZTE81eHVzQzh4Q0gyM1lJWDJBaGVpYVlCZTZ0SlhzSzZ1Yi1L",
        "id": 3182363,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxNUjdzTTN3bXBTNXY1YnRVXzVaWmpHZE1CT3dINkhyaGNiUk9NZ2hrYWZEbmZzQUJ0SkFSeTlCOHdnY09fRk1Za3haMVBnWEhyeDB5QUp2Q29IQUVPY19fYUw1VFczRWJ0aEZmRGgtUWlGVURSYzdIRDZ6d1dtRkE5Z2pWZjBHV0k?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przepe\u0142nione wi\u0119zienia. B\u0119d\u0105 masowe \"uwolnienia\"? - Niezale\u017cna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T13:02:36.262960+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T12:13:22+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxOMkJKWDgtc1RsOTVyMXNtaXpDbFN0cXpkUmo1a00tRWlmb0F6QzljeGR6MERXaVE2djRiUnA2MEE1dGd4d28yX2VNMWpsUE9Ob3dQUkRyeGRvYmlNV2VQdDlRcng3Q1JpcVlEWUhZbW1EYW9IM0tqUDZsdExMV2FicjNwNHZhQW9PVmYybHdtQTRRRXV3dEw3VGtiU1NLX1d5WnhMWWxUc2tlZFJwLTlkNjMtbl9jM0Zid2MwREF4cGJQVUZ2d01pMmxCblFIT1dFVmQtOGNB?oc=5\" target=\"_blank\">Ma\u0142gorzata Manowska mo\u017ce straci\u0107 immunitet. Sprawa trafi\u0142a do Trybuna\u0142u Stanu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxORXluYlUwNWZCcG1DU09WVHZMSEtGSWpRd0p1a1FaWFRDU0Niemc3cDNyVDZaZ0lNa0pMVjJ3TUQ4cnNiVFhDZE05NHJRbVhtbml2cjJvY3RwQ1FFRGNkU3VyRUFRUEFvNjJ2d2NiYVRtQnhBRWpVRk03cWZIbTZHYU5JcFctQ3RyekdrS2lYNFRFWldJTVpjTF9paXFIS3A1X3hKcHdGX0doZmNxMzhHOExCZVBHR3VvOFZnTTRZaw?oc=5\" target=\"_blank\">I Prezes SN Ma\u0142gorzata Manowska mo\u017ce straci\u0107 immunitet. Sprawa trafi\u0142a do Trybuna\u0142u Stanu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a hre",
        "id": 3178680,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxOMkJKWDgtc1RsOTVyMXNtaXpDbFN0cXpkUmo1a00tRWlmb0F6QzljeGR6MERXaVE2djRiUnA2MEE1dGd4d28yX2VNMWpsUE9Ob3dQUkRyeGRvYmlNV2VQdDlRcng3Q1JpcVlEWUhZbW1EYW9IM0tqUDZsdExMV2FicjNwNHZhQW9PVmYybHdtQTRRRXV3dEw3VGtiU1NLX1d5WnhMWWxUc2tlZFJwLTlkNjMtbl9jM0Zid2MwREF4cGJQVUZ2d01pMmxCblFIT1dFVmQtOGNB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ma\u0142gorzata Manowska mo\u017ce straci\u0107 immunitet. Sprawa trafi\u0142a do Trybuna\u0142u Stanu - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T14:08:06.748000+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T12:05:40+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxPNEtlcENqby1peGQtemg5NW5CTjlCMllGdk1VYUY1dy12SUNHQzRnbFlHY0Q2UFlVRS1pa1ZSdktpb2dfS3JzVVVwTFRSWjQyS0drN3o2NGFYem53U2liNlBNc1VSUVQ2eGsxYm9OdzFaUW9JLUtGOHVIUFE0NXQzRWJhdEo5YW5QaURYcEs0M3hjUjBkOHc?oc=5\" target=\"_blank\">Znany polski muzyk nie \u017cyje! Mia\u0142 47 lat!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Telemagazyn</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxOei1CTm90dlNqYWJGTDg2X1k1OXFNb2s2bnpXd2hsUThwTm1MNDc0LXRrcHE2OGh0ZkFLTzR4Z0dfcHV3Y29JVHdoNHFqWXZvWFlzbm5GclBSeEc0bjhXZlh4YWlSaC1wMnpLbTFYOHhYSmtWbGQ3NFRvaW1aMHB1Mmt0R2VRZEdkSnlrR2EwYw?oc=5\" target=\"_blank\">Odszed\u0142 47-letni muzyk zwi\u0105zany z D\u0105brow\u0105 G\u00f3rnicz\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxQUGRUYnBXdzRfcG5yMWZNam1FbnV1VTNBZ3FiZXc3MVVfMkI3Y0hyMVF0b2hiV21femFRekNFMXdnOS14QWc1aFlFSnFVd3dDeEQzdWQ0Z2lVQlQxcnFtTGk3bkNtUk5GVUl3a25xMWhvbjB5aVRuenUtaEpoWXhsd3dBQWtvdzZ",
        "id": 3179314,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxPNEtlcENqby1peGQtemg5NW5CTjlCMllGdk1VYUY1dy12SUNHQzRnbFlHY0Q2UFlVRS1pa1ZSdktpb2dfS3JzVVVwTFRSWjQyS0drN3o2NGFYem53U2liNlBNc1VSUVQ2eGsxYm9OdzFaUW9JLUtGOHVIUFE0NXQzRWJhdEo5YW5QaURYcEs0M3hjUjBkOHc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znany polski muzyk nie \u017cyje! Mia\u0142 47 lat! - Telemagazyn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T13:02:38.028024+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T12:03:55+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPX0tOdlpxaFVaVXYxbWFITEZ1LXFzWmswUkFJb1BlRFQyLWNRdzhrd0hkN0hEbEM5WHl2QlFjZ3N1Q2llVjNQQUNTLTM1MkJQYzNmelcxYjBteHpGNWhoWFdCWXlOejlFM1EzaHE5SnBzLXRWTnpqbFdjQkVJSXhrY1FnTFNQbkRjNVhvS3B1WVdHaHkxcS1wZzE3eTM1bWUyclg5R21XamVoQQ?oc=5\" target=\"_blank\">NBP opublikowa\u0142 nowe dane. Inflacja bazowa w czerwcu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPdlQ1R0RZVjJLY0puYk5BSU9qQTl1U2R4Q2hmNGtCTXlLdEJQTUpSUDI2Vl9hWFVhNVNGUExPWWMzbm1qTzV2bE1SM09yUzJreU5NbmlaMVlFRDk1M0hOSGFfclUtc1dWaGVoN3AwUnBnWG9QQmJ1RjNZbTBXQVVLRXkxdzNVMEdGNllHSm45WDM1OGRxSXZnSHRiYmJmS1pHWGhaZmVxend0N1JyVDZGdnFMNF9tUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Krok w ty\u0142, ale tylko chwilowo. NBP poda\u0142 najnowsze dane o inflacji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxOOWloYmhrc1V6Q1pFeGJ0dngzdEJIWWp2VmdvZ2EwZldfY0hZY",
        "id": 3178689,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPX0tOdlpxaFVaVXYxbWFITEZ1LXFzWmswUkFJb1BlRFQyLWNRdzhrd0hkN0hEbEM5WHl2QlFjZ3N1Q2llVjNQQUNTLTM1MkJQYzNmelcxYjBteHpGNWhoWFdCWXlOejlFM1EzaHE5SnBzLXRWTnpqbFdjQkVJSXhrY1FnTFNQbkRjNVhvS3B1WVdHaHkxcS1wZzE3eTM1bWUyclg5R21XamVoQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NBP opublikowa\u0142 nowe dane. Inflacja bazowa w czerwcu - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T23:52:37.214348+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T12:02:50+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPd2ljaF94ZThkTDVuY3VGY19DcUZUZS1NeUlheTJ5aERpamJEY0V3Wnh3LWx1UkdBaWxwM3E0U2tkLWRFUkdweFo2b19PeEVEVWNNaDV2VXlXNFpxb1dqeWtKRzJEQWRpUmVtbUNvYTh0RVdwZWpYV3lQLXpYYXZocW8zdV81NlNBOVpGaGtMQ1oyQzNQUEtTOGxmaGRUVlF6NjdpcnpkTnU3Tkg2aFc2VndlbzVzUDZx?oc=5\" target=\"_blank\">Z polityk\u0105 historyczn\u0105 jest jak z tarasem widokowym na lotnisku w \u201eMisiu\u201d: nieczynna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPQ2NGUG9EbWl0RzladDJKNFB4UWc1cDh4RnVSQ2pNTEw2aDhfRVZqRkxGQkpVWkJsV1FfNTF0clc0YWloZy1qM2JVXzZrQUVnamUwS29tTGVFYUlwMGJ5OUVRYzN3TDdCSlhZSm1pSWo1bm5tZWZkeDNRR3Zlb1h4NTFNTnNWVkNIODd3MklDMnRJOTh5bkdPcFhaOHZHVm80ampfZ25B?oc=5\" target=\"_blank\">Rzecznik rz\u0105du reaguje na g\u0142o\u015bn\u0105 wystaw\u0119. Ostre stanowisko</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPNGFxLVF3bFhxNFp6RDFPeENheVRVakFt",
        "id": 3184138,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPd2ljaF94ZThkTDVuY3VGY19DcUZUZS1NeUlheTJ5aERpamJEY0V3Wnh3LWx1UkdBaWxwM3E0U2tkLWRFUkdweFo2b19PeEVEVWNNaDV2VXlXNFpxb1dqeWtKRzJEQWRpUmVtbUNvYTh0RVdwZWpYV3lQLXpYYXZocW8zdV81NlNBOVpGaGtMQ1oyQzNQUEtTOGxmaGRUVlF6NjdpcnpkTnU3Tkg2aFc2VndlbzVzUDZx?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z polityk\u0105 historyczn\u0105 jest jak z tarasem widokowym na lotnisku w \u201eMisiu\u201d: nieczynna - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T14:08:05.549220+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T12:00:22+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPdlQ1R0RZVjJLY0puYk5BSU9qQTl1U2R4Q2hmNGtCTXlLdEJQTUpSUDI2Vl9hWFVhNVNGUExPWWMzbm1qTzV2bE1SM09yUzJreU5NbmlaMVlFRDk1M0hOSGFfclUtc1dWaGVoN3AwUnBnWG9QQmJ1RjNZbTBXQVVLRXkxdzNVMEdGNllHSm45WDM1OGRxSXZnSHRiYmJmS1pHWGhaZmVxend0N1JyVDZGdnFMNF9tUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Krok w ty\u0142, ale tylko chwilowo. NBP poda\u0142 najnowsze dane o inflacji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPX0tOdlpxaFVaVXYxbWFITEZ1LXFzWmswUkFJb1BlRFQyLWNRdzhrd0hkN0hEbEM5WHl2QlFjZ3N1Q2llVjNQQUNTLTM1MkJQYzNmelcxYjBteHpGNWhoWFdCWXlOejlFM1EzaHE5SnBzLXRWTnpqbFdjQkVJSXhrY1FnTFNQbkRjNVhvS3B1WVdHaHkxcS1wZzE3eTM1bWUyclg5R21XamVoQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Co dzieje si\u0119 z cenami w Polsce? NBP poda\u0142 inflacj\u0119 bazow\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQVGpvV0pibzNwQnV2TDNLZl82MkFTWTV4S2t6aDZrRzR",
        "id": 3179308,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPdlQ1R0RZVjJLY0puYk5BSU9qQTl1U2R4Q2hmNGtCTXlLdEJQTUpSUDI2Vl9hWFVhNVNGUExPWWMzbm1qTzV2bE1SM09yUzJreU5NbmlaMVlFRDk1M0hOSGFfclUtc1dWaGVoN3AwUnBnWG9QQmJ1RjNZbTBXQVVLRXkxdzNVMEdGNllHSm45WDM1OGRxSXZnSHRiYmJmS1pHWGhaZmVxend0N1JyVDZGdnFMNF9tUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krok w ty\u0142, ale tylko chwilowo. NBP poda\u0142 najnowsze dane o inflacji - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T13:02:37.850194+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T11:55:27+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOcVhmVFB0am1jRk1iQTJBYWlEeXItd25mS0Q2SGNvcDdwUlFEWkZOVU9FcHF3clBfWWhoTS1DOS1oX0N0TVg1T3Qzc3hSaGpIaWExei12UEcyelFnTEFQZkx5X0c2YkJ5X0RhY2s3ZmRnNFJnYmhzWGNjdDBuQkJyNUlJNlN2bUs2OGhRdDB6Y01IN1h1cGVCb2dUWUZyYndnRGtxaEp3V0c?oc=5\" target=\"_blank\">\"Stan wyj\u0105tkowy dla Europy\". W\u0142ochy i Grecja maj\u0105 do\u015b\u0107 zagra\u0144 Libii. Na morzu pojawi\u0142y si\u0119 okr\u0119ty wojenne</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNWHJCNmZRTVF1WXhjUHBpT0xNOHFCVndqVVNuUUNWRG5jMEFXTWd1Q080aXNxUFpfMzR0UmliWmZOUC1VNDRldzJpTXNLT2lnZEhRcjdZclJsM0Q5amozTWFvNGNfX3Ztb3lpUTJwNXVzYjdOUFhObkdnMG93Zm1WRW1JbDV5T3hhYW1MVk5DcXpOYkNRVVlkNEd3eGZXTURJdXFYTlZrX2JENjUzMjItQUY5eEtadw?oc=5\" target=\"_blank\">Dramatyczna sytuacja na greckiej wyspie. Pilne decyzje rz\u0105du Grecji. Jak podczas pandemii koronawirusa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Next Gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google",
        "id": 3178688,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOcVhmVFB0am1jRk1iQTJBYWlEeXItd25mS0Q2SGNvcDdwUlFEWkZOVU9FcHF3clBfWWhoTS1DOS1oX0N0TVg1T3Qzc3hSaGpIaWExei12UEcyelFnTEFQZkx5X0c2YkJ5X0RhY2s3ZmRnNFJnYmhzWGNjdDBuQkJyNUlJNlN2bUs2OGhRdDB6Y01IN1h1cGVCb2dUWUZyYndnRGtxaEp3V0c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Stan wyj\u0105tkowy dla Europy\". W\u0142ochy i Grecja maj\u0105 do\u015b\u0107 zagra\u0144 Libii. Na morzu pojawi\u0142y si\u0119 okr\u0119ty wojenne - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T15:13:04.046721+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T11:53:45+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNM0MydU80SFhObjlSTzNjc25NU3U5X0tXYnZKd2ppcDNTYW1GTGhpYWozcXU1cm5uMmNiek9RZm9sRUZEelBEZncxcHlvSzEzZ29yNUo1T1NraWxvTlJpLUZxWlZjZmo3WkVWTUh2YmZfNUNOVHlTRWxiZ0REcUNuci12Y01CVWh0WE9TeU5wSW0xZnhOOURjWW5ZVWtPUEhQMHZVcQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wielkie pieni\u0105dze pop\u0142yn\u0105 z UE do naszego regionu. Polska ma by\u0107 g\u0142\u00f3wnym beneficjentem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQZXJ0aTFGOFlheXF2MmtGWThFOXlSNkpNQjRSY3M1Uk9wamlRMVZvaDVwcmtyUTdEb0lUZkk0aXNqV2dDdS12Vi1Sd2tJdHJpMjlwNlp6VUNUaTBfWFRpSkhET24tZXNjNWk4Uk90d3c4WThVaWY4dTlVcWc5T2tkbTJENm9fOFJKSjdXZThyTHNKbGlZdTBOdkltYW03Ymwyam9IMkI2MUdoUHQ3NkRJM0V2Nm1zbGc?oc=5\" target=\"_blank\">Setki miliard\u00f3w euro w grze. Ujawnili projekt unijnego bud\u017cetu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNQmkzajA1UlNxTUxoWVAwTndvX1d",
        "id": 3179908,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNM0MydU80SFhObjlSTzNjc25NU3U5X0tXYnZKd2ppcDNTYW1GTGhpYWozcXU1cm5uMmNiek9RZm9sRUZEelBEZncxcHlvSzEzZ29yNUo1T1NraWxvTlJpLUZxWlZjZmo3WkVWTUh2YmZfNUNOVHlTRWxiZ0REcUNuci12Y01CVWh0WE9TeU5wSW0xZnhOOURjWW5ZVWtPUEhQMHZVcQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkie pieni\u0105dze pop\u0142yn\u0105 z UE do naszego regionu. Polska ma by\u0107 g\u0142\u00f3wnym beneficjentem - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T21:42:20.670518+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T11:48:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQVGpvV0pibzNwQnV2TDNLZl82MkFTWTV4S2t6aDZrRzRMZEZmRVBfX05DUjRoRkoxaVJuLXZEcmFKVGxVTnRuQmRxNmhVV1NaVzl0emt3MkNZcXgwcHJVODRSSTJTWFhJZWFCUjlCSzlfcEc1YVNyckJLNEcwcVdSR2hwSzJWa1BUUHAzd2VudFhIYWlXNklKZGdlX3JDaVZ4aGM5eWIwdk7SAacBQVVfeXFMTkRnTHFxaEtuNHRLX0IxMFRXdC1idGtDcUlZM3lMVFpORjRjbk42XzlqakNlbEQ3TGswYmh6UjRSV2U5dGRsb2I3SXI2ZE1hdXpWOFI1WmVOcHI1T1BnNUhTSHRhUDRTdE9Pa040OEZhakFHRzhCWmh5T01rXzZidndHcmtQYTh4Vkd5c2RRUUpKS1VMSkR2RjNiTUZsY1gzY1hoUVZsWHc?oc=5\" target=\"_blank\">Inflacja bazowa ro\u015bnie w czerwcu, ale pozostaje w granicach tolerancji NBP</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPX0tOdlpxaFVaVXYxbWFITEZ1LXFzWmswUkFJb1BlRFQyLWNRdzhrd0hkN0hEbEM5WHl2QlFjZ3N1Q2llVjNQQUNTLTM1MkJQYzNmelcxYjBteHpGNWhoWFdCWXlOejlFM1EzaHE5SnBzLXRWTnpqbFdjQkVJSXhrY1FnTFNQbkRjNVhvS3B1WVdHaHkxcS1wZzE3eTM1bWUyclg5R21XamVoQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Co dzieje si\u0119 z cenami",
        "id": 3183282,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQVGpvV0pibzNwQnV2TDNLZl82MkFTWTV4S2t6aDZrRzRMZEZmRVBfX05DUjRoRkoxaVJuLXZEcmFKVGxVTnRuQmRxNmhVV1NaVzl0emt3MkNZcXgwcHJVODRSSTJTWFhJZWFCUjlCSzlfcEc1YVNyckJLNEcwcVdSR2hwSzJWa1BUUHAzd2VudFhIYWlXNklKZGdlX3JDaVZ4aGM5eWIwdk7SAacBQVVfeXFMTkRnTHFxaEtuNHRLX0IxMFRXdC1idGtDcUlZM3lMVFpORjRjbk42XzlqakNlbEQ3TGswYmh6UjRSV2U5dGRsb2I3SXI2ZE1hdXpWOFI1WmVOcHI1T1BnNUhTSHRhUDRTdE9Pa040OEZhakFHRzhCWmh5T01rXzZidndHcmtQYTh4Vkd5c2RRUUpKS1VMSkR2RjNiTUZsY1gzY1hoUVZsWHc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inflacja bazowa ro\u015bnie w czerwcu, ale pozostaje w granicach tolerancji NBP - Bankier.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T18:28:10.409997+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T11:44:59+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPSndwcUQ5X0FuVTFiNl91M3BLdkllTS1iSzRDUURYZWRVWFQ2c0ZNZEl1TnZaazFMbUVXOFZtOUJneDAtLUhIOFoxVmZEMmhFMzFNZThFRzRrMlFqTzBUWnRaV3dySjhaN3lpSl9IanExN3NlTm9WVS1ZWDYtdXQ5SEFyQVQ5cnVyTXVHRzdOT0ZET0VQa0J4QmlGazFtckdmSDRFLVRua0pHUHFqRkpBcFVBaGFoY3hmYmdtOEtZSDVKZ2tPTTk5bGNXdw?oc=5\" target=\"_blank\">Aleksandra Uzna\u0144ska-Wi\u015bniewska zabra\u0142a g\u0142os w sieci. \"To by\u0142aby pi\u0119kna para prezydencka\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPdWt6M1AwYmE0Wm8wdDY2bnpOeEZxMlBsXzluX0hHaTFtX0lTcTR3T1BCX3BXTkVJcF80elk0OEJIeHZLR3p1cVNMcmx1OHA5enFTRlR4M25HWjd6Vll4MUg4TTR2dmZsa1lJenF5dWFSM1IxaHNDUU5BSHVJdGxVSlBUbjRSOFcyd252TF9pYkdtdjByRDhueFE5aFZMUHlLaTF2dzNBZ3gwZTNNeDdyOFViVVNENi1TekE?oc=5\" target=\"_blank\">S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski ju\u017c w Europie. \"Najtrudniejsze wyzwanie w moim \u017cyciu\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.go",
        "id": 3181790,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPSndwcUQ5X0FuVTFiNl91M3BLdkllTS1iSzRDUURYZWRVWFQ2c0ZNZEl1TnZaazFMbUVXOFZtOUJneDAtLUhIOFoxVmZEMmhFMzFNZThFRzRrMlFqTzBUWnRaV3dySjhaN3lpSl9IanExN3NlTm9WVS1ZWDYtdXQ5SEFyQVQ5cnVyTXVHRzdOT0ZET0VQa0J4QmlGazFtckdmSDRFLVRua0pHUHFqRkpBcFVBaGFoY3hmYmdtOEtZSDVKZ2tPTTk5bGNXdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aleksandra Uzna\u0144ska-Wi\u015bniewska zabra\u0142a g\u0142os w sieci. \"To by\u0142aby pi\u0119kna para prezydencka\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T13:02:39.145099+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T11:43:59+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4wFBVV95cUxQZVl1ZFhucnJjNG5kMEhjdS1zV1poNjhnNjdYcmxKUU5CemZHX1J4ZFZTR09TNmVxenc4WmRUbm9FTGdTdzVMdnNzY3RzNDVpM0cweUw0RDZMYVl3MVJXc190VE5taWtlUkxkbHgwaEQ5MUtrQjFtNGY3elBfVHVjbHdrczdwWG15NVVyWTZSZzN1akRuTVpuWmdNMk1ENXBUb2IyRVFNbFBZLVRSVzVDakdaeWk3bUNES1RDa3NOdk9mdC1nZnZ4ckVOTFFSTXN3UU04UnRGc1NlZW9TeTQ0blo2SQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kto b\u0119dzie nowym kapitanem reprezentacji Polski? \"Ani Robert Lewandowski, ani Piotr Zieli\u0144ski\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNbS03Q3NEREVVQWM0UmJDY25JbGk5UW8xbW5wbmRjMzRqT28wZkh3b1dsZHNrRTlTbUpNSjhHLUhFUVRNYVBjSElVcTVXU2NWbjF2ZXZWbU1xMW0zcUhjbXQ2ODJ2VmRPaHVZZy1Vd1hEQkxKNXZFNGlSVjhuLVBwNEhHMVZ1SkNDTWpTanhGRnFKVld2Nm9jX3RUNk04VWtvT3JaQmk4WlJBSW8wMElUVmJoVlQwTGZVRV9oNjR3?oc=5\" target=\"_blank\">Lewandowski \"skre\u015blony\". Jeszcze nie og\u0142osili Urbana, a tu taki cios. Pad\u0142y zarzuty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#",
        "id": 3178694,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4wFBVV95cUxQZVl1ZFhucnJjNG5kMEhjdS1zV1poNjhnNjdYcmxKUU5CemZHX1J4ZFZTR09TNmVxenc4WmRUbm9FTGdTdzVMdnNzY3RzNDVpM0cweUw0RDZMYVl3MVJXc190VE5taWtlUkxkbHgwaEQ5MUtrQjFtNGY3elBfVHVjbHdrczdwWG15NVVyWTZSZzN1akRuTVpuWmdNMk1ENXBUb2IyRVFNbFBZLVRSVzVDakdaeWk3bUNES1RDa3NOdk9mdC1nZnZ4ckVOTFFSTXN3UU04UnRGc1NlZW9TeTQ0blo2SQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto b\u0119dzie nowym kapitanem reprezentacji Polski? \"Ani Robert Lewandowski, ani Piotr Zieli\u0144ski\" - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T18:28:09.832666+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T11:41:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOTFNzakotOVFmRXN3RjkyVXliNk1JUm5TVHMtZXJreXoxNFhuYU9OZEtpaEk5RXlGQVByUlBsSUhCOW9Xc1hjTjQ0bjlFeTBVak80azVpaTAtUHI0dXJpMXlZdUZBNmpyU0NjaldwSnkxNjFDZVJfU0FYM241ejNrOXItR0U1bkRwRjRTTC1SVDNnWWg2Z0tWSV9YZG9TbXMtdklPZTJmay0zSDRnZjMwMdIBrwFBVV95cUxOazlHekhhQ1JhdlNMS2FlTDJ4MVl2LW42bmRuRjU2dHhWdXZ5cHVid3VXYmZ4V1lRU2xvZTR3d2p4N0EzeTFrWTEyR2Ezd0RhbEh0Uzc5VHRud2NOaDBMVDdOcXFVMVRGVWJydEg5OFlTM1R5aGpzTEt4NWN2Tm53Q3Z6WjhWMjJlSTFfOWdabDBOYkxpd0U3ODNxY1pSOFJ1VC1OeWdxSGdoeVFfNW1R?oc=5\" target=\"_blank\">Pierwszy taki protest. Sikorski \"naskar\u017cy\u0142\" na biskup\u00f3w w Watykanie. Co to da?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TOK FM</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQOUF1NnNtdkFlemdNOXg0dXNCYm95eDIybFRzVHVIM1RyNW1uUFRIRmktNHNpZWRNZWtoVEtJVldNRU9RM1RHOWxsUGJOTVNhWXZFNTFyOURLQndPcElaa1o4UDJKWklqOG9Kb1BLMThjcTBzMXlYaW9pZWdoekNhRnlvZzJrZUEtVG9KRHhHTUV1aW8yZW45ZG1KamZISDdrdFhOQ3NBeUIxMG9fVWc?oc=5\" target=\"_bla",
        "id": 3181787,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOTFNzakotOVFmRXN3RjkyVXliNk1JUm5TVHMtZXJreXoxNFhuYU9OZEtpaEk5RXlGQVByUlBsSUhCOW9Xc1hjTjQ0bjlFeTBVak80azVpaTAtUHI0dXJpMXlZdUZBNmpyU0NjaldwSnkxNjFDZVJfU0FYM241ejNrOXItR0U1bkRwRjRTTC1SVDNnWWg2Z0tWSV9YZG9TbXMtdklPZTJmay0zSDRnZjMwMdIBrwFBVV95cUxOazlHekhhQ1JhdlNMS2FlTDJ4MVl2LW42bmRuRjU2dHhWdXZ5cHVid3VXYmZ4V1lRU2xvZTR3d2p4N0EzeTFrWTEyR2Ezd0RhbEh0Uzc5VHRud2NOaDBMVDdOcXFVMVRGVWJydEg5OFlTM1R5aGpzTEt4NWN2Tm53Q3Z6WjhWMjJlSTFfOWdabDBOYkxpd0U3ODNxY1pSOFJ1VC1OeWdxSGdoeVFfNW1R?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwszy taki protest. Sikorski \"naskar\u017cy\u0142\" na biskup\u00f3w w Watykanie. Co to da? - TOK FM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T13:02:36.899478+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T11:36:59+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNOFA5S21vSmdqN0tkaXJyTENqbFJtQW8wU3ZzZ0U5RDZjUGMzMFpmX0pqeFNHMWtwN21QN2ZJLTA1MlVDYjBoNnZwdFd1SHRVcGVVQnhvODN5NDNkaWs1MDBqbHlscXcyazdfbGlBUEk5dE4tRDZPOTNGQmQxdjc4LXFWWHRDVmZFNGdjekkwNTZkMU1ZaGNoc0t4OUJIejdWMXFTVWJ1ME1QcjdjM3RhTHJnQQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Jasne zasady u\u017cycia broni\". Szef MON o ataku migranta na \u017co\u0142nierza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNMExwZjhWWkJrYU9jQ3REUW4zMTdRYXhXMkplVzBDemktUk5ZQjZOcWxhcDRaeUZJWkpWRVFHTVJJZUw1QUtZOW5fd3dCWEFmZ0hHME5Td0NrRUJtY0RyUXVLUEZLYkhVckJsWjI3azgzZ1F1THA1NjRnOFVodlR5Vm1GZm8xWk05M0xZZ2Z0azlaUlBfaTV6S2tRemx5Ty14cC1ZWDhn?oc=5\" target=\"_blank\">Szef MON alarmuje. \"Agresja na wschodniej granicy narasta\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxNLXBFUFdsVUFLRHY2dnlKQV8zWVd1WTg0ZldNQWtKdUVxWn",
        "id": 3178683,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNOFA5S21vSmdqN0tkaXJyTENqbFJtQW8wU3ZzZ0U5RDZjUGMzMFpmX0pqeFNHMWtwN21QN2ZJLTA1MlVDYjBoNnZwdFd1SHRVcGVVQnhvODN5NDNkaWs1MDBqbHlscXcyazdfbGlBUEk5dE4tRDZPOTNGQmQxdjc4LXFWWHRDVmZFNGdjekkwNTZkMU1ZaGNoc0t4OUJIejdWMXFTVWJ1ME1QcjdjM3RhTHJnQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Jasne zasady u\u017cycia broni\". Szef MON o ataku migranta na \u017co\u0142nierza - Wydarzenia w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T17:22:12.425950+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T11:32:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxPMVR0U1NzWHlQcFNFb01KVUtNZ0VCV2FZRWg1S0pSRVkwdjh1RFEzWjZRVVUwaVlReVBWM2RqN1ZHMXhBQlNXelE3ZTM2dGNEYndHdmRtY1hmeFpLUWpyT0FPWUVHOFkxd2V3ZVktZDUyWGpIakVTczFOMHlITlZaOUdPbF9GX2hUUjljZnc4TdIBjAFBVV95cUxNWG9vbnlxV0sydUtCT0pXS0hJbmNwRFJmUUQ3d0dCQXlfR2JiM1d4bjBFXzdaYzNmTUV6NjlUTlREcDh5R1VUeW9MWXZ5QWVFNkxkd1lVLVVvQzFaWV9yZ3JDeEdUUVlhdWJNS2NkaFYtVHp3MUxVTVJBb0xEb3UzVi12OGZiMzJuMzN5MA?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0142ochy mog\u0105 wypu\u015bci\u0107 z wi\u0119zie\u0144 nawet 10 tys. os\u00f3b</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOTy14VkRlRTZMUFFVZnh2QkVJZ1BLWFpxTkFyXy1kNWFHOWREMi1DNkhWUDhMTG4wUW9ZVEhmWmVIUWEtSUEyUnVrdFEyMXM3VkhvMmpSMDI2Wl9PR19PR0hkVmVmQS1EVk5PSTFvbEgxV1NmNzBZd1RsTENyMTI0UkRTLXFGNHJIUHNLUFNXZ2M5cGs1UzhPU195SkxmbF9hcmczNQ?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0142ochy mog\u0105 wypu\u015bci\u0107 10 tys. wi\u0119\u017ani\u00f3w. Z powodu przepe\u0142nienia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><",
        "id": 3181194,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxPMVR0U1NzWHlQcFNFb01KVUtNZ0VCV2FZRWg1S0pSRVkwdjh1RFEzWjZRVVUwaVlReVBWM2RqN1ZHMXhBQlNXelE3ZTM2dGNEYndHdmRtY1hmeFpLUWpyT0FPWUVHOFkxd2V3ZVktZDUyWGpIakVTczFOMHlITlZaOUdPbF9GX2hUUjljZnc4TdIBjAFBVV95cUxNWG9vbnlxV0sydUtCT0pXS0hJbmNwRFJmUUQ3d0dCQXlfR2JiM1d4bjBFXzdaYzNmTUV6NjlUTlREcDh5R1VUeW9MWXZ5QWVFNkxkd1lVLVVvQzFaWV9yZ3JDeEdUUVlhdWJNS2NkaFYtVHp3MUxVTVJBb0xEb3UzVi12OGZiMzJuMzN5MA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142ochy mog\u0105 wypu\u015bci\u0107 z wi\u0119zie\u0144 nawet 10 tys. os\u00f3b - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T20:38:11.114143+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T11:25:55+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNYWRfOHVaWVFFcmlTUFZjSW1qbjk4bHp2X1JCbTVOYm1XLURGejZhbktEempCcUttbnAwRVdYZXNkUzMyYlpWeER5WUZrbUw1b0k0LU5ieWxZdU5SZlJxLVRsS29jVG5XalpJWk9OSnB0TmpCc0tmQlJvOTl0Z2QxY1FiTHd2VUs5a041UmthcjdwMzVFcUVidXlKZXMweWN1NHBGVXlLaUlvNU1jdktpSmVB?oc=5\" target=\"_blank\">PiS uderza w rz\u0105d. Na szali sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa. A ministerstwo si\u0119 chwali</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Biznes Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxNV29OdE5UT1JIY0ZNdUxXaDNVS3dicVdjMzlheF9kVVhjTWpQMkltVDNBY3dpa19rQUdoSlZIMnY0LXo2M21wS3BuYnhkUkRYVG16Q1pDSG1tSWFLcnJVS3J3MGk3cHRlc3FHckg2WjA0Y0llbE5oQkl0N0RRODctYW5hVU9aQUxhNHFHVHBiY1RFanBCa01Jd2NhLTVmRkxpeEdmVEc0SXFtRWdvcFZjNkV5M3dsazV5VThWblhSTTBBREF5RVhwUGtrVGRUZ9IBzAFBVV95cUxOX29kVmk2dU1Pd09WWWJfN0t1b18yQnVoWWttUXUtZGxyVEVIVlZILW9oNXBpdVg5aGRuc3RfQmtWNFJQMEdSSkt3bTZ3MENvU1VHdVNkVDFYeGlJcWJMQ1RiZHJQR3NFSXJHZlBhWXlmeXU1V05lNlAtS3A5azI3SWJ0N2E4YnFQZUJaRHl4WDV6VEZQRHNj",
        "id": 3182860,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNYWRfOHVaWVFFcmlTUFZjSW1qbjk4bHp2X1JCbTVOYm1XLURGejZhbktEempCcUttbnAwRVdYZXNkUzMyYlpWeER5WUZrbUw1b0k0LU5ieWxZdU5SZlJxLVRsS29jVG5XalpJWk9OSnB0TmpCc0tmQlJvOTl0Z2QxY1FiTHd2VUs5a041UmthcjdwMzVFcUVidXlKZXMweWN1NHBGVXlLaUlvNU1jdktpSmVB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PiS uderza w rz\u0105d. Na szali sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa. A ministerstwo si\u0119 chwali - Biznes Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T14:08:07.136350+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T11:24:44+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNNEQ5dlJvT1dNVDI1NlhzVDNfZTMwR1FzYnFwRER6aTR6WkxyUVlSbVU1aWV6V2hPUlQ5blhiUE4wdGNXRS0zb0VZbTNXTEttYlNMTXNGaUVVZWZyTFctRWdTOVE5Z2tfMEltaEFwSmhua1RISnROLVptaXpFbVRxYVdIS3VzMHhpYTExUGJFWUZ2dUdXMU9rRk5ERnl6N0o5WUl4d1lBWTFqQUEtaGh6TTlVWEZuUmtIM1pjYmFWWTZCZVZoUGc?oc=5\" target=\"_blank\">Za granic\u0105 \u015bmiej\u0105 si\u0119 z polskich rozgrywek. \"Absurdalne\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMifkFVX3lxTE1IMGZvb21JUWpFdDVOeTd1RHcyTEJvSllUVVhFd3BaY1ZDejFTSlBlNTNRTzdNLWcyX2M2OUpLZzRINWRpLXdJS3Y1WDNPYzlUUHR0c2hhVzZEUlZYcGZYckExa3FCTnJTS2s2aUpOQnVqZkhIRXdrMThLSlc5Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Raport zdrowotny Lecha</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Lech Pozna\u0144</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPejZYLVVCVDlyOVRJOTRYeWxaZ3dodzcwenZiWHdubG1nODBZRnQ2STZ5UVpfcmsyVFZqNnoxaGM5cVVmQWREcHBOT3VsbTFHTEU0SmFiYnNaanhPd2h0MnVTM09JRk56Q1J",
        "id": 3179316,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNNEQ5dlJvT1dNVDI1NlhzVDNfZTMwR1FzYnFwRER6aTR6WkxyUVlSbVU1aWV6V2hPUlQ5blhiUE4wdGNXRS0zb0VZbTNXTEttYlNMTXNGaUVVZWZyTFctRWdTOVE5Z2tfMEltaEFwSmhua1RISnROLVptaXpFbVRxYVdIS3VzMHhpYTExUGJFWUZ2dUdXMU9rRk5ERnl6N0o5WUl4d1lBWTFqQUEtaGh6TTlVWEZuUmtIM1pjYmFWWTZCZVZoUGc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Za granic\u0105 \u015bmiej\u0105 si\u0119 z polskich rozgrywek. \"Absurdalne\" - Sport w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T14:08:04.624496+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T11:24:27+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxPeWpNWUFLLTctUzJLdWcwV25vMmlndUxRZDFFN1NWZWQzVWJ2ZGx1RXFDWENNU3dLVXNHbXFyQ25WbmJGLU9CYTRZU3BTeFpfNEwtWVZmamYxV3pwdVB4TktING9TQThSMTZXdEg5aTBjNmR1U05KUE53R1dhdmpZZE9EdlZyQ2hLMXRXcGs4TXV4QlFoU2VjdVdMMEk1NU5xNVNMM2JUbGtwekhicEkycDRvTVBIcVVQVGowVkJqUWV1OHpJeG9NV21R?oc=5\" target=\"_blank\">Racami obrzucili hostel dla obcokrajowc\u00f3w, zaatakowali Paragwajczyka: \"Tak ko\u0144czy si\u0119 szczucie na cz\u0142owieka\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">walbrzych.wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQWFB5TThtcF9Md0RXM2gycnJ6SVpfQzFtaHpKX1RxTUpJdVVwSmRDcTk3WGIxSmNDQ2dnSUVaWTU1N0dfWDZ0TWw0RXU2aVY0M2RCU3BhRGtaTWtVNGhPcmRlNFJGUEZuYXpCdUY4VkpZR1ptQkpZX0hUYzBPR3F1YXYxSTZDYmNnS2ppalVZU0U3bUttdzJxTGh1SGZDSEpPNjZnSWp2WmNfNkZqM3dnWWJEWXRUN25qNm43VHJ3?oc=5\" target=\"_blank\">Rzecznik MSWiA alarmuje. \"Tak ko\u0144czy si\u0119 szczucie na niewinnego cz\u0142owieka\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.P",
        "id": 3179303,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxPeWpNWUFLLTctUzJLdWcwV25vMmlndUxRZDFFN1NWZWQzVWJ2ZGx1RXFDWENNU3dLVXNHbXFyQ25WbmJGLU9CYTRZU3BTeFpfNEwtWVZmamYxV3pwdVB4TktING9TQThSMTZXdEg5aTBjNmR1U05KUE53R1dhdmpZZE9EdlZyQ2hLMXRXcGs4TXV4QlFoU2VjdVdMMEk1NU5xNVNMM2JUbGtwekhicEkycDRvTVBIcVVQVGowVkJqUWV1OHpJeG9NV21R?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Racami obrzucili hostel dla obcokrajowc\u00f3w, zaatakowali Paragwajczyka: \"Tak ko\u0144czy si\u0119 szczucie na cz\u0142owieka\" - walbrzych.wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T16:17:23.860806+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T11:22:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxNV29OdE5UT1JIY0ZNdUxXaDNVS3dicVdjMzlheF9kVVhjTWpQMkltVDNBY3dpa19rQUdoSlZIMnY0LXo2M21wS3BuYnhkUkRYVG16Q1pDSG1tSWFLcnJVS3J3MGk3cHRlc3FHckg2WjA0Y0llbE5oQkl0N0RRODctYW5hVU9aQUxhNHFHVHBiY1RFanBCa01Jd2NhLTVmRkxpeEdmVEc0SXFtRWdvcFZjNkV5M3dsazV5VThWblhSTTBBREF5RVhwUGtrVGRUZ9IBzAFBVV95cUxOX29kVmk2dU1Pd09WWWJfN0t1b18yQnVoWWttUXUtZGxyVEVIVlZILW9oNXBpdVg5aGRuc3RfQmtWNFJQMEdSSkt3bTZ3MENvU1VHdVNkVDFYeGlJcWJMQ1RiZHJQR3NFSXJHZlBhWXlmeXU1V05lNlAtS3A5azI3SWJ0N2E4YnFQZUJaRHl4WDV6VEZQRHNjQU1FZ1ZTQVV4bWhSLXZfb3BFWXlHWndZVjJlbWJKbmluYUVnR2FPNHEwR3MzZlctU2FWVEI?oc=5\" target=\"_blank\">Rz\u0105d podlicza hoss\u0119. Sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa z solidnym wzrostem i setkami miliard\u00f3w warto\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQbkZaX3oxTEh6VVN4ZnplR0JvMFlaQk10N0VVQVZnQ0o5RFZOU3RST1JlV3llMlU0eHBTUDlRZ0NuRU44VmhaRDh0WWh1ZnZZZnpEaDZpdXhGVF8zbl8xOU1Td0VrYUdMRmpmWG9xVW1yVzJ5aU",
        "id": 3180582,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxNV29OdE5UT1JIY0ZNdUxXaDNVS3dicVdjMzlheF9kVVhjTWpQMkltVDNBY3dpa19rQUdoSlZIMnY0LXo2M21wS3BuYnhkUkRYVG16Q1pDSG1tSWFLcnJVS3J3MGk3cHRlc3FHckg2WjA0Y0llbE5oQkl0N0RRODctYW5hVU9aQUxhNHFHVHBiY1RFanBCa01Jd2NhLTVmRkxpeEdmVEc0SXFtRWdvcFZjNkV5M3dsazV5VThWblhSTTBBREF5RVhwUGtrVGRUZ9IBzAFBVV95cUxOX29kVmk2dU1Pd09WWWJfN0t1b18yQnVoWWttUXUtZGxyVEVIVlZILW9oNXBpdVg5aGRuc3RfQmtWNFJQMEdSSkt3bTZ3MENvU1VHdVNkVDFYeGlJcWJMQ1RiZHJQR3NFSXJHZlBhWXlmeXU1V05lNlAtS3A5azI3SWJ0N2E4YnFQZUJaRHl4WDV6VEZQRHNjQU1FZ1ZTQVV4bWhSLXZfb3BFWXlHWndZVjJlbWJKbmluYUVnR2FPNHEwR3MzZlctU2FWVEI?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d podlicza hoss\u0119. Sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa z solidnym wzrostem i setkami miliard\u00f3w warto\u015bci - Bankier.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T11:43:59.141002+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T11:14:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOeFRndjNEYmoxR0hoRXJ6WkNFajZjd1dCQTNETEo3b1VWcE1FTjNYRDYtazJvQ09hYkxvUDNlektpbnVnanF4YWNkcmJTN0s1TGh1Z1U3YjJRV3VBODdPRFgtdkhaWnpaUW5PUXBVaXd2bkFkTWZ2X0FYSFRfdVd3SlRxRjAxNlFoNWtLbDdqYjZuUzhTc21DV292TkFjbTNsR1lyRzRtWWJKSEpoclR1QThFQnhRM1JXZENsSExSRlN5UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Media: B\u0119d\u0105 nowe zarzuty ws. napa\u015bci na 13-latk\u0119 w Rabce-Zdroju</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pXcjc3WkRoRW95cXRSaHVMMWJTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3178049,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOeFRndjNEYmoxR0hoRXJ6WkNFajZjd1dCQTNETEo3b1VWcE1FTjNYRDYtazJvQ09hYkxvUDNlektpbnVnanF4YWNkcmJTN0s1TGh1Z1U3YjJRV3VBODdPRFgtdkhaWnpaUW5PUXBVaXd2bkFkTWZ2X0FYSFRfdVd3SlRxRjAxNlFoNWtLbDdqYjZuUzhTc21DV292TkFjbTNsR1lyRzRtWWJKSEpoclR1QThFQnhRM1JXZENsSExSRlN5UQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: B\u0119d\u0105 nowe zarzuty ws. napa\u015bci na 13-latk\u0119 w Rabce-Zdroju - Gazeta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T13:02:36.622173+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T11:10:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOSDE4LTkzaTh1MEw5ZzhtRnpzRjNXVTlpd3BqcmNNakNrcnNhUXZ1RW13LUV6SGZuU3YtbmViOS11X2UxWG1YMHRDMTh1RTVvQi1jWHlUYlg3V09pNTZxUlBsN0FPM3hzMEgyZVJFSU9kMEJRN29GbFJhQWxfZkp0a25aOFROVl9rWWVjbkxCOTdfS3FsczJkS2d3WWhlVlppNjdrbklJdUoyN2drWTRJRmlJY3JuZ1kxZ0trZjdCOGk?oc=5\" target=\"_blank\">Rosyjskie drony uderzy\u0142y w polsk\u0105 fabryk\u0119 w Ukrainie. \u201eZbrodnicza wojna Putina przybli\u017ca si\u0119 do naszych granic\u201d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOYTdyRk4yTkFYc0tXbm9PMThuZFRfazVWaVhhWlowSnZQUXkzX2NyV3ZmN09EcUluc1dkakU3WTB6OExNU1NHV0d3ako5d2l5R1d4dGxja0ZOUS1nS0ZRMkZ1aDJlLUJPQTluaTNMV092UnlqeEpHYjRJUF81MTVuNUtoZVZFamlHOXJaY3NyWElkcUhsMTBEaXFDaW9xQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Atak na polsk\u0105 fabryk\u0119 w Ukrainie. S\u0105 ranni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxObWo5bzRsNnM4MVFVNkhqVmVCNHNmZD",
        "id": 3178682,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOSDE4LTkzaTh1MEw5ZzhtRnpzRjNXVTlpd3BqcmNNakNrcnNhUXZ1RW13LUV6SGZuU3YtbmViOS11X2UxWG1YMHRDMTh1RTVvQi1jWHlUYlg3V09pNTZxUlBsN0FPM3hzMEgyZVJFSU9kMEJRN29GbFJhQWxfZkp0a25aOFROVl9rWWVjbkxCOTdfS3FsczJkS2d3WWhlVlppNjdrbklJdUoyN2drWTRJRmlJY3JuZ1kxZ0trZjdCOGk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjskie drony uderzy\u0142y w polsk\u0105 fabryk\u0119 w Ukrainie. \u201eZbrodnicza wojna Putina przybli\u017ca si\u0119 do naszych granic\u201d - Bankier.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T17:22:11.505940+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T11:10:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOSDE4LTkzaTh1MEw5ZzhtRnpzRjNXVTlpd3BqcmNNakNrcnNhUXZ1RW13LUV6SGZuU3YtbmViOS11X2UxWG1YMHRDMTh1RTVvQi1jWHlUYlg3V09pNTZxUlBsN0FPM3hzMEgyZVJFSU9kMEJRN29GbFJhQWxfZkp0a25aOFROVl9rWWVjbkxCOTdfS3FsczJkS2d3WWhlVlppNjdrbklJdUoyN2drWTRJRmlJY3JuZ1kxZ0trZjdCOGnSAb8BQVVfeXFMT1lleUZNcURQNmZZcXNXcmhobldQWExnbjBscWJvdUIwMWhZTXZXNlVxZTBFMDd4RFZoMHNzaFBEUXVGZTJnOHlRNGFvWHN2cVZ0aU1kNXpLZU9lOTZBUnhWc2RaOXRoRkZxM1hYbFlXaXFWNk9BYWUxVkV5aVJDdkdja0NZaEI2NkFqLXdGMGxILUM0U3hneHlFVEpLTkd0bFU3ZUxCZ2Y3dkh0cndBanpSaEJiemNtNmZGNnYxTzA?oc=5\" target=\"_blank\">Rosyjskie drony uderzy\u0142y w polsk\u0105 fabryk\u0119 w Ukrainie. \u201eZbrodnicza wojna Putina przybli\u017ca si\u0119 do naszych granic\u201d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxNMDIza29nY01PaTRkTWRBYjRPdDl0bHZDMzVBanJ3WmpNRlVpZEdmYUN0QWJrNzdwVTl4UHhLRDc4OFFha0QySVZXNUt6Umk4RF9zOGhNSEFWZW1PY0JoRDNnSVJCOEhaN19fVDViWGpaYkFKZThTN3U2WEZXUTU0dG",
        "id": 3181190,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOSDE4LTkzaTh1MEw5ZzhtRnpzRjNXVTlpd3BqcmNNakNrcnNhUXZ1RW13LUV6SGZuU3YtbmViOS11X2UxWG1YMHRDMTh1RTVvQi1jWHlUYlg3V09pNTZxUlBsN0FPM3hzMEgyZVJFSU9kMEJRN29GbFJhQWxfZkp0a25aOFROVl9rWWVjbkxCOTdfS3FsczJkS2d3WWhlVlppNjdrbklJdUoyN2drWTRJRmlJY3JuZ1kxZ0trZjdCOGnSAb8BQVVfeXFMT1lleUZNcURQNmZZcXNXcmhobldQWExnbjBscWJvdUIwMWhZTXZXNlVxZTBFMDd4RFZoMHNzaFBEUXVGZTJnOHlRNGFvWHN2cVZ0aU1kNXpLZU9lOTZBUnhWc2RaOXRoRkZxM1hYbFlXaXFWNk9BYWUxVkV5aVJDdkdja0NZaEI2NkFqLXdGMGxILUM0U3hneHlFVEpLTkd0bFU3ZUxCZ2Y3dkh0cndBanpSaEJiemNtNmZGNnYxTzA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjskie drony uderzy\u0142y w polsk\u0105 fabryk\u0119 w Ukrainie. \u201eZbrodnicza wojna Putina przybli\u017ca si\u0119 do naszych granic\u201d - Bankier.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T11:43:59.667271+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T11:08:24+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQS0o0Q2drX254ZVRSa0RwdV84cV95ZDBncUl1blYzM2lLQ0s3YTc3SWZLOTB3elZhZ3JZUGQ1RFZBdng1ZXJ1OGNlZXU3VnJTaTE0Sk5NUzVtaFBKRHc2Q0I3QUdCb09UNVBOcHFUdlJEeHF3azY3cjVXSFB1M1hENTlXMjlQR0ZpTTNrQm4ya2RFSzMtcUlOdjJ6a25EN0l3ek9fM0RTQTZ5OFg3UFpBVkJlX3RLSE1PV2ZiMHI4OUFKLTUxbzJib2l4SzBvZ9IB0wFBVV95cUxNTFYxUHlxSDR0cFJqLU1qTllGN2hWal9sUWtKYnBTTjBsSmI3aFdtSFpqZ0FQWElrMWo4T3Fac3QtVUIybzN0T2FESlktSkNDNmcwSE9hX2lDbTBMUjA5alJabWZRN0lEUE00elJhcWJCMGtIYmkxeEdlWW1JVGMxdjY4ZUpMM1h5dF9Eb3gweFo1MFcycFphVWJhSW5mNXVIVUYwZm5wSjQ1VnlrbTRPblBvNkx1bEk3TU9GWnZkRzNFVlpZdDhuUktoVnpzX1Z2QmJz?oc=5\" target=\"_blank\">Takich przelew\u00f3w jeszcze nie by\u0142o. We wrze\u015bniu emeryci otrzymaj\u0105 rekordowe wyp\u0142aty czternastek!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">INFOR.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxOMTRZa2ZVbnJXYnVaU3dvd3loUVZKN2otLTBvZkdfR3I0V1pvUnJ6QzV5d2FuSHlaQ1ZHcU56TUx3UzhrYTZzcHhQaERXak5qUWVoRjN5WWFjdUtTT0I5czY0cGtwS2xDZTNfUXJ",
        "id": 3178051,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQS0o0Q2drX254ZVRSa0RwdV84cV95ZDBncUl1blYzM2lLQ0s3YTc3SWZLOTB3elZhZ3JZUGQ1RFZBdng1ZXJ1OGNlZXU3VnJTaTE0Sk5NUzVtaFBKRHc2Q0I3QUdCb09UNVBOcHFUdlJEeHF3azY3cjVXSFB1M1hENTlXMjlQR0ZpTTNrQm4ya2RFSzMtcUlOdjJ6a25EN0l3ek9fM0RTQTZ5OFg3UFpBVkJlX3RLSE1PV2ZiMHI4OUFKLTUxbzJib2l4SzBvZ9IB0wFBVV95cUxNTFYxUHlxSDR0cFJqLU1qTllGN2hWal9sUWtKYnBTTjBsSmI3aFdtSFpqZ0FQWElrMWo4T3Fac3QtVUIybzN0T2FESlktSkNDNmcwSE9hX2lDbTBMUjA5alJabWZRN0lEUE00elJhcWJCMGtIYmkxeEdlWW1JVGMxdjY4ZUpMM1h5dF9Eb3gweFo1MFcycFphVWJhSW5mNXVIVUYwZm5wSjQ1VnlrbTRPblBvNkx1bEk3TU9GWnZkRzNFVlpZdDhuUktoVnpzX1Z2QmJz?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Takich przelew\u00f3w jeszcze nie by\u0142o. We wrze\u015bniu emeryci otrzymaj\u0105 rekordowe wyp\u0142aty czternastek! - INFOR.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T14:08:05.970562+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T10:56:12+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPekhXcUpQUk1tUXBYcm9ZdjU1QV9jUHlhTU1SeU8zMEpHR3UtVEhlamdiYUlJVHFHRElybTVmTzFlMHRzWnhTS2thZzFoTm9SakhIY0tTaXRBdWYyLVprTXgzWWVldjdkc3JwWE5famZZNlVoUW1CVFhnQlRIWmt3Z2NrMFlYWkllRFRlSTgzZmRmbFU2WFotUW16c1JraFQzaE53aURMcXZEQ2E4eVkycnhESUIzeF9PQUNCMU1SNGJMZGZW?oc=5\" target=\"_blank\">Cyberpunk 2077 bez tajemnic na urz\u0105dzeniach Mac. CD Projekt RED ujawni\u0142 wymagania sprz\u0119towe</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNSTU1VWUwUVJodGhtTDdXQVlLZnJpQlJLdzZEdjVSU0JRbENMMlJwNDlpOG9JTmpzdG50UU9BaWNnVzZHUjVJMjFfa2w1M25xa0dJNTFJMU1ybi1GSUl6Qm9SeGdvUnpTTnZvMjg4TnE3VHhrTkRLenQ5WHZrdUZNcjBPbTVubWtuQ0RaZThVUzRGanRpdnNGRlJtcmtFT2V2RG9HVWR0SDRTa2ZpVE94am04dVZBZ0tveHFTRdIBuwFBVV95cUxONm5SN0VhRkt1NlU3dzZNLWhSaGZmc2JLNHIwR3JXSEtZc3Q4OWdvR3g0RW8xbGNZdHlmU1F3cjJyaFNoRW5FeThYeVNLbFBVaFpyQ2hLN19qb2F3NUFMcWNTak9QcUZoZGJsNEsxUHlIb3FfYi12cFpnQjByRmlpT09JNDN6amRXbkpDWm1Md3VRYnJl",
        "id": 3179310,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPekhXcUpQUk1tUXBYcm9ZdjU1QV9jUHlhTU1SeU8zMEpHR3UtVEhlamdiYUlJVHFHRElybTVmTzFlMHRzWnhTS2thZzFoTm9SakhIY0tTaXRBdWYyLVprTXgzWWVldjdkc3JwWE5famZZNlVoUW1CVFhnQlRIWmt3Z2NrMFlYWkllRFRlSTgzZmRmbFU2WFotUW16c1JraFQzaE53aURMcXZEQ2E4eVkycnhESUIzeF9PQUNCMU1SNGJMZGZW?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cyberpunk 2077 bez tajemnic na urz\u0105dzeniach Mac. CD Projekt RED ujawni\u0142 wymagania sprz\u0119towe - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T11:44:00.882202+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T10:51:44+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNbE5uTU1UN3BWUlRtbk5SamZjeUJTamFZSzJwVVNXWmtNUEhkdnlXT2ZkaTZBREdidEltbDNTakxnYU4tWmVBVjRoVmpwaVY5aHI5N1c4aGVsWXR4UXJ1RkQ2LWsyWF84TThqTXdCX0xyZDlya01hVVhDT3UtbFFVZVZtbi1xZklvNzlCR1hva0JfMzBJMzFtRU96NEZmeW1o?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Bas Tajpan. \"Choroba powr\u00f3ci\u0142a nagle\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lqbGNyWkRoSGNwbG14SUc1V0JDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3178056,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNbE5uTU1UN3BWUlRtbk5SamZjeUJTamFZSzJwVVNXWmtNUEhkdnlXT2ZkaTZBREdidEltbDNTakxnYU4tWmVBVjRoVmpwaVY5aHI5N1c4aGVsWXR4UXJ1RkQ2LWsyWF84TThqTXdCX0xyZDlya01hVVhDT3UtbFFVZVZtbi1xZklvNzlCR1hva0JfMzBJMzFtRU96NEZmeW1o?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje Bas Tajpan. \"Choroba powr\u00f3ci\u0142a nagle\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T13:02:38.613385+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T10:51:44+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiggFBVV95cUxOTnMxbGpmenY3bVR2cmVFaktCV3dkN0JMUUpnS1hZd19nZGpybzhpaExaWm5SUDJVUE05NjloRzZXQngzWUZ4QjhrRjI5cWxhSVBrMUFVeHBQcTN4M01QWHk0Y3hDOGRXLTliVy01LVVhdUhBTWdPdFRlSXc4YWFObDVR?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Bas Tajpan. \"Choroba powr\u00f3ci\u0142a nagle\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lqbGNyWkRoRk5rWnNYLVRWOFdDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3178691,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiggFBVV95cUxOTnMxbGpmenY3bVR2cmVFaktCV3dkN0JMUUpnS1hZd19nZGpybzhpaExaWm5SUDJVUE05NjloRzZXQngzWUZ4QjhrRjI5cWxhSVBrMUFVeHBQcTN4M01QWHk0Y3hDOGRXLTliVy01LVVhdUhBTWdPdFRlSXc4YWFObDVR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje Bas Tajpan. \"Choroba powr\u00f3ci\u0142a nagle\" - Plejada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T13:02:37.431299+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T10:49:58+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxOYktjLTVHNWk4VVpsVU04S1dySUVhaFRKTkF1RzlxaExBZXJ1U0RFbEF5bU5KUXp0aFdGR3czeU5JdzRWUFhGbU5XT3l4QlNjSHE5SE9PQ1lCSVVVRFVpRGliQjhCNG5oU0NBZ0ZUZlNfeTJOUFdJeEtJVzNlZjNCLUVtRXF1S1NTaUJldWdPem5XbU9zbm1fXy1VQVYyRkRrWWJLRzFNc1NfT09QSTZ4aHRseWxOZ0Vvd09RVlpXMC1wV3lzUDRNT3czd3UyWEJLejdoRjJ3?oc=5\" target=\"_blank\">\u017bona S\u0142awosza Uzna\u0144skiego-Wi\u015bniewskiego jest od niego sporo m\u0142odsza. Nie wszyscy wiedz\u0105, czym si\u0119 zajmuje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxPOGhKb0lNbmRyVHhvS2UyTEtEbXZBVEpING9qMkp5MzZ2WDVsWWctRnpnX3lVVVNGTnYwUTJHUTJlTHFxOEIyY3A5bkllbEt5aE11UzFLWURGbGU1QXVTRXh5Q3UzaHhEaEhLcGpKdnVKd01NQlFqNEd6bm9DU05EcGZHQ1FfU2lXSEUwRk9JcFF3QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Niecenzuralny list do S\u0142awosza. \u017bona dementuje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPMXY0ckxnaHNWYnpleVEtW",
        "id": 3178686,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxOYktjLTVHNWk4VVpsVU04S1dySUVhaFRKTkF1RzlxaExBZXJ1U0RFbEF5bU5KUXp0aFdGR3czeU5JdzRWUFhGbU5XT3l4QlNjSHE5SE9PQ1lCSVVVRFVpRGliQjhCNG5oU0NBZ0ZUZlNfeTJOUFdJeEtJVzNlZjNCLUVtRXF1S1NTaUJldWdPem5XbU9zbm1fXy1VQVYyRkRrWWJLRzFNc1NfT09QSTZ4aHRseWxOZ0Vvd09RVlpXMC1wV3lzUDRNT3czd3UyWEJLejdoRjJ3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017bona S\u0142awosza Uzna\u0144skiego-Wi\u015bniewskiego jest od niego sporo m\u0142odsza. Nie wszyscy wiedz\u0105, czym si\u0119 zajmuje - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T11:44:01.174386+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T10:47:46+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQTUYwTHNwbUJmdHgwZnhrT0pfbWdxUDlYZ2pESlByWVRPN1Q4UWRxXzFkbFQzT0tkcGJZZkJhR0paUDVyVUxrUkxMTzVYVmZvY08xbHVpUlpQX0gtaFBCM19qS01vT2RJZE9NcmZ1RmNpU3k5SG5uenZOaHZRMHlWN3czLUlKcnlkSUttbGVqemN1Mi0yMndMbHBuaTJybHNTUnVPeVZ4a0tsbG8w?oc=5\" target=\"_blank\">29 minut koncertu polskiego bohatera Wimbledonu. Historyczny awans w Gstaad</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPekR4bC1XUjZDaXctd3lzMVdidlFWUHRuU0h6ZXFOTWU4RTRBRWNLWkQwdkVjSHhQS01PdUJKTFZycU5MTUNyNzV5QXBabnJ5TTdvcUM5b2pVN2ppNjlJOW13SjlQZTRRRW1qc2FPbXM5ZkJtX2ZEa0pqT1p5QmJuRHJRcHVpRGx4NlN6eC1Cc0ZXWnNJbWJnSFhDSVRFSkNQNTRjRFFUcFFGRS1Xc2Fudm11TQ?oc=5\" target=\"_blank\">Niespodzianka! Nikt nie przewidzia\u0142 takiego meczu Kamila Majchrzaka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPY0tRVlFtQXNpZTdnR1F",
        "id": 3178057,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQTUYwTHNwbUJmdHgwZnhrT0pfbWdxUDlYZ2pESlByWVRPN1Q4UWRxXzFkbFQzT0tkcGJZZkJhR0paUDVyVUxrUkxMTzVYVmZvY08xbHVpUlpQX0gtaFBCM19qS01vT2RJZE9NcmZ1RmNpU3k5SG5uenZOaHZRMHlWN3czLUlKcnlkSUttbGVqemN1Mi0yMndMbHBuaTJybHNTUnVPeVZ4a0tsbG8w?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "29 minut koncertu polskiego bohatera Wimbledonu. Historyczny awans w Gstaad - Sport w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T14:08:07.314373+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T10:43:42+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNWHpwOEF0N18xRmZQeVgtX2MtT2FhYk92T2lIc1JLODRlbkNDa3FrX1JzSGJlR0VhVW81SVB5YWo1YTZDZEpQblI5eG8xNzdpNVRNclVCbXl6ZzZ5OVhuUC1XdlJna2FBTW1SaFFTR0VEM0lYRDFhc1RhRWY5cEVrYzZkM2Q2d1otYzNnYUtRQnFiU1BZMEl1SzVHdEl3cm05S3lBQ21VZ1Y2emUzY0E?oc=5\" target=\"_blank\">Czternastka na mecz z Iranem. Nikola Grbi\u0107 musia\u0142 dokona\u0107 zmiany</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxQUTROei1pS0Rjam9IWEx6eFFwckxld2lWTjZmUXQtNlBUSVMxRFNab0tBQjIySDRZcWVrRGxtbzVXeGg2Q3pHempwSzVlemVKWk5sSzVIeS1CdUE4aWRxNnM5bkxTcHZzOC1hTlhlYzlPZHJsU0NGcU9lNGNpaXUzR0k1QkE3SzF3UUVJTnZvZVRrTjVuUzJvc185bldqUHZ1aWtibDdVOHBHS0Vfbld3OGJFVzFhSE9RREdEUDFVdnZXV0pUWWlrVGt3Z1V4YXlvNEE?oc=5\" target=\"_blank\">Nikola Grbi\u0107 zdecydowa\u0142! Oto kolejny kapitan reprezentacji Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBV",
        "id": 3179317,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNWHpwOEF0N18xRmZQeVgtX2MtT2FhYk92T2lIc1JLODRlbkNDa3FrX1JzSGJlR0VhVW81SVB5YWo1YTZDZEpQblI5eG8xNzdpNVRNclVCbXl6ZzZ5OVhuUC1XdlJna2FBTW1SaFFTR0VEM0lYRDFhc1RhRWY5cEVrYzZkM2Q2d1otYzNnYUtRQnFiU1BZMEl1SzVHdEl3cm05S3lBQ21VZ1Y2emUzY0E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czternastka na mecz z Iranem. Nikola Grbi\u0107 musia\u0142 dokona\u0107 zmiany - SportoweFakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T11:44:01.406698+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T10:38:05+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQVS1IczRuSFZENmQ3ampBaGZTMFNNN0pqUjNlNEpCdUVDUVh1X3F6bDB4WnhMcFdyTzVnVDM5czFqZzFma0E5ODdXR3dDQ2JMUHZ0bnZpWWpqS2FIYzYtalBZUF9ScXBHOUs2eDRzQ3JYQVVEWEYwTGNMeEpxSFFwWHpiQXVUSzR4NWppWU5RV2ZZZEtWSXo2cEJKMXhhd1hiQUlSTjdKZGRtRUd0eTRTWTBUYkE0R0lsOUlTeFRtdFVSaWJnZUJDSQ?oc=5\" target=\"_blank\">Sensacyjne wie\u015bci na temat Grzegorza Krychowiaka. Absolutna bomba!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPczNvRWpMV0NkT3pVZU01YzVpSDdTRHcyRnBuR0JwUmM2THZVTkhmTU9WNzhDWUlFUXJBNHZ2U2N0bldpM1lUemV3Nlhic1ZzeDFBS1JXbnlkRjl2VUlBdDMtdFVxaG1tUnNwMTFMY0JKUVdYYTVHTG5oVDV3bWJRd3A1TjZqOUFPM1g1RlItdjdQTlhPcFJ4NkpQMFhEUQ?oc=5\" target=\"_blank\">B\u0119dzie sensacja? Media: Polski klub pyta o Krychowiaka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQT0FVRURlWndVRHFMN0hJa2tTbEN0dE14dE9q",
        "id": 3178058,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQVS1IczRuSFZENmQ3ampBaGZTMFNNN0pqUjNlNEpCdUVDUVh1X3F6bDB4WnhMcFdyTzVnVDM5czFqZzFma0E5ODdXR3dDQ2JMUHZ0bnZpWWpqS2FIYzYtalBZUF9ScXBHOUs2eDRzQ3JYQVVEWEYwTGNMeEpxSFFwWHpiQXVUSzR4NWppWU5RV2ZZZEtWSXo2cEJKMXhhd1hiQUlSTjdKZGRtRUd0eTRTWTBUYkE0R0lsOUlTeFRtdFVSaWJnZUJDSQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sensacyjne wie\u015bci na temat Grzegorza Krychowiaka. Absolutna bomba! - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T13:02:38.967079+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T10:30:29+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxQenphdXJBc19lTkd3VUdYc3JFLWp3MlpTV25mbGFJeU1HT2R0VXV4WTJQNFJzLVVTb3ZRc0xUSDFYLXZFc2o3M2pXMzBobG1CSHl0VW9BRl9yMzZxcUR4TTBDM1IxaXFsbnRmYlp1TWY3SHhFM19raDJDTnZsWHFUY1JtbzRrVmFZcXdHcnN0LVFuU2ZMNWNFTTlBQ3hwZm5JOXNrR3RPdk5jVjFVWXM4bWhVMmpfV2JTWlBObktlMDhYejRlLTR6aTVXd29TTzlFdjFZV2NyRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Skolim wyl\u0105dowa\u0142 w szpitalu po wypadku drogowym. Wyciek\u0142y zdj\u0119cia ze zdarzenia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Jastrz\u0105b Post</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxOTlF0TldNcFJZX2xBdXVpaVRVQ3hLYWFmSi1yWGFkNTU2TlJReTVxXzFHTEVxV2N6aTFOR1NocUFOSUJraGJmYzc1c25OTDUyNXdYcVlrOGZYTXFfQnprWTd5VEw5Z1QzeV9ZZXVKVTE2emdyVmJpTFU0MW16Y3I3dURmR0cwQ3JVR2dXRldCS0szei15dTJWSDJZSGxQMG5yNVFrc3pIZkdwbUpHU0U2TnpTcXRjSFplbmlxd0JacVQxdWpMSWdpazZucVFOQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Skolim mia\u0142 wypadek samochodowy. Jest o\u015bwiadczenie w sprawie stanu zdrowotnego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li>",
        "id": 3178693,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxQenphdXJBc19lTkd3VUdYc3JFLWp3MlpTV25mbGFJeU1HT2R0VXV4WTJQNFJzLVVTb3ZRc0xUSDFYLXZFc2o3M2pXMzBobG1CSHl0VW9BRl9yMzZxcUR4TTBDM1IxaXFsbnRmYlp1TWY3SHhFM19raDJDTnZsWHFUY1JtbzRrVmFZcXdHcnN0LVFuU2ZMNWNFTTlBQ3hwZm5JOXNrR3RPdk5jVjFVWXM4bWhVMmpfV2JTWlBObktlMDhYejRlLTR6aTVXd29TTzlFdjFZV2NyRQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skolim wyl\u0105dowa\u0142 w szpitalu po wypadku drogowym. Wyciek\u0142y zdj\u0119cia ze zdarzenia - Jastrz\u0105b Post",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T14:08:04.442155+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T10:22:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQUi1UX3hXMDZ6Wm5CTTBBZHBkQkVBRnBCQWRWaWU4UmI5UFNSMkpXQWRaaDFtVWN5bUU3TXB1RlBEdGpzNGJEQktrTXlGNi1CTmVzcmFzU2RYZlRldGQ3QXh6YklLWG4tYXdtcjUtdkFqQ0VHN2t3R3pqMFF2d0VseVRQMlpGM1l3ZGd5UDFZOU1GVTFrc3dfNTZWcGU3S2VLdDdTSW9iWDI3SWRIMHhqSGJwbml2b05qdEV6QWZkVzlHajg?oc=5\" target=\"_blank\">Nadci\u0105gaj\u0105 silny deszcz i burze. Wydano alerty. W tych regionach b\u0119dzie najgorzej [MAPA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxPNEdub29rOE14THhHVGNBSDN4Z2ZfM2ZjY1RfMEpXUVU3TG9kNTgxdkQ3Y2hpb1VNeFBiVzRpWWQ2NDBMWkxCNWRZOUJFNWpiWFVKaG16X0RmUWJDcmx1NGVzV3BOSFJhMWFwZWtDSmVFM29RYmFCUnVFeFRYSndHOWJOUlo0bmpVRmlSdzdBM20?oc=5\" target=\"_blank\">Nawa\u0142nice. Najwy\u017cszy stopie\u0144 ostrze\u017ce\u0144 IMGW</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxNREVKVVJwNUdnZ3dSU1praG1Lem5Gb3lZbVM0aTVuWjJ1OEV2aTh6UE5abFdQU0wtZUZjZmRqejk",
        "id": 3179302,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQUi1UX3hXMDZ6Wm5CTTBBZHBkQkVBRnBCQWRWaWU4UmI5UFNSMkpXQWRaaDFtVWN5bUU3TXB1RlBEdGpzNGJEQktrTXlGNi1CTmVzcmFzU2RYZlRldGQ3QXh6YklLWG4tYXdtcjUtdkFqQ0VHN2t3R3pqMFF2d0VseVRQMlpGM1l3ZGd5UDFZOU1GVTFrc3dfNTZWcGU3S2VLdDdTSW9iWDI3SWRIMHhqSGJwbml2b05qdEV6QWZkVzlHajg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nadci\u0105gaj\u0105 silny deszcz i burze. Wydano alerty. W tych regionach b\u0119dzie najgorzej [MAPA] - Gazeta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T15:13:04.502448+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T10:21:30+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOSUJOWGpyUHdqeGJZMjQySkFYWW91Tm1tN2xlOElnTmdIS3YzRGo2cmFwSElROC1UTFlTOUtyRWhabTVFYkZ0TUlNU29JMnZxMVFMTVhic2R0N2x5S0t5VUw3NTBlWEJJQVNaWXVtMFViZzhMamwydzk1OXE1LWJFaUNPNVQwUGFIY0Z1dm5WUHBUcEdoU29Nc2x4UWsydTZIR0ZscWhTZzVGQTRfTXFlUll1Sk1MU1E?oc=5\" target=\"_blank\">Elden Ring Nightreign z wa\u017cn\u0105 aktualizacj\u0105! Gracze wreszcie mog\u0105 odetchn\u0105\u0107 z ulg\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxNYTlpMnQ2M1RNb1lObUVCcW80NlRkdno3Tk1VSi1pLVpDUS05VHVHY05IckNsamkwMTQyN0xWdDktdmFGV0hGNFVJVTEzaUE3QVlEV0VFRGU2R3JkNW1LU0JPSkJUcEpsbFktS3BaU19LTkwxZWg3emtrWTFBTWxDOVZXTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Elden Ring: Nightreign z nowym modem. Losowo\u015b\u0107 wchodzi na wy\u017cszy poziom</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PlanetaGracza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxQR3Bvdl9RSGd6UXJhbzZsbUlyZTVEbFNmb3FVcU9SSWxDZGxyajhSZE4yQng2MGpFaDVuR1otcWF1ZER",
        "id": 3179910,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOSUJOWGpyUHdqeGJZMjQySkFYWW91Tm1tN2xlOElnTmdIS3YzRGo2cmFwSElROC1UTFlTOUtyRWhabTVFYkZ0TUlNU29JMnZxMVFMTVhic2R0N2x5S0t5VUw3NTBlWEJJQVNaWXVtMFViZzhMamwydzk1OXE1LWJFaUNPNVQwUGFIY0Z1dm5WUHBUcEdoU29Nc2x4UWsydTZIR0ZscWhTZzVGQTRfTXFlUll1Sk1MU1E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elden Ring Nightreign z wa\u017cn\u0105 aktualizacj\u0105! Gracze wreszcie mog\u0105 odetchn\u0105\u0107 z ulg\u0105 - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T17:22:12.637745+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T10:19:45+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPbnZtbEFIR1NmNFZIdHpwVXozZFZpTnV6RzRKZnQ4RG5HbER5Z080bWtNVDlGOVliWk13ZnpYZzhCckhlZ3RXV0J2dWItYnBnRTF0SFNMWkpqSmN4N0p0ZHZkMk9jYXp3ZDFkd21oT01DR3ZVNlBUV2wyRVA2aGxfM1FpLXpPTUp2dEFwYW1JWkExUVlDS2ZSbTBXVXd0RW94RVdKUlVRYzNsUTFwNDFUMlZ0Q2FHeFMwWk9ubw?oc=5\" target=\"_blank\">Na razie c\u0142a Trumpa nie szkodz\u0105 Europie. Nadwy\u017cka handlowa z USA ro\u015bnie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxOaVIxUmpROFZBeEZLb0puWWFJaDFyaGhOb1dBNkhETHJvLU82eUNVUUFPUVoxOTBBbldmWGxITEpiUmFKdmZHNV9TdktVOW9PbUFiWEVZeGtvSEQ1ZVAxdjAzU0RuQ1lJWEIwak5rM2VHb01VRW5WMmJmWUZ1b0VmYTA4bjlDclN3VGo2M1Z3N1FNM2lwZ29yMnV3TmZfRG1ldDNnYWgzdkxVeGJpLUozT2FBRkNMWXpOX1QxaDdORnB2U05XY093amtRRDBBU0k?oc=5\" target=\"_blank\">\"Zalegaj\u0105 ich tysi\u0105ce\". Dla europejskiego portu Trump gorszy ni\u017c pandemia i brexit</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://new",
        "id": 3181195,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPbnZtbEFIR1NmNFZIdHpwVXozZFZpTnV6RzRKZnQ4RG5HbER5Z080bWtNVDlGOVliWk13ZnpYZzhCckhlZ3RXV0J2dWItYnBnRTF0SFNMWkpqSmN4N0p0ZHZkMk9jYXp3ZDFkd21oT01DR3ZVNlBUV2wyRVA2aGxfM1FpLXpPTUp2dEFwYW1JWkExUVlDS2ZSbTBXVXd0RW94RVdKUlVRYzNsUTFwNDFUMlZ0Q2FHeFMwWk9ubw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na razie c\u0142a Trumpa nie szkodz\u0105 Europie. Nadwy\u017cka handlowa z USA ro\u015bnie - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T13:02:36.444292+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T10:18:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPN0NXbERLVk5STkFKZnUyQnFOMTBsS3JVdEtQVUN5Ny1zUmZYRUZMY2FZRm9ISXVITUQ0cWhQenVtbG1BU0Jtem5WeWtxZWZUa0RldW1EMFRtb3JMVHZjMFdWdElDNVAxeTdrNHFnUHN0M280amVvd1JIZXNGMzNxSW52NzNuSWRJQlNyTlhSb2owbGFCY0xiRnd1N3YwR3NGcjdJVjZ5aWkxQnoyNHZjQ2lSWHZrMEEyd2wybA?oc=5\" target=\"_blank\">Wszystkie u\u0142askawienia Andrzeja Dudy. Kancelaria prezydenta poda\u0142a dane</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNclNxOFYzVVIzeDNJMUJxSzdSakhhbHBoSXZSNzNINTRkbkhvSDN6UkRON1kxeGd5V0pBVkpQaHBSSDlwWmNrdG9yTWx0TWU0NmdxTXBURDE3WkdkM2pORXJ3d0poVnNSNTVMcFQtTWtrNVROOEkxaXZuN0d3UEhOUzV5cmo5TTQxVVNmUUdlMkZYMEFMZFBySTZ0SGZaeXhVbXlKcmhjaHJfQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Babcia Kasia reaguje na decyzj\u0119 Andrzeja Dudy. Pad\u0142y wulgarne s\u0142owa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOYmRTUnNETkxEbTBUdjd1Y1hUd",
        "id": 3178681,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPN0NXbERLVk5STkFKZnUyQnFOMTBsS3JVdEtQVUN5Ny1zUmZYRUZMY2FZRm9ISXVITUQ0cWhQenVtbG1BU0Jtem5WeWtxZWZUa0RldW1EMFRtb3JMVHZjMFdWdElDNVAxeTdrNHFnUHN0M280amVvd1JIZXNGMzNxSW52NzNuSWRJQlNyTlhSb2owbGFCY0xiRnd1N3YwR3NGcjdJVjZ5aWkxQnoyNHZjQ2lSWHZrMEEyd2wybA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wszystkie u\u0142askawienia Andrzeja Dudy. Kancelaria prezydenta poda\u0142a dane - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T11:43:58.327561+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T10:07:51+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOVEx3OE1xYTVqTURpaXlEWmdCQVk5NmJSTF81dS1NZDJwem9ndEwzRzZ1LTBRSnJQLXVlS0xiTEMxdnBWX0J1MVczNWZkY0xNZXJScllxV3R6X2hMSXZlQm5oNVJVYk5QZ1h1ZkpQeUZxNFBSUzFrYXRQNHFDVjEyQkFQVTVNbDBUejRhZzFld0k1ZDVtOHVwWEQzMUxhNXA3LV9URkF2UWpfQ2hMT0VTV1RCREFHbU1sRTdoSQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Dramatyczny wp\u0142yw na Rosj\u0119\". Zwarcie Trumpa z Putinem. \u015awiat czeka na efekt domina</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQckU1TDktcHZtaGJpVFUyTDY1RzYyODJqcHFGdEkzNkRXTXBvc3JOZG95SzZRNzNqSkNvbFNvN3RsU0dzRi1UQTZiU3dpckM1b2IwOWtXM2tQRVZfWVBXOEw5a1RQY244SEdGelFtSmZCTDBDYXVQLTRIbjduMGVCbG16Wm96TFpfVG5aUmhNNElCeWp0amlBMTE3dUNrSXJhTzItbEFtVmU0ZHBoOVFjSEV0dFd6dw?oc=5\" target=\"_blank\">Radykalna zmiana strategii Bia\u0142ego Domu. Bo Trump zn\u00f3w obrazi\u0142 si\u0119 na Putina [OPINIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Newsweek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/",
        "id": 3178045,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOVEx3OE1xYTVqTURpaXlEWmdCQVk5NmJSTF81dS1NZDJwem9ndEwzRzZ1LTBRSnJQLXVlS0xiTEMxdnBWX0J1MVczNWZkY0xNZXJScllxV3R6X2hMSXZlQm5oNVJVYk5QZ1h1ZkpQeUZxNFBSUzFrYXRQNHFDVjEyQkFQVTVNbDBUejRhZzFld0k1ZDVtOHVwWEQzMUxhNXA3LV9URkF2UWpfQ2hMT0VTV1RCREFHbU1sRTdoSQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Dramatyczny wp\u0142yw na Rosj\u0119\". Zwarcie Trumpa z Putinem. \u015awiat czeka na efekt domina - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T15:13:03.019087+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T10:03:46+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNX0tQWWtkSVpqZ2VVaVA0VEtUbmZQaEc3ZTlRUXJwQW10SFJJN2JhV083LS1nTkZCQ1JlNm1SZFJLTDR1d3FhVjg1bnFTa0ZTZEloMnBsQ1lXaWdJVUJuNDJTbE5ubWRSamhCV2pyWG5GNkpaZGpGMFdXeWFycFFjeTNhTHJldkxqX2RUNTRuenJPOXRkQzV3Vk1LOUxQLTE1d3VaSUNjazNaSWdpTTRmdldfQ0RPQi1nLWVXVU9jVEE?oc=5\" target=\"_blank\">Docenili misj\u0119 Polaka. S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski z podwy\u017ck\u0105 po misji kosmicznej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOWVBHY2djOUZsemFFVWxGMnlxTjlDSFlaaS1JQm95dHJkRDBQSVp1bEdRalNsYmZpZWNzaVVJNmI4Y3RlQmZOOEkzRkZaODVnd3NaWWxVRUs0OFhIdUlrVGd1blQxUkNwRDFCVXhlaFFnd1VVZW93SzllSWZvWk1GR3F4ZkFoNnNrcDVXaUZZSktGbEFfMjk5NnY5QmQxM2Z0MW05ajIyWUtMTVRkd0hPRXotQ0NleUtoUmpsQ0NyYUZQQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Mowa cia\u0142a zdradzi\u0142a Aleksandr\u0119 Uzna\u0144sk\u0105-Wi\u015bniewsk\u0105. \"Troch\u0119 nietypowe\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/C",
        "id": 3179903,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNX0tQWWtkSVpqZ2VVaVA0VEtUbmZQaEc3ZTlRUXJwQW10SFJJN2JhV083LS1nTkZCQ1JlNm1SZFJLTDR1d3FhVjg1bnFTa0ZTZEloMnBsQ1lXaWdJVUJuNDJTbE5ubWRSamhCV2pyWG5GNkpaZGpGMFdXeWFycFFjeTNhTHJldkxqX2RUNTRuenJPOXRkQzV3Vk1LOUxQLTE1d3VaSUNjazNaSWdpTTRmdldfQ0RPQi1nLWVXVU9jVEE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Docenili misj\u0119 Polaka. S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski z podwy\u017ck\u0105 po misji kosmicznej - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T11:44:01.633672+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T10:02:49+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQS0xLeTdnVkNBbG42Wm1xdFhqTElIVmRHNXY1TVBDWk5BOEQ5c1MzTDJUZkZybllFaEh5SVc5Ymk2cnQ5OWJvdkV5YXYta2dLTWwxbzBuYk91ZVA2ckNHREtNY1JpWG5ydk1YcHFyRG83elZEeWpPQ2dkRlNPYXVHM3o2d2Z2ckxKdUMxaURXb19Rb2l2VXBiRDF2d1lqempicFpoYTZaZVk2S0taZDA3U01oeHI5eEUxVFZyWVA4b0UyV2ZodUMzTnhkQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Transferowy hit w Ekstraklasie? Rak\u00f3w ju\u017c negocjuje, na stole s\u0105 dwie opcje [NASZ NEWS]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxPR3VFT2x5YklnbXNtVm9TYm40T2RsVnFYN2gtdEZBa25BbVc2QnJINFVNTXVzcFZrUEh3VHo1MFFFYjFDZmdSdHFGMVNwdEc0SXhMSEtlOF85amRCOE5NTlE1Q3dPX1BDbG5hbFNhNEttTmpPMHIwZm5NcGdJRnBEOEo5dlNYRGNBRnFtaWI1UWV1TVkxakhBekNpT2g1dktGSklYd3plN250eFYtZGU3VVhpVC1FVHB1M2gxSGw5OWRjSk11NmJ0NA?oc=5\" target=\"_blank\">Rak\u00f3w Cz\u0119stochowa negocjuje hitowy transfer. W grze s\u0105 dwie opcje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"",
        "id": 3178059,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQS0xLeTdnVkNBbG42Wm1xdFhqTElIVmRHNXY1TVBDWk5BOEQ5c1MzTDJUZkZybllFaEh5SVc5Ymk2cnQ5OWJvdkV5YXYta2dLTWwxbzBuYk91ZVA2ckNHREtNY1JpWG5ydk1YcHFyRG83elZEeWpPQ2dkRlNPYXVHM3o2d2Z2ckxKdUMxaURXb19Rb2l2VXBiRDF2d1lqempicFpoYTZaZVk2S0taZDA3U01oeHI5eEUxVFZyWVA4b0UyV2ZodUMzTnhkQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Transferowy hit w Ekstraklasie? Rak\u00f3w ju\u017c negocjuje, na stole s\u0105 dwie opcje [NASZ NEWS] - Meczyki.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T13:02:37.078206+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T10:02:40+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxNUVdzdV9vU1Z0UFNjZTdUbkRGSkQ5QXYxVTBCWFFnempVVmVxZGV4ZFlkMDVCRjFYaFY2a1VrWGR0dHNWcG9jQmp4T2N3cDc1RzQ5QlFOd1l1dVA0SXM5dnVrRkVIZmY5YW0xS0podVlaYnRDTmNrSHA0a2N5NUFxSXBPNW1PWE5PMzBLa3VXWTVkQUdxUm1yREVKYTVNQ2dwQVIzMWlNdlZCZk9Udkd0eDlLLWYta3hlazZMVVQ1RktkS1R0TnFCY09lZkY4WWM?oc=5\" target=\"_blank\">Jacek Nizinkiewicz: Premier Tusk jest wymienialny. Nast\u0119pca jest tylko jeden. Ale czy nie za p\u00f3\u017ano?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQTHJWWk84dXNQbWd6eVBWV1pmMGRud3JuNnAxRXNUdzNjZjFuQlpqNG1LeDNYcDBYUzlUaWdQZ2JpQjRsaUJLSE5sbzdaTUs3em5RS3c3dDdGSl8weWhHOUhWRzZ2Vy1BaEJUUTZhUURwdEJxWGdrUHAzR2lvNThrc3ltU00zQkpVVThpSlF5OHRxdTFRdFhueDZYb01TVEdfR0xrcQ?oc=5\" target=\"_blank\">Polacy ocenili Donalda Tuska. Sonda\u017c nie pozostawia w\u0105tpliwo\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles",
        "id": 3178684,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxNUVdzdV9vU1Z0UFNjZTdUbkRGSkQ5QXYxVTBCWFFnempVVmVxZGV4ZFlkMDVCRjFYaFY2a1VrWGR0dHNWcG9jQmp4T2N3cDc1RzQ5QlFOd1l1dVA0SXM5dnVrRkVIZmY5YW0xS0podVlaYnRDTmNrSHA0a2N5NUFxSXBPNW1PWE5PMzBLa3VXWTVkQUdxUm1yREVKYTVNQ2dwQVIzMWlNdlZCZk9Udkd0eDlLLWYta3hlazZMVVQ1RktkS1R0TnFCY09lZkY4WWM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jacek Nizinkiewicz: Premier Tusk jest wymienialny. Nast\u0119pca jest tylko jeden. Ale czy nie za p\u00f3\u017ano? - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T13:02:39.325024+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T10:00:22+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNVXpaMlh4NG1vc3dVVG9vWjcyZDVYNVRTZDdYME9IMHF4aThZVExTSVM5ZTBLaXNSRy12QkxOSEsyeWhqUTh2c0JKUnI4aUJ2THdkWHVIN0ZUYTBwNHBTaE41R2dHUU50eXNpRGp2V2RwLXNybURDTS10NGJWaUZ2R1gxd3doTnZlVERRbnJNYVpXMGdMajhLV3AwQU1YbDVadHc?oc=5\" target=\"_blank\">W Rumunii wy\u015bmiali Superpuchar Polski. \"Wr\u0119cz \u015bmieszna\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOVUNQRkFZa19iNEt6cTduN2FnNTAzVjBQcWhyaldsZ1AtRUlzMVZwSVNlY21ieS10VmlnczBQdG1UTTZJM3JBMDZWRmRoQ2g0T2FWX1Z0Sy1zNk9MUTNUbC1VU0ZZbXpqOURha2FCMWdzVUlqSEwzQ05EazFkRkpuQU11aWpfTnRJbWlnbWdnd1IyNGQ3ODNDM0thMS1kWFdHV0wzOHhJUWo4aXR5LXBBMEpYRXJ2VENCRkxLMzVBV21rZw?oc=5\" target=\"_blank\">Fatalne wie\u015bci dla Lecha Pozna\u0144 przed walk\u0105 o Lig\u0119 Mistrz\u00f3w!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPejZYLVVCVDlyOVRJOTRYeWxaZ3dodzcwenZiWHdubG1n",
        "id": 3178695,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNVXpaMlh4NG1vc3dVVG9vWjcyZDVYNVRTZDdYME9IMHF4aThZVExTSVM5ZTBLaXNSRy12QkxOSEsyeWhqUTh2c0JKUnI4aUJ2THdkWHVIN0ZUYTBwNHBTaE41R2dHUU50eXNpRGp2V2RwLXNybURDTS10NGJWaUZ2R1gxd3doTnZlVERRbnJNYVpXMGdMajhLV3AwQU1YbDVadHc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Rumunii wy\u015bmiali Superpuchar Polski. \"Wr\u0119cz \u015bmieszna\" - SportoweFakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T13:02:38.790448+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T09:50:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNOGpHUWxfanNXWDUxVERrYXhySWRYRGs4Y1ZkaVo1SXlHMFlCN3RuSjZUdWpPcm4tWk5HMXF4UHo0MmFYdkZDSnBWSThRc0d3NFpSQXNwcUJaVGNjeGlydFBIVmVZOFRiSlFUWEZFbElMMmtxWVF2Mmk0eTBrM3MwNmp5S2l5X0JlRFJFcHJmRlZOQmdyNjUwR2tGUDE4bE9SUEdtT2QyMHhZS0ZSU2lBak16NkpDTkRiWUxqSEU1TTNiQ24yUmI4bUdvaw?oc=5\" target=\"_blank\">Kolejne znane nazwisko w obsadzie \"Lalki\". Wiadomo, kto zagra ojca Izabeli \u0141\u0119ckiej. Dobry wyb\u00f3r?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pudelek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPX1NsVjBnZUFBN0p6bHp3NF9kZWFsQjlTczU3ZTlYVzVxZE5jWmFTcmRMdGJrdVdfMjktdFdTbHRZZWYtY2JrdHZyQ1NOdlZIYVhoVWZDZmowYjZzR0tOVzNHLVhEV3J3TzIzYjQwNEM5SWtvaEkxa2ZtNjZMN1VHUHlrQl9oVldlRkZXRTQ4YWNpZDh0SDM0ZUI4Q01aT0ZEbEY0UXAzazNkVFZueEM5SzhyQnNjSXdO?oc=5\" target=\"_blank\">Filmowcy na Szajnochy, Gepperta i pod Uniwersytetem. Od 16 lipca utrudnienia w ruchu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wroclaw.pl</font></li><li><a href=\"https:",
        "id": 3178692,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNOGpHUWxfanNXWDUxVERrYXhySWRYRGs4Y1ZkaVo1SXlHMFlCN3RuSjZUdWpPcm4tWk5HMXF4UHo0MmFYdkZDSnBWSThRc0d3NFpSQXNwcUJaVGNjeGlydFBIVmVZOFRiSlFUWEZFbElMMmtxWVF2Mmk0eTBrM3MwNmp5S2l5X0JlRFJFcHJmRlZOQmdyNjUwR2tGUDE4bE9SUEdtT2QyMHhZS0ZSU2lBak16NkpDTkRiWUxqSEU1TTNiQ24yUmI4bUdvaw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejne znane nazwisko w obsadzie \"Lalki\". Wiadomo, kto zagra ojca Izabeli \u0141\u0119ckiej. Dobry wyb\u00f3r? - pudelek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T14:08:05.370958+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T09:48:49+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxNRU01SF9uUlBLckRSdmhTYmtIaldibmFxQUFEWVh4TGlWTGtqeWxtOE1JR0lSd0w5NXg5VGtnaldXaGhfRjQ0R2s2X1VwTlc0RTdlRHE3SUJZYzhuNGl2bFpEQUFDU0h5N1dueFpUemNQVFNSR0NBNXNoUUJxUi1MRDIyZFlzbGFqR0pOa3NKNURYTmY2S1lpeXFtWkM?oc=5\" target=\"_blank\">D\u0142o\u0144 Donalda Trumpa. Uwag\u0119 przyci\u0105gn\u0105\u0142 tajemniczy \u015blad</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQOXNOdmtBeUtfY0F2dzl5QzNHcVp4NXdyQ0w1ZGUxLVYxaFI3cWdEV3lRM1hva3ZCU0MtVFJBN18tc2ZqX1FseDdCZ0N0bktCaXhib3Z3TGVlemdnNmdjSXU3MmJ1RnQzQ1pmVlRaVE9FMUZFbmFpbzZGSmxQamt0QUVWN1YzYUFWX2t2aFdTZXp1azNFb1dtWHU2TWxsbk9JY1VpNTFMSE9MNnBjYk9oTFhIRlBWUWc?oc=5\" target=\"_blank\">Zrobili zbli\u017cenie na d\u0142o\u0144 Donalda Trumpa. Niepokoj\u0105ce \u015blady pod lup\u0105 medi\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPV05CWk8tOUhiUHgybUxsZ0Q1OUNLVGM5WjdwUy10LUk4WjhtSU9KNjZqRGNh",
        "id": 3179307,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxNRU01SF9uUlBLckRSdmhTYmtIaldibmFxQUFEWVh4TGlWTGtqeWxtOE1JR0lSd0w5NXg5VGtnaldXaGhfRjQ0R2s2X1VwTlc0RTdlRHE3SUJZYzhuNGl2bFpEQUFDU0h5N1dueFpUemNQVFNSR0NBNXNoUUJxUi1MRDIyZFlzbGFqR0pOa3NKNURYTmY2S1lpeXFtWkM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D\u0142o\u0144 Donalda Trumpa. Uwag\u0119 przyci\u0105gn\u0105\u0142 tajemniczy \u015blad - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T11:43:57.594752+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T09:48:07+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPSTlhUWVXc3FsWUxsM0RKMnRzYjlKVU1yM0J1ZkIzUXJvSVgyMlAxeDZLVGdTZXYtMHQ2QzhqT0l6SFdXYm5GRGU5MXphRG1waEdNOGktcDgzOGhOLTNoUnVVLVRFRm9VRzh2VlBKVzhUMDVVc3ZzOGgwWnZpeDFhUU4tMzZxazRfQXNUb0NxcXRtQWJxbmdEdmpIUkIta0RvUmRMeVBZWGR4UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rosyjskie drony zaatakowa\u0142y fabryk\u0119 polskiej firmy w Ukrainie. Ostre s\u0142owa Sikorskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOYTdyRk4yTkFYc0tXbm9PMThuZFRfazVWaVhhWlowSnZQUXkzX2NyV3ZmN09EcUluc1dkakU3WTB6OExNU1NHV0d3ako5d2l5R1d4dGxja0ZOUS1nS0ZRMkZ1aDJlLUJPQTluaTNMV092UnlqeEpHYjRJUF81MTVuNUtoZVZFamlHOXJaY3NyWElkcUhsMTBEaXFDaW9xQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Atak na polsk\u0105 fabryk\u0119 w Ukrainie. S\u0105 ranni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOWTdVTnNTaWo5QVcyaHJlUHFha05lNE43QXFwQ3ktZEVZQ2Jta0s2QmZxTzR0YllJSkdEdkZOdlUxOHl",
        "id": 3178042,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPSTlhUWVXc3FsWUxsM0RKMnRzYjlKVU1yM0J1ZkIzUXJvSVgyMlAxeDZLVGdTZXYtMHQ2QzhqT0l6SFdXYm5GRGU5MXphRG1waEdNOGktcDgzOGhOLTNoUnVVLVRFRm9VRzh2VlBKVzhUMDVVc3ZzOGgwWnZpeDFhUU4tMzZxazRfQXNUb0NxcXRtQWJxbmdEdmpIUkIta0RvUmRMeVBZWGR4UQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjskie drony zaatakowa\u0142y fabryk\u0119 polskiej firmy w Ukrainie. Ostre s\u0142owa Sikorskiego - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T13:02:37.674176+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T09:46:05+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPTGJFUDc1XzhtT255T2pqLXJMNmd0V2hlYWw2MUhVRnVYSk1QNEZqV3RxTkVrZkVsM2pVWlAwZXNFSnA5bEprUHRZcDAyUWc2akJ1Z1M2ejhNVFp4b3VBdUg3bEdxREN6OW83enJ5MlZWOWQ3dXVwd0R5QUQwZW9jZDUwZ2tBOGc1UEE4VlByRGN3RUxQRDBlMmFnS1VPR2lPekE?oc=5\" target=\"_blank\">By mie\u0107 czystsze powietrze, Wietnam chce wyeliminowa\u0107 jeden ze swoich symboli</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font>",
        "id": 3178687,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPTGJFUDc1XzhtT255T2pqLXJMNmd0V2hlYWw2MUhVRnVYSk1QNEZqV3RxTkVrZkVsM2pVWlAwZXNFSnA5bEprUHRZcDAyUWc2akJ1Z1M2ejhNVFp4b3VBdUg3bEdxREN6OW83enJ5MlZWOWQ3dXVwd0R5QUQwZW9jZDUwZ2tBOGc1UEE4VlByRGN3RUxQRDBlMmFnS1VPR2lPekE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By mie\u0107 czystsze powietrze, Wietnam chce wyeliminowa\u0107 jeden ze swoich symboli - Wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T11:44:00.637789+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T09:44:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxON1pRWExPMmpGMVZCMjZQbnhjLVZTOHZSd1ZiZXc0cm9ob1Fmc0lCdUgxR0VDQ05WS09TcmxNcGVTOUtjUVBMT1RZRU55NlJnZ2hBcV9LOUhuMGxPSHB5VHJfYVM5Mm1sOUFOelhTdkdHaGVMRHV6UFpZYk9UWjlJbUxMMklRVnRXZ3FlOW5pSmViUTZuYzFV?oc=5\" target=\"_blank\">Bulwersuj\u0105ce kulisy wypadku Skolima. \u015awiadek ujawnia szczeg\u00f3\u0142y</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxOTlF0TldNcFJZX2xBdXVpaVRVQ3hLYWFmSi1yWGFkNTU2TlJReTVxXzFHTEVxV2N6aTFOR1NocUFOSUJraGJmYzc1c25OTDUyNXdYcVlrOGZYTXFfQnprWTd5VEw5Z1QzeV9ZZXVKVTE2emdyVmJpTFU0MW16Y3I3dURmR0cwQ3JVR2dXRldCS0szei15dTJWSDJZSGxQMG5yNVFrc3pIZkdwbUpHU0U2TnpTcXRjSFplbmlxd0JacVQxdWpMSWdpazZucVFOQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Skolim mia\u0142 wypadek samochodowy. Jest o\u015bwiadczenie w sprawie stanu zdrowotnego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNeHE4Z09WOE5NajF3dUx0MkNKU0xPMVBmNGJCbVIxMmN0M",
        "id": 3178055,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxON1pRWExPMmpGMVZCMjZQbnhjLVZTOHZSd1ZiZXc0cm9ob1Fmc0lCdUgxR0VDQ05WS09TcmxNcGVTOUtjUVBMT1RZRU55NlJnZ2hBcV9LOUhuMGxPSHB5VHJfYVM5Mm1sOUFOelhTdkdHaGVMRHV6UFpZYk9UWjlJbUxMMklRVnRXZ3FlOW5pSmViUTZuYzFV?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bulwersuj\u0105ce kulisy wypadku Skolima. \u015awiadek ujawnia szczeg\u00f3\u0142y - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T11:43:59.391017+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T09:39:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNY3hzYVM4SzlzZlJMWlk1dEdxSTEzaHd6c3FlbHNEMFhZYkdCMlc0RGIwN3hFSUxYdG9Bd0tkYVVuVVQ4QVk4TWhoQVRtZFlRU1dGUVREU2FoLWtwRF9oNDAxTGNRNENwYld4QmZaS21ubzdwd1FMVDFvSjAzblF4YzR0SzRRWklhWjU5XzN2alBIWVdJdlJfWnJ30gGWAUFVX3lxTFBzREJRQzNWTkJFY0M2QmRMY0ZtM3AwY1ZtSmtvT2VqSkdjZUlEdC1CaVpESlV1dDVNZE8ySXBsalBmdUp0NHlFUDZzYXgxbUV2clhGQ3pfMXdQRTVzWEJCQW8wWFN3SlMzTl85T3psODJULUZFSkc4SFgzR25YRmtGdU1ZaERadTF6Q0lvbEJ0UFNQVmxMZw?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0142ochy nie b\u0119d\u0105 kupowa\u0107 ameryka\u0144skiej broni dla Ukrainy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxPU1lFWjBVWmJuaG5MUzlUZ3ZUaG9jdXJXWHltLV9UTExESjVGVWppUEVyTkZRT3RDdjlzLVVjZW51VVIyczRwVGl0M01sLWJjcGNya0pSUFptemhsY21kMmpoVjg2b3hPVjA2ZEpuMmZ2Z3JrN1NaVXE4b0taamhyWGIzcFdiNFB2Q3Vid2NiLTdGaUlUQXpCdm1jd2ltMXBWclAxUGRFQjFheFNCYS1LY2p4Vk4xWkJCRUpILTlUb1JNekctQmhpNEFpY09qUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Francja si\u0119 zbroi. Pary\u017c mo\u017ce nie d",
        "id": 3178050,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNY3hzYVM4SzlzZlJMWlk1dEdxSTEzaHd6c3FlbHNEMFhZYkdCMlc0RGIwN3hFSUxYdG9Bd0tkYVVuVVQ4QVk4TWhoQVRtZFlRU1dGUVREU2FoLWtwRF9oNDAxTGNRNENwYld4QmZaS21ubzdwd1FMVDFvSjAzblF4YzR0SzRRWklhWjU5XzN2alBIWVdJdlJfWnJ30gGWAUFVX3lxTFBzREJRQzNWTkJFY0M2QmRMY0ZtM3AwY1ZtSmtvT2VqSkdjZUlEdC1CaVpESlV1dDVNZE8ySXBsalBmdUp0NHlFUDZzYXgxbUV2clhGQ3pfMXdQRTVzWEJCQW8wWFN3SlMzTl85T3psODJULUZFSkc4SFgzR25YRmtGdU1ZaERadTF6Q0lvbEJ0UFNQVmxMZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142ochy nie b\u0119d\u0105 kupowa\u0107 ameryka\u0144skiej broni dla Ukrainy - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T17:22:13.257219+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T09:35:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOWm1SSEZidXlnT3JidUFHdXE1U2lkdjloYUNLYVVCY1h3WjNTd0NEVUdBdDJBNnJ0UkU0ZnFUTF90cXVxWDBwV2paNl9SX2p6X1pLWGlkVUY0QW9uNlZha1puUy00NG4ySm9WeC1HT1htcUc3ZFRmcEhSbThDYjMxdGhDaXVXdG5xR2prR3cxTXFyTXFMVUwxclZQNmZQR2Ntd2FMMHFiTEk3a0U?oc=5\" target=\"_blank\">Tyle naprawd\u0119 wynosi r\u00f3\u017cnica wieku mi\u0119dzy Kaczorowsk\u0105 a Rogacewiczem. Mo\u017cecie by\u0107 zaskoczeni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font>",
        "id": 3181197,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOWm1SSEZidXlnT3JidUFHdXE1U2lkdjloYUNLYVVCY1h3WjNTd0NEVUdBdDJBNnJ0UkU0ZnFUTF90cXVxWDBwV2paNl9SX2p6X1pLWGlkVUY0QW9uNlZha1puUy00NG4ySm9WeC1HT1htcUc3ZFRmcEhSbThDYjMxdGhDaXVXdG5xR2prR3cxTXFyTXFMVUwxclZQNmZQR2Ntd2FMMHFiTEk3a0U?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tyle naprawd\u0119 wynosi r\u00f3\u017cnica wieku mi\u0119dzy Kaczorowsk\u0105 a Rogacewiczem. Mo\u017cecie by\u0107 zaskoczeni - Plotek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T17:22:12.033605+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T09:27:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPZVA3d3A0U3lEcHNPbGhaVkdqMy03VmZOUTQzbnJrUXBSTzVDbHdTdjZNUm5yYkl5dG5vZWNnLU9menBCX09JSHNCSU1zLW1SbDJLbjVUTmkxNjFTYWg1YkZLbWl5dHZBNHZ1d0d0LTZ4dE5LdkJCTmh4YnotTXpEbVROR1RMSkVqaENhWnlnemkyUzgtdUV1RGQ3MjRlZjBhVEx0Q2xWcEE1Yl9IUXMyRzJ1NVRpd01BTlFhUGNUVV8?oc=5\" target=\"_blank\">Pierwsze s\u0142owa Polaka po powrocie z kosmosu. Wskaza\u0142 \"najtrudniejsze wyzwanie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxOYktjLTVHNWk4VVpsVU04S1dySUVhaFRKTkF1RzlxaExBZXJ1U0RFbEF5bU5KUXp0aFdGR3czeU5JdzRWUFhGbU5XT3l4QlNjSHE5SE9PQ1lCSVVVRFVpRGliQjhCNG5oU0NBZ0ZUZlNfeTJOUFdJeEtJVzNlZjNCLUVtRXF1S1NTaUJldWdPem5XbU9zbm1fXy1VQVYyRkRrWWJLRzFNc1NfT09QSTZ4aHRseWxOZ0Vvd09RVlpXMC1wV3lzUDRNT3czd3UyWEJLejdoRjJ3?oc=5\" target=\"_blank\">\u017bona S\u0142awosza Uzna\u0144skiego-Wi\u015bniewskiego jest od niego sporo m\u0142odsza. Nie wszyscy wiedz\u0105, czym si\u0119 zajmuje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font",
        "id": 3181192,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPZVA3d3A0U3lEcHNPbGhaVkdqMy03VmZOUTQzbnJrUXBSTzVDbHdTdjZNUm5yYkl5dG5vZWNnLU9menBCX09JSHNCSU1zLW1SbDJLbjVUTmkxNjFTYWg1YkZLbWl5dHZBNHZ1d0d0LTZ4dE5LdkJCTmh4YnotTXpEbVROR1RMSkVqaENhWnlnemkyUzgtdUV1RGQ3MjRlZjBhVEx0Q2xWcEE1Yl9IUXMyRzJ1NVRpd01BTlFhUGNUVV8?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsze s\u0142owa Polaka po powrocie z kosmosu. Wskaza\u0142 \"najtrudniejsze wyzwanie\" - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T10:15:51.625557+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T09:21:21+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPZGRybm93UVZjU2J4MEswYUV4TjNaUS1rbjVOM2JNeU5uR19sOGU1SGEyckNnZEdqOS1sTWs0WTdsSTBVcng2NktmTkFHbmZpOWJ3cjg5TkRFMzNRcmhiNWJsaE5zV2hVQ0tKajNxRmV0MU9USkVXaHcyZk1ZNENnMGc2VmdVYnhlUE1XWEs1c3BuaWwteWRHd3lpTHJxcGdEdzBNclJialYxTzJHQzV1R1p2TVkzdk1Gb1pDeGI4bEw?oc=5\" target=\"_blank\">Szcz\u0119sny ju\u017c si\u0119 z tym nie kryje. Nie zawaha\u0142 si\u0119 i ujawni\u0142. G\u0142os ws. kadry Barcelony</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOMDZndVJ0LTNieUpnZGp1QVdxam02SGFRZGFOc3A0aERMTDNRNG5qcGVEMml2V2hwZFE0dEJsWHpoVzh3RWtoTXBSbm9uN0ZkaThrZkJsZjFCelNIZkoxck5zMTExdEJCb0xnT1UtNVM2TTd4VDhjdXV6eExqcnVJSzltR0J6X1hqTndaOGZpWXEwQXJ5M3RmeFBhajhlSjJBQXJENGVCZWJwWENvUmVlRA?oc=5\" target=\"_blank\">Wojciech Szcz\u0119sny najlepszy we wszystkim w FC Barcelonie? Prawie!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi",
        "id": 3177571,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPZGRybm93UVZjU2J4MEswYUV4TjNaUS1rbjVOM2JNeU5uR19sOGU1SGEyckNnZEdqOS1sTWs0WTdsSTBVcng2NktmTkFHbmZpOWJ3cjg5TkRFMzNRcmhiNWJsaE5zV2hVQ0tKajNxRmV0MU9USkVXaHcyZk1ZNENnMGc2VmdVYnhlUE1XWEs1c3BuaWwteWRHd3lpTHJxcGdEdzBNclJialYxTzJHQzV1R1p2TVkzdk1Gb1pDeGI4bEw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szcz\u0119sny ju\u017c si\u0119 z tym nie kryje. Nie zawaha\u0142 si\u0119 i ujawni\u0142. G\u0142os ws. kadry Barcelony - Sport w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T10:15:50.783422+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T09:11:43+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQa1REYVZ0MDNMQTFvYUZyTGJHT2VlSENhZlpEdkVGMnVNUE1mTmtmVy1kVmxhcjlMcHg2ZmVSVnpEdUJ3VEcxOEV5N2FhdDV3UTg1cWV2TWxsYnB4ZDBySkYyQklpQ1hCLWFFX3RFWWRieWdVZkNUN1pmUFB5c09yUFNZMjJldk9CUl9YMHc0TmFKRlJPWU9VMXc0NUQxeWg4LVVNZUFmSkNDOHU1QjRkZWxjbENSYTBXNUFtU0hhRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kolejna ocena 10/10, zachwyty graczy i pierwsze wyniki. Pi\u0119kna gra stealth zadebiutowa\u0142a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPMWVLb3JUX010cFNmOEIxNkJLWjRrM0c3S0k0NThXeHR1aHByby1ZMk1MRy1jMldqdXdHd1pfVHpFY2V5UHBhYkQ1dmI5Zk1PM2YxNjktSXJ3WTk1WEpOSlQyRkRyaXQ5aEg3VDFaRlFta09JMF9GMVU2YXVETFRpNGgwWkpoMXpHek5wZkhVWml0Zl9hQVJjMWhUNmtiYU40RzEzVTBQbjhIczhFZmc?oc=5\" target=\"_blank\">Eriksholm: The Stolen Dream z darmowym demem na PC \u2013 nowa skradanka od Nordcurrent Labs</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gram.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95c",
        "id": 3177567,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQa1REYVZ0MDNMQTFvYUZyTGJHT2VlSENhZlpEdkVGMnVNUE1mTmtmVy1kVmxhcjlMcHg2ZmVSVnpEdUJ3VEcxOEV5N2FhdDV3UTg1cWV2TWxsYnB4ZDBySkYyQklpQ1hCLWFFX3RFWWRieWdVZkNUN1pmUFB5c09yUFNZMjJldk9CUl9YMHc0TmFKRlJPWU9VMXc0NUQxeWg4LVVNZUFmSkNDOHU1QjRkZWxjbENSYTBXNUFtU0hhRQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejna ocena 10/10, zachwyty graczy i pierwsze wyniki. Pi\u0119kna gra stealth zadebiutowa\u0142a - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T15:13:03.690222+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T09:01:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxPelN2QjRaQkpQTlVRazB5c281QlJJQVY4QXZURUJUUzEzazYxaWp1cUlfSGt3d0JUTEVLMkdNLURyQjNxMXE2VkFBWUhZczFWcUdiRkxPNUNzbWxHQ19raTdzc1QwTVY5Mkl2TThUbUtxV0FwQVg2c3BBTWFqbllocFhwXzJValJkeGo0eDNOTTlNQVpRZ3c?oc=5\" target=\"_blank\">Jermak dzi\u0119kuje Trumpowi i apeluje o presj\u0119 na Rosj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNQWhXQ19DeDBva3BZR2l1cVFKZFlaMklwM1VjVWN0T3BIeGpzZzJfWGJqYWFIUTUxTWNIVmI0QWZDMXNYOWdic0R4ZVNlUVJoT003bkJsVF8zSDRTdkVEWHlhSTd6Y29zZFdNNzUzRDNTQTA1X01LcUFBZVNHSHlweDgtWmk2TXhhRTlNTDlKc0x5dWJaYjJNT3BNRXpSVjNKeUVEVzF6cy0yZEFjcjhwa2t3elRLQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Andrij Jermak apeluje do Donalda Trumpa. \"Rosja nie ma zamiaru si\u0119 zatrzyma\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOOU1oTHN2eFI0ejNsUk9ZMGE0UlJxajk0NFdYM1NEMXJoZy00TXAyZWVNTEFJZWZVRGJ1ZVd6a",
        "id": 3179906,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxPelN2QjRaQkpQTlVRazB5c281QlJJQVY4QXZURUJUUzEzazYxaWp1cUlfSGt3d0JUTEVLMkdNLURyQjNxMXE2VkFBWUhZczFWcUdiRkxPNUNzbWxHQ19raTdzc1QwTVY5Mkl2TThUbUtxV0FwQVg2c3BBTWFqbllocFhwXzJValJkeGo0eDNOTTlNQVpRZ3c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jermak dzi\u0119kuje Trumpowi i apeluje o presj\u0119 na Rosj\u0119 - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T16:17:24.072244+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T08:49:23+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPZi10a1lIeDBkTFloOFhqaUVUR2pxVDZOcjdBVWJxd1BCZEZNbkVQSVVtTnIwcVRzenJENjJyX1pVZkFucFZBUE9iR3FKY1ZYNXBBRHNLWEgxYnJRMjAtRTBZTTRpTnAzby1OVUZ0c0FVTWU2LTZ0eEtjRk1KamJTbkN3c2pfb2RyYWNrc3ZaeU1ORHA1V2xkZk5WbFliUGFUajRpcGl3b1dzaU1GWHQ4SEcwd3ZnTmttd3c?oc=5\" target=\"_blank\">CD Projekt ujawni\u0142 cz\u0119\u015b\u0107 zawarto\u015bci patcha 2.3 do Cyberpunk 2077</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Eurogamer.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNSTU1VWUwUVJodGhtTDdXQVlLZnJpQlJLdzZEdjVSU0JRbENMMlJwNDlpOG9JTmpzdG50UU9BaWNnVzZHUjVJMjFfa2w1M25xa0dJNTFJMU1ybi1GSUl6Qm9SeGdvUnpTTnZvMjg4TnE3VHhrTkRLenQ5WHZrdUZNcjBPbTVubWtuQ0RaZThVUzRGanRpdnNGRlJtcmtFT2V2RG9HVWR0SDRTa2ZpVE94am04dVZBZ0tveHFTRdIBuwFBVV95cUxONm5SN0VhRkt1NlU3dzZNLWhSaGZmc2JLNHIwR3JXSEtZc3Q4OWdvR3g0RW8xbGNZdHlmU1F3cjJyaFNoRW5FeThYeVNLbFBVaFpyQ2hLN19qb2F3NUFMcWNTak9QcUZoZGJsNEsxUHlIb3FfYi12cFpnQjByRmlpT09JNDN6amRXbkpDWm1Md3VRYnJlQnVpaHZjN3RmbHA5YkJlNFJyMVBuZ2V",
        "id": 3180583,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPZi10a1lIeDBkTFloOFhqaUVUR2pxVDZOcjdBVWJxd1BCZEZNbkVQSVVtTnIwcVRzenJENjJyX1pVZkFucFZBUE9iR3FKY1ZYNXBBRHNLWEgxYnJRMjAtRTBZTTRpTnAzby1OVUZ0c0FVTWU2LTZ0eEtjRk1KamJTbkN3c2pfb2RyYWNrc3ZaeU1ORHA1V2xkZk5WbFliUGFUajRpcGl3b1dzaU1GWHQ4SEcwd3ZnTmttd3c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CD Projekt ujawni\u0142 cz\u0119\u015b\u0107 zawarto\u015bci patcha 2.3 do Cyberpunk 2077 - Eurogamer.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T10:15:49.293000+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T08:46:24+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOYTdyRk4yTkFYc0tXbm9PMThuZFRfazVWaVhhWlowSnZQUXkzX2NyV3ZmN09EcUluc1dkakU3WTB6OExNU1NHV0d3ako5d2l5R1d4dGxja0ZOUS1nS0ZRMkZ1aDJlLUJPQTluaTNMV092UnlqeEpHYjRJUF81MTVuNUtoZVZFamlHOXJaY3NyWElkcUhsMTBEaXFDaW9xQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Atak na polsk\u0105 fabryk\u0119 w Ukrainie. S\u0105 ranni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOQ1NBZWRLR2J2RUMtcGJXaDBCRHhNcmtKUUU3V0pycEQwREg0SGVRNEczNm01cjdmeTRfNWZVb3h1dWlsSXlEbVI3NVVxN1FidG1Tc3QtckZTLUY1QVJNYXM4NkpYVlBRODF0R2VjLUMzZDltTVpUSEt4NnJKdDlMWjFFdFVRdkJTYl90QW82dzdyYXlHWkVlVlpEVmVXeTVpSWJZaGdueU1iV3E4Q21aZExiQUFzLWZ1WHZjekRQTFVndlZs?oc=5\" target=\"_blank\">Pociski Patriot w drodze do Ukrainy. Rosja atakuje ukrai\u0144skie miasta. Podsumowanie nocy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxNMDIza29nY01PaTRkTWRBYjRPdDl0bHZDMzVBanJ3WmpN",
        "id": 3177561,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOYTdyRk4yTkFYc0tXbm9PMThuZFRfazVWaVhhWlowSnZQUXkzX2NyV3ZmN09EcUluc1dkakU3WTB6OExNU1NHV0d3ako5d2l5R1d4dGxja0ZOUS1nS0ZRMkZ1aDJlLUJPQTluaTNMV092UnlqeEpHYjRJUF81MTVuNUtoZVZFamlHOXJaY3NyWElkcUhsMTBEaXFDaW9xQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak na polsk\u0105 fabryk\u0119 w Ukrainie. S\u0105 ranni - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T09:10:52.422992+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T08:42:45+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPczNvRWpMV0NkT3pVZU01YzVpSDdTRHcyRnBuR0JwUmM2THZVTkhmTU9WNzhDWUlFUXJBNHZ2U2N0bldpM1lUemV3Nlhic1ZzeDFBS1JXbnlkRjl2VUlBdDMtdFVxaG1tUnNwMTFMY0JKUVdYYTVHTG5oVDV3bWJRd3A1TjZqOUFPM1g1RlItdjdQTlhPcFJ4NkpQMFhEUQ?oc=5\" target=\"_blank\">To by\u0142aby sensacja. Polski klub pyta o Krychowiaka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQT0FVRURlWndVRHFMN0hJa2tTbEN0dE14dE9qOFNoQmlzeXdidVRyeEJPTWhIbVdtbEFxQkF1S3V0YVJjaFJpd3drdzNaNFJEWHlYYkxWRV85eHlJbjBxTEJqVURLU0Nad0M1NGVZb2NOSk9RYnJkUHNmWm56cldoQ2o1a01LWU1aVWFoRDRCWTktZzZIRk01V29OUVJNZDYtYXpSTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Sensacyjne wie\u015bci nt. Krychowiaka. To by\u0142by pot\u0119\u017cny hit! Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxPUV9pMVdGb25heXYxNUNLX0RTdTZQQTRvcm5tMUFpNDFuTDg5LTMtbElGSmtYWWVTN3lXOHNtZS1NMHlKdm91RXRQYlZJXzZXbk9l",
        "id": 3177211,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPczNvRWpMV0NkT3pVZU01YzVpSDdTRHcyRnBuR0JwUmM2THZVTkhmTU9WNzhDWUlFUXJBNHZ2U2N0bldpM1lUemV3Nlhic1ZzeDFBS1JXbnlkRjl2VUlBdDMtdFVxaG1tUnNwMTFMY0JKUVdYYTVHTG5oVDV3bWJRd3A1TjZqOUFPM1g1RlItdjdQTlhPcFJ4NkpQMFhEUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To by\u0142aby sensacja. Polski klub pyta o Krychowiaka - SportoweFakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T13:02:39.534103+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T08:40:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQZ2RBWU1ibWNYT3J5c09yYm12Q2FFWFhDY2wxN2JfWHROWEtXUWQyQkd4STFUMmxyekRMeHl2NUpUVkFmaUhUQTNua3M4VVctQWdYUG9wWXdxak1DWGwzWkNKaS1MMDhsY1Y0RFRSSTVseGhOTDJiZTR1NTYwSG1qSHVQRVgyN1A4NGg4b2JpLUpZNDlfWE1NbjUtUEk0bDZJLXo0eGtfaEdodw?oc=5\" target=\"_blank\">ATP w Gstaad: Kamil Majchrzak - Ignacio Buse. Relacja na \u017cywo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">www.polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPekR4bC1XUjZDaXctd3lzMVdidlFWUHRuU0h6ZXFOTWU4RTRBRWNLWkQwdkVjSHhQS01PdUJKTFZycU5MTUNyNzV5QXBabnJ5TTdvcUM5b2pVN2ppNjlJOW13SjlQZTRRRW1qc2FPbXM5ZkJtX2ZEa0pqT1p5QmJuRHJRcHVpRGx4NlN6eC1Cc0ZXWnNJbWJnSFhDSVRFSkNQNTRjRFFUcFFGRS1Xc2Fudm11TQ?oc=5\" target=\"_blank\">Niespodzianka! Nikt nie przewidzia\u0142 takiego meczu Kamila Majchrzaka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPY0tRVlFtQXNpZTdnR1FPTS1mQkF2XzRuSGx",
        "id": 3178696,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQZ2RBWU1ibWNYT3J5c09yYm12Q2FFWFhDY2wxN2JfWHROWEtXUWQyQkd4STFUMmxyekRMeHl2NUpUVkFmaUhUQTNua3M4VVctQWdYUG9wWXdxak1DWGwzWkNKaS1MMDhsY1Y0RFRSSTVseGhOTDJiZTR1NTYwSG1qSHVQRVgyN1A4NGg4b2JpLUpZNDlfWE1NbjUtUEk0bDZJLXo0eGtfaEdodw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ATP w Gstaad: Kamil Majchrzak - Ignacio Buse. Relacja na \u017cywo - www.polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T15:13:05.103600+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T08:39:05+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNcnh6SUVTaU1wTnNkQ1dyQy1PYnJJLTV2eWticWxscFg0MmhBRGZ2Zm5vV3lOenRfdm5FMW9aLTNNZ0EyZVo1aUhFck9EV1BpWjBNUGpQbGR0SkZWRy1YcVFoRlpXS3Z4QzM5X1FTdGJ3YnlTNnZwNkVIQUFkXzNsM1cwTFZQekYyTGVlUV9tUU1QbktGZzRLWWxydllzd25XQWVobmliakFLcHZ0SmFiLVJhcTNSMG43NVFSOHc5bDRWREZw?oc=5\" target=\"_blank\">Andrzej Seweryn do\u0142\u0105cza do gwiazdorskiej obsady \"Lalki\". \"Szlachetny g\u0142os, nienaganna dykcja\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNbXBjNkhaNnBWcTdfaGNqNV9TMmlDT1pvQXNjR1hFQmhEbExPcExma2VtOUJUdmZreWtCSjhsVHVJdWc1RjNHT2VfWF9wQlpXUjczMTN2eEJLSjJ1VmNKSy0tZzhwcFhNQk5yV3d5aTNWc0VSOTRSTTNCT3FidVE5RTMzV0hIY1RPUU83dVlvS1h1Zm1xbVVUY2xPb2o0RUVoLVhzV2I0NnRxMVczbWVKdUNR?oc=5\" target=\"_blank\">Andrzej Seweryn do\u0142\u0105cza do ekranizacji \"Lalki\". Wkr\u00f3tce rozpoczn\u0105 si\u0119 zdj\u0119cia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Film Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/C",
        "id": 3179913,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNcnh6SUVTaU1wTnNkQ1dyQy1PYnJJLTV2eWticWxscFg0MmhBRGZ2Zm5vV3lOenRfdm5FMW9aLTNNZ0EyZVo1aUhFck9EV1BpWjBNUGpQbGR0SkZWRy1YcVFoRlpXS3Z4QzM5X1FTdGJ3YnlTNnZwNkVIQUFkXzNsM1cwTFZQekYyTGVlUV9tUU1QbktGZzRLWWxydllzd25XQWVobmliakFLcHZ0SmFiLVJhcTNSMG43NVFSOHc5bDRWREZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej Seweryn do\u0142\u0105cza do gwiazdorskiej obsady \"Lalki\". \"Szlachetny g\u0142os, nienaganna dykcja\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T14:08:06.570093+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T08:39:05+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQemc5T3hheVlUUFBWekhZZmNrakl2c1ZObFNoLUJKNEVabVNxSy1rU1dpcVdaYjFjUmMyZWF6cERpM0kyc2JoeDBUUFJQN0l2aDJOTmtiX056RG5rTWktY2M1NzRjazk4WjZyNWVwRDJhb29sbDdCTTVmSGtyZ0ZRSWpFbHQxNGR5cldnMmJFWFRCSWp6Umt4bC1VMGhKXzFTc3FsbWVn?oc=5\" target=\"_blank\">Andrzej Seweryn do\u0142\u0105cza do gwiazdorskiej obsady \"Lalki\". \"Szlachetny g\u0142os, nienaganna dykcja\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPX1NsVjBnZUFBN0p6bHp3NF9kZWFsQjlTczU3ZTlYVzVxZE5jWmFTcmRMdGJrdVdfMjktdFdTbHRZZWYtY2JrdHZyQ1NOdlZIYVhoVWZDZmowYjZzR0tOVzNHLVhEV3J3TzIzYjQwNEM5SWtvaEkxa2ZtNjZMN1VHUHlrQl9oVldlRkZXRTQ4YWNpZDh0SDM0ZUI4Q01aT0ZEbEY0UXAzazNkVFZueEM5SzhyQnNjSXdO?oc=5\" target=\"_blank\">Filmowcy na Szajnochy, Gepperta i pod Uniwersytetem. Od 16 lipca utrudnienia w ruchu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wroclaw.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPWlpxQ25Ma",
        "id": 3179313,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQemc5T3hheVlUUFBWekhZZmNrakl2c1ZObFNoLUJKNEVabVNxSy1rU1dpcVdaYjFjUmMyZWF6cERpM0kyc2JoeDBUUFJQN0l2aDJOTmtiX056RG5rTWktY2M1NzRjazk4WjZyNWVwRDJhb29sbDdCTTVmSGtyZ0ZRSWpFbHQxNGR5cldnMmJFWFRCSWp6Umt4bC1VMGhKXzFTc3FsbWVn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej Seweryn do\u0142\u0105cza do gwiazdorskiej obsady \"Lalki\". \"Szlachetny g\u0142os, nienaganna dykcja\" - Plejada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T14:08:05.014064+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T08:36:50+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQMm4tNWpaNXoyWFpoT1pCTUlqYzdKY3ppa3owT3dlcDZCcFJHX2FoSXNfSHk5NUJ0bk03LUtKMFlrZ0lTWjJsNkJTNm1CckN3RFcwRlo2RHp4S2tWZEo0T0FsYlY4d0xVb0EySmhEc0c1ekgzYzROYnRLY0lSbzVTaXVERzRPNHNfQXlscFVKak4tSHZ4MGZWUzBQY2ZJODhlMGs4OG1keV8zV1U?oc=5\" target=\"_blank\">Putin dosta\u0142 od Trumpa czas do ko\u0144ca lata. \"Rosyjski dyktator zn\u00f3w mia\u0142 szcz\u0119\u015bcie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQckU1TDktcHZtaGJpVFUyTDY1RzYyODJqcHFGdEkzNkRXTXBvc3JOZG95SzZRNzNqSkNvbFNvN3RsU0dzRi1UQTZiU3dpckM1b2IwOWtXM2tQRVZfWVBXOEw5a1RQY244SEdGelFtSmZCTDBDYXVQLTRIbjduMGVCbG16Wm96TFpfVG5aUmhNNElCeWp0amlBMTE3dUNrSXJhTzItbEFtVmU0ZHBoOVFjSEV0dFd6dw?oc=5\" target=\"_blank\">Radykalna zmiana strategii Bia\u0142ego Domu. Bo Trump zn\u00f3w obrazi\u0142 si\u0119 na Putina [OPINIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Newsweek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxNNlVnLS1RNmFVbG95TjB",
        "id": 3179305,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQMm4tNWpaNXoyWFpoT1pCTUlqYzdKY3ppa3owT3dlcDZCcFJHX2FoSXNfSHk5NUJ0bk03LUtKMFlrZ0lTWjJsNkJTNm1CckN3RFcwRlo2RHp4S2tWZEo0T0FsYlY4d0xVb0EySmhEc0c1ekgzYzROYnRLY0lSbzVTaXVERzRPNHNfQXlscFVKak4tSHZ4MGZWUzBQY2ZJODhlMGs4OG1keV8zV1U?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin dosta\u0142 od Trumpa czas do ko\u0144ca lata. \"Rosyjski dyktator zn\u00f3w mia\u0142 szcz\u0119\u015bcie\" - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T09:10:49.170687+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T08:36:11+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQTDZnb0lFdFBqWTNzbDlZblA1YUk0aG5yQVVLTGZOSXlXRmdfMll0UkxyUUNTblRuckhBV21uNTdUQzE5VGdiV1B0Wm5TZ0s3UlR0WDE1bDNzaE5PLUpkVXFRaFdXMHRWNlVYZDFVYlF6QklwVmVQU0xYZFJTRmdHcGs3c2FZOE5ZdWlUVmc0bC1nZXhiSFdaMTdqdmtGaTNMdGstMW1WSzhHeGpfVjZGTVJUNXE3TlZU?oc=5\" target=\"_blank\">Rados\u0142aw Sikorski: rosyjskie drony uderzy\u0142y w fabryk\u0119 Grupy Barlinek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPMlNjZjB2V3d5Z2pyZDd5Zlo3Z0xyNGw1REgtUmpoaXJxc3B5NjRZNUlCbEw5Ynlka2d0aFVVdmpxb2k0dFd6d2J3emdlS1RHYzdRQm01VmtGWmhHM05VLUgwZFJxRFNnVVZzbG1hTnpVVzIteHJtTUh0RS1MU1czc0daR0U4X0FKY1lZV0d6MVh3NUt1bGE3eC13U0stbnBQR3RVWUdQdHg0MDg5ZDEzMC1oU2gtRmF5SjlqcDZzVDdqUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rosyjskie drony zaatakowa\u0142y fabryk\u0119 polskiej firmy w Ukrainie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxNMDIza29nY",
        "id": 3177195,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQTDZnb0lFdFBqWTNzbDlZblA1YUk0aG5yQVVLTGZOSXlXRmdfMll0UkxyUUNTblRuckhBV21uNTdUQzE5VGdiV1B0Wm5TZ0s3UlR0WDE1bDNzaE5PLUpkVXFRaFdXMHRWNlVYZDFVYlF6QklwVmVQU0xYZFJTRmdHcGs3c2FZOE5ZdWlUVmc0bC1nZXhiSFdaMTdqdmtGaTNMdGstMW1WSzhHeGpfVjZGTVJUNXE3TlZU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rados\u0142aw Sikorski: rosyjskie drony uderzy\u0142y w fabryk\u0119 Grupy Barlinek - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T10:15:51.317943+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T08:30:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNX21Xdl9sTVhROGkzUVBXZUd0WnhFS1F1dFZSd2hPdURFb1lMSkRZeUFPZGM5Y1pucDlxZ0FsSWlFbEJvRU51LXliMS1BT21jRFJTb250WmU4UHZ5RGlSM3JfY0ZsRzd1c1FNQnZBVmo4cmVaZWxkUFhxNUZaUW5qbk1ZdE1LeHo0azgwa3RXdmRzYzI5Z09FTjR1ck1FdFJkUzlveURxa0ZVRDdrMXdJRC1sam51Y01zaG90bjNQQXhIMnA0YnpLUQ?oc=5\" target=\"_blank\">TYLKO NA PUDELKU: Julia Wieniawa spotyka si\u0119 z by\u0142ym ch\u0142opakiem swojej by\u0142ej przyjaci\u00f3\u0142ki!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pudelek.pl</font>",
        "id": 3177570,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNX21Xdl9sTVhROGkzUVBXZUd0WnhFS1F1dFZSd2hPdURFb1lMSkRZeUFPZGM5Y1pucDlxZ0FsSWlFbEJvRU51LXliMS1BT21jRFJTb250WmU4UHZ5RGlSM3JfY0ZsRzd1c1FNQnZBVmo4cmVaZWxkUFhxNUZaUW5qbk1ZdE1LeHo0azgwa3RXdmRzYzI5Z09FTjR1ck1FdFJkUzlveURxa0ZVRDdrMXdJRC1sam51Y01zaG90bjNQQXhIMnA0YnpLUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TYLKO NA PUDELKU: Julia Wieniawa spotyka si\u0119 z by\u0142ym ch\u0142opakiem swojej by\u0142ej przyjaci\u00f3\u0142ki! - pudelek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T10:15:50.394490+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T08:27:48+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNcF9yTlFvakZHam1jNEotdFVDTWU5cl81cE9veFh2ZXRvMEVkNWljZEpDMmY5REpFMlpvNWlpTE1kcjRhWF8tX3VqdFRuUnFHbEpOQ2hjZzlsNnZubXR5a24wa3ZoU1l6Y2pWR3k0WnpVQWpJUGFwRmpFN21WY2tMVGRVVXB3NzVCclNXT0d2bW1uNTRXVlpGN3hYSDhIcUtWdmhVOFhfS2pMRW1oMnYyR2ZGR01YT2dyNHc?oc=5\" target=\"_blank\">Wystartowa\u0142a Letnia Wyprzeda\u017c w PlayStation Store. Gry na PS4 i PS5 nawet 75% taniej!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxOSkllTWhZSjUxemZLNm1lNUY4eGdkeG80REpoN3BXV0hiTVg5QjViUnVrUHBUSlprTk01cFlEZWZNQzB2eldfd1l4Q3ptYTBlZGZNZUxkMEdrM3FmZ3djcHE3aFcxYWp0Q3NqcWo2U21aYkRCSHRreDVwcmdQbkxueFFIUS1zY00?oc=5\" target=\"_blank\">PS Plus z now\u0105 historyczn\u0105 ofert\u0105 na polski hit</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PlanetaGracza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPLTdxbTUxNkdDdEJwNGJRalV1SmZ3YXRiNlBGYVpld2NXQ01UbTdTOXdyc2ZRX0NGR2YyTmF3NU1aelBFWTFRTjZPTj",
        "id": 3177565,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNcF9yTlFvakZHam1jNEotdFVDTWU5cl81cE9veFh2ZXRvMEVkNWljZEpDMmY5REpFMlpvNWlpTE1kcjRhWF8tX3VqdFRuUnFHbEpOQ2hjZzlsNnZubXR5a24wa3ZoU1l6Y2pWR3k0WnpVQWpJUGFwRmpFN21WY2tMVGRVVXB3NzVCclNXT0d2bW1uNTRXVlpGN3hYSDhIcUtWdmhVOFhfS2pMRW1oMnYyR2ZGR01YT2dyNHc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wystartowa\u0142a Letnia Wyprzeda\u017c w PlayStation Store. Gry na PS4 i PS5 nawet 75% taniej! - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T11:44:00.436178+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T08:12:44+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxPcjcwaTlpUy1LdXhZOHp2UTY2Z1hWa1Q0dXNlOTRqUUpQWDJ5SDNWQmwwbWRYczktZUpHTVQtR2h5elRwU1IzRnZkZUkyVlkyQm1HTjZsX25YSlJ5WDJQSFgxNWxTTEpPc3RybjhwaGZFWm1KYUp6WXJ2Sk5meUpjTGNnRXgyQkZwQ3BLbTl5bw?oc=5\" target=\"_blank\">Mortal Kombat 2 - Johnny Cage z filmu ma swoj\u0105 stron\u0119 na IMDb. Zobaczcie plakat i tytu\u0142y</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">naEKRANIE.pl</font>",
        "id": 3178054,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxPcjcwaTlpUy1LdXhZOHp2UTY2Z1hWa1Q0dXNlOTRqUUpQWDJ5SDNWQmwwbWRYczktZUpHTVQtR2h5elRwU1IzRnZkZUkyVlkyQm1HTjZsX25YSlJ5WDJQSFgxNWxTTEpPc3RybjhwaGZFWm1KYUp6WXJ2Sk5meUpjTGNnRXgyQkZwQ3BLbTl5bw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mortal Kombat 2 - Johnny Cage z filmu ma swoj\u0105 stron\u0119 na IMDb. Zobaczcie plakat i tytu\u0142y - naEKRANIE.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T10:15:50.605180+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T08:11:28+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQRS1OTnlTUHpjS2pMeDQwbHdJTGJQeDNkazVvWktRNzMyU2lDOWt4NW5DVW9Ba1A4cDJTQnpuLUxwdFVaU3I3em5CcHhaYmZFYjNFSjFTenpSaUNtaDlBUHROa2RTUFpVUlNMQVBXSEdKNzJwVWVpNHRZYjh5MUhCSTJ4VXU2OEFKUndqenJFd01uS2J3d1REb3JWcDNmSHdjSHhYT3NEeVc1XzA4YmFXaEdIVm5sSVhOTDRHTGd3?oc=5\" target=\"_blank\">Co dalej ze Starfield? Xbox milczy, a znany redaktor zdradza, co si\u0119 dzieje w Bethesdzie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font>",
        "id": 3177566,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQRS1OTnlTUHpjS2pMeDQwbHdJTGJQeDNkazVvWktRNzMyU2lDOWt4NW5DVW9Ba1A4cDJTQnpuLUxwdFVaU3I3em5CcHhaYmZFYjNFSjFTenpSaUNtaDlBUHROa2RTUFpVUlNMQVBXSEdKNzJwVWVpNHRZYjh5MUhCSTJ4VXU2OEFKUndqenJFd01uS2J3d1REb3JWcDNmSHdjSHhYT3NEeVc1XzA4YmFXaEdIVm5sSVhOTDRHTGd3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co dalej ze Starfield? Xbox milczy, a znany redaktor zdradza, co si\u0119 dzieje w Bethesdzie - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T10:15:49.080210+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T08:08:26+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxPc0E5dFpTYzVrWWluZW53c0E5N3prdUdxcUp0NlJUQ2lMc3NydlFxZ3NmQk0zcGRVaGpXWGcxa3JrY28yUjR4SGJkQS1YcDBUVnZvMVlVRTFYdU9VVkRoSXpZdkt2MmlGTHNiZVFhQW4wbmZXT1VQUWVqaFZkZUpFOEdTb3pMbGt6cXVRcVR0azVGSFVPb2otNk41NWUwdFV1YXBYZGUwaWxocDQzTHBYRTBiT004S3pDb1I3N0hMNGt1Y3Y0WGY0NXNn?oc=5\" target=\"_blank\">S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski leci do Kolonii. W Houston powita\u0142a go \u017cona</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPdWt6M1AwYmE0Wm8wdDY2bnpOeEZxMlBsXzluX0hHaTFtX0lTcTR3T1BCX3BXTkVJcF80elk0OEJIeHZLR3p1cVNMcmx1OHA5enFTRlR4M25HWjd6Vll4MUg4TTR2dmZsa1lJenF5dWFSM1IxaHNDUU5BSHVJdGxVSlBUbjRSOFcyd252TF9pYkdtdjByRDhueFE5aFZMUHlLaTF2dzNBZ3gwZTNNeDdyOFViVVNENi1TekE?oc=5\" target=\"_blank\">S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski ju\u017c w Europie. \"Najtrudniejsze wyzwanie w moim \u017cyciu\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articl",
        "id": 3177560,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxPc0E5dFpTYzVrWWluZW53c0E5N3prdUdxcUp0NlJUQ2lMc3NydlFxZ3NmQk0zcGRVaGpXWGcxa3JrY28yUjR4SGJkQS1YcDBUVnZvMVlVRTFYdU9VVkRoSXpZdkt2MmlGTHNiZVFhQW4wbmZXT1VQUWVqaFZkZUpFOEdTb3pMbGt6cXVRcVR0azVGSFVPb2otNk41NWUwdFV1YXBYZGUwaWxocDQzTHBYRTBiT004S3pDb1I3N0hMNGt1Y3Y0WGY0NXNn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski leci do Kolonii. W Houston powita\u0142a go \u017cona - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T09:10:50.829235+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T08:07:56+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQS0o0Q2drX254ZVRSa0RwdV84cV95ZDBncUl1blYzM2lLQ0s3YTc3SWZLOTB3elZhZ3JZUGQ1RFZBdng1ZXJ1OGNlZXU3VnJTaTE0Sk5NUzVtaFBKRHc2Q0I3QUdCb09UNVBOcHFUdlJEeHF3azY3cjVXSFB1M1hENTlXMjlQR0ZpTTNrQm4ya2RFSzMtcUlOdjJ6a25EN0l3ek9fM0RTQTZ5OFg3UFpBVkJlX3RLSE1PV2ZiMHI4OUFKLTUxbzJib2l4SzBvZw?oc=5\" target=\"_blank\">Takich przelew\u00f3w jeszcze nie by\u0142o. We wrze\u015bniu emeryci otrzymaj\u0105 rekordowe wyp\u0142aty czternastek!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">INFOR.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxOMTRZa2ZVbnJXYnVaU3dvd3loUVZKN2otLTBvZkdfR3I0V1pvUnJ6QzV5d2FuSHlaQ1ZHcU56TUx3UzhrYTZzcHhQaERXak5qUWVoRjN5WWFjdUtTT0I5czY0cGtwS2xDZTNfUXJZT3RPQWROMlNlb3dDY212MWYweUFEOWc5OU9tQ192enVsNlNFNEVIUjRfSkg0N3AwQnZRMUdZellpRjdkNHpDVGpsbl9fZWNyR1o4ZnJCUEpQUURjckx5ZG1oMV8wcHMxN28?oc=5\" target=\"_blank\">Rz\u0105d odkrywa karty: czternastki trafi\u0105 do senior\u00f3w we wrze\u015bniu. Ale nie wszyscy si\u0119 uciesz\u0105. Wyp\u0142aty b\u0119d\u0105...</a>&nbsp;&nbsp;<font c",
        "id": 3177203,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQS0o0Q2drX254ZVRSa0RwdV84cV95ZDBncUl1blYzM2lLQ0s3YTc3SWZLOTB3elZhZ3JZUGQ1RFZBdng1ZXJ1OGNlZXU3VnJTaTE0Sk5NUzVtaFBKRHc2Q0I3QUdCb09UNVBOcHFUdlJEeHF3azY3cjVXSFB1M1hENTlXMjlQR0ZpTTNrQm4ya2RFSzMtcUlOdjJ6a25EN0l3ek9fM0RTQTZ5OFg3UFpBVkJlX3RLSE1PV2ZiMHI4OUFKLTUxbzJib2l4SzBvZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Takich przelew\u00f3w jeszcze nie by\u0142o. We wrze\u015bniu emeryci otrzymaj\u0105 rekordowe wyp\u0142aty czternastek! - INFOR.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T14:08:06.181547+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T08:06:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPdkZVeUpyR3B3SEgxd3FDeDgtdTQ4LTc1LUNvaUFxS1RkdnlxQnFnUFRLamotdVRFSHVGNWhTeUpXZnd2elZHdTBqY2pHVTV4VHB3X2phWHZxREd6ZVVZQkFNc1VXcWs3TEZsSldGZW8yeVBLZWhFdW9lQzU1UHlGS1hzVmY1Nm1hUnpGazB5a3g3Q0N5TU0yRElVUE9rcDJKa3Q1QjU3LXNKbUJM?oc=5\" target=\"_blank\">GTA 6 w 60 dni zarobi prawdziw\u0105 fortun\u0119. Najnowsza prognoza analityk\u00f3w zwala z n\u00f3g</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">GRY-Online.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOYk1JcEEwb2tWR1N1d0tKdmNDSGkxTUlHaFBra291VzhsbTRVZ2RCZ0RjRDRSRmQyMTlrYnpidXBjVVZ6dkJsTUl3ZXhHaWk0U0IzTDA1a0o3U25ObldjeFp1WWozYjRCRm1XWm1kYkxiU19Bdm1IM0d6UjljdFNrT0E2VXE3NGRJby1WOTUzX0NLckJPcll5N3VsdkVNdU5iWE9CMEZZZDc0WWdfVVZUSjltdjZ0Z0Z4VFJBWk5pUGtOUDg?oc=5\" target=\"_blank\">GTA VI mo\u017ce pobi\u0107 niewiarygodny rekord. Absurdalne zarobki Rockstar</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95",
        "id": 3179311,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPdkZVeUpyR3B3SEgxd3FDeDgtdTQ4LTc1LUNvaUFxS1RkdnlxQnFnUFRLamotdVRFSHVGNWhTeUpXZnd2elZHdTBqY2pHVTV4VHB3X2phWHZxREd6ZVVZQkFNc1VXcWs3TEZsSldGZW8yeVBLZWhFdW9lQzU1UHlGS1hzVmY1Nm1hUnpGazB5a3g3Q0N5TU0yRElVUE9rcDJKa3Q1QjU3LXNKbUJM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GTA 6 w 60 dni zarobi prawdziw\u0105 fortun\u0119. Najnowsza prognoza analityk\u00f3w zwala z n\u00f3g - GRY-Online.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T11:44:00.219778+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T08:01:47+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNa1BjSTBTY1FSSFJzbE5UUl96NWt4d21Ud2t6WHluMXdQSmVkTE8xOUxYMllaVXVkWGE3ZGh1UktWSWsyRnAtY1BvbHlqRHZRNzRTUXdQNjhBQkQwTzdHRXF4Z2FFTzVWaWZhMThXOG92SmN5ZXpfd3pXZTUtZ0dZdUNlNER2V2NLNUlsbk1FWHFUZUJFazRLQ1NvVFZNUFdwdlBkOExkRGRYd0l0bFJwODQ2MEQyVnZwdDEtdw?oc=5\" target=\"_blank\">Rockstar Games Social Club idzie do piachu! Przygotowania do GTA 6 ruszy\u0142y pe\u0142n\u0105 par\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQTjhPaUo0QWpYeVpfc2E0WEFYdHRYV2pmSV9tVHgwdXg5VE9QT1JwSE44c1hCaGY2MnM0bVlFbjNDUjJhRlpiQzF5bjE1M0ktamJoaWFSZ2JNY1RfYVdvbzBfUjV3eWpOSWNtdUZtalJ1UnpUbU1HWXhUNThxNDZneVNWb2xidEVua2pzbE5KNGNrR2FNZU9FWlF3WHZ5TWNFbFpPRS1LN2Y1cGFYVV9r?oc=5\" target=\"_blank\">Rockstar Games Social Club znika z sieci. Firma mo\u017ce szykowa\u0107 now\u0105 platform\u0119 pod GTA 6</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gram.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxNQjV6",
        "id": 3178053,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNa1BjSTBTY1FSSFJzbE5UUl96NWt4d21Ud2t6WHluMXdQSmVkTE8xOUxYMllaVXVkWGE3ZGh1UktWSWsyRnAtY1BvbHlqRHZRNzRTUXdQNjhBQkQwTzdHRXF4Z2FFTzVWaWZhMThXOG92SmN5ZXpfd3pXZTUtZ0dZdUNlNER2V2NLNUlsbk1FWHFUZUJFazRLQ1NvVFZNUFdwdlBkOExkRGRYd0l0bFJwODQ2MEQyVnZwdDEtdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rockstar Games Social Club idzie do piachu! Przygotowania do GTA 6 ruszy\u0142y pe\u0142n\u0105 par\u0105 - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T09:10:51.524777+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T08:00:44+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxOTlF0TldNcFJZX2xBdXVpaVRVQ3hLYWFmSi1yWGFkNTU2TlJReTVxXzFHTEVxV2N6aTFOR1NocUFOSUJraGJmYzc1c25OTDUyNXdYcVlrOGZYTXFfQnprWTd5VEw5Z1QzeV9ZZXVKVTE2emdyVmJpTFU0MW16Y3I3dURmR0cwQ3JVR2dXRldCS0szei15dTJWSDJZSGxQMG5yNVFrc3pIZkdwbUpHU0U2TnpTcXRjSFplbmlxd0JacVQxdWpMSWdpazZucVFOQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Skolim mia\u0142 wypadek samochodowy. Jest o\u015bwiadczenie w sprawie stanu zdrowotnego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAFBVV95cUxPRUkwLVZsd0ptODA0eXVnNmdzNHpJSlJkalJyU2JtVk1PUnBGSkRFaF80dGd2cnI1Q3d3NGNZTWNCU2RFaHdWVmsySTVTOEI3QjRObkctcUJrOXF5Tkp4WWJrUk1rNkh0U1VFZi10R04zWnYwSnZRZFYydzZqM2JTOVh1bHl5VU9W?oc=5\" target=\"_blank\">Skolim mia\u0142 gro\u017any wypadek. Zdj\u0119cia auta przera\u017caj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxPQXBXZmxOX19EaTVPZzViemtjc25BNGJOZm1Rd0oteHBZdm8wUmc4ekNnTG94RzZjVFdrN1VkU3JS",
        "id": 3177206,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxOTlF0TldNcFJZX2xBdXVpaVRVQ3hLYWFmSi1yWGFkNTU2TlJReTVxXzFHTEVxV2N6aTFOR1NocUFOSUJraGJmYzc1c25OTDUyNXdYcVlrOGZYTXFfQnprWTd5VEw5Z1QzeV9ZZXVKVTE2emdyVmJpTFU0MW16Y3I3dURmR0cwQ3JVR2dXRldCS0szei15dTJWSDJZSGxQMG5yNVFrc3pIZkdwbUpHU0U2TnpTcXRjSFplbmlxd0JacVQxdWpMSWdpazZucVFOQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skolim mia\u0142 wypadek samochodowy. Jest o\u015bwiadczenie w sprawie stanu zdrowotnego - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T14:08:05.192441+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T08:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQZGdDY2xnZ0pVMnIyZk5TYlJDODdnTmZETEdUVXQ0X0lUc3d2b0pWOXpUUXlzN0ZiUG55ZmRLblNXejdhQl9mTEl4ck1FMXNEdThnT1U0cW5Ta210WlJtSGNiMERKcmM1RGo0REpsaDdVVGJpeW5vNENtWndBdzRvUHdIeDk0T3k2UGRLNjJ1M3VoU3FCX0puVE5WQ3RoeFVpXzVkWFFkYm5lcUM1WGVVN0UwQ1VmcWcxSjM1Z0RfSHV3QdIBwAFBVV95cUxNTWl4OGM1RnRoZURILUI5NTZXLXd4LXNaZzdibGFmT3pEWDUxWXhmTmhjRUZDMWpYTld6UC1UUklGNU1SVTdCSl9Ta2t0YXZUbmRIN2E2ZWUwY25LMDJ0ZGRjaUlMUGNNM1N5NlN0M0N5S0xhVjJZTldFd2ZFc1oyR3RoeUNvNk1vYXM3QkdPVFZ5M1dJa3lTX0oyYUwzN2dMN2NUQTg1ZnI1LTJGbUt3aEVzWlRERW4yMHQtZ29QNFQ?oc=5\" target=\"_blank\">Trump w\u0142\u0105czy si\u0119 w kolejny mi\u0119dzynarodowy sp\u00f3r. Chodzi o Wielk\u0105 Tam\u0119 Odrodzenia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOY3B5OTN4WDdXM1l6NWRYSGRmQ3NBb1VXVEdyTm5zRWVXXzQ0OGFXdUxsWXFwcU0yNGxiOHc1TnhFNWhGMkJQNmNXLXpTQzlucV9fc05nd3h0RDhGc1JMdllUY0pmRk43YUVQZGhILWlZY0E2X2tFVEl0bXFCTXZYRlpwUENPN0RzbWgyTUhsUkJ6NHA2cU",
        "id": 3179306,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQZGdDY2xnZ0pVMnIyZk5TYlJDODdnTmZETEdUVXQ0X0lUc3d2b0pWOXpUUXlzN0ZiUG55ZmRLblNXejdhQl9mTEl4ck1FMXNEdThnT1U0cW5Ta210WlJtSGNiMERKcmM1RGo0REpsaDdVVGJpeW5vNENtWndBdzRvUHdIeDk0T3k2UGRLNjJ1M3VoU3FCX0puVE5WQ3RoeFVpXzVkWFFkYm5lcUM1WGVVN0UwQ1VmcWcxSjM1Z0RfSHV3QdIBwAFBVV95cUxNTWl4OGM1RnRoZURILUI5NTZXLXd4LXNaZzdibGFmT3pEWDUxWXhmTmhjRUZDMWpYTld6UC1UUklGNU1SVTdCSl9Ta2t0YXZUbmRIN2E2ZWUwY25LMDJ0ZGRjaUlMUGNNM1N5NlN0M0N5S0xhVjJZTldFd2ZFc1oyR3RoeUNvNk1vYXM3QkdPVFZ5M1dJa3lTX0oyYUwzN2dMN2NUQTg1ZnI1LTJGbUt3aEVzWlRERW4yMHQtZ29QNFQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump w\u0142\u0105czy si\u0119 w kolejny mi\u0119dzynarodowy sp\u00f3r. Chodzi o Wielk\u0105 Tam\u0119 Odrodzenia - Bankier.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T10:15:50.961556+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T07:59:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAFBVV95cUxPRUkwLVZsd0ptODA0eXVnNmdzNHpJSlJkalJyU2JtVk1PUnBGSkRFaF80dGd2cnI1Q3d3NGNZTWNCU2RFaHdWVmsySTVTOEI3QjRObkctcUJrOXF5Tkp4WWJrUk1rNkh0U1VFZi10R04zWnYwSnZRZFYydzZqM2JTOVh1bHl5VU9W?oc=5\" target=\"_blank\">Skolim mia\u0142 gro\u017any wypadek. Zdj\u0119cia auta przera\u017caj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxON1pRWExPMmpGMVZCMjZQbnhjLVZTOHZSd1ZiZXc0cm9ob1Fmc0lCdUgxR0VDQ05WS09TcmxNcGVTOUtjUVBMT1RZRU55NlJnZ2hBcV9LOUhuMGxPSHB5VHJfYVM5Mm1sOUFOelhTdkdHaGVMRHV6UFpZYk9UWjlJbUxMMklRVnRXZ3FlOW5pSmViUTZuYzFV?oc=5\" target=\"_blank\">Bulwersuj\u0105ce kulisy wypadku Skolima. \u015awiadek ujawnia szczeg\u00f3\u0142y</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQNC14TlktSDZQN3Y2dzBEei05MEVwVkxwREhmVWZremxVSHRNNVUwWjdweU42ekZLRkNOYjYyckROVlJDRWNwQkJmZ0hsWHVZaDIyZXZlMmNPSG5pWk9vMVgzdk9nSXlGanFueFdYc2U1VG9KWFFwa1NuRzgyRV9ncWQwcH",
        "id": 3177568,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAFBVV95cUxPRUkwLVZsd0ptODA0eXVnNmdzNHpJSlJkalJyU2JtVk1PUnBGSkRFaF80dGd2cnI1Q3d3NGNZTWNCU2RFaHdWVmsySTVTOEI3QjRObkctcUJrOXF5Tkp4WWJrUk1rNkh0U1VFZi10R04zWnYwSnZRZFYydzZqM2JTOVh1bHl5VU9W?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skolim mia\u0142 gro\u017any wypadek. Zdj\u0119cia auta przera\u017caj\u0105 - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T11:43:59.870086+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T07:53:07+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxNM18zM05JY3dRbWswNDY0aEJxUzByQm13WkRHVTNWc01mbTJFS2UwV3lGLU5kaVh6Yldrc05ORlZEdnBZLVg0QmttYkNtWlFnYzNVY05RaTIya0hReVBCb2w1b1lxQ2p1b3Fsd0p3YUJXQUZHZ1ZCSFJlOThmTnptaHg4V1B0S0ZuVXc0UXdiRnNzTXZOOGFjWW1Wbk9Ud1FUVFV4OXJOdUhKRDdMdzdzcHl3X0txa08tN2pwSjEtcnZQbGZNX08yblY1bU0?oc=5\" target=\"_blank\">\"Paso\u017cytnictwo w garniturze\". Niskie opodatkowanie big tech\u00f3w budzi emocje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPZVJ6S3BQVzRhWEhLSDF2NE1DaU9LTEh0T3dpbEYtZnkxeGhoWEh2MUZrcUxwWFNOSmhZOVJQLS14aWJoSElxWWNYMXJrb1lmT1Q0NjFMUDN4RE96RHlrVmFRM1FkcDBmVmN0UXJldXdDdEM0ZERCcGJEVldjMktIeGQwVTAwLXJna3ZFSVJobkhsWTV5RHhFWUdyWDZxSXhCVWRvMzZadzFYMlBOQmVhODVrM0R2MVk2VGh4eUphV1VfUU0?oc=5\" target=\"_blank\">Dwaj giganci p\u0142ac\u0105 mniej podatku w Polsce ni\u017c WP. Prezes firmy: \"To nie fair\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com",
        "id": 3178052,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxNM18zM05JY3dRbWswNDY0aEJxUzByQm13WkRHVTNWc01mbTJFS2UwV3lGLU5kaVh6Yldrc05ORlZEdnBZLVg0QmttYkNtWlFnYzNVY05RaTIya0hReVBCb2w1b1lxQ2p1b3Fsd0p3YUJXQUZHZ1ZCSFJlOThmTnptaHg4V1B0S0ZuVXc0UXdiRnNzTXZOOGFjWW1Wbk9Ud1FUVFV4OXJOdUhKRDdMdzdzcHl3X0txa08tN2pwSjEtcnZQbGZNX08yblY1bU0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Paso\u017cytnictwo w garniturze\". Niskie opodatkowanie big tech\u00f3w budzi emocje - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T09:10:49.382462+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T07:51:57+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxNdE5OdHJaVDVCazUxajZSLW5WekgyQ2NmTWlFdlpfczlFYkJjZWdkQmY1ejBTQWJUbFQyZ2xUR290aFJEQzlVU1JZZHZFRjh5V20xRTRRYWRCYXhSQ0I3VldrWmZlbktkYzQxekpNQnJuUThIX3pZZlNFaVpMVjJjbGRleWxLbXZXb3NWUmZBbk03eHc0OUtwYXAxbEFfMGxKd0pvWnAyTTdGS19qcUpaX3c3Zy1CVjBNSFlNOHpudXJETzV5UUdBVnB1cmZuU0UyOWJjRi1SOHdPVkwzZ0xz?oc=5\" target=\"_blank\">Jan Urban nowym selekcjonerem. Micha\u0142 Probierz reaguje. Ja\u015bniej si\u0119 nie da</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxOZWVqU1hoamN6TVNPWkxzbHdod2hTdkp5a0JHVERQWVpsa1Jsc0xUNWliN20teV9SSkhlOE5JTmVHNmpMd3M4NDJ2MU9fYjZ0MW04Z1E5ZTkwRmZfR3FDbk82RmFscmNGMFhDTFRMZnN6MnVJenhldWFyRDJBbGt5Q3F6VGVCcV9pbVA2ODFIUDZ3UktNT2ZrUnRB?oc=5\" target=\"_blank\">Media: wiadomo, kto pojawi si\u0119 w siedzibie PZPN</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQUlVOVGVBb1d",
        "id": 3177196,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxNdE5OdHJaVDVCazUxajZSLW5WekgyQ2NmTWlFdlpfczlFYkJjZWdkQmY1ejBTQWJUbFQyZ2xUR290aFJEQzlVU1JZZHZFRjh5V20xRTRRYWRCYXhSQ0I3VldrWmZlbktkYzQxekpNQnJuUThIX3pZZlNFaVpMVjJjbGRleWxLbXZXb3NWUmZBbk03eHc0OUtwYXAxbEFfMGxKd0pvWnAyTTdGS19qcUpaX3c3Zy1CVjBNSFlNOHpudXJETzV5UUdBVnB1cmZuU0UyOWJjRi1SOHdPVkwzZ0xz?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jan Urban nowym selekcjonerem. Micha\u0142 Probierz reaguje. Ja\u015bniej si\u0119 nie da - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T11:43:58.937977+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T07:51:50+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPOGtPOTRlVXRmUTFDS0tsV0NvcHYxMnJqa1NiTTY1VWdHLTVqWWljVkRIUVZRU2RNcGd6dnFnQnd3ZG9aSjhMY2tMV0FMemxEOVJQZFpobXI1X0Fma2QzTGJjMnFIbGpDYnVFZGdqWU5HV2dpeVcwOWhEZkd2Q1FiTE44bWxJSDhoZEpPYkh0SVhZZmRUMzJEdUN1SWlqS3ZGWFRITw?oc=5\" target=\"_blank\">Paragwajczyk zaatakowany w Wa\u0142brzychu. Zatrzymano dwie osoby</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPNG1JNENDajJwWVVwTl9Ic3FKc3oxMTk2NkM3MzByZ1B3cWpWS1BuSkFkN0hEYUkwTk9nLUxXSF9wa09HbGZ4UkJzZ2hPRTVlcEJiSnkzeWdBTW5NM3BOMjNBZVFRa0YyYzFmd3l1ekZWeWFYVTU1aHNEWXhBZWFya0xyeXpaUVdVS1lkOFFUblZGdW9QeG9XcUFzLUhlMjRNRlczdER0VQ?oc=5\" target=\"_blank\">Napadli obcokrajowca i go pobili. Powodem fa\u0142szywe doniesienia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQWFB5TThtcF9Md0RXM2gycnJ6SVpfQzFtaHpKX1RxTUpJdVVwSmRDcTk3WGIxSmNDQ2dnSUVaWTU1N",
        "id": 3178048,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPOGtPOTRlVXRmUTFDS0tsV0NvcHYxMnJqa1NiTTY1VWdHLTVqWWljVkRIUVZRU2RNcGd6dnFnQnd3ZG9aSjhMY2tMV0FMemxEOVJQZFpobXI1X0Fma2QzTGJjMnFIbGpDYnVFZGdqWU5HV2dpeVcwOWhEZkd2Q1FiTE44bWxJSDhoZEpPYkh0SVhZZmRUMzJEdUN1SWlqS3ZGWFRITw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Paragwajczyk zaatakowany w Wa\u0142brzychu. Zatrzymano dwie osoby - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T09:10:49.657080+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T07:43:41+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQWFB5TThtcF9Md0RXM2gycnJ6SVpfQzFtaHpKX1RxTUpJdVVwSmRDcTk3WGIxSmNDQ2dnSUVaWTU1N0dfWDZ0TWw0RXU2aVY0M2RCU3BhRGtaTWtVNGhPcmRlNFJGUEZuYXpCdUY4VkpZR1ptQkpZX0hUYzBPR3F1YXYxSTZDYmNnS2ppalVZU0U3bUttdzJxTGh1SGZDSEpPNjZnSWp2WmNfNkZqM3dnWWJEWXRUN25qNm43VHJ3?oc=5\" target=\"_blank\">Rzecznik MSWiA alarmuje. \"Tak ko\u0144czy si\u0119 szczucie na niewinnego cz\u0142owieka\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPNG1JNENDajJwWVVwTl9Ic3FKc3oxMTk2NkM3MzByZ1B3cWpWS1BuSkFkN0hEYUkwTk9nLUxXSF9wa09HbGZ4UkJzZ2hPRTVlcEJiSnkzeWdBTW5NM3BOMjNBZVFRa0YyYzFmd3l1ekZWeWFYVTU1aHNEWXhBZWFya0xyeXpaUVdVS1lkOFFUblZGdW9QeG9XcUFzLUhlMjRNRlczdER0VQ?oc=5\" target=\"_blank\">Napadli obcokrajowca i go pobili. Powodem fa\u0142szywe doniesienia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOZG11WUQ1VF9QeUxhYjB",
        "id": 3177197,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQWFB5TThtcF9Md0RXM2gycnJ6SVpfQzFtaHpKX1RxTUpJdVVwSmRDcTk3WGIxSmNDQ2dnSUVaWTU1N0dfWDZ0TWw0RXU2aVY0M2RCU3BhRGtaTWtVNGhPcmRlNFJGUEZuYXpCdUY4VkpZR1ptQkpZX0hUYzBPR3F1YXYxSTZDYmNnS2ppalVZU0U3bUttdzJxTGh1SGZDSEpPNjZnSWp2WmNfNkZqM3dnWWJEWXRUN25qNm43VHJ3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rzecznik MSWiA alarmuje. \"Tak ko\u0144czy si\u0119 szczucie na niewinnego cz\u0142owieka\" - Wydarzenia w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T10:15:49.811939+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T07:42:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPSTNUbVFMcGNmUlRVWEFzX0R0eUVYeldNbjJxWVl6RE0wc29SY1djUTVXSzJvTTVoRERheDhqM3JINGlGQ0xma29EVDh2ZnNhSW9yaTBIQkpXVDAzMVlHeG5BdVFWUjIxa0NWZG5xUkY4aWhPVm1nMG9FYlVDVVJXQzBMd0Q5VjFIY2xLZzB4OGhaTjd4dHhMWk9vSUs2WTFzX2RXXzVoWEl6RFlfOTVtUmpWNFdCdDJuMHM4enVwUjBhbWtyYzdN?oc=5\" target=\"_blank\">Czarnek nie zostanie szefem Kancelarii Prezydenta? Nawrocki postawi\u0142 ultimatum</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNMzNvZGNmeDRFNnRSVFFaRERvc1N5eEpNTDRMUjJaejQ0Q09LUFByQTltLUlTb29MM09ROFBQWXFvZnZKY19xMVdYYzBEZ1lMWW5mM2g1bjB4cTdHMkVfZkpLenlYZkFNWkIzZXNmSXNIZE1YeUNCQ3B3QktQSjVybExjRTRkY1BmcFp6Uk93Ri15cWhpSUYzSlJDX1BBYXpIdXdSVkFOMA?oc=5\" target=\"_blank\">Nawrocki bez Czarnka. Polityk nie chce si\u0119 zrzec funkcji w PiS</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQRWRHY0NuX1Rneld",
        "id": 3177563,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPSTNUbVFMcGNmUlRVWEFzX0R0eUVYeldNbjJxWVl6RE0wc29SY1djUTVXSzJvTTVoRERheDhqM3JINGlGQ0xma29EVDh2ZnNhSW9yaTBIQkpXVDAzMVlHeG5BdVFWUjIxa0NWZG5xUkY4aWhPVm1nMG9FYlVDVVJXQzBMd0Q5VjFIY2xLZzB4OGhaTjd4dHhMWk9vSUs2WTFzX2RXXzVoWEl6RFlfOTVtUmpWNFdCdDJuMHM4enVwUjBhbWtyYzdN?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czarnek nie zostanie szefem Kancelarii Prezydenta? Nawrocki postawi\u0142 ultimatum - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T23:52:37.869489+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T07:34:06+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQY2hDZjNibkhDOHdKamVyZFNUNHRnX1laUFVERWt6YlVzcnd2S0EwQkc3SUZjRW5hcjl1Qm5zTVdodjlDOE5YZzVla29hOFRzNjZiRk95dFBQd0dsMTl1UDZJM3RubURtZU96dURxMnQ0cURMSmt1aG1vOGdkS1k5czhBbFUyY1FqZ0NicU4tOWpnaG8xN2l0bTFTRzNTb0ZhWGxWSnpaYU56b2FxM0tGQTBCaHpqNG1qRE1XZ0ItX2xqUEM4aENFaQ?oc=5\" target=\"_blank\">Trzeci miesi\u0105c spadk\u00f3w na rynku pracy. Wakat\u00f3w ubywa, ale wci\u0105\u017c s\u0105 bran\u017ce na plusie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPQXZjd0UtZUxHRGdCem8tWHpHWE5mRm9pNHVXTUtaaUE2Mk9uWlg5N0puNHkteVJNSlhvTTVVRmtPc1ZneVBrdDRmQ2dGZ3p1OUcxTm1EYzIwdUlFZWpTa0ZiSlNMM3ppa1BienFCYTB1WTJUOHBfcWJVenYwMmxqWlhiVzRqQ25ZQmhZcVRJU3hrbkFadnI0dFBVOV9DZUlENnVoU1dIbEhqYlJDNkpYUnlfZFFxR3l0WU92VXk0eVB6UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Pierwsza taka sytuacja od 9 miesi\u0119cy. Oto co si\u0119 dzieje na rynku pracy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news",
        "id": 3184140,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQY2hDZjNibkhDOHdKamVyZFNUNHRnX1laUFVERWt6YlVzcnd2S0EwQkc3SUZjRW5hcjl1Qm5zTVdodjlDOE5YZzVla29hOFRzNjZiRk95dFBQd0dsMTl1UDZJM3RubURtZU96dURxMnQ0cURMSmt1aG1vOGdkS1k5czhBbFUyY1FqZ0NicU4tOWpnaG8xN2l0bTFTRzNTb0ZhWGxWSnpaYU56b2FxM0tGQTBCaHpqNG1qRE1XZ0ItX2xqUEM4aENFaQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzeci miesi\u0105c spadk\u00f3w na rynku pracy. Wakat\u00f3w ubywa, ale wci\u0105\u017c s\u0105 bran\u017ce na plusie - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T08:06:51.684550+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T07:32:40+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxQSTVEbWVfY3I1TkRBODJMNTFtM2pJU0pKZ3NfRGhGeUxCaUVnOUFCUlFmVXItNnoycEJyZ2RSM0VBZUtoelNJRWNVdjA5dTVDTDFPS25Pam1wWlhwWlVTdGYzODBxWEhWQkVsRERWc2lGTU91S3JjUzNaaXpCWTZWUDJwZG5tVG03aUN4SUlWMkIxMGRMSmlJNVZFeWpvVmx5MHpXTDhmSjRnLTNlWTZZdjdDTE9vak1rVzhJajc3eEVzQzJwcm1NNTlkamlMVzNUdlc1TlQxMkE3dw?oc=5\" target=\"_blank\">Jan Urban w siedzibie PZPN! Koniec w\u0105tpliwo\u015bci w sprawie selekcjonera</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOZEZaazFpcDZnSEpsQ2puZDgtdkk1cFAyS2g0c1Z3cUtsN0wwR2hONU1JMXJmSVNXUEJMSEtRcXlMRDV1QmxxdVk1Y2gwdVlMSzYxUW1TRGVqUElTOW5ORlNlbk81X2lRZTIzcUl0a1h3MzY4cVNLMDNPbzhhajVCc0IzUG9yX2FLalJmNURaY1haZXAyczNQMFNNVjRVVDgwbTlMQUtONXQ?oc=5\" target=\"_blank\">Tam Urban jest legend\u0105. Hiszpan nie pozostawia w\u0105tpliwo\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFB",
        "id": 3176879,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxQSTVEbWVfY3I1TkRBODJMNTFtM2pJU0pKZ3NfRGhGeUxCaUVnOUFCUlFmVXItNnoycEJyZ2RSM0VBZUtoelNJRWNVdjA5dTVDTDFPS25Pam1wWlhwWlVTdGYzODBxWEhWQkVsRERWc2lGTU91S3JjUzNaaXpCWTZWUDJwZG5tVG03aUN4SUlWMkIxMGRMSmlJNVZFeWpvVmx5MHpXTDhmSjRnLTNlWTZZdjdDTE9vak1rVzhJajc3eEVzQzJwcm1NNTlkamlMVzNUdlc1TlQxMkE3dw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jan Urban w siedzibie PZPN! Koniec w\u0105tpliwo\u015bci w sprawie selekcjonera - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T09:10:51.237472+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T07:25:32+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPUTVNazI1MkloNHZGWExwV0U3QjJyVTZWVE95MHN3Zm5EbE44WktEa0NkRFh2TzNKNmtQRWk3dXFJMGFyRDA4ejNSZVBTTFRyMXB2ZDhHSlp6emxMV0ZGSFRITnlrWEpydHZyLTdOTDI4ek1vZkM5aFpDVGhPWkYtTU80MW1GQnMxQVJNTUk2dFBlZEpHRWoyZWtWV0d6UHMxS0g2ZlpiWENBUkVZMS1IN0VuMHotUjNobnFpUkRwYXo?oc=5\" target=\"_blank\">GTA 6 sprzeda si\u0119 w kilkuset milionach egzemplarzy?! Pierwsze wyliczenia wciskaj\u0105 w fotel</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPVlRtRTdTWkEyaWZ6QVVyRm5Ld1d2aVVtbHNsRFFHSmROdEF3bWFfRnlGMGF0c1k1NUlqYmU2a2JPdTJHS2FwTVZoSHJ5dDBuNjB2LU1lVE9rdmFNM20wVzAzZExEX3REM2QtcnVJSTExT0JyZTIzVUZZSVdEbkF6WW1oZk1SeGFyS20xVUs0ZmlDcDJUTGtZOEtsd3hpbWc?oc=5\" target=\"_blank\">Reklamy GTA 6 pojawi\u0105 si\u0119 na ca\u0142ym \u015bwiecie po tym, jak Rockstar zatrudni marketingowc\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pl.egw.news</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihgFBVV95cUxQVjJqeDEzN0h",
        "id": 3177205,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPUTVNazI1MkloNHZGWExwV0U3QjJyVTZWVE95MHN3Zm5EbE44WktEa0NkRFh2TzNKNmtQRWk3dXFJMGFyRDA4ejNSZVBTTFRyMXB2ZDhHSlp6emxMV0ZGSFRITnlrWEpydHZyLTdOTDI4ek1vZkM5aFpDVGhPWkYtTU80MW1GQnMxQVJNTUk2dFBlZEpHRWoyZWtWV0d6UHMxS0g2ZlpiWENBUkVZMS1IN0VuMHotUjNobnFpUkRwYXo?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GTA 6 sprzeda si\u0119 w kilkuset milionach egzemplarzy?! Pierwsze wyliczenia wciskaj\u0105 w fotel - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T08:06:49.896906+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T07:25:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOeE5SdzBCVDF1ZktCVFVHVEdQbmQ1MDEzc1NBanhQXzBIZk9IbE5xUFhhU1BudzhFOVVXUWZpVXFTaDhYanU4bTNtWWFLWFQxalA3UG90akNSUUtYLXEtUE9ucXVOS0JVMC1NcEx6RzlOUmE4LXpPMFEwX1lnN09pY0Ewb2lnejFrYWZWRWJZNlUya0xQeGtzNzZnbDdjd21ERW1TeEhfcmEtbXp2U0xHZ2FENkpQZTN3UWtDMTNtbUtmM3c?oc=5\" target=\"_blank\">Sze\u015b\u0107 nowych miast na mapie Polski w 2026 roku. Najwi\u0119cej zmian w jednym wojew\u00f3dztwie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxONWp0eEdUckYyd3RtdllldjJ6SjIwTnctZjNTb3o1QUxfZGRsQnpHV3l5VUZZQm5hMm0tV2VsSU5UT2dUTjhEQWxOT01fN0FyOFlmNlhLWk9UblVXQ2V1ckJaWVdoaEZfY3dqQVRNd055WTRtTER3QV9CQzczbmIzaDREODhzQUtydURNZUo1TjRSOXpL?oc=5\" target=\"_blank\">Od przysz\u0142ego roku w Polsce przyb\u0119dzie sze\u015b\u0107 miast. Jest projekt</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOdGxZbTYtamg3d3Z1YlBFWE1SM0duc3VwSzNrTjkyU3",
        "id": 3176871,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOeE5SdzBCVDF1ZktCVFVHVEdQbmQ1MDEzc1NBanhQXzBIZk9IbE5xUFhhU1BudzhFOVVXUWZpVXFTaDhYanU4bTNtWWFLWFQxalA3UG90akNSUUtYLXEtUE9ucXVOS0JVMC1NcEx6RzlOUmE4LXpPMFEwX1lnN09pY0Ewb2lnejFrYWZWRWJZNlUya0xQeGtzNzZnbDdjd21ERW1TeEhfcmEtbXp2U0xHZ2FENkpQZTN3UWtDMTNtbUtmM3c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sze\u015b\u0107 nowych miast na mapie Polski w 2026 roku. Najwi\u0119cej zmian w jednym wojew\u00f3dztwie - Gazeta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T08:06:49.538441+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T07:19:26+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxNTHhyV2hTd1l4UVI2Z1QwdnV5Um5DXzE1dG5ETHV2R3N2N0VQOGJ0ZWF0SnBLZzNxdGQ0d2dqMmlTUmRyUG80VzctZHZDMHdPdTliUWhON3prNTFkUFhYUTJuSEdoQlRkVWRCY1NTRUJrLWowX1hldFR6X3NqdTh5RHNYUHo3XzRJbkc2NkNiMmRKX0VYMFVic3RTeHBuV0t2dDJtcUhHUjBLcjhMa2hLV2tQakdab2hGMWJrMm1xM2hPajJLXzVUTURmMnFpdWhRcklSX3VtRG8?oc=5\" target=\"_blank\">Powr\u00f3t S\u0142awosza Uzna\u0144skiego-Wi\u015bniewskiego z kosmosu. Co czeka polskiego astronaut\u0119?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lCdDlyVkRoR09rWlZlVEJaSDV5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3176869,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxNTHhyV2hTd1l4UVI2Z1QwdnV5Um5DXzE1dG5ETHV2R3N2N0VQOGJ0ZWF0SnBLZzNxdGQ0d2dqMmlTUmRyUG80VzctZHZDMHdPdTliUWhON3prNTFkUFhYUTJuSEdoQlRkVWRCY1NTRUJrLWowX1hldFR6X3NqdTh5RHNYUHo3XzRJbkc2NkNiMmRKX0VYMFVic3RTeHBuV0t2dDJtcUhHUjBLcjhMa2hLV2tQakdab2hGMWJrMm1xM2hPajJLXzVUTURmMnFpdWhRcklSX3VtRG8?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powr\u00f3t S\u0142awosza Uzna\u0144skiego-Wi\u015bniewskiego z kosmosu. Co czeka polskiego astronaut\u0119? - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T17:22:13.046043+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T07:13:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPNm8zOU1iaUpoZjJwMjZTd1VtcFMzMzNQS2JoaGpkM3czUnZIZFFmWnFtS2tVQlBOamlLWVN2ZVdIbVdyeV9pQnVubTNiX1hMMzNTa0hKRjJWTy1nakZuWEhxckxjX0xZWU9peGtDaVIzNEZPT0VjdjFVVjRQS1ZaSVhncXVpbnpkMHhPUzJLZHNLSGNNdU9kNHhHYlJqVHBfa0lfcDd5dndjVzg?oc=5\" target=\"_blank\">5000 produkt\u00f3w w promocji. Letnia wyprzeda\u017c w PlayStation Store dla graczy PS5 i PS4 wystartowa\u0142a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">GRY-Online.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQM2Exd0dFVGNaREJ6WmZISDR6U3A5LWExQzVOcjU5eElWLTh0a3hXQWo0emJJZlpVUDVTTEVDYWs1am05cEhEcVVnLXJ0bTRIVDhwLXphYnkwc1lfaHRKYTVmSUpvRHM0b2t6NDYyUFoxOWMtLXJwYkYxZGJBbE9ObGFVTV9wSURWaDl6T0JOOE10UEJ3bGhPODdubHUyWkR2QnA1RHoxbW16RVpKV3hfVFJPNDJ5YXhQZDhKVXFUVWE?oc=5\" target=\"_blank\">Letnia wyprzeda\u017c PlayStation 2025 ju\u017c trwa! Hity do 75% taniej, ale jednego dodatku zabrak\u0142o\u2026</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">CoNowego.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/",
        "id": 3181196,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPNm8zOU1iaUpoZjJwMjZTd1VtcFMzMzNQS2JoaGpkM3czUnZIZFFmWnFtS2tVQlBOamlLWVN2ZVdIbVdyeV9pQnVubTNiX1hMMzNTa0hKRjJWTy1nakZuWEhxckxjX0xZWU9peGtDaVIzNEZPT0VjdjFVVjRQS1ZaSVhncXVpbnpkMHhPUzJLZHNLSGNNdU9kNHhHYlJqVHBfa0lfcDd5dndjVzg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "5000 produkt\u00f3w w promocji. Letnia wyprzeda\u017c w PlayStation Store dla graczy PS5 i PS4 wystartowa\u0142a - GRY-Online.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T08:06:52.242831+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T07:09:46+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQZWVrZmQ3VXY4bENUSGxnQW4taEJseGFvRjJRNmVDdldmcXpRNXNyVWxfem9YTzItdWpuQ0dMWGF1cUhUcDFvSUxBcFR4UHp4SmlqcE5GOTc0MWRfcDBvODh3UmliTm9LQkJRYmVpcUVCMjAyTDJJMklia21sU2dyTXJ5Zkp1VTVFNWRfSmhUQlU1WG1ZQ1BHc3BGcjRmTFByOVRNSlhZZlo0cWhwcDE0MnRCRW03bGs?oc=5\" target=\"_blank\">\"Odejd\u017a!\". Nie hamowa\u0142 si\u0119 w sprawie Marca-Andre ter Stegena</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPZGtKUER0Mzd5c2VSX0RXcFV5Y25TUEFsS1ZXLTExWFRPalpLN245dFRuSTd4Rm5KWnBmUFBTZzIweV8xNXc5eXM1dFk0Q2ZmRkY3UXlZRlBUcTc3T1pmeVpRY09keGRrekl0REIwamRXRVRnYVdvMjlUdFUySS1QQjlHTVpLYng2VEc1ZERDMXNFZkNOY1lmN1ZYYXRhazVmZlRvb3ZaUy05Wm9xYmU4?oc=5\" target=\"_blank\">Niemcy og\u0142osili o 7:33 ws. Ter Stegena i Barcelony. 'To niegodne' Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxPSDQ1dXRwZm90RWFrNk5RU3FrW",
        "id": 3176882,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQZWVrZmQ3VXY4bENUSGxnQW4taEJseGFvRjJRNmVDdldmcXpRNXNyVWxfem9YTzItdWpuQ0dMWGF1cUhUcDFvSUxBcFR4UHp4SmlqcE5GOTc0MWRfcDBvODh3UmliTm9LQkJRYmVpcUVCMjAyTDJJMklia21sU2dyTXJ5Zkp1VTVFNWRfSmhUQlU1WG1ZQ1BHc3BGcjRmTFByOVRNSlhZZlo0cWhwcDE0MnRCRW03bGs?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Odejd\u017a!\". Nie hamowa\u0142 si\u0119 w sprawie Marca-Andre ter Stegena - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T13:02:37.255114+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T07:08:12+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNTmtKMjg5T3ZjOTFsVFJqNGVSMkMtUVQyUXRlZFA1d2NxT0RZMkJ3MXEycHF6dFR0TFYyR3J0d2dCcUkxdU5lTDczQ3RHUjlEaGpaMXFwbGFqUm1MNG5EeEZNM0RoSVNFbm4zZ1NrZ0xUVndkdURNbFpzVjFUazFkNmdORDBpSzRteEpxQjlZWjczYkxtMkVFc3JJQWFxeElLdTBaLWhkT0cwTXYzYm92cXFjSk9rOXNneFdyc0U3MWFUaVk?oc=5\" target=\"_blank\">Tragedia na k\u0105pielisku w Krakowie. Nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107 ton\u0105cej osoby</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxPZGNDR2tDaXppSnV1Nm5iWVJaeDB0Qkt4YU5fblZUUEdmMElBalZJS29MTWFIN05pZWFhNmNJX0swNkJJLV9uM3N4emdtdUJSVmd3S21xeDBTSnNQRHJ2SjBPSGtsaUsydmlRLTZUTlhGVnFzbW5Yd1ZQNWVEcVkzdmRqUlNrUVZJRk84?oc=5\" target=\"_blank\">Tragedia na Bagrach: uton\u0105\u0142 23-letni m\u0119\u017cczyzna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP3 Krak\u00f3w</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxNajBPVktKd28yNmthZlY1clUzcUNicXYtR2ZibjlwSXJ6YktiOUZWWC0yVW5fSnliaTVhckc5Rnc4RDl1ZTNjQUJoaGxi",
        "id": 3178685,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNTmtKMjg5T3ZjOTFsVFJqNGVSMkMtUVQyUXRlZFA1d2NxT0RZMkJ3MXEycHF6dFR0TFYyR3J0d2dCcUkxdU5lTDczQ3RHUjlEaGpaMXFwbGFqUm1MNG5EeEZNM0RoSVNFbm4zZ1NrZ0xUVndkdURNbFpzVjFUazFkNmdORDBpSzRteEpxQjlZWjczYkxtMkVFc3JJQWFxeElLdTBaLWhkT0cwTXYzYm92cXFjSk9rOXNneFdyc0U3MWFUaVk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia na k\u0105pielisku w Krakowie. Nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107 ton\u0105cej osoby - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T08:06:49.718459+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T07:05:39+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNbk9PWF9MUDdZRmFHUm5RUDJNbHlmMHBSUzJQRUVIc20wUVoxZHV2VGR1OGJtRzNYMDNvNnJXMV84enRMT3Z0NWcxZkYwRWs3aEU5QURlX3JBZ1E5VkNqd2lBZE5MOGIzMFkxV3cySTJ1cmh6MTg3TDJsSmNRY3psWVo5QWUzbFlBZW43YVRZUkh5Yl8zUGdIN3A3WmdZVDUwQUxSQlJ0NHIzYkNhd1BrLW84RQ?oc=5\" target=\"_blank\">Mokro, ch\u0142odno, od rana b\u0142yskawice na niebie. Pogoda w \u015brod\u0119 w og\u00f3le si\u0119 nie poprawi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQNlhDX0xBSHZxR3pMRmdtc1hxeWh0b3NheC1fRlRXRFZpaUVSUXQxX2M0d2lxVzhzV0V2bTRCVXdIWjdyTjVTWlczM3d3Um1KM1QzZEFoMzJuRERsbmZjdlYtU2Nobm1kLWl5Ylc1MFJtd01BbjdIbXhBTjB3Q3poRktBbm5uQ2ZhenpaaEtYVm9wTlhyMVc5MXRCRHhkcmwwcGtGbElGTks1clhLaUVrOUJlbzltbjZfS1dCNVR3?oc=5\" target=\"_blank\">Gdzie jest burza? Niespokojnie w cz\u0119\u015bci kraju</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOYXE0WUNtdUF0RUd0S1lT",
        "id": 3176870,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNbk9PWF9MUDdZRmFHUm5RUDJNbHlmMHBSUzJQRUVIc20wUVoxZHV2VGR1OGJtRzNYMDNvNnJXMV84enRMT3Z0NWcxZkYwRWs3aEU5QURlX3JBZ1E5VkNqd2lBZE5MOGIzMFkxV3cySTJ1cmh6MTg3TDJsSmNRY3psWVo5QWUzbFlBZW43YVRZUkh5Yl8zUGdIN3A3WmdZVDUwQUxSQlJ0NHIzYkNhd1BrLW84RQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mokro, ch\u0142odno, od rana b\u0142yskawice na niebie. Pogoda w \u015brod\u0119 w og\u00f3le si\u0119 nie poprawi - Wydarzenia w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T23:52:38.177069+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T07:01:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxNR2x3NWNvMWlrYTFrcU5INEFVZkVKaXIyRHZsNERRNnpYVGJaT3IyQkE0eDFDTFMtYU1yVFdhUXpoQUtES28yRlJFRkFpWU5GVUJPNGhicC1qekNEYTFBcGVmbkR3a3MzZU94bERSZUlCdnRMbS1BRDBtSXpOV09fanVWOWVpNzIzeEc0ZkVJTUFGVHBva29v?oc=5\" target=\"_blank\">mBank z wa\u017cnym komunikatem. Dotyczy wszystkich klient\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Telepolis.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiaEFVX3lxTE5PRm9BRXBYVUpldXVtRUZLVV8xeWZkaVliaDBvTjd1NXAtdExpVjdaakNXS0NZOEdCSzNMYl81NTktUnZBVkNOQ0xuUm9fSE5BVF91LUxiUGpyazNINGlvZFpHbWR5SGNL?oc=5\" target=\"_blank\">mBank zmienia adres i wygl\u0105d strony logowania do serwisu transakcyjnego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Cashless.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiT0FVX3lxTE50R1ZaMGR6YnphYmVFRTJTazNVaW5JRk9OZVp6NXlUR3pkS1NUZnY4VXFvamlaTVhuUFBEaTd4dE04c3ZMYzZHMWQweWNPRDQ?oc=5\" target=\"_blank\">mBank zmienia logowanie. Uwa\u017caj, \u017ceby nie da\u0107 si\u0119 oszuka\u0107</a>&nb",
        "id": 3184141,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxNR2x3NWNvMWlrYTFrcU5INEFVZkVKaXIyRHZsNERRNnpYVGJaT3IyQkE0eDFDTFMtYU1yVFdhUXpoQUtES28yRlJFRkFpWU5GVUJPNGhicC1qekNEYTFBcGVmbkR3a3MzZU94bERSZUlCdnRMbS1BRDBtSXpOV09fanVWOWVpNzIzeEc0ZkVJTUFGVHBva29v?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "mBank z wa\u017cnym komunikatem. Dotyczy wszystkich klient\u00f3w - Telepolis.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T09:10:52.603230+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T07:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNU2NBdTdxbm9fMmlCZDRwSkV1bng3UmJtY3RPcXZlSFFkX3hKUUNnem1tM0NNbE9mMi10U2lYTEZlUHhUVzhYV0pxeWZ5V1VyQTUtRDlTX2N1MTZDdi1SZWkycE82ZGZsc2JPd1hkREV2RmZObFFMS2FfVVhDb09Tb0ljMUlENDROSjBMQnRNb2tneE96SzZ3LVA5SkNSWmpzcVFLS24zaWJ2UWdtckxQUUhvbnVkOFJCeHN4Mk5sWnJ5bmU3Z3dKdQ?oc=5\" target=\"_blank\">Maja Chwali\u0144ska - Jil Teichmann: relacja na \u017cywo. Polka walczy o \u0107wier\u0107fina\u0142 w Rumunii LIVE</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQbmpZN1d2WlFWZ013STVMYm1JSV91bDdLZ3A0VnNjczVERmZMTXJlY001MHlGRExRME1jMDkxVjQxY3I2dFlRM1QyS2tfWDNndmxqOHJuZEJVbXRtNnNwVTdVdVZDTk5fSGFLTjlTdDZmNHp6ZjlWVUJqQ091cjlSSzV4N1BmcXFwZ2tGQ0YxaXdDSEVBaFE3ODBZSERZTGQ3S242eHg2RUFWN3l0UjJ2eEpuMDZRcjZaR1E?oc=5\" target=\"_blank\">WTA w Iasi: Maja Chwali\u0144ska - Jil Teichmann. Relacja live i wynik na \u017cywo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">www.polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"htt",
        "id": 3177212,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNU2NBdTdxbm9fMmlCZDRwSkV1bng3UmJtY3RPcXZlSFFkX3hKUUNnem1tM0NNbE9mMi10U2lYTEZlUHhUVzhYV0pxeWZ5V1VyQTUtRDlTX2N1MTZDdi1SZWkycE82ZGZsc2JPd1hkREV2RmZObFFMS2FfVVhDb09Tb0ljMUlENDROSjBMQnRNb2tneE96SzZ3LVA5SkNSWmpzcVFLS24zaWJ2UWdtckxQUUhvbnVkOFJCeHN4Mk5sWnJ5bmU3Z3dKdQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maja Chwali\u0144ska - Jil Teichmann: relacja na \u017cywo. Polka walczy o \u0107wier\u0107fina\u0142 w Rumunii LIVE - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T09:10:49.835358+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T06:50:28+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOSzN0TjQtdHZ3UjRtLVFNSEhBaDMyTkt0cjJnNnhOeVlDTTQ5NjAxWndTQXE2QU9PeGVsdV9tVWxMdDFCX1VrRVQ1QzJGWDBfaVZMc3BndDFGV1dKa19fYlVRTjZUbzRhVnBWcTR5UUZReURnVTR4bURTTHhvVmstODNrVnkzYmt3ZWEwaE9RT21SblY5ck5uZmFrcnJROFJ3Q0xiRXVxTHU?oc=5\" target=\"_blank\">Co ze zmian\u0105 umowy koalicyjnej? Rzecznik rz\u0105du stawia spraw\u0119 jasno</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOUzhXTEtzOVZLUGdwTnpwNXJiSVJDYl9yMFJELXJRaldldlNMM0tpZVp0SVJLbTZfZzBkTkpoRUxzVUpPbW5QOHRENTgwZGMwbDRFckRjV1paMlhCOF9HRGVXRS1NMFYtOEY2M2JwUGI3dk9xcTV2ZlBSOGlGNTM3TWs5bW5sc0NqV1pjbXNwTnpRcnNIU19BLTNhUUozNmU4Qy1fTjNBT0NuN0EwUkZpT2xBSjhYX3c?oc=5\" target=\"_blank\">Rekonstrukcja rz\u0105du. W\u0142odzimierz Czarzasty przeprasza za podanie daty 22 lipca</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQeVRkODJzN3JlZTY1QzdaWWJyUFI0",
        "id": 3177198,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOSzN0TjQtdHZ3UjRtLVFNSEhBaDMyTkt0cjJnNnhOeVlDTTQ5NjAxWndTQXE2QU9PeGVsdV9tVWxMdDFCX1VrRVQ1QzJGWDBfaVZMc3BndDFGV1dKa19fYlVRTjZUbzRhVnBWcTR5UUZReURnVTR4bURTTHhvVmstODNrVnkzYmt3ZWEwaE9RT21SblY5ck5uZmFrcnJROFJ3Q0xiRXVxTHU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co ze zmian\u0105 umowy koalicyjnej? Rzecznik rz\u0105du stawia spraw\u0119 jasno - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T11:43:58.733841+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T06:44:44+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNY21xdnZDaVhHdzd5bGlpODRZU285NHRKSHpEVkdFeE5ZbkJiZ1lxdjAtR0R5dFR5dWxEczZCaUZtQzRZM20xa0VuekpIYUNnRThzN1RWSzJOTGJDSnBYckg4MHc5cTBHby1NVkxXUjZHWURlaHQ2Vk45OVpSb0xNd2x1ZThQbUk2QUZ3T3J4cHZkN2ZmWFdPdTRnUW9meUZPZ1ZTbVVya294TmJ6cjVUMnJTWXJoWUprdGVHRE1oS0QyanZG?oc=5\" target=\"_blank\">\"Wakacje z wojskiem\". Za udzia\u0142 w szkoleniu mo\u017cna dosta\u0107 6 tys. z\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Biznes Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxPaEJrRjE5bE00OVVzbGFXNEV0VVZWcUM2TGJsb1MzNE9ncXQ1aDFnVHdFeWhaZGUyYXRwUVpZS254WHFaR2oxbWVyNk96TUt6T0t0UG9kS0d1Vk0wTDJXbzVyaFNqVk5WZU9jbnRCSVFINVo0Y1VEYWRZMXgxeEc2aW1DNzhYYm5iRDNvU3BzYk1ReFFvVFE?oc=5\" target=\"_blank\">70 \u015bmia\u0142k\u00f3w rozpocz\u0119\u0142o wakacje z WOT. Szkolenie potrwa 16 dni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP Kielce</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQQUE0cDJqYVI5UHpYelRGZThfWFdjalB5MXR2S050Ynp6b1lRR2laX3lvO",
        "id": 3178047,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNY21xdnZDaVhHdzd5bGlpODRZU285NHRKSHpEVkdFeE5ZbkJiZ1lxdjAtR0R5dFR5dWxEczZCaUZtQzRZM20xa0VuekpIYUNnRThzN1RWSzJOTGJDSnBYckg4MHc5cTBHby1NVkxXUjZHWURlaHQ2Vk45OVpSb0xNd2x1ZThQbUk2QUZ3T3J4cHZkN2ZmWFdPdTRnUW9meUZPZ1ZTbVVya294TmJ6cjVUMnJTWXJoWUprdGVHRE1oS0QyanZG?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wakacje z wojskiem\". Za udzia\u0142 w szkoleniu mo\u017cna dosta\u0107 6 tys. z\u0142 - Biznes Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T10:15:50.151448+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T06:39:29+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiggFBVV95cUxPamZod3BxS0xmazBFR2N6RzN0V1dJMUJFOHN5d3h0bDRDd0FqNWlJQThaNnFCS2lPWFFJSU1EdmJ5UFFCa3RJY1BZck9lUDhvRGxqOF9GS1h3aTFzeGh0Q3lFbUFOZVFRTjVkV2RDN0pyaGxQQUNvcm5qVFVvaFo4bjNB?oc=5\" target=\"_blank\">M\u00f3j Pr\u0105d 6.0: przed\u0142u\u017cono nab\u00f3r i jest nowy regulamin</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">GlobEnergia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOd2h0WmlTTFBGV29wb0R0MFVmWEVVNkJSM3B1LTJNSkVURkx4MmxIYThwbE96OW1jd01wdFhCWV9qc0cwdUFicVBEem8wdUEtbm9FX25rX3QzSEgwTHd5ZW9jQkVVc0ZkMlZYN3Q5WnR3bEEyREE0WHU1U2c0bzR2dG53MGEzX0lyVENzMWVRZXNDRjA3b3pBUlVidG53cmtuZ0FKNGJGajFRZUJVNk4teHFHeE9INXZ1c1FCOA?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe zasady i d\u0142u\u017cszy nab\u00f3r wniosk\u00f3w o dotacje w Moim Pr\u0105dzie 6.0</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gramwzielone.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxPdndYN19idkJJaFRzd09ZVk5wVkE1T1NaeWlIZFlJeFEwYURoNFE0T3h0d2M3Mll2anJta1hQZjBFUkFJTDNNSHhob2Jqd1BMbDFCY",
        "id": 3177564,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiggFBVV95cUxPamZod3BxS0xmazBFR2N6RzN0V1dJMUJFOHN5d3h0bDRDd0FqNWlJQThaNnFCS2lPWFFJSU1EdmJ5UFFCa3RJY1BZck9lUDhvRGxqOF9GS1h3aTFzeGh0Q3lFbUFOZVFRTjVkV2RDN0pyaGxQQUNvcm5qVFVvaFo4bjNB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u00f3j Pr\u0105d 6.0: przed\u0142u\u017cono nab\u00f3r i jest nowy regulamin - GlobEnergia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T16:17:23.047401+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T06:39:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPSm04MUxYV2QxRWVGWmEzR0hxeEJneVBjMC1vWHhiZ3p6TDJBSEZVNFk2ZUgyc0VacGtSTFhoM3dYNXRRcWFCak4ybzdqZ1ZaODJ1VzVWN0hfTTRtSkloYjhKdXhtalRxMEEtSXpxTWo0ZTh0dnprMFpVQll3WUh5M3hHSDlEUWJIT1dwUE1EZ2hURElyM2o5NkVoNG1hNHFaOE1vZWo2THBKd0Ew?oc=5\" target=\"_blank\">Niebezpieczna pogoda w Polsce. Pilny alert RCB</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxPNEdub29rOE14THhHVGNBSDN4Z2ZfM2ZjY1RfMEpXUVU3TG9kNTgxdkQ3Y2hpb1VNeFBiVzRpWWQ2NDBMWkxCNWRZOUJFNWpiWFVKaG16X0RmUWJDcmx1NGVzV3BOSFJhMWFwZWtDSmVFM29RYmFCUnVFeFRYSndHOWJOUlo0bmpVRmlSdzdBM20?oc=5\" target=\"_blank\">Nawa\u0142nice. Najwy\u017cszy stopie\u0144 ostrze\u017ce\u0144 IMGW</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQRmZCU3ZuQXZPakZ3NE5udzQzTmlOekF5eDJJVE5Ga2JIQXotYVYyNml1WGlpa1dWeERXV0lrTURMY2dyMG93VkRmSndPNURuc0lWWmZoZGtXUHp4dmZxVWlVUlo2VkdNTDhMX0xxV0xIa",
        "id": 3180578,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPSm04MUxYV2QxRWVGWmEzR0hxeEJneVBjMC1vWHhiZ3p6TDJBSEZVNFk2ZUgyc0VacGtSTFhoM3dYNXRRcWFCak4ybzdqZ1ZaODJ1VzVWN0hfTTRtSkloYjhKdXhtalRxMEEtSXpxTWo0ZTh0dnprMFpVQll3WUh5M3hHSDlEUWJIT1dwUE1EZ2hURElyM2o5NkVoNG1hNHFaOE1vZWo2THBKd0Ew?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niebezpieczna pogoda w Polsce. Pilny alert RCB - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T07:01:51.576739+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T06:26:23+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOc1pqNjdobWVtaE96aXJNUXU1VHYybmhVMG5xQXp1Y2p4ek92RlZIMVNELTNlUE9qSDE2SmhrYmtZOGRjYi1FTHktRFF4T05JMFh2M0JtbHB6aFVoSVBGRmRydFQwMHVON0lkLTFWN2V1QXhYMTFsSldJNlBfRTJ0UjZEQ013VUVqNElWYUZBdVo1MlBhYndUdWszZzBOcWhaVUpOQTZEcVdBZnQ1cHY4?oc=5\" target=\"_blank\">Nawrocki postawi\u0142 Czarnkowi twardy warunek i spotka\u0142 si\u0119 z odmow\u0105. \"Chce si\u0119 wybi\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQcTJzaHZGOGhmRld6b3JTTlFabWY4Q29Pd3BpLVY1akhYaFJsWktodG1BSXNkM3JkOWlpWmZ1blBHdDAtcnJ4S253a2ZEeDUxazhWd1FSUzdRQlMzcnhaZXg2akFTdDN3ekExRzU1eVQ0ZWlQTlNQcy1hckZhYmdzcHJQZGhLcG1SYk1sUTBqS3otQ29lcjdvMlJLdmZJWHJrVUE?oc=5\" target=\"_blank\">Sk\u0142ad Kancelarii Prezydenta ma by\u0107 znany \"na dniach\". \"Zaraz si\u0119 zbuduj\u0105 frakcje i frakcyjki\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi_AFBVV95cUxQOXZJZUdyRG",
        "id": 3176580,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOc1pqNjdobWVtaE96aXJNUXU1VHYybmhVMG5xQXp1Y2p4ek92RlZIMVNELTNlUE9qSDE2SmhrYmtZOGRjYi1FTHktRFF4T05JMFh2M0JtbHB6aFVoSVBGRmRydFQwMHVON0lkLTFWN2V1QXhYMTFsSldJNlBfRTJ0UjZEQ013VUVqNElWYUZBdVo1MlBhYndUdWszZzBOcWhaVUpOQTZEcVdBZnQ1cHY4?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki postawi\u0142 Czarnkowi twardy warunek i spotka\u0142 si\u0119 z odmow\u0105. \"Chce si\u0119 wybi\u0107\" - Wydarzenia w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T07:01:50.549224+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T06:25:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxPZks2NGU2VXdScXdiU1VMcThOZVcxbUFWbk13bWkwSmUyaEtOcl80Q0l2MFZ6VWl1VDVNVVR4Rk1yOEJCako1Vmh6aUtfRVJ2VDVWU05LRGQ2OFBGMnBrMVFFdlNXSm1HNUs5ODBFSV9rbk01bEhDVlJlbkdzUm81VjdyNlFBUzUwSHpDblEwSlE0UDZLME9aU3dlNlZkaTJNYzE0TUZwVkNnN0drSzNjZnpTWEZiLXBMc2kwdjRlLTZORFIyODlJdmhjTUhYS1U?oc=5\" target=\"_blank\">Szokuj\u0105ce u\u0142askawienia Andrzeja Dudy \u2013 politycy, dzia\u0142acze, przest\u0119pcy? Oto lista</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQWmxmV2M1Yi16NG1yXzJVQlk3RGNJd3lKLThoV05zX1dCeVNUQmM0OE1tM0NtZkhyQWlwSGw2SFZkTnlUVlBGUXBNOUJ1dDhFdEM2clIwbHVSeGJIdHhkbTBMLWZvQ3VaT1MxeEN5LVo1bEE3dUpIXzBPX09jeW9JTV9yNjBwd2ROSTIzMmx6RGVOYVhUUVhKc0tGb1dINTVob05CcVFQSQ?oc=5\" target=\"_blank\">Zbigniew Ziobro o u\u0142askawieniu B\u0105kiewicza. \"Z niedowierzaniem przyj\u0105\u0142em decyzj\u0119 prezydenta\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.",
        "id": 3176575,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxPZks2NGU2VXdScXdiU1VMcThOZVcxbUFWbk13bWkwSmUyaEtOcl80Q0l2MFZ6VWl1VDVNVVR4Rk1yOEJCako1Vmh6aUtfRVJ2VDVWU05LRGQ2OFBGMnBrMVFFdlNXSm1HNUs5ODBFSV9rbk01bEhDVlJlbkdzUm81VjdyNlFBUzUwSHpDblEwSlE0UDZLME9aU3dlNlZkaTJNYzE0TUZwVkNnN0drSzNjZnpTWEZiLXBMc2kwdjRlLTZORFIyODlJdmhjTUhYS1U?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szokuj\u0105ce u\u0142askawienia Andrzeja Dudy \u2013 politycy, dzia\u0142acze, przest\u0119pcy? Oto lista - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T09:10:50.016617+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T06:17:55+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxNUkhrQVFNSFVHUFZVRGpYU0J0RndQUFNvZks2TUpNU3V3LUp1QjJpWkl4c3U3OXZuNUU2eHJ1MzBUMWhkR0VzMUJkaWw4dXhIR1ZTLUluUkRLdXZDVm44SlRZLTU5TGJ5Z3BqLTQtY05EcEhZQm8wSDZsLTNFWEptbS1ZYk1YOGtFTmlxWHdCU2J5NmZsWWMwam5UY0pFTldJemp5RVFqSEVzMk9TLWNFWGVJOGQwTk0xcWxxVTBFanhxd3ptajVRdGtDT2lWZw?oc=5\" target=\"_blank\">Dramat rodziny we W\u0142oc\u0142awku. Pies pogryz\u0142 ojca i dziecko. Zastrzeli\u0142 go policjant</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOUjNrcUZNcmZQUjQwTC1HMmxscUJ0M0hlbDhUaktmdkc2ZzJQb29idW9vOHBDZ2ZRcVpEemRwM0ZQNmF3RWNMS0N3UDFYQklJNl91Tlc5Y3FxZjZhQmZiZkF0dUI2LUNpZ2RSenBpdV84cEdkVGduc3E4TmxZamtLdWlTcWRnUnIzVTUzc2ZJanl2Z1pMeVNadUdYWDhpaDJlSDQxWDNnUGItV3NfRV9CSkhyQlBJdw?oc=5\" target=\"_blank\">Pies pogryz\u0142 dziecko i ojca. Policjant wyci\u0105gn\u0105\u0142 bro\u0144 i \"u\u015bmierci\u0142 zwierz\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/",
        "id": 3177199,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxNUkhrQVFNSFVHUFZVRGpYU0J0RndQUFNvZks2TUpNU3V3LUp1QjJpWkl4c3U3OXZuNUU2eHJ1MzBUMWhkR0VzMUJkaWw4dXhIR1ZTLUluUkRLdXZDVm44SlRZLTU5TGJ5Z3BqLTQtY05EcEhZQm8wSDZsLTNFWEptbS1ZYk1YOGtFTmlxWHdCU2J5NmZsWWMwam5UY0pFTldJemp5RVFqSEVzMk9TLWNFWGVJOGQwTk0xcWxxVTBFanhxd3ptajVRdGtDT2lWZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramat rodziny we W\u0142oc\u0142awku. Pies pogryz\u0142 ojca i dziecko. Zastrzeli\u0142 go policjant - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T08:06:51.862562+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T06:17:31+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxOdkxoU2l0ck40RkxyWWg1am9OZ3gtcHk1a2p3bVV1QlhkVXhwMXAwMEpiY21EbzZscVBMQTM3SDZWU1dFLVRKTlRhZDBUWlNCNlE0YmxGSlZjcXlwek8wWW9scGwyMWJERnhOakxJeE5vS05iTElFS3Jzc3RmTWVrRGN1TXNFR2k4UGxyQ2pES2VvMGNIWTJpUUxreThlb1VRNVVzRkZ4MHI3UXhUeXpUaGZXMHJzVlNpV2JaWHUzblBOeS1uRmN6bzVWSENDeUNGQ1E?oc=5\" target=\"_blank\">Godziny do meczu polskich siatkarzy, a tu taki cios. Grbi\u0107 musi zmienia\u0107 plany</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4wFBVV95cUxPcjN1UnJ6Z2owdWFycFdGeFZ6S2RRZGcwODVrTEtzNGJxWWVZV1YzRS0xNlQ2NXMzSk9CQzdiYVFIbjUzY0hTRnpIcFZTeHpaUkFmLTJXMkZFQkszT0FoRWlrRUhScHpkY3JwdURHcHEtdkZsRzRCbXhETk54NjJKVkJTTVlCUGhGWXdZalNuVE1qUFl2czduc054WjZOY3dfeUFSeWY2Qm03U1JQaW4tWGwzdEVudUtxeGtkaTkxWVF6NTR1LVB2eVB6MlMyQkVKTXJrcDJUV1gwY0E2S3pBZHJ2TQ?oc=5\" target=\"_blank\">Fatalne wie\u015bci z kadry! Nocny komunikat potwierdzi\u0142 kontuzj\u0119 kluczowego gracza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=",
        "id": 3176880,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxOdkxoU2l0ck40RkxyWWg1am9OZ3gtcHk1a2p3bVV1QlhkVXhwMXAwMEpiY21EbzZscVBMQTM3SDZWU1dFLVRKTlRhZDBUWlNCNlE0YmxGSlZjcXlwek8wWW9scGwyMWJERnhOakxJeE5vS05iTElFS3Jzc3RmTWVrRGN1TXNFR2k4UGxyQ2pES2VvMGNIWTJpUUxreThlb1VRNVVzRkZ4MHI3UXhUeXpUaGZXMHJzVlNpV2JaWHUzblBOeS1uRmN6bzVWSENDeUNGQ1E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Godziny do meczu polskich siatkarzy, a tu taki cios. Grbi\u0107 musi zmienia\u0107 plany - Sport w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T15:13:05.705046+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T06:05:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxPUmZkcjNPenNrV2J0TklFVzB5T0hHcnpCQ2tlZl9HSDEwRHlWREdIcHRkMzlNVlZSdTZVa1p2VVFOQTNnUVBGcHRYdU1aS3AxWWF6Y2s4SHlZTE1OeTRNWTI5OS1BdFdrNHRfM0pVZ0VWZ3hqZzYwOThhd1RrOWhYZDM3UTNZbko4a0hnajVZNU9lc3Y2d2lTZ19XR2hLM2l2VHVQYTEyY09vbnZtWlc0dHVnZzZOeTBKT29CdFo2Y1JDWVlLcy00aWpTUWt6dkHSAaMBQVVfeXFMUGZKQXdBNU1qZC0ydVo3cTYyVU9BemlUWEJuejBzdTI3TkVUeGdycUtDa25Hck82cVRrM09sX09IeU41eHN1eXNzLS1WZUdXeFZlUXQ1T0VMdWFfVGVvaGlYejM0VWRfZmRCUkliQWNMTy11RVlUMnJXMTdHc3BYQVB0anBWZWg2NllRZ2d0ME90ZWM2VW9JWFN3eDJpTC1Hc3J5TQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kontuzja w polskiej kadrze tu\u017c przed turniejem. W Gda\u0144sku siatkarze walcz\u0105 o awans</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxOVjBuOFprRjdCYUw3YVlJa0N6VFRjMTl2b1FmZWpxTkZxZHNrT0diU0ZJd0UtN3lLWDd2TDZNUjRBb19Lbk94U1JXYnNGZTVuejgxR1Y0NmtOUVM1UjBWRktTLXRFTThzZWYyWTRUOWN0OWR3X2k3dlZ5Q3ZWYWU2TURYTmRVN3JsZG1VTDZaY0VtR3I4ZHhQcmJicGxackJnbjJRUW5PW",
        "id": 3179916,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxPUmZkcjNPenNrV2J0TklFVzB5T0hHcnpCQ2tlZl9HSDEwRHlWREdIcHRkMzlNVlZSdTZVa1p2VVFOQTNnUVBGcHRYdU1aS3AxWWF6Y2s4SHlZTE1OeTRNWTI5OS1BdFdrNHRfM0pVZ0VWZ3hqZzYwOThhd1RrOWhYZDM3UTNZbko4a0hnajVZNU9lc3Y2d2lTZ19XR2hLM2l2VHVQYTEyY09vbnZtWlc0dHVnZzZOeTBKT29CdFo2Y1JDWVlLcy00aWpTUWt6dkHSAaMBQVVfeXFMUGZKQXdBNU1qZC0ydVo3cTYyVU9BemlUWEJuejBzdTI3TkVUeGdycUtDa25Hck82cVRrM09sX09IeU41eHN1eXNzLS1WZUdXeFZlUXQ1T0VMdWFfVGVvaGlYejM0VWRfZmRCUkliQWNMTy11RVlUMnJXMTdHc3BYQVB0anBWZWg2NllRZ2d0ME90ZWM2VW9JWFN3eDJpTC1Hc3J5TQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kontuzja w polskiej kadrze tu\u017c przed turniejem. W Gda\u0144sku siatkarze walcz\u0105 o awans - RMF24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T09:10:52.782300+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T06:01:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxOYTNXeE1hdE1iVFRpOVlWbkNGM3lLRms2dFBlUDBzMTI1Y0FWZEVoNmdpSkdGbFNMaWd0d0tqRFZQY1Y3Z190cHo5WkFGM293UGtBYUJBUWNqOVczZVg5YUFBQmdGNUxZV2FfUEJSREVxbnRNei1rZUo0MGd0T0JMNDNFSjd1ZHlhQWM2WUNKeDNXLTYtV3YyNUpB?oc=5\" target=\"_blank\">Rumuni wy\u015bmiali Superpuchar Polski. 'Absurdalne' Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxORWcwa3R2SUFUMXJMbElSTE1ZSkJoWGpTdHV0WGdVcVhqaFl4bE4wNzVZSVFfaEZELVpOYWk5bEFsY3dIclNTVTdvWUlPbzBJdWRSZFcyRFdDeHRkYm9CWE1VWmFuNnNBUmtORzFhbmdmNTljOWx3SUNYZEJtM2tVXzh0TXhSczJlNVlDZ2NGQVMxM2NkWVJobk1NalVxUVUtM2VMWXJB?oc=5\" target=\"_blank\">\"Absurdalna\". Nawet tam zakpili z Superpucharu Polski!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxOa2hXUEdOeTUzWlFrampQWk5GaTBQR1BUNi02OFdTaWF2U2VvWWtwVnJ2Y2lCdERGUGc4QzJLNEtzZV9YT0l2aFc1a1lPMVBnX2d",
        "id": 3177213,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxOYTNXeE1hdE1iVFRpOVlWbkNGM3lLRms2dFBlUDBzMTI1Y0FWZEVoNmdpSkdGbFNMaWd0d0tqRFZQY1Y3Z190cHo5WkFGM293UGtBYUJBUWNqOVczZVg5YUFBQmdGNUxZV2FfUEJSREVxbnRNei1rZUo0MGd0T0JMNDNFSjd1ZHlhQWM2WUNKeDNXLTYtV3YyNUpB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rumuni wy\u015bmiali Superpuchar Polski. 'Absurdalne' Pi\u0142ka no\u017cna - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T08:06:52.040370+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T05:58:08+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPdVJVWlpCdmxDUS1CWHZYdTg2Y3ZjZ01fUHk3Z3NhZTAzMHNsZVZMV2ZjeW15aWdxYWdGQVZOSDVhUS14bWtlODNTb01DR0VTRjIzWE5PTHZoSkNLTm96eER2cy1ocnp2ZktpYVRVSTh5S0Qxa250Uy1PWEJZUWtNZVhXYjlCMEduUnZzR1ltdEhkcXpQLVJGNlcybEEtb0JVeVE3MHRnTFpnT3lHVjg5YlRtVFRZcVd3eDJoTHZuaVE?oc=5\" target=\"_blank\">Agent Lewandowskiego otrzyma\u0142 specjaln\u0105 misj\u0119. Leci prosto do Madrytu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQSHlSQll2VG9KVGZabFJVUmg2OGVld1J1cVN3MXdIbnhsWGx4Um9sNlctR29mR1Z5LV9LZTN2eVFiTDF2T0pFNXAxUXYzQTR0UWtmNHVwOFdVQ3cxYnFkazJaT01EU0QtZlEyLXJUUUZsaEUtdWFPbEVtSmpodi1kd1ZPRl90dkxoUUkzN09UbUpSZndZbFlvOXFoaVhxeV9SMVRwWU40Y3Jsa3FqOGdKMmhCbXV6ZzlNd2RV?oc=5\" target=\"_blank\">\"Lewemu\" zabior\u0105 rzuty karne? \"Nie szuka\u0142bym sensacji\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQTDFLekp3eD",
        "id": 3176881,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPdVJVWlpCdmxDUS1CWHZYdTg2Y3ZjZ01fUHk3Z3NhZTAzMHNsZVZMV2ZjeW15aWdxYWdGQVZOSDVhUS14bWtlODNTb01DR0VTRjIzWE5PTHZoSkNLTm96eER2cy1ocnp2ZktpYVRVSTh5S0Qxa250Uy1PWEJZUWtNZVhXYjlCMEduUnZzR1ltdEhkcXpQLVJGNlcybEEtb0JVeVE3MHRnTFpnT3lHVjg5YlRtVFRZcVd3eDJoTHZuaVE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agent Lewandowskiego otrzyma\u0142 specjaln\u0105 misj\u0119. Leci prosto do Madrytu - Sport w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T11:43:58.108520+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T05:58:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNSXliQUhxd0ZCZHFOdWhPOGpsUlRPanZuX3BOTlZKSGo3c3BKTzNheHJjT0tHREdDcGpWWEY0am4tX3F0TkxJczRIeDlUTXRnaXFHOWR6ZmV6STcyVFRJNG9rSXlHVFQ0MHZNRkhsOEkxVGtHaU9ySGJkaGhPdThzRnJBNjdOa1gzMmxJSWpHTVlhajJyTDBMMThYNy1OS0pteXNMc0lnTHEzUURVenoxbTdB?oc=5\" target=\"_blank\">Rekonstrukcja uratuje rz\u0105d? Wyniki sonda\u017cu nie pozostawiaj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQTHJWWk84dXNQbWd6eVBWV1pmMGRud3JuNnAxRXNUdzNjZjFuQlpqNG1LeDNYcDBYUzlUaWdQZ2JpQjRsaUJLSE5sbzdaTUs3em5RS3c3dDdGSl8weWhHOUhWRzZ2Vy1BaEJUUTZhUURwdEJxWGdrUHAzR2lvNThrc3ltU00zQkpVVThpSlF5OHRxdTFRdFhueDZYb01TVEdfR0xrcQ?oc=5\" target=\"_blank\">Polacy ocenili Donalda Tuska. Sonda\u017c nie pozostawia w\u0105tpliwo\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxOQzZKLVk2NkZiYTlacnQ4OV9HN0ZRWUlyYUxZM1BvbHhBeEdjdXR",
        "id": 3178044,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNSXliQUhxd0ZCZHFOdWhPOGpsUlRPanZuX3BOTlZKSGo3c3BKTzNheHJjT0tHREdDcGpWWEY0am4tX3F0TkxJczRIeDlUTXRnaXFHOWR6ZmV6STcyVFRJNG9rSXlHVFQ0MHZNRkhsOEkxVGtHaU9ySGJkaGhPdThzRnJBNjdOa1gzMmxJSWpHTVlhajJyTDBMMThYNy1OS0pteXNMc0lnTHEzUURVenoxbTdB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekonstrukcja uratuje rz\u0105d? Wyniki sonda\u017cu nie pozostawiaj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T08:06:49.148271+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T05:46:55+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOajdraFFaa3dGaXB1cG55dFZDeUI1UDRmcm5nTFdrLTk4aXdfUHFzSTlSVFFqa1k1ZlNWSEtiMVdCTmNFY2RTNXJ1ZmtvRnVCY09mUkYySGxtRzdTSGFybUtqNUliZUpmV2VWLXRXMWtSMThXQTV6TW42RGI2RlFWMFlSMDc4TzBCbGwxSUdaTkh6cHM1SEs3Y0dDbV9zOGtzRnM3NVN2YWZManNr?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy sonda\u017c partyjny: PiS i KO mog\u0142yby utworzy\u0107 rz\u0105d z Konfederacj\u0105. Polska 2050 coraz s\u0142absza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOY1h3dXNfaTBrRkRBVnBqZzg4bHBSVGduTnVfWlNKdWtvSGtTb2JCTDlFQWhKRHJQRFBVWTNPc2hocDVZZURyZEc1RkZncmJGNzhWUnJNT2VVelBZYTRQZVRzdFhGbkVmOXZnMW0wVVpyQ05va25TclJ1SjB2djQ0Tldza19TUV9CZTNVbFBSdU1rRjgwRmRlaUJGYWFnVy1OcWdvSERuM21lSDZBTF9kakVxQmlTdk1wQjJwRlBsNA?oc=5\" target=\"_blank\">Koalicja Obywatelska goni PiS, Polska 2050 na szarym ko\u0144cu. Mamy najnowszy sonda\u017c</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles",
        "id": 3176867,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOajdraFFaa3dGaXB1cG55dFZDeUI1UDRmcm5nTFdrLTk4aXdfUHFzSTlSVFFqa1k1ZlNWSEtiMVdCTmNFY2RTNXJ1ZmtvRnVCY09mUkYySGxtRzdTSGFybUtqNUliZUpmV2VWLXRXMWtSMThXQTV6TW42RGI2RlFWMFlSMDc4TzBCbGwxSUdaTkh6cHM1SEs3Y0dDbV9zOGtzRnM3NVN2YWZManNr?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy sonda\u017c partyjny: PiS i KO mog\u0142yby utworzy\u0107 rz\u0105d z Konfederacj\u0105. Polska 2050 coraz s\u0142absza - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T11:43:58.530023+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T05:46:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxQOFJRYXFKVW14UTNSUzEzQ2QzWkNGMGFtblBIcF8tQXp6SFIwRWl4a3BfQkJjSzdtWmt3QWg0WU8xeThFV0N5dFFhRS1YNlVVSXMtOVhjWUVkdmFtQnBvOERDdTN2S3l2WkNEZGcwVHNTOFpsdk94UF8xUWNESFNrZk81VFFOUldjZlNtVVNzRlNtREhHaXRR?oc=5\" target=\"_blank\">IMGW: na p\u00f3\u0142nocy burze z opadami do 70 mm. S\u0105 alerty pogodowe</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">G\u0142os Koszali\u0144ski</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxPNEdub29rOE14THhHVGNBSDN4Z2ZfM2ZjY1RfMEpXUVU3TG9kNTgxdkQ3Y2hpb1VNeFBiVzRpWWQ2NDBMWkxCNWRZOUJFNWpiWFVKaG16X0RmUWJDcmx1NGVzV3BOSFJhMWFwZWtDSmVFM29RYmFCUnVFeFRYSndHOWJOUlo0bmpVRmlSdzdBM20?oc=5\" target=\"_blank\">Tutaj trzeba uwa\u017ca\u0107. W mocy pomara\u0144czowe alarmy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNXzB2M2pJcXU0bXZ3NTNtN3ZKcU5RRlFjVmVpdS1zM1ZJbDVQM1lsUjNpeGV5NldCYlJQQnNqbkR3OVozLW5nQlRzNUx3UHJ0aWItYi11RlJnd0NqQnZNOE8yZ25oY2VhOGdaelFxOFA4dmJGV1U",
        "id": 3178046,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxQOFJRYXFKVW14UTNSUzEzQ2QzWkNGMGFtblBIcF8tQXp6SFIwRWl4a3BfQkJjSzdtWmt3QWg0WU8xeThFV0N5dFFhRS1YNlVVSXMtOVhjWUVkdmFtQnBvOERDdTN2S3l2WkNEZGcwVHNTOFpsdk94UF8xUWNESFNrZk81VFFOUldjZlNtVVNzRlNtREhHaXRR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IMGW: na p\u00f3\u0142nocy burze z opadami do 70 mm. S\u0105 alerty pogodowe - G\u0142os Koszali\u0144ski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T09:10:51.704328+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T05:39:17+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOeEFvWlQzMFFrblVQWFBEOG5RUEJ1aVp1dHJYVDd1TEFTRDNHUzIzLWRTeEZMS2pzNnB1eVdwa2twcWhRb2R3YS00b2EweGFvTzYxaW5UdVNNRWFTX2s4dEwyUE5qb0ZjbS1KYUZqR3hyUkdNLWt6NGs3anF4LVZzMEt4RWJMd0FScDVjX0NGOWJ6c3g4Q2dadHVhUldnWnZtQkZYbWFUMmFBeC1VRFNZdENidHhpdkE?oc=5\" target=\"_blank\">Producentka popularnego talent show i jej m\u0105\u017c znalezieni martwi w domu. S\u0105 ustalenia policji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2p5X0lEWkRoR3lQR0JicWhnbVpDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3177207,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOeEFvWlQzMFFrblVQWFBEOG5RUEJ1aVp1dHJYVDd1TEFTRDNHUzIzLWRTeEZMS2pzNnB1eVdwa2twcWhRb2R3YS00b2EweGFvTzYxaW5UdVNNRWFTX2s4dEwyUE5qb0ZjbS1KYUZqR3hyUkdNLWt6NGs3anF4LVZzMEt4RWJMd0FScDVjX0NGOWJ6c3g4Q2dadHVhUldnWnZtQkZYbWFUMmFBeC1VRFNZdENidHhpdkE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Producentka popularnego talent show i jej m\u0105\u017c znalezieni martwi w domu. S\u0105 ustalenia policji - Plejada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T13:02:38.403329+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T05:34:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNdmFISmhBRXRCOTNOWWI4bFhISXA1cldJZ1B5QjgtR0Q5SV8xbUdMdGh2QjVGMkNrTkIzR09QZGRkSUtRRWdVQ3JJTnc1SFg5R2l3cGVuNkhvNFQ0ejdYLUhRbnZYbHNxNGtNRmpnX0FJVzB0Z3hWbWlqc1EzQUlzdTlhOC1kV0tOUm1iY3hXN0ttdEppVG0yR2k5R2RrZVJhWXhv?oc=5\" target=\"_blank\">Action przeceni\u0142 ulubiony gad\u017cet Polak\u00f3w. Teraz za jedyne 29,95 z\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Telepolis.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxNV2JCWlN1Ylh1c0NER2UtbUtfSGRmVnJFdWszYlpGUUtXMnNpeGU0dE03OUhIOTF4eWdHbk1CUUJvSmF0UERNNGpiaDJDckhvZnVucU9SbWtSVWxFRndPOUFYMHVHdWJSd0lsckJYS3dHcHJXRmRxbzlqVkdYbTFoaUZVcW1YelY5b2x0ZVFXSnJ2VzQ?oc=5\" target=\"_blank\">Action rzuci\u0142 po 18,95 z\u0142\ud83e\udd2f Taka Motorola kosztuje prawie dwie st\u00f3wy!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Telepolis.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMif0FVX3lxTE9HbFluUS1HTXdfN3B5U1M3Tzk2b3V6WFBNbW9YZkhjLUxCam9DQ1JTWEx0ZHZXQUVzTUtHT2VtOG9paWZBd0RmSEMzdE1HRTMxNl",
        "id": 3178690,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNdmFISmhBRXRCOTNOWWI4bFhISXA1cldJZ1B5QjgtR0Q5SV8xbUdMdGh2QjVGMkNrTkIzR09QZGRkSUtRRWdVQ3JJTnc1SFg5R2l3cGVuNkhvNFQ0ejdYLUhRbnZYbHNxNGtNRmpnX0FJVzB0Z3hWbWlqc1EzQUlzdTlhOC1kV0tOUm1iY3hXN0ttdEppVG0yR2k5R2RrZVJhWXhv?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Action przeceni\u0142 ulubiony gad\u017cet Polak\u00f3w. Teraz za jedyne 29,95 z\u0142 - Telepolis.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T07:01:52.011888+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T05:13:22+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPekFaQW1OeHNUbUpMWnZPZFFxMmo3dTBoUU44M3VSSmJWVnNEZkNIU3VPTjQxZlg2bkxrZ0psTHgtbE01YjVGNmxyRElLX1pXaEU0dG1DdEFnRmdUX1h4UGpCcEtsQWwyU25XVTM5eExyVmNzTnVCdldfR2h0SGpYRGpXOE9JZHYwWW5GRXdDTFdwaU9mZy1tYnpBVmR1ZUZ2LXctZ09ZT1RpQ0dQTG9RUEY1SGI?oc=5\" target=\"_blank\">To oni zgin\u0119li w katastrofie. Dla Marii to by\u0142 pierwszy dzie\u0144 pracy. Jej \u017cona jest w rozpaczy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPUmE1TS16Mmh5SHdsMF9scnRKVUFZcWlwTlBZTFZEbmVibnRtX1Rpbzhwc3lzd0o3NFhFWmJrQWJQSGxvRkJVanhlQjlRWThkMTNHMHNuRVY2b1FtaHotVkRfVzYzeHU5SGZ4VGxtUnBLVUk0cjd2MEpMOGdrXzVUb09JMUZ2SzFXVEstS1dkaURoUl9fTnNpb2ZPTTZDc2ZaQ3hyb05ka1ctbWdOMUVmbzJORVc1TTBad2c?oc=5\" target=\"_blank\">Czarny dym i \"ogromna kula ognia\". Samolot rozbi\u0142 si\u0119 na brytyjskim lotnisku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQSzh",
        "id": 3176582,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPekFaQW1OeHNUbUpMWnZPZFFxMmo3dTBoUU44M3VSSmJWVnNEZkNIU3VPTjQxZlg2bkxrZ0psTHgtbE01YjVGNmxyRElLX1pXaEU0dG1DdEFnRmdUX1h4UGpCcEtsQWwyU25XVTM5eExyVmNzTnVCdldfR2h0SGpYRGpXOE9JZHYwWW5GRXdDTFdwaU9mZy1tYnpBVmR1ZUZ2LXctZ09ZT1RpQ0dQTG9RUEY1SGI?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To oni zgin\u0119li w katastrofie. Dla Marii to by\u0142 pierwszy dzie\u0144 pracy. Jej \u017cona jest w rozpaczy - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T08:06:50.353791+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T05:08:25+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOa00wNDFGcTZnU2JaM2stMnU2QTBVV0dwb2xZenFhczFpNDBoTTBFSDFWRW5yQkpJanppeElHYlozbjE5TUhyWC1UcnF2RndnQUVlVXZrNXpRTUYzUFh3TXl4TVRSbGJPbkU0aUIyX2FlOU9wcXlWRlRrWDB4bXkwTTJKMjRud2o0UHlaVXQ2RHhHbHdCNmZYMTdIeXFmVWU2dlJJcmFzeWJFd3lfaGh5ckNOcWxmcm9kV3NBYUNjLURSZw?oc=5\" target=\"_blank\">Rutte wezwa\u0142 kraje BRICS do rozm\u00f3w Putinem. \"Sankcje mog\u0105 mocno uderzy\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPYUMzWEFUT0VXbE5NdVZQT0pYcEh1b1F6QTFoTHFtazJpV0NlOWdCZHZvRnlnX2VaOWgyb1lBS2lOZGZqS3Y1WW8tbDZNOTZySnNYLTdqaHZZTHp4LXBVSkVxUVg4aVZSR3dLYW1JcDRib1Y4Q1M2TXJ0U2Rha0s5SVQ3RFVYck1sbU9yekNVcjk0MGR0VjRWM21uVlNKQ2dMU0xuS2RrZ1N3bDF0WDNyQg?oc=5\" target=\"_blank\">Sekretarz generalny NATO ostrzega partner\u00f3w Rosji. \"Zadzwo\u0144cie do Putina\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOZEJNaTR",
        "id": 3176873,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOa00wNDFGcTZnU2JaM2stMnU2QTBVV0dwb2xZenFhczFpNDBoTTBFSDFWRW5yQkpJanppeElHYlozbjE5TUhyWC1UcnF2RndnQUVlVXZrNXpRTUYzUFh3TXl4TVRSbGJPbkU0aUIyX2FlOU9wcXlWRlRrWDB4bXkwTTJKMjRud2o0UHlaVXQ2RHhHbHdCNmZYMTdIeXFmVWU2dlJJcmFzeWJFd3lfaGh5ckNOcWxmcm9kV3NBYUNjLURSZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rutte wezwa\u0142 kraje BRICS do rozm\u00f3w Putinem. \"Sankcje mog\u0105 mocno uderzy\u0107\" - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T15:13:03.299223+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T05:07:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4gFBVV95cUxNWk4wYW9JX1pTQXJBeVNxOXdvUm1uLU1vZUNPS0EzekRDbkxQdnZRQ3E5UWdNbE9ZT3Bod2dvSnJLTXYzckVER1k2S0djd0E1V01PNHBkaDBwWHlpaDJuZ0RUVEVfTUdvbTJLMTVXZEFBT3BBckdkUWV2ci1mVXB4STV1V081M3ZfSG1XdkNlbWxpcGFGcGpEN3V0bmM1cUFzaTZ5THZaanVlS0JUN1UteGVTaGZ6UmNvdkNpb2x2dWctRURBb0x3Yk9XOTFscmc4UlExYTFGWTZramotRm9NWUl3?oc=5\" target=\"_blank\">Grzegorz Braun gra na op\u00f3\u017anianie \u015bledztwa. To wtedy do s\u0105du mo\u017ce trafi\u0107 akt oskar\u017cenia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxORktONEE4X0J1aXVQZkdhQmN6ZVM3X1g2Nm1YYTItTUFnOGx1X21tQUxVS2VDM2h4cEdKQmZ6ZmRsQkx5aWsyR3RQeVlZaDJ2MUliYzE4aVI3enNQM1dLR3RaN2lZT0xjbmNrUTNUS0J6NjBtbERBTEVHV3FYV29yN19xbHRjV01LRkdEZE12eXgxaldBY3JIc3NBTV9UXzUtd0hJUG9Dc2FvaklQV051ZWdFckI?oc=5\" target=\"_blank\">Skandaliczne s\u0142owa Grzegorza Brauna. Jest reakcja Rados\u0142awa Sikorskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https",
        "id": 3179904,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4gFBVV95cUxNWk4wYW9JX1pTQXJBeVNxOXdvUm1uLU1vZUNPS0EzekRDbkxQdnZRQ3E5UWdNbE9ZT3Bod2dvSnJLTXYzckVER1k2S0djd0E1V01PNHBkaDBwWHlpaDJuZ0RUVEVfTUdvbTJLMTVXZEFBT3BBckdkUWV2ci1mVXB4STV1V081M3ZfSG1XdkNlbWxpcGFGcGpEN3V0bmM1cUFzaTZ5THZaanVlS0JUN1UteGVTaGZ6UmNvdkNpb2x2dWctRURBb0x3Yk9XOTFscmc4UlExYTFGWTZramotRm9NWUl3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grzegorz Braun gra na op\u00f3\u017anianie \u015bledztwa. To wtedy do s\u0105du mo\u017ce trafi\u0107 akt oskar\u017cenia - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T07:01:53.241235+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T04:55:29+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxPZS1mM0N5dk1BTWxBU0RHU1Q3a1Q0MXc0Vkw5SlZ6cGNGWWtidXprajhqaTZhWEVGMGVJMnZMRzFycGp6MTNHZTJENE5NdWc1b1lMWkgySkRtd2JJNkt5LTdNWTZpUUw0VDNna2R2ZzRtaDlHRDRIcHlBV2xydUxjdnlCNzlTblpLYzB2Q1RJV014VWY3YVlKWERZV0MwdExuQW1GT1NGR1ZiWFIyaml5aFdBZHhfNDR0RG1ONFhEVzctaHFMUkxpZUE2cTZvSm80OEJZaHB3?oc=5\" target=\"_blank\">Rozdzieraj\u0105ce serce wyznanie mamy Anny Przybylskiej o c\u00f3rce. \"Ona mnie przygotowywa\u0142a\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lPMWJmWURoR2VyWVQ3OExOU2NTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3176588,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxPZS1mM0N5dk1BTWxBU0RHU1Q3a1Q0MXc0Vkw5SlZ6cGNGWWtidXprajhqaTZhWEVGMGVJMnZMRzFycGp6MTNHZTJENE5NdWc1b1lMWkgySkRtd2JJNkt5LTdNWTZpUUw0VDNna2R2ZzRtaDlHRDRIcHlBV2xydUxjdnlCNzlTblpLYzB2Q1RJV014VWY3YVlKWERZV0MwdExuQW1GT1NGR1ZiWFIyaml5aFdBZHhfNDR0RG1ONFhEVzctaHFMUkxpZUE2cTZvSm80OEJZaHB3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozdzieraj\u0105ce serce wyznanie mamy Anny Przybylskiej o c\u00f3rce. \"Ona mnie przygotowywa\u0142a\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T07:01:53.945264+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T04:53:32+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxQX1RROTd5cHlwZ0tId2hpWk5PTU5NM2o1dGF6cW1WQkNBMmpLaWp1MnNmV190TF9DcDAtclZNMzl4eGFWLVR0alBoNTZJNGxkd1NEQlVrZXNkV0JkdDJaektudUF6eW90OTRCaXVRYUdpd2xhcW9KU0VfVXNfaHdYWlpGdld4eVJ5X3hYRmE3ZUtxcWd1ektYZU14Q1AzdU5rWnF3bUU2MkdxdWJON0haXzIwazl6RFdWRVhWclFobFFsTHNoSmtSNWNXTmZ1R2M?oc=5\" target=\"_blank\">Tu\u017c przed fina\u0142em Wimbledonu Iga \u015awi\u0105tek dosta\u0142a wiadomo\u015b\u0107 o ksi\u0119\u017cnej Kate. Kulisy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOWlAxVkdwWGJubHhrcmQ4M2lSTndyejNKTUwxQzQ3dXAxZUtYa3BqMFhRZ2hGSGRFOVgxY29URnVBb0diT0xFYW12WGJTNHczUHFRa0ROdEhlbHBhN01oM09CU2F6ZGZZSVFNSmRsZDFwazNHV2RVUk9PUW1lSHNrR1ZUTWZlVzVrNXpzV2NVQmFnLTRSR3ZYd3lWZVBRb3BtOTNWdEVCdHBnSVFrMGxOc3k4VjNfMmdXOWdJ?oc=5\" target=\"_blank\">Demolka w meczu \u015awi\u0105tek, ksi\u0119\u017cna Kate nie wytrzyma\u0142a. Tak potraktowa\u0142a Anisimov\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font></li><li><a h",
        "id": 3176591,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxQX1RROTd5cHlwZ0tId2hpWk5PTU5NM2o1dGF6cW1WQkNBMmpLaWp1MnNmV190TF9DcDAtclZNMzl4eGFWLVR0alBoNTZJNGxkd1NEQlVrZXNkV0JkdDJaektudUF6eW90OTRCaXVRYUdpd2xhcW9KU0VfVXNfaHdYWlpGdld4eVJ5X3hYRmE3ZUtxcWd1ektYZU14Q1AzdU5rWnF3bUU2MkdxdWJON0haXzIwazl6RFdWRVhWclFobFFsTHNoSmtSNWNXTmZ1R2M?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tu\u017c przed fina\u0142em Wimbledonu Iga \u015awi\u0105tek dosta\u0142a wiadomo\u015b\u0107 o ksi\u0119\u017cnej Kate. Kulisy - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T05:55:50.455184+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T04:43:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNQVUyZk9NWDZuWUJJVmMwWUh3RXRlYVk2cW9RTXNzbnBNMnU0WFR4SkQ5MExCYmdjekFydFNnelRlc0p5b2NGUUluN2FTZFliYkFkaUdJcVFtejhnUXJ5V0JfZGJpN3hUdmlVbXpGZzRkUHJMUXdzMnRGYy1VZUc3Tm55cVk0akg2eFM3ZU5JUkwxdVRVdGtxNk5COXBaSXE1eXlBUVFPZHpLSF9XSmc?oc=5\" target=\"_blank\">Tysi\u0105ce przedsi\u0119biorc\u00f3w czekaj\u0105 dop\u0142aty. Min\u0105\u0142 kluczowy termin</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Biznes Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPbXBCRHZOYjZfMzBQZ3JySGVCcnJfOWVuUV9YblpZQm9xMnFHaHJVNUphcHdmS2pudVhNcTd1bk95VGJSRndTX2xncW1xVzZFbjZQQ29lVkRyR1JpQ1p6bjNXN09IdURKU0hfbTlVLWlTeExCdVdSQzZObng4dUttdWMzWlNuMk56TndJWWNSYlJjMk95NzUzM1lhWTFkbGtOQXdsSkFydXpUcGc2NUp1M29EbU1UYkQ3dEZwSw?oc=5\" target=\"_blank\">Pomoc publiczna do zwrotu. Kary dla zapominalskich firm</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOTFNqX3oxTDg5X1Nnc0JqeVBRYjUxLWVm",
        "id": 3176310,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNQVUyZk9NWDZuWUJJVmMwWUh3RXRlYVk2cW9RTXNzbnBNMnU0WFR4SkQ5MExCYmdjekFydFNnelRlc0p5b2NGUUluN2FTZFliYkFkaUdJcVFtejhnUXJ5V0JfZGJpN3hUdmlVbXpGZzRkUHJMUXdzMnRGYy1VZUc3Tm55cVk0akg2eFM3ZU5JUkwxdVRVdGtxNk5COXBaSXE1eXlBUVFPZHpLSF9XSmc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tysi\u0105ce przedsi\u0119biorc\u00f3w czekaj\u0105 dop\u0142aty. Min\u0105\u0142 kluczowy termin - Biznes Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T05:55:50.147550+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T04:41:47+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOUm1JOURvVUlRRWJUeElqWF9iZDl4WVVxY3dvQXhkMjlqTnlOekV6b0dFM19RRjBkNHlDUlZqakhybXR3Ti1kN1VKRzRFb2I1YjBuMEJMMUZfMFEzeDBOaUlYZmdzQVFYd3QzMk0tZVlyNkxWcGlMTXQyRFhtRDNRZWczLXg5SHJyaWJuUUlKYmlFd0czcEFha09EZzM5YkhSTmlzc3UxOE1ydTlVcktOZk1la3NDSC16?oc=5\" target=\"_blank\">Ruszyli na pomoc zaginionym migrantom. Dramatyczne sceny u wybrze\u017cy greckiej wyspy Lesbos</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOUFotR0xEZTRibF9oMDRlOUZpOFZSN216M3ctR21aUmkzQ0hyNGZKRWJXR1lqcGU0UWUwbHRJV1BpMGs5cTgyN291eE1FWHpBUU10NV9TdEZFYTJ3MWNyUDhQVER3c0kzVTdfakx1alBiYy04a0RwN3pRcEE3cnBPblhtR1NNS2pKUl9fOXF0NWFvUjZGWm1zTEhpMGR4MzV5MERySzdOYmd0WTRhWTNHdjlR?oc=5\" target=\"_blank\">U wybrze\u017cy Lesbos zaton\u0105\u0142 statek. Za\u0142oga ratowa\u0142a nielegalnych migrant\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi",
        "id": 3176309,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOUm1JOURvVUlRRWJUeElqWF9iZDl4WVVxY3dvQXhkMjlqTnlOekV6b0dFM19RRjBkNHlDUlZqakhybXR3Ti1kN1VKRzRFb2I1YjBuMEJMMUZfMFEzeDBOaUlYZmdzQVFYd3QzMk0tZVlyNkxWcGlMTXQyRFhtRDNRZWczLXg5SHJyaWJuUUlKYmlFd0czcEFha09EZzM5YkhSTmlzc3UxOE1ydTlVcktOZk1la3NDSC16?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ruszyli na pomoc zaginionym migrantom. Dramatyczne sceny u wybrze\u017cy greckiej wyspy Lesbos - Wydarzenia w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T05:55:49.417847+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T04:41:36+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxONjV6NHhGTm0yeXFrVUVMY3JZNWNhMkhDeWFlcV9DUUdmY1ZCSTMtN05rTjBZNEg4UzBaMXZZcFFDOEh5QVZMQUx6T01BQ1FmR3lQQlZuLTVfZXE3SFE2X2VRSC1kVGFpbTM2YjRkck5MVlVvdzhLdWI5UUNYekNxUHpFVFU2SmVscGQxNUR3a3V0ZGVJS0dEemlQUjJfcUc1UVpmcmFVQnAtRDVHc3hHSC1R?oc=5\" target=\"_blank\">Dramatyczny wynik partii Szymona Ho\u0142owni. Traci te\u017c Konfederacja [SONDA\u017b]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOY1h3dXNfaTBrRkRBVnBqZzg4bHBSVGduTnVfWlNKdWtvSGtTb2JCTDlFQWhKRHJQRFBVWTNPc2hocDVZZURyZEc1RkZncmJGNzhWUnJNT2VVelBZYTRQZVRzdFhGbkVmOXZnMW0wVVpyQ05va25TclJ1SjB2djQ0Tldza19TUV9CZTNVbFBSdU1rRjgwRmRlaUJGYWFnVy1OcWdvSERuM21lSDZBTF9kakVxQmlTdk1wQjJwRlBsNA?oc=5\" target=\"_blank\">Koalicja Obywatelska goni PiS, Polska 2050 na szarym ko\u0144cu. Mamy najnowszy sonda\u017c</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBM",
        "id": 3176306,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxONjV6NHhGTm0yeXFrVUVMY3JZNWNhMkhDeWFlcV9DUUdmY1ZCSTMtN05rTjBZNEg4UzBaMXZZcFFDOEh5QVZMQUx6T01BQ1FmR3lQQlZuLTVfZXE3SFE2X2VRSC1kVGFpbTM2YjRkck5MVlVvdzhLdWI5UUNYekNxUHpFVFU2SmVscGQxNUR3a3V0ZGVJS0dEemlQUjJfcUc1UVpmcmFVQnAtRDVHc3hHSC1R?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramatyczny wynik partii Szymona Ho\u0142owni. Traci te\u017c Konfederacja [SONDA\u017b] - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T07:01:51.364488+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T04:40:05+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQQlpfbFpabERxbElOYTAyYUl3TDh1MWV4U1hkYi1wN2NCX29CYThSWG5WaGhxQnZ6YzkxVDR1bEVOYUNDeXBCc3hQQkNSZjAyd0NRRGdqVEw4Nks5U2lVY1dtVHlubWZnX192YTJoVGRNcjVVS3hOTG4zSjE1X1ZLb1NyS1A4OUdiTmFINTVOM3NSTnZwWXo0ODAzaEx4MEd6ZjhnQTU5MGMySFZXRGZiT2gzRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nawet 20 os\u00f3b co weekend trafia do szpitala. Wypadk\u00f3w b\u0119dzie wi\u0119cej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">o2.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOYWRucUdrN1l0LUFQSUxMa1drOGoyYjdhZ2FrR0swZEpnZTdMLU9MbzFpVXI4MnpLUzFja2hIbW13RmNBYVlnWlV6MjlxMUZrTGhKd044WktlX1VMMFU3YnJiNE1DeEltWEFlYXEyWVhRRzQzQW1NZFkweDR2ZFV3elFkM2xMOURoNnJ0dTF0dnV1dFlFOWwwVnpUc05ZMzhhSnh2NkRnVVpiUVh2Z3hzdWNpVUw1VDFoLVc5NldlOWZTdzhleWfSAcQBQVVfeXFMT1ZvVzJMRDB5LWpvLWJfVW1fa3hxU3BkR1pIdHE0R3Q0QlJBVmFzWHdqTVNja1BUWGV6UGNNcGYwUlhPS3NTWDZmM0VpLTgtZzhLVm8xR2h5THhJMnMyaGNWREJYNDRNVmNITDhTRjF1YWpmRWV3UnNLc1phNDlOU1NUNVhDb05DZlhoSEQzcDJmSFRrZ1RGa0R5aEE3UE02ZnhQSTFxRWg4eWx2",
        "id": 3176579,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQQlpfbFpabERxbElOYTAyYUl3TDh1MWV4U1hkYi1wN2NCX29CYThSWG5WaGhxQnZ6YzkxVDR1bEVOYUNDeXBCc3hQQkNSZjAyd0NRRGdqVEw4Nks5U2lVY1dtVHlubWZnX192YTJoVGRNcjVVS3hOTG4zSjE1X1ZLb1NyS1A4OUdiTmFINTVOM3NSTnZwWXo0ODAzaEx4MEd6ZjhnQTU5MGMySFZXRGZiT2gzRQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawet 20 os\u00f3b co weekend trafia do szpitala. Wypadk\u00f3w b\u0119dzie wi\u0119cej - o2.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T07:01:52.212083+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T04:31:29+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNUndFajBjZVctRGdTdm9tOTR6dS1YLTFFZFZGMGtHOGNCYlYzSnYyd3VJUFFCNGFzX2ZaS1IwQ0N3TG16SVVuN0tZbjlYYmhmRV9acDlyZDlqN1pnSEd1djVVelJVRTZfdndIRUpZS0I2VVR4d0s4XzVrWkhYWDltVkI3U05IY3BGQ3gxbEo5WW1wOWw5azRDelJWclhSMWtfQlczeUEtSUxUd25xLVBN0gGzAUFVX3lxTE5tMzVTV3FMc2Fkb0I3QWZjNHV2cjlWSVQ5ZDQ3MFRjcW16bmlJcDVqRzRoeUJicGMweTNfcHViQ2VDZkQzMDNnd2xrTkhBVkZ5eWV5UjIxNk5VTVV3UGN5NW90bmxlZGtZQUw1d3BBY1hYZVdvaGluc1JOblpqLXVLTkREb1FFMVZyY2xMcjRmNmZ0SDQwZ2JlRUZlRHRJeWlhMDNHb1dhR1Jib25xZGFycWRj?oc=5\" target=\"_blank\">Gdzie \u017cyje si\u0119 najgorzej? Oto lista miast, kt\u00f3rych lepiej unika\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPUWVkUTJiUHNGTTRJQ2VsMGxlVlE3SEtWVWg4TmMzRDBtQlJlR2xpQkI0cG1WUmtsSTRZa0pEU2ZtSjVuZWd6LXZzbFI4NzQxUVoxaWc3c25TTTNfUXVSYW55VkwxeVJ1Wm4td0VfVUJfcTgyR3lIdWcwdWhRNjZuc2ZUNmw3SENBT0tkU2hRTnNQV2wyVERyNHJodGZTOW1BSkRaZDhTY3hLM3pveXc?oc=5\" target=\"_blank\">Opublik",
        "id": 3176583,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNUndFajBjZVctRGdTdm9tOTR6dS1YLTFFZFZGMGtHOGNCYlYzSnYyd3VJUFFCNGFzX2ZaS1IwQ0N3TG16SVVuN0tZbjlYYmhmRV9acDlyZDlqN1pnSEd1djVVelJVRTZfdndIRUpZS0I2VVR4d0s4XzVrWkhYWDltVkI3U05IY3BGQ3gxbEo5WW1wOWw5azRDelJWclhSMWtfQlczeUEtSUxUd25xLVBN0gGzAUFVX3lxTE5tMzVTV3FMc2Fkb0I3QWZjNHV2cjlWSVQ5ZDQ3MFRjcW16bmlJcDVqRzRoeUJicGMweTNfcHViQ2VDZkQzMDNnd2xrTkhBVkZ5eWV5UjIxNk5VTVV3UGN5NW90bmxlZGtZQUw1d3BBY1hYZVdvaGluc1JOblpqLXVLTkREb1FFMVZyY2xMcjRmNmZ0SDQwZ2JlRUZlRHRJeWlhMDNHb1dhR1Jib25xZGFycWRj?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gdzie \u017cyje si\u0119 najgorzej? Oto lista miast, kt\u00f3rych lepiej unika\u0107 - RMF24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T09:10:52.242357+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T04:30:02+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxOUFdKTDltMWZNb0s3SWw2Vm5PcWpvRVpoU3lkZUVnUmh2Sjhta2FxQUVFaWhKMXBLSnBVQ09kSHNIblBJSGpOa1hQVUJESEgtNE5yREVIWlBqb28xMVlBeGZ4Vi12eWsyQnZTVm9ySlk3TE1IOGdHQmpxeGxFdG4tRjRXNFlRTmlQTmxmVjNGczFnVnZoS3ZLT09JMVZORGViVUFVTzdhSmU5ZWd6blY5RkFyLXNRQWtmRENGTmpiMlFrb3ZPQ3pvNXUtdWwtb0Q2OXc?oc=5\" target=\"_blank\">Polska - Iran. Liga Narod\u00f3w siatkarzy. O kt\u00f3rej godzinie mecz? [TRANSMISJA NA \u017bYWO, WYNIK]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQWG5wb09mMFdaSWNXNmFTWVlVQnNhb25EcS00aktEdnR6NE9hX1hFMDRJQnRtc3NhNmJRSEtGdlZqQ2hsdUlobmFBTnI0UDR5bkc2LW5peWhIcmIwWGFGUGhGR3RpT2YyUnJ0RG80VkVLemFYYjlMdnZ0WTBDSGZQdkszMnF1ZklVZFkyMVM3WWhGSDRNMWQzUE16cWFwUEJzaDN6MzBWM1piSllobTQyQWVIVFZKUHVSSkRN?oc=5\" target=\"_blank\">\"To b\u0119dzie wyj\u0105tkowy mecz\". Trener Iranu zabra\u0142 g\u0142os przed starciem z Polsk\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a hr",
        "id": 3177210,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxOUFdKTDltMWZNb0s3SWw2Vm5PcWpvRVpoU3lkZUVnUmh2Sjhta2FxQUVFaWhKMXBLSnBVQ09kSHNIblBJSGpOa1hQVUJESEgtNE5yREVIWlBqb28xMVlBeGZ4Vi12eWsyQnZTVm9ySlk3TE1IOGdHQmpxeGxFdG4tRjRXNFlRTmlQTmxmVjNGczFnVnZoS3ZLT09JMVZORGViVUFVTzdhSmU5ZWd6blY5RkFyLXNRQWtmRENGTmpiMlFrb3ZPQ3pvNXUtdWwtb0Q2OXc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska - Iran. Liga Narod\u00f3w siatkarzy. O kt\u00f3rej godzinie mecz? [TRANSMISJA NA \u017bYWO, WYNIK] - Sport w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T07:01:50.747198+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T04:27:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPajRjWlI1WEF4MzBFcjFIN1JVdHRlNngwU1FEWFdVSkdQMlVia0pkZXRlZEJoa0llMnlEU0t3Z0hEdXRHX3BHa3lubndMeUkweURyRUY1NldOOHJhUEhNRjJzRlNSWEVzNGJ0akVVSjVuWm0xT2JVN1QtNHByNnZVRlRyaENUMFhsQXhXUmxGYS1uVU41dHp0Z3hJT0pRWWdiU1FpN2VXLWdqYkxfZjFGZzM5SUVoT29tTVE?oc=5\" target=\"_blank\">Dobra wiadomo\u015b\u0107 dla Ukrainy, Donald Trump potwierdza. \"S\u0105 ju\u017c dostarczane\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNelRkQzAyRG16SzBGQVNsREFxc3JwWmYyVHlzV3hQcnp0YUM2TTQzRHRHMHNtUGo1a3U4YnNKLXAyZEFYdkhlMWNVbXhMQkN5eUt5UVJQMUg0Y3VQM3UweXl0bE5yT2FZZG9HN2J1X21pQ1JndHl0djRQUWZLYkdFTHRNUS1ieDVuUjlMdE9PWFl2WVd0VHM5RWlPNXJYd3ZsMklkX3YzTFpEaHpQODRiNFZ3?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump stawia Rosji ultimatum. \"Putin ma plan awaryjny, kt\u00f3ry zawsze si\u0119 sprawdza\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiYEFVX3",
        "id": 3176576,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPajRjWlI1WEF4MzBFcjFIN1JVdHRlNngwU1FEWFdVSkdQMlVia0pkZXRlZEJoa0llMnlEU0t3Z0hEdXRHX3BHa3lubndMeUkweURyRUY1NldOOHJhUEhNRjJzRlNSWEVzNGJ0akVVSjVuWm0xT2JVN1QtNHByNnZVRlRyaENUMFhsQXhXUmxGYS1uVU41dHp0Z3hJT0pRWWdiU1FpN2VXLWdqYkxfZjFGZzM5SUVoT29tTVE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dobra wiadomo\u015b\u0107 dla Ukrainy, Donald Trump potwierdza. \"S\u0105 ju\u017c dostarczane\" - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T07:01:52.428473+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T04:24:56+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPbXBCRHZOYjZfMzBQZ3JySGVCcnJfOWVuUV9YblpZQm9xMnFHaHJVNUphcHdmS2pudVhNcTd1bk95VGJSRndTX2xncW1xVzZFbjZQQ29lVkRyR1JpQ1p6bjNXN09IdURKU0hfbTlVLWlTeExCdVdSQzZObng4dUttdWMzWlNuMk56TndJWWNSYlJjMk95NzUzM1lhWTFkbGtOQXdsSkFydXpUcGc2NUp1M29EbU1UYkQ3dEZwSw?oc=5\" target=\"_blank\">Pomoc publiczna do zwrotu. Kary dla zapominalskich firm</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOb0lQWE9JVDNoalpVY3k4NWthYlN6dUYtdnVrVWplRVlpSEgyZ0VOcjBwbUFqeG1oeEx2elFBcGZvM3JveVBhSWVwS1ZmczJLczhWLXR4eEpxcVUxY1N2akxVdk9yYzNKN3JoWlpTSEozbWpHa045bGhLWWxLNzBMLWhjU0lydEtyTlg2VXBaZFJqdF8ybzJTNmtWM2ZRY0RWeHlBTGV0QnN4Z1HSAaoBQVVfeXFMTnpfSjBHT1J3TkpEX0pSRFMzTVI4ZGxMcU05ZnozSUp2cDlfQXBJcDZ0LVNkREhFOEc3WjdWNXNsZndPaV9pdGtNem8wV19RLXVzcnBuNGN0V2hHWkNYYjkyVDVXOFpDMklWcko5TlpQbmVXVkQzbHV1NEh2eHQySlpmLWt4Q2JlUHVSNkJKTHluYVFxdHBZY2w0czlYaUZFQUoyelZvdmJjaVE?oc=5\" target=\"_bla",
        "id": 3176584,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPbXBCRHZOYjZfMzBQZ3JySGVCcnJfOWVuUV9YblpZQm9xMnFHaHJVNUphcHdmS2pudVhNcTd1bk95VGJSRndTX2xncW1xVzZFbjZQQ29lVkRyR1JpQ1p6bjNXN09IdURKU0hfbTlVLWlTeExCdVdSQzZObng4dUttdWMzWlNuMk56TndJWWNSYlJjMk95NzUzM1lhWTFkbGtOQXdsSkFydXpUcGc2NUp1M29EbU1UYkQ3dEZwSw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pomoc publiczna do zwrotu. Kary dla zapominalskich firm - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T10:15:49.535697+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T04:24:37+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPdHdfY05ZeEN3cTBWYldLWTUtVGNZUlZPd0xBX0dfZ0VWdWlKT25naEtianNocTRMU2lESGNNalVSc1p1S2xEaU80Q2lYR09VSlZhNUFMcmRUTnFXMzJ4RVBiWG9icjNtM1JDTVVxc1pJNkR1dlhkb1BvM0FKZlZWazhnV01iTmZValBhR1NRaFVxWEh4eXkydHQ0cFRPOE5HUXRmbUpXSElfR3h1Y0JvZWxGWV9TSW5talMtbmlR?oc=5\" target=\"_blank\">Czy to b\u0119dzie \"ostatnia rekonstrukcja Donalda Tuska\"? Z\u0142e wie\u015bci dla koalicji rz\u0105dz\u0105cej [SONDA\u017b]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxOQzZKLVk2NkZiYTlacnQ4OV9HN0ZRWUlyYUxZM1BvbHhBeEdjdXRJLTAwV2ZYZGJpWnlkc0VJdzlfVmFVOU9WTnZhNElIcTNja0VyajZoUlNkTVl0T2hSem5WTTdxTWt1R21kYmJwNWlBMDhZNjh6MDhqTXlabHJ4ZHRPWTNyQXhlcmpnMm10WDd6QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Po\u0142owa \u017ale ocenia rz\u0105d Tuska. Najnowszy sonda\u017c</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQZkw2ajA5MGd4dnRWdU50OVFoMnNuZnpKT2ptTTk4QWd",
        "id": 3177562,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPdHdfY05ZeEN3cTBWYldLWTUtVGNZUlZPd0xBX0dfZ0VWdWlKT25naEtianNocTRMU2lESGNNalVSc1p1S2xEaU80Q2lYR09VSlZhNUFMcmRUTnFXMzJ4RVBiWG9icjNtM1JDTVVxc1pJNkR1dlhkb1BvM0FKZlZWazhnV01iTmZValBhR1NRaFVxWEh4eXkydHQ0cFRPOE5HUXRmbUpXSElfR3h1Y0JvZWxGWV9TSW5talMtbmlR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy to b\u0119dzie \"ostatnia rekonstrukcja Donalda Tuska\"? Z\u0142e wie\u015bci dla koalicji rz\u0105dz\u0105cej [SONDA\u017b] - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T05:55:49.599198+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T04:23:49+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOQ1NBZWRLR2J2RUMtcGJXaDBCRHhNcmtKUUU3V0pycEQwREg0SGVRNEczNm01cjdmeTRfNWZVb3h1dWlsSXlEbVI3NVVxN1FidG1Tc3QtckZTLUY1QVJNYXM4NkpYVlBRODF0R2VjLUMzZDltTVpUSEt4NnJKdDlMWjFFdFVRdkJTYl90QW82dzdyYXlHWkVlVlpEVmVXeTVpSWJZaGdueU1iV3E4Q21aZExiQUFzLWZ1WHZjekRQTFVndlZs?oc=5\" target=\"_blank\">Pociski Patriot w drodze do Ukrainy. Rosja atakuje ukrai\u0144skie miasta. Podsumowanie nocy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQaE8yR0ktZzNiN0RtUVpNR3hoY1hXQXhxNHVhUk9OakxGUzNTcGxROWNxaXVhekFJb2ZUTTBXa1gyanY4TWJuVHpwUnNZb2I2WFU3VE10YW1FUDE5RlhRMU56elVCTFluRmd4RjVVT1lUUFJrcVpNYkw5b0ZxbmhkeXFFdE4yU3B3SF9Ga1YzTkUxZUhHNjF5c0NidjhOd2NEWkYxTS01RGg4X1ZyRmc?oc=5\" target=\"_blank\">Na froncie trwa wy\u015bcig. Tak Rosja wyniszcza ukrai\u0144sk\u0105 obron\u0119. \"Szale\u0144cy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBM",
        "id": 3176307,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOQ1NBZWRLR2J2RUMtcGJXaDBCRHhNcmtKUUU3V0pycEQwREg0SGVRNEczNm01cjdmeTRfNWZVb3h1dWlsSXlEbVI3NVVxN1FidG1Tc3QtckZTLUY1QVJNYXM4NkpYVlBRODF0R2VjLUMzZDltTVpUSEt4NnJKdDlMWjFFdFVRdkJTYl90QW82dzdyYXlHWkVlVlpEVmVXeTVpSWJZaGdueU1iV3E4Q21aZExiQUFzLWZ1WHZjekRQTFVndlZs?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pociski Patriot w drodze do Ukrainy. Rosja atakuje ukrai\u0144skie miasta. Podsumowanie nocy - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T09:10:50.373179+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T04:21:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPbEUyNno0cHZJUXZ1ZXpHZDdvRjdCeWV1SnJuQTRzbHdlQ2NvMlR2R2Z2UHliUWtUbUVSZ3FreXlvQkg0YkY1TDBoNFl4LTZpVmV2YkdFV2NlUVE0X1ZsbHZpMFc3bnl1SGhOQjU5aEdySks3UG4zTTZOTTNXMVBQMkxPLU1YenJWNXVwckhBbEdJLXpGcF94SXlRVEVZcFhL?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump o kluczowej broni dla Ukrainy. \"S\u0105 ju\u017c w drodze\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQckU1TDktcHZtaGJpVFUyTDY1RzYyODJqcHFGdEkzNkRXTXBvc3JOZG95SzZRNzNqSkNvbFNvN3RsU0dzRi1UQTZiU3dpckM1b2IwOWtXM2tQRVZfWVBXOEw5a1RQY244SEdGelFtSmZCTDBDYXVQLTRIbjduMGVCbG16Wm96TFpfVG5aUmhNNElCeWp0amlBMTE3dUNrSXJhTzItbEFtVmU0ZHBoOVFjSEV0dFd6dw?oc=5\" target=\"_blank\">Radykalna zmiana strategii Bia\u0142ego Domu. Bo Trump zn\u00f3w obrazi\u0142 si\u0119 na Putina [OPINIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Newsweek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNc29RMElYNG1Eck5DdG1jWm5FSlplczd6MGRnNzlBZ0th",
        "id": 3177201,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPbEUyNno0cHZJUXZ1ZXpHZDdvRjdCeWV1SnJuQTRzbHdlQ2NvMlR2R2Z2UHliUWtUbUVSZ3FreXlvQkg0YkY1TDBoNFl4LTZpVmV2YkdFV2NlUVE0X1ZsbHZpMFc3bnl1SGhOQjU5aEdySks3UG4zTTZOTTNXMVBQMkxPLU1YenJWNXVwckhBbEdJLXpGcF94SXlRVEVZcFhL?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump o kluczowej broni dla Ukrainy. \"S\u0105 ju\u017c w drodze\" - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T07:01:50.935776+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T04:15:52+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOY1h3dXNfaTBrRkRBVnBqZzg4bHBSVGduTnVfWlNKdWtvSGtTb2JCTDlFQWhKRHJQRFBVWTNPc2hocDVZZURyZEc1RkZncmJGNzhWUnJNT2VVelBZYTRQZVRzdFhGbkVmOXZnMW0wVVpyQ05va25TclJ1SjB2djQ0Tldza19TUV9CZTNVbFBSdU1rRjgwRmRlaUJGYWFnVy1OcWdvSERuM21lSDZBTF9kakVxQmlTdk1wQjJwRlBsNA?oc=5\" target=\"_blank\">Koalicja Obywatelska goni PiS, Polska 2050 na szarym ko\u0144cu. Mamy najnowszy sonda\u017c</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQdkRYNE40dFg4SWNIbmowbE9yZ3dTdGs3TjVmZ0w1TjZWZExRN20tTDkyYUxWNVp2SzJTcVJRMXhCWENScGNoRkNNUzdtZzd0QXAtS0d5QkdzenZHcVlocGduNnp3bFl1SERzUC1IQk5lTHpDamtCWnprMXM4YUF0azFZZk1uV2N6X052VDIwYzlBT3g4MDYzUw?oc=5\" target=\"_blank\">PiS i Konfederacja id\u0105 po w\u0142adz\u0119. Nowy sonda\u017c partyjny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxONjV6NHhGTm0yeXFrVUVMY3JZNWNhMkhDeWFlcV9DUUdmY1ZC",
        "id": 3176577,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOY1h3dXNfaTBrRkRBVnBqZzg4bHBSVGduTnVfWlNKdWtvSGtTb2JCTDlFQWhKRHJQRFBVWTNPc2hocDVZZURyZEc1RkZncmJGNzhWUnJNT2VVelBZYTRQZVRzdFhGbkVmOXZnMW0wVVpyQ05va25TclJ1SjB2djQ0Tldza19TUV9CZTNVbFBSdU1rRjgwRmRlaUJGYWFnVy1OcWdvSERuM21lSDZBTF9kakVxQmlTdk1wQjJwRlBsNA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koalicja Obywatelska goni PiS, Polska 2050 na szarym ko\u0144cu. Mamy najnowszy sonda\u017c - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T09:10:51.883541+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T04:15:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOeEFzM0xqc0dMNnFwRlRJWlEtQlVRaFNQekJ2cXFadHltdm42ZUJzdkRhSXltVTIxSHdUZFlaWXhQY0w4X3FUM0pYYTNqWVVHOEg4ZFg2b08wdkdJWFdnMVJCeFNMSDBycnFqTVVheXBGRU1OT0lONm5JRXhZUDZqdnltLVNHVzk0eGxScTdZeWJ6dF9DQURXdmhCcmpYODhlb1l0c2g4LVpJa0hfaDlmV0J6Yzdub1owMXJJ?oc=5\" target=\"_blank\">Mama Anny Przybylskiej ujawni\u0142a po latach. To wtedy nast\u0105pi\u0142 koniec</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lPMWJmWURoR1pxdmY5U2YtQ1B5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3177208,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOeEFzM0xqc0dMNnFwRlRJWlEtQlVRaFNQekJ2cXFadHltdm42ZUJzdkRhSXltVTIxSHdUZFlaWXhQY0w4X3FUM0pYYTNqWVVHOEg4ZFg2b08wdkdJWFdnMVJCeFNMSDBycnFqTVVheXBGRU1OT0lONm5JRXhZUDZqdnltLVNHVzk0eGxScTdZeWJ6dF9DQURXdmhCcmpYODhlb1l0c2g4LVpJa0hfaDlmV0J6Yzdub1owMXJJ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mama Anny Przybylskiej ujawni\u0142a po latach. To wtedy nast\u0105pi\u0142 koniec - Pomponik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T07:01:52.786923+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T04:10:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPRnlUb0NRN0M4QlM3bThyVVNjWm5BaHZFUk14MllGVnNHRVNzSE5WRmdCSHRCU1Z2M3JIcE5OUHFzUi1TVVV6T0dlVF9FenlwNFpuTEh4d2lDOVgtcWlqSWVHQUhxMks0MVBwOEFTUEVTT3gwZTdTWFRpbkdDYVRsSmU4X0N2bnk4dmhXc2xCTk5aa0N0SlQ4SzdHMU5TaUtacW5UT0JJdkQwUndSVXVRWlVUcw?oc=5\" target=\"_blank\">Uproszczenie przepis\u00f3w uderzy w emeryt\u00f3w? Mog\u0105 nawet straci\u0107 \u015bwiadczenie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Biznes Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNS3dFTUttcU5JLWpuaXpDZWM0QjBYS3pTSVVPNmJvYm5saFp0TDI2aFVMV1Z6V3pnSXJrQy01aDNQTGJwX0NiVC1nZmhZZ3Yzc0Q3c2ZZUDZRRGttcDhBTXFmb3ZWakZaZXNDZlJCRktqVlpZVjFvR3B4R1ZVblRoclRzN092SktMSFktMzAxUUxuVTZHRjhGeHV3dnN4UVF4bHlPQzZrSVhNczhVVDFR?oc=5\" target=\"_blank\">Ten projekt ustawy zmie\u015bci\u0142by si\u0119 w jednym tweecie. Rz\u0105d likwiduje uci\u0105\u017cliwy obowi\u0105zek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOd3",
        "id": 3176586,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPRnlUb0NRN0M4QlM3bThyVVNjWm5BaHZFUk14MllGVnNHRVNzSE5WRmdCSHRCU1Z2M3JIcE5OUHFzUi1TVVV6T0dlVF9FenlwNFpuTEh4d2lDOVgtcWlqSWVHQUhxMks0MVBwOEFTUEVTT3gwZTdTWFRpbkdDYVRsSmU4X0N2bnk4dmhXc2xCTk5aa0N0SlQ4SzdHMU5TaUtacW5UT0JJdkQwUndSVXVRWlVUcw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uproszczenie przepis\u00f3w uderzy w emeryt\u00f3w? Mog\u0105 nawet straci\u0107 \u015bwiadczenie - Biznes Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T08:06:49.328417+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T03:57:03+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxNMDNrYXRhVVlLN2lmSHhGVGZNQmViaEF0MzZBdkVPZkRzYjZSQm8wSnkxb1NKVDlPOVhtaGprcU82YlNTX253RFctdEZfWVdpWjhUNEpfS1JNZnYycHJlbUtCZlI3dEN4WVI0cjZZc1pva1RrbkFKVi1DQm0yOFpNbF9qR0owWWpmMGtNR2hJZFpxNDNLa0VzdllXTVl3cW51Z1JuQnVIMC1tNmdveno2bG1ibEZHZnZyd1RGLWNNWGRzMDdCSmJrZWFKSVdDV3RBdmJMNEo4VQ?oc=5\" target=\"_blank\">Tydzie\u0144 do rekonstrukcji. Zwrot na Lewicy, nowy negocjator od Ho\u0142owni, m\u0142odzie\u017c u ster\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQeVRkODJzN3JlZTY1QzdaWWJyUFI0Y1F3eGVzZ0MzR3VaS1MzT2N4YXB0bVNBR0NyMEtOMjBMRGtXRThZS2g1bkxrNEdnN0h0MUl2S2k4QzVoR1huX2k0WGItVFhoazloQjNjZWdoMFc4LVhYZEU3ZllGTEZXUXR6NTM2czhMSVpHQVdjNzNNbmhaT0ZELUxpX3FCZUlFTjBReDJwbGRJNlZ4QVFVTGVHOFVISVJqZS1Ha3VYTEttSklKZw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Przenoszona rekonstrukcja\". Odchudzanie rz\u0105du bez rewolucji i rozwi\u0105zania problem\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font><",
        "id": 3176868,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxNMDNrYXRhVVlLN2lmSHhGVGZNQmViaEF0MzZBdkVPZkRzYjZSQm8wSnkxb1NKVDlPOVhtaGprcU82YlNTX253RFctdEZfWVdpWjhUNEpfS1JNZnYycHJlbUtCZlI3dEN4WVI0cjZZc1pva1RrbkFKVi1DQm0yOFpNbF9qR0owWWpmMGtNR2hJZFpxNDNLa0VzdllXTVl3cW51Z1JuQnVIMC1tNmdveno2bG1ibEZHZnZyd1RGLWNNWGRzMDdCSmJrZWFKSVdDV3RBdmJMNEo4VQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tydzie\u0144 do rekonstrukcji. Zwrot na Lewicy, nowy negocjator od Ho\u0142owni, m\u0142odzie\u017c u ster\u00f3w - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T08:06:50.564789+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T03:53:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPZVJ6S3BQVzRhWEhLSDF2NE1DaU9LTEh0T3dpbEYtZnkxeGhoWEh2MUZrcUxwWFNOSmhZOVJQLS14aWJoSElxWWNYMXJrb1lmT1Q0NjFMUDN4RE96RHlrVmFRM1FkcDBmVmN0UXJldXdDdEM0ZERCcGJEVldjMktIeGQwVTAwLXJna3ZFSVJobkhsWTV5RHhFWUdyWDZxSXhCVWRvMzZadzFYMlBOQmVhODVrM0R2MVk2VGh4eUphV1VfUU0?oc=5\" target=\"_blank\">Dwaj giganci p\u0142ac\u0105 mniej podatku w Polsce ni\u017c WP. Prezes firmy: \"To nie fair\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font>",
        "id": 3176874,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPZVJ6S3BQVzRhWEhLSDF2NE1DaU9LTEh0T3dpbEYtZnkxeGhoWEh2MUZrcUxwWFNOSmhZOVJQLS14aWJoSElxWWNYMXJrb1lmT1Q0NjFMUDN4RE96RHlrVmFRM1FkcDBmVmN0UXJldXdDdEM0ZERCcGJEVldjMktIeGQwVTAwLXJna3ZFSVJobkhsWTV5RHhFWUdyWDZxSXhCVWRvMzZadzFYMlBOQmVhODVrM0R2MVk2VGh4eUphV1VfUU0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwaj giganci p\u0142ac\u0105 mniej podatku w Polsce ni\u017c WP. Prezes firmy: \"To nie fair\" - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T05:55:51.101234+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T03:40:01+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxOU09lei15aWZHbC1QM2JZLXFtLWRrMWoyQjl0bWpnZjhfdGZSLUNaMUJJdmEzTkwzS0tVMXViS0NaWktFdDdLcmJrUDZvaTY5dnBROU9yS3pBNGNQbFBEVGtHQXlxTE1fYTBLT3QtR1pFcnR3YUF1Z0k0ZmF2N1NwTjNZcHd0N1paTlBLS09aMnR1eF9yZEdmSkFDRE4zaHZ2OUV6MUVzVWxzUEE3Y0haQXNJWnFrRmpqd0JGMmdoNUZyNUhpenh5VXNQTl9WbGxjeVE?oc=5\" target=\"_blank\">Jan Urban podbi\u0142 Santiago Bernabeu. Jednym wieczorem zbudowa\u0142 swoj\u0105 legend\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOZEZaazFpcDZnSEpsQ2puZDgtdkk1cFAyS2g0c1Z3cUtsN0wwR2hONU1JMXJmSVNXUEJMSEtRcXlMRDV1QmxxdVk1Y2gwdVlMSzYxUW1TRGVqUElTOW5ORlNlbk81X2lRZTIzcUl0a1h3MzY4cVNLMDNPbzhhajVCc0IzUG9yX2FLalJmNURaY1haZXAyczNQMFNNVjRVVDgwbTlMQUtONXQ?oc=5\" target=\"_blank\">Tam Urban jest legend\u0105. Hiszpan nie pozostawia w\u0105tpliwo\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7AFBVV95cUxOU",
        "id": 3176312,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxOU09lei15aWZHbC1QM2JZLXFtLWRrMWoyQjl0bWpnZjhfdGZSLUNaMUJJdmEzTkwzS0tVMXViS0NaWktFdDdLcmJrUDZvaTY5dnBROU9yS3pBNGNQbFBEVGtHQXlxTE1fYTBLT3QtR1pFcnR3YUF1Z0k0ZmF2N1NwTjNZcHd0N1paTlBLS09aMnR1eF9yZEdmSkFDRE4zaHZ2OUV6MUVzVWxzUEE3Y0haQXNJWnFrRmpqd0JGMmdoNUZyNUhpenh5VXNQTl9WbGxjeVE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jan Urban podbi\u0142 Santiago Bernabeu. Jednym wieczorem zbudowa\u0142 swoj\u0105 legend\u0119 - Sport w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T05:55:50.665632+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T03:25:36+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOd21YbWQ5blh2WjBrcWczNHZXdTNGVDgyTjRuOXJYSm5xVVBxaHZJbUJ3YzZBM2g0SUFUV0l4WXYxZ3Z0OHk5bHlTWDlxOXdvTHI3U201T2hpTzNadHhTa0VoeVFKc2tZc1M1UG8xMkdWbWRYYUV0UFA4UFFMQXhSMEhOREpzakYzYUZsQzgyM081MjBWTGFOdTBUdVliMDNJNWI5Q2FZLVFRbXc3dHFZdXNVT1diVXRoQ3R1c3o3c0FkbEMwS3B1TjdB?oc=5\" target=\"_blank\">Chi\u0144czycy rozbili bank w Polsce. Zgarn\u0119li najwi\u0119kszy kontrakt w historii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik.pl Auto</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOb0xzdEVvU0h5TXRVQ21NU0o1bmVsRVNFaUg2a29sRHRlQklfR3o2ZjlaZUp1bW9tY25KTEx2ZVFzZWtMdVFYV0Y3M2dWUW9WUjFoV1phRUlRenJhdUFFemxiSFoyOFdLU2F0cTJKVFFtenREU29lei15ZkZZS3hsaGV6YTlNUjgtOG5mNEdkS3pZZjZVRTBKMA?oc=5\" target=\"_blank\">30 elektrycznych autobus\u00f3w za ponad 82 mln z\u0142 w Bia\u0142ymstoku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP Bia\u0142ystok</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxON09XczdmemtURG8wSk0tRVQ4cjRIUGM2VWo0S",
        "id": 3176311,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOd21YbWQ5blh2WjBrcWczNHZXdTNGVDgyTjRuOXJYSm5xVVBxaHZJbUJ3YzZBM2g0SUFUV0l4WXYxZ3Z0OHk5bHlTWDlxOXdvTHI3U201T2hpTzNadHhTa0VoeVFKc2tZc1M1UG8xMkdWbWRYYUV0UFA4UFFMQXhSMEhOREpzakYzYUZsQzgyM081MjBWTGFOdTBUdVliMDNJNWI5Q2FZLVFRbXc3dHFZdXNVT1diVXRoQ3R1c3o3c0FkbEMwS3B1TjdB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144czycy rozbili bank w Polsce. Zgarn\u0119li najwi\u0119kszy kontrakt w historii - Dziennik.pl Auto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T07:01:51.119041+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T03:22:57+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxOQWR6REdrcDhacHZtNGlQc215NGw4am1qd0xnWTBzLWdZQXVYV1JER1NIaVZSTFhrejF2QlVhcnNtM0tYVm1yM2ZWTGFMNk5UVlY4b0pvNkhaY1J5eHBzSlZsdXlRM0FIb193Wm9weTRIcEw3ZThmTFRkUDNZNWh0dy1venRXNll1QXIwS0pjMExlYlpvQmNaNWljekNyUWlHblJuMkhoZ1M2RGMxdThlaXp1bFIxdEtqOWE2Y3ZmWXdJQXczQmdiclI0VQ?oc=5\" target=\"_blank\">Czy rekonstrukcja pomo\u017ce rz\u0105dowi Donalda Tuska? Polacy wskazali, co s\u0105dz\u0105 [SONDA\u017b]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQTHJWWk84dXNQbWd6eVBWV1pmMGRud3JuNnAxRXNUdzNjZjFuQlpqNG1LeDNYcDBYUzlUaWdQZ2JpQjRsaUJLSE5sbzdaTUs3em5RS3c3dDdGSl8weWhHOUhWRzZ2Vy1BaEJUUTZhUURwdEJxWGdrUHAzR2lvNThrc3ltU00zQkpVVThpSlF5OHRxdTFRdFhueDZYb01TVEdfR0xrcQ?oc=5\" target=\"_blank\">Polacy ocenili Donalda Tuska. Sonda\u017c nie pozostawia w\u0105tpliwo\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPdHdfY05ZeEN3cTB",
        "id": 3176578,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxOQWR6REdrcDhacHZtNGlQc215NGw4am1qd0xnWTBzLWdZQXVYV1JER1NIaVZSTFhrejF2QlVhcnNtM0tYVm1yM2ZWTGFMNk5UVlY4b0pvNkhaY1J5eHBzSlZsdXlRM0FIb193Wm9weTRIcEw3ZThmTFRkUDNZNWh0dy1venRXNll1QXIwS0pjMExlYlpvQmNaNWljekNyUWlHblJuMkhoZ1M2RGMxdThlaXp1bFIxdEtqOWE2Y3ZmWXdJQXczQmdiclI0VQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy rekonstrukcja pomo\u017ce rz\u0105dowi Donalda Tuska? Polacy wskazali, co s\u0105dz\u0105 [SONDA\u017b] - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T09:10:51.007682+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T03:03:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPRGpsSUtXeFdjcXhiUjMya2lIQXN6aEcyZWN3SFdXR2xTdkZNU1pQWmdpYWVSNk1TZzBzRV96aThWNVYwNDA1bjVlYVRSNXlOTVpHaGUwM3pSMHA5cTU3dVdvZzN1RmhHazR6anBlX3RNS3FCR3Jkbm9FdGNwUm16ZUxNUEdobEhhb1BobXVybTd2OVE1cUYxNFVzUnVfUlVwbFhvN0VEZVJ0OFV6UnA3aWRHRUJTRUZuUnk1bzlmUjA?oc=5\" target=\"_blank\">Czy najemcy b\u0119d\u0105 ucieka\u0107 do w\u0142asnych mieszka\u0144? Ile kosztuje wynajem?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOT2RuTzVCamdrZWZ3S2NDTVAtSVBJcjdDMlgzWGZfVW1zR1lFLWJPY1VfSFl2al9kUzliUWFSdGZiZFVpRlRqeHNvRUc1LUxKZ2ZQemV1SEdEdjBGaVRIdjFkMlh6aGI0UUdnR2h1TjJWY3QyZ0t6QzZkT2lCYmNITjBaWWRweW9uQVVXTWJrbURZWkRRSmxnclZ0cUdaNnJkLTByNFdVbjIyWEF3dDRVRE1iMUR0UjdpNlE?oc=5\" target=\"_blank\">To nie s\u0105 dobre dane dla deweloper\u00f3w. T\u0105pni\u0119cie na rynku. Wyj\u0105tek tylko w jednym mie\u015bcie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Next Gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articl",
        "id": 3177204,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPRGpsSUtXeFdjcXhiUjMya2lIQXN6aEcyZWN3SFdXR2xTdkZNU1pQWmdpYWVSNk1TZzBzRV96aThWNVYwNDA1bjVlYVRSNXlOTVpHaGUwM3pSMHA5cTU3dVdvZzN1RmhHazR6anBlX3RNS3FCR3Jkbm9FdGNwUm16ZUxNUEdobEhhb1BobXVybTd2OVE1cUYxNFVzUnVfUlVwbFhvN0VEZVJ0OFV6UnA3aWRHRUJTRUZuUnk1bzlmUjA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy najemcy b\u0119d\u0105 ucieka\u0107 do w\u0142asnych mieszka\u0144? Ile kosztuje wynajem? - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T09:10:50.194797+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T03:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOd2tXV29ZREVUTGZScXk0LVcyZGVPRGpvUnFCXzM4SmNZTHRISEJRTDJoM1hJN2pqMjFVc3JzTUplYzdkdlpwSl9GV2U3eUlKeE1uUWdTUUlueUxfbVIyZ3ZfSUZLWElaR1BmT2k4czRVeUo0QnFUX1ZPNGhtTUY0b1JSdUUybzNzU2JzSXVrZkxJNFBXY01Ndm5ZOHN2bHhBTnBad2pfMA?oc=5\" target=\"_blank\">Zmiany na mapie Polski. Te miejscowo\u015bci stan\u0105 si\u0119 miastami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">o2.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMif0FVX3lxTE1TYldGQVYxUFhfSDdZQXNHZWVjNG1wVXlmQVVRdDZPYXAtSDVLeGZqSk1NSnpzVUZ4Rm1MZUlCVE5sTGQ1WjhPdjBzREQxUUxjbHhVSlVFX2JoMzdON3lLbmJKeHlDNGMxVURYcW1WdjV5QzIxVE42NkYzTTduc2s?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe miasta na mapie Polski 2026</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxQcEJoNjUyU2YzWTdGcXdka0VLUGNURnAyN2JqMmpVM2NyYm9KckRmaEt2VV9iYXU1dkRZR0Zkel9Ed3pXUjk4M2ZqbWxQQUdCVnQzbXEtdlJoaDFIaVJBbFkwWHhsMVpTcTFYYzY1UFZ2QUlhYWRjLXNLRzM4RVlVdXlOVEhMY2RoTTVmWE",
        "id": 3177200,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOd2tXV29ZREVUTGZScXk0LVcyZGVPRGpvUnFCXzM4SmNZTHRISEJRTDJoM1hJN2pqMjFVc3JzTUplYzdkdlpwSl9GV2U3eUlKeE1uUWdTUUlueUxfbVIyZ3ZfSUZLWElaR1BmT2k4czRVeUo0QnFUX1ZPNGhtTUY0b1JSdUUybzNzU2JzSXVrZkxJNFBXY01Ndm5ZOHN2bHhBTnBad2pfMA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany na mapie Polski. Te miejscowo\u015bci stan\u0105 si\u0119 miastami - o2.pl",
        "vote": 0
    }
]