[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T21:01:27.628135+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T21:01:26+00:00",
        "description": "Mamy incydent tu\u017c nad nasz\u0105 przestrzeni\u0105 powietrzn\u0105 - samolot zosta\u0142 porwany - og\u0142osi\u0142 jeden z kontroler\u00f3w na lotnisku w Vancouver. Nied\u0142ugo potem na p\u0142ycie portu niewielk\u0105 cessn\u0119 otoczy\u0142y pojazdy s\u0142u\u017cb bezpiecze\u0144stwa. Jak podali kanadyjscy mundurowi, podejrzany o uprowadzenie maszyny zosta\u0142 uj\u0119ty. Wed\u0142ug nich by\u0142 on jedynym pasa\u017cerem samolotu - nie wiadomo jednak, czy go pilotowa\u0142.",
        "id": 3183200,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-07-16/porwal-samolot-i-zmierzal-ku-lotnisku-wieza-nadala-dramatyczny-komunikat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Porwa\u0142 samolot i zmierza\u0142 ku lotnisku. Wie\u017ca nada\u0142a dramatyczny komunikat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T21:01:27.417830+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T21:01:26+00:00",
        "description": "Zwolennicy ruchu MAGA, kt\u00f3re jest wyborcz\u0105 baz\u0105 Donalda Trumpa, s\u0105 niezadowoleni, i\u017c prezydent USA - wbrew obietnicom - nie ujawni\u0142 tzw. listy Epsteina. Ich gniew podsyci\u0142 fakt, \u017ce republikanin pytany o oczekiwania swoich zwolennik\u00f3w wobec odtajnienia dokumentu, okre\u015bli\u0142 ich bardzo z\u0142ymi lud\u017ami. Dosz\u0142o nawet do tego, \u017ce krytycznie o Trumpie wyrazi\u0142a si\u0119 jego w\u0142asna synowa.",
        "id": 3183199,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-07-16/spiecie-miedzy-trumpem-a-ruchem-maga-prezydent-o-bardzo-zlych-ludziach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spi\u0119cie mi\u0119dzy Trumpem a ruchem MAGA. Prezydent o \"bardzo z\u0142ych ludziach\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T19:55:32.299868+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T19:55:31+00:00",
        "description": "Bia\u0142oruski dyktator doszed\u0142 do wniosku, \u017ce sklepy - mimo trwaj\u0105cego w kraju ziemniaczanego kryzysu - nale\u017cy kara\u0107 za brak tego warzywa w ofercie. Wcze\u015bniej Alaksandr \u0141ukaszenka zapewnia\u0142, \u017ce na Bia\u0142orusi problem\u00f3w z niedoborem ziemniak\u00f3w nie ma. Nowe prawo do\u0142\u0105czy do wprowadzonego wcze\u015bniej dekretu antydeficytowego.",
        "id": 3182695,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-07-16/lukaszenka-ukarze-za-brak-ziemniakow-zlozyl-podpis-pod-ustawa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141ukaszenka ukarze za brak ziemniak\u00f3w. Z\u0142o\u017cy\u0142 podpis pod ustaw\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T17:44:51.581842+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T17:44:51+00:00",
        "description": "Wiceszefowa ukrai\u0144skiego parlamentu O\u0142ena Kondratiuk zaapelowa\u0142a do Polski o pomoc w obronie ukrai\u0144skiej przestrzeni powietrznej. Jak oceni\u0142a, podrywanie my\u015bliwc\u00f3w podczas rosyjskich ostrza\u0142\u00f3w to za ma\u0142o. Jej s\u0142owa pojawi\u0142y si\u0119 w kontek\u015bcie niedawnego uderzenia rakietowego na polsk\u0105 fabryk\u0119 w Winnicy, kt\u00f3re - jak zaznaczy\u0142a - powinno by\u0107 sygna\u0142em alarmowym dla naszego kraju.",
        "id": 3181682,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-07-16/podrywanie-mysliwcow-to-za-malo-ukrainska-polityk-apeluje-do-polski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Podrywanie my\u015bliwc\u00f3w to za ma\u0142o\". Ukrai\u0144ska polityk apeluje do Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T17:44:52.002373+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T17:44:51+00:00",
        "description": "Na terenie festiwalu Tomorrowland w Belgii dosz\u0142o do po\u017caru, kt\u00f3ry wybuch\u0142 na g\u0142\u00f3wnej scenie. Obecnie trwa intensywna akcja ga\u015bnicza, a organizatorzy pracuj\u0105 nad opanowaniem sytuacji. Muzyczna impreza mia\u0142a rozpocz\u0105\u0107 si\u0119 za dwa dni.",
        "id": 3181684,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-07-16/pozar-na-terenie-festiwalu-tomorrowland-glowna-scena-w-plomieniach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car na festiwalu Tomorrowland w Belgii. G\u0142\u00f3wna scena w p\u0142omieniach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T17:44:51.793380+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T17:44:51+00:00",
        "description": "Ukrai\u0144cy powy\u017cej 60. roku \u017cycia mog\u0105 ju\u017c podpisywa\u0107 kontrakty z wojskiem. Rada Najwy\u017csza uchwali\u0142a ustaw\u0119, kt\u00f3ra daje osobom z tej grupy wiekowej mo\u017cliwo\u015b\u0107 s\u0142u\u017cby na stanowiskach niebojowych i specjalistycznych. Nie ma przymusu - tylko zmotywowani, profesjonalni ochotnicy - zapewni\u0142 deputowany Roman Kostenko. Jego kolega z parlamentu Fedir Wenis\u0142awski obawia si\u0119 jednak nadu\u017cy\u0107.",
        "id": 3181683,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-07-16/ukrainska-armia-otwiera-sie-na-kolejna-grupe-polityk-alarmuje-przed-naduzyciami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144ska armia otwiera si\u0119 na kolejn\u0105 grup\u0119. Polityk alarmuje przed nadu\u017cyciami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T16:40:49.552664+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T16:40:49+00:00",
        "description": "Kraje zwi\u0105zkowe z po\u0142udnia Niemiec - Bawaria i Badenia-Wirtembergia - spieraj\u0105 si\u0119 z pozosta\u0142ymi regionami RFN o harmonogram wakacji. Dzieci i m\u0142odzie\u017c z tych dw\u00f3ch land\u00f3w zawsze odpoczywaj\u0105 w najdogodniejszym terminie, co nie podoba si\u0119 w reszcie pa\u0144stwa. Ko\u015bci\u0105 niezgody jest argument \u017cniw, czyli historyczna zasz\u0142o\u015b\u0107, gdy najm\u0142odsi musieli pomaga\u0107 przy zbiorach.",
        "id": 3181019,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-07-16/niemcy-kloca-sie-o-wakacje-uprzywilejowani-nie-odpuszczaja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy k\u0142\u00f3c\u0105 si\u0119 o wakacje. Uprzywilejowani nie odpuszczaj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T15:34:50.800972+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T15:34:50+00:00",
        "description": "Sekretarz rosyjskiej Rady Bezpiecze\u0144stwa Siergiej Szojgu przekonuje, \u017ce europejskie pa\u0144stwa cz\u0142onkowskie NATO prawdopodobnie chc\u0105 oszuka\u0107 Donalda Trumpa i - wbrew z\u0142o\u017conej deklaracji - nie zwi\u0119ksz\u0105 wydatk\u00f3w na obronno\u015b\u0107. Przedstawiciel Kremla twierdzi, nie posi\u0142kuj\u0105c si\u0119 dowodami, i\u017c Europa uczyni\u0142a z oszustwa integralny element swojej strategii polityki zagranicznej.",
        "id": 3180382,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-07-16/szojgu-ostrzega-trumpa-przed-krajami-nato-weszy-spisek-w-europie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szojgu ostrzega Trumpa przed krajami NATO. W\u0119szy spisek w Europie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T14:28:05.417369+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T14:28:04+00:00",
        "description": "Izrael przeprowadzi\u0142 nalot na siedzib\u0119 syryjskiej armii w Damaszku. Wed\u0142ug doniesie\u0144 medialnych rakiety spad\u0142y r\u00f3wnie\u017c w pobli\u017cu pa\u0142acu prezydenckiego. R\u00f3wnocze\u015bnie izraelskie si\u0142y prowadz\u0105 dzia\u0142ania zbrojne na po\u0142udniu Syrii, gdzie trwa zaci\u0119ty konflikt pomi\u0119dzy druzyjskimi a bedui\u0144skimi bojownikami.",
        "id": 3179776,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-07-16/izrael-atakuje-w-syrii-eksplozje-w-stolicy-kraju-sa-pierwsze-doniesienia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izrael atakuje w Syrii. Eksplozje w stolicy kraju, s\u0105 pierwsze doniesienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T12:09:52.724159+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T12:09:52+00:00",
        "description": "Warszawa nadal bezwarunkowo stosuje si\u0119 do polece\u0144 tych, kt\u00f3rzy czerpi\u0105 korzy\u015bci z rozp\u0119tania nowego konfliktu zbrojnego w Europie, kt\u00f3rego aren\u0105 mo\u017ce by\u0107 zar\u00f3wno Republika Bia\u0142orusi, jak i Rzeczpospolita Polska - pisze w wydanym o\u015bwiadczeniu przedstawiciel bia\u0142oruskiego Ministerstwa Obrony, Walerij Rewienko. Jak wskaza\u0142, Mi\u0144sk oczekuje, \u017ce polski rz\u0105d dokona w\u0142a\u015bciwego wyboru.",
        "id": 3178533,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-07-16/bialorus-zaniepokojona-dzialaniami-polski-resort-apeluje-o-wlasciwy-wybor",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bia\u0142oru\u015b zaniepokojona dzia\u0142aniami Polski. Apel do rz\u0105du w Warszawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T11:04:27.293314+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T11:04:26+00:00",
        "description": "Trwa erupcja wulkanu na Islandii. Szczelina, z kt\u00f3rej wydobywa si\u0119 rozgrzana lawa i dym, ma nawet 1000 metr\u00f3w d\u0142ugo\u015bci. Zarz\u0105dzono ewakuacj\u0119 turyst\u00f3w z luksusowego kurortu geotermalnego oraz mieszka\u0144c\u00f3w miasta Grindavik.",
        "id": 3177890,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-07-16/erupcja-wulkanu-na-islandii-ewakuacja-luksusowego-kurortu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Erupcja wulkanu na Islandii. Ewakuacja luksusowego kurortu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T09:32:28.797746+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T09:32:27+00:00",
        "description": "Kij\u00f3w jest jednym z dziesi\u0119ciu najtrudniejszych miejsc do \u017cycia - wynika z raportu sporz\u0105dzonego przez Economist Intelligence Unit, dzia\u0142u analiz brytyjskiego wydawcy tygodnika The Economist. Na li\u015bcie znalaz\u0142y si\u0119 r\u00f3wnie\u017c cztery afryka\u0144skie miasta. Eksperci ocenili, \u017ce najlepiej \u017cyje si\u0119 z kolei w Kopenhadze, stolicy Danii.",
        "id": 3177513,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-07-16/najtrudniejsze-miejsca-do-zycia-w-zestawieniu-uwzgledniono-europejska-stolice",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najtrudniejsze miejsca do \u017cycia. W zestawieniu uwzgl\u0119dniono europejsk\u0105 stolic\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T09:32:28.288426+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T09:32:27+00:00",
        "description": "- Misja Ignis to chyba najtrudniejsze wyzwanie w moim \u017cyciu, ale r\u00f3wnie\u017c najwa\u017cniejsze i najbardziej warto\u015bciowe - powiedzia\u0142 S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski, kt\u00f3ry we wtorek wr\u00f3ci\u0142 z Mi\u0119dzynarodowej Stacji Kosmicznej. Polski astronauta przylecia\u0142 do Kolonii, gdzie przejdzie rehabilitacj\u0119 po zako\u0144czonej misji. - Pracowa\u0142em od 6 rano do 20. Wracam z g\u0142ow\u0105 pe\u0142n\u0105 pomys\u0142\u00f3w i pe\u0142en energii - doda\u0142.",
        "id": 3177511,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-07-16/pierwsze-slowa-polaka-po-powrocie-z-kosmosu-wskazal-najtrudniejsze-wyzwanie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsze s\u0142owa Polaka po powrocie z kosmosu. Wskaza\u0142 \"najtrudniejsze wyzwanie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T09:32:28.574018+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T09:32:27+00:00",
        "description": "Rados\u0142aw Sikorski informuje o uderzeniu rosyjskich dron\u00f3w na fabryk\u0119 polskiej firmy produkuj\u0105cej drewniane pod\u0142ogi, umiejscowionej w ukrai\u0144skiej Winnicy. Zbrodnicza wojna Putina przybli\u017ca si\u0119 do naszych granic - napisa\u0142 minister.",
        "id": 3177512,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-07-16/rosjanie-uderzyli-w-fabryke-polskiej-firmy-w-ukrainie-sa-ranni",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie uderzyli w fabryk\u0119 polskiej firmy w Ukrainie. S\u0105 ranni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T06:16:05.774345+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T06:16:05+00:00",
        "description": "Rosjanie przeprowadzili zmasowany atak na ukrai\u0144skie miasta. Celem by\u0142ym.in. Krzywy R\u00f3g oraz Chark\u00f3w, gdzie w ci\u0105gu kilkunastu minut dosz\u0142o do wielu eksplozji. Co najmniej trzy osoby zgin\u0119\u0142y.",
        "id": 3176541,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-07-16/zmasowany-ostrzal-ukrainskich-miast-16-uderzen-w-14-minut",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmasowany ostrza\u0142 ukrai\u0144skich miast. \"16 uderze\u0144 w 14 minut\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T05:13:36.211703+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T05:13:35+00:00",
        "description": "Pociski do system\u00f3w obrony powietrznej Patriot s\u0105 transportowane na Ukrain\u0119 - og\u0142osi\u0142 prezydent USA Donald Trump. Amunicja, kt\u00f3ra pomo\u017ce w obronie nieba nad krajem, zosta\u0142a wys\u0142ana z Niemiec. Trump zapowiedzia\u0142 te\u017c, \u017ce wkr\u00f3tce kolejne kraje otrzymaj\u0105 pisma w sprawie taryf celnych.",
        "id": 3176259,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-07-16/dobra-wiadomosc-dla-ukrainy-donald-trump-potwierdza-sa-juz-dostarczane",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dobra wiadomo\u015b\u0107 dla Ukrainy, Donald Trump potwierdza. \"S\u0105 ju\u017c dostarczane\"",
        "vote": 0
    }
]