[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wiktoria Beczek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T20:41:51.490142+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T20:06:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a9/68/1e/z31884969IHG.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>B\u0119dzie kolejny wniosek o uchylenie immunitetu europos\u0142owi Grzegorzowi Braunowi. Prokurator Generalny Adam Bodnar poinformowa\u0142, \u017ce podpisa\u0142 wniosek i w czwartek zostanie mu nadany urz\u0119dowy bieg.",
        "id": 3182937,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32109322,bedzie-kolejny-wniosek-o-uchylenie-immunitetu-brauna-bodnar.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/a9/68/1e/z31884969IHG.jpg",
        "title": "B\u0119dzie kolejny wniosek o uchylenie immunitetu Brauna. Bodnar pisze o \"ekscesach pos\u0142a\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T20:41:51.677855+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T19:48:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7e/9f/1e/z32109438IHG,Pozar-na-festiwalu-Tomorrowland.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Festiwal Tomorrowland wyda\u0142 o\u015bwiadczenie po po\u017carze, do kt\u010f\u017c\u02ddrego dosz\u0142o na scenie g\u0142\u010f\u017c\u02ddwnej. Zdaniem organizator\u010f\u017c\u02ddw zosta\u0142a ona \"powa\u017cnie uszkodzona\". Innego zdania s\u0105 jednak internauci wskazuj\u0105cy na jej \"doszcz\u0119tne zniszczenie\".",
        "id": 3182938,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32109260,tomorrowland-wydal-oswiadczenie-po-pozarze-internauci-sa-zrozpaczeni.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/7e/9f/1e/z32109438IHG,Pozar-na-festiwalu-Tomorrowland.jpg",
        "title": "Tomorrowland wyda\u0142 o\u015bwiadczenie po po\u017carze. Internauci s\u0105 zrozpaczeni. \"Zosta\u0142 szkielet\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T19:37:09.354413+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T19:25:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/91/37/1e/z31684497IHG,Tomasz-Siemoniak--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Tomasz Siemoniak odpowiedzia\u0142 na w\u0105tpliwo\u015bci Mateusza Morawieckiego. Uwag\u0119 by\u0142ego premiera zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142y bowiem niemieckie wojska, kt\u010f\u017c\u02ddre jego zdaniem \"czuj\u0105 si\u0119 jak u siebie\".",
        "id": 3182427,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32109230,siemoniak-odpowiedzial-na-alarm-morawieckiego-nie-podoba-sie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/91/37/1e/z31684497IHG,Tomasz-Siemoniak--zdjecie-archiwalne-.jpg",
        "title": "Siemoniak odpowiedzia\u0142 na alarm Morawieckiego. \"Nie podoba si\u0119 panu NATO w Polsce?\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T19:37:09.532576+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T19:23:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3a/9f/1e/z32108858IHG,USA-TRUMP-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Trump nazywa\u0142 skandal z Jeffreyem Epsteinem \"bzdur\u0105\" i \"mistyfikacj\u0105\". Stwierdzi\u0142 r\u010f\u017c\u02ddwnocze\u015bnie, \u017ce nie chce ju\u017c d\u0142u\u017cej wsparcia \"s\u0142abeuszy\", kt\u010f\u017c\u02ddrych to obchodzi. - Straci\u0142em wiar\u0119 w pewne osoby, to prawda. Bo dali si\u0119 oszuka\u0107 demokratom - podkre\u015bli\u0142 prezydent USA.",
        "id": 3182428,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32109207,trump-zaatakowal-czesc-swoich-zwolennikow-w-tle-sprawa-epsteina.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/3a/9f/1e/z32108858IHG,USA-TRUMP-.jpg",
        "title": "Trump zaatakowa\u0142 cz\u0119\u015b\u0107 swoich zwolennik\u010f\u017c\u02ddw. W tle sprawa Epsteina. \"Mistyfikacja\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T19:37:09.708693+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T18:58:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/28/9f/1e/z32108584IHG,Andrzej-Duda-podpisuje-ustawe--Zdjecie-archiwalne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W sierpniu ma ukaza\u0107 si\u0119 autobiograficzna ksi\u0105\u017cka Andrzeja Dudy zatytu\u0142owana \"To ja\". Jak ustalili\u015bmy, nad ksi\u0105\u017ck\u0105 pracowa\u0142 z prezydentem Maciej Zdziarski, dziennikarz, szef Fundacji Instytut \u0141ukasiewicza i by\u0142y doradca zarz\u0105du Banku Pekao. Prezydencka kancelaria, pytana o ksi\u0105\u017ck\u0119 g\u0142owy pa\u0144stwa, nabiera wody w usta.",
        "id": 3182429,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32107708,to-ja-andrzej-duda-napisal-o-sobie-ksiazke-ale-mial-znanego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/28/9f/1e/z32108584IHG,Andrzej-Duda-podpisuje-ustawe--Zdjecie-archiwalne.jpg",
        "title": "\"To ja\". Andrzej Duda napisa\u0142 o sobie ksi\u0105\u017ck\u0119. Ale mia\u0142 znanego pomocnika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T18:31:44.641471+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T17:59:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/89/9e/1e/z32107913IHG,Robert-Bakiewicz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Wedle informacji, jakie mi przekazano, pan Robert B\u0105kiewicz ju\u017c wiele miesi\u0119cy temu w rozmowie z komornikiem zapewnia\u0142, \u017ce spodziewa si\u0119 rych\u0142ego u\u0142askawienia - powiedzia\u0142 w TVN24 Jerzy Jurek, pe\u0142nomocnik Katarzyny Augustynek.",
        "id": 3181865,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32109167,adwokat-babci-kasi-bakiewicz-wiele-miesiecy-temu-zapewnial.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/89/9e/1e/z32107913IHG,Robert-Bakiewicz.jpg",
        "title": "Adwokat Babci Kasi: B\u0105kiewicz wiele miesi\u0119cy temu zapewnia\u0142, \u017ce spodziewa si\u0119 u\u0142askawienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T18:31:44.836600+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T17:56:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/80/9f/1e/z32109184IHG,Pozar-sceny-Tomorrowland.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Festiwal Tomorrowland mia\u0142 odby\u0107 si\u0119 w pi\u0105tek, ale w trakcie przygotowa\u0144 dosz\u0142o do ogromnego po\u017caru sceny. - Nie znamy jeszcze dok\u0142adnej przyczyny. Naszym priorytetem jest teraz zapewnienie bezpiecze\u0144stwa wszystkim - powiedzia\u0142a rzeczniczka Debby Wilmsen.",
        "id": 3181866,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32109129,pozar-sceny-przed-tomorrowland-2025-w-sieci-krazy-nagranie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/80/9f/1e/z32109184IHG,Pozar-sceny-Tomorrowland.jpg",
        "title": "Po\u017car sceny przed Tomorrowland 2025. W sieci kr\u0105\u017cy nagranie. \"Dosz\u0142o do eksplozji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T18:31:45.021899+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T17:51:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ca/9d/1e/z32103882IHG,Donald-Tusk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Tusk poza podium sonda\u017cu, w kt\u010f\u017c\u02ddrym Polacy wskazali najlepszego kandydata na premiera w 2027 roku. Lepszy wynik od urz\u0119duj\u0105cego szefa rz\u0105du uzyska\u0142 odchodz\u0105cy prezydent.",
        "id": 3181867,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32109105,polacy-wskazali-kandydata-na-premiera-w-2027-r-jedno-nazwisko.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/ca/9d/1e/z32103882IHG,Donald-Tusk.jpg",
        "title": "Polacy wskazali kandydata na premiera w 2027 r. Jedno nazwisko szczeg\u010f\u017c\u02ddlnie zaskakuje [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Maciek Kucharczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T17:27:47.600317+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T17:20:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ae/9e/1e/z32107694IHG,Pozar-zakladu-przemyslowego-w-Siemianowicach.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Czy za ka\u017cdym wi\u0119kszym po\u017carem w Polsce stoj\u0105 Rosjanie? W\u0105tpliwe. To raczej opowie\u015bci w rodzaju tych o czarnej wo\u0142dze. Rosjanie dzia\u0142aj\u0105, ale nie na tak\u0105 skal\u0119. Jednak jak m\u010f\u017c\u02ddwi\u0105 Gazeta.pl eksperci, tyle wystarczy\u0142o, aby odnie\u015b\u0107 spore zwyci\u0119stwo. Dostali si\u0119 do naszych g\u0142\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 3181303,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32107655,nie-kazdy-pozar-to-rosyjski-dywersant-rosyjskie-sluzby-polegaja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/ae/9e/1e/z32107694IHG,Pozar-zakladu-przemyslowego-w-Siemianowicach.jpg",
        "title": "Nie ka\u017cdy po\u017car to rosyjski dywersant. Rosyjskie s\u0142u\u017cby polegaj\u0105 na \"bieda-agentach z Telegrama\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T17:27:47.801129+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T17:05:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/46/9f/1e/z32109126IHG,Jaroslaw-Kaczynski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W \u015brod\u0119 Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski z\u0142o\u017cy\u0142 wizyt\u0119 w Kancelarii Prezydenta - podaje \"Fakt\". Rzecznik Karola Nawrockiego Rafa\u0142 Le\u015bkiewicz podkre\u015bli\u0142, \u017ce prezydent elekt \"sam decyduje o obsadzie personalnej kierownictwa Kancelarii Prezydenta RP\".",
        "id": 3181304,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32109054,wizyta-kaczynskiego-w-kancelarii-prezydenta-rzecznik-karola.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/46/9f/1e/z32109126IHG,Jaroslaw-Kaczynski.jpg",
        "title": "Wizyta Kaczy\u0144skiego w Kancelarii Prezydenta. Rzecznik Karola Nawrockiego komentuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T17:27:47.979892+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T16:54:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/21/9f/1e/z32109089IHG,Policja--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Policja zatrzyma\u0142a m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u010f\u017c\u02ddry mia\u0142 podpali\u0107 48-letni\u0105 kobiet\u0119. Jak si\u0119 okaza\u0142o, by\u0142 on jej znajomym.",
        "id": 3181305,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32109065,podpalenie-kobiety-w-gminie-wielbark-policja-zatrzymala-podejrzanego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/21/9f/1e/z32109089IHG,Policja--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Podpalenie kobiety w gminie Wielbark. Policja zatrzyma\u0142a podejrzanego. \"Przyzna\u0142 si\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T17:27:48.157702+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T16:53:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a1/9f/1e/z32108961IHG,Atak-Izraela-na-Syrie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Izrael przeprowadzi\u0142 atak rakietowy w samo centrum syryjskiej stolicy. Zaatakowano ministerstwo obrony i okolice pa\u0142acu prezydenckiego w Damaszku. Jak t\u0142umaczy strona izraelska, by\u0142o to podyktowane konieczno\u015bci\u0105 ochrony mniejszo\u015bci Druz\u010f\u017c\u02ddw w prowincji Suwejda.",
        "id": 3181306,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32108953,izrael-zaatakowal-budynek-syryjskiego-ministerstwa-eksplozja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/a1/9f/1e/z32108961IHG,Atak-Izraela-na-Syrie.jpg",
        "title": "Izrael zaatakowa\u0142 budynek syryjskiego ministerstwa. Eksplozja podczas relacji na \u017cywo w telewizji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T17:27:48.336301+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T16:41:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/14/9f/1e/z32109076IHG,Wlochy--wiezienie--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przepe\u0142nione wi\u0119zienia we W\u0142oszech - to jeden z powod\u010f\u017c\u02ddw decyzji o zwolnieniu osadzonych. W\u0142oskie ministerstwo sprawiedliwo\u015bci poinformowa\u0142o, \u017ce na wolno\u015b\u0107 mo\u017ce wyj\u015b\u0107 nawet 10 tysi\u0119cy os\u010f\u017c\u02ddb.",
        "id": 3181307,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32108883,wlosi-walcza-z-przepelnieniem-wiezien-na-wolnosc-wyjdzie-10.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/14/9f/1e/z32109076IHG,Wlochy--wiezienie--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "W\u0142osi walcz\u0105 z przepe\u0142nieniem wi\u0119zie\u0144. Na wolno\u015b\u0107 wyjdzie 10 tysi\u0119cy osadzonych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T16:21:26.385658+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T16:10:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b0/9f/1e/z32108976IHG,Aleksander-Stepkowski--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Adam Bodnar jest bardzo niepewny swojego stanowiska - stwierdzi\u0142 rzecznik S\u0105du Najwy\u017cszego Aleksander St\u0119pkowski w rozmowie z Wirtualn\u0105 Polsk\u0105. Nast\u0119pnie wskaza\u0142 on rzecz, kt\u010f\u017c\u02ddra jego zdaniem mo\u017ce mie\u0107 wp\u0142yw na decyzj\u0119 ministra w sprawie immunitetu Ma\u0142gorzaty Manowskiej.",
        "id": 3180666,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32108941,manowska-moze-stracic-immunitet-rzecznik-sn-i-jego-opinia-na.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/b0/9f/1e/z32108976IHG,Aleksander-Stepkowski--zdjecie-archiwalne-.jpg",
        "title": "Manowska mo\u017ce straci\u0107 immunitet. Rzecznik SN i jego opinia na temat ruchu Bodnara",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Strza\u0142kowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T16:21:26.566910+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T15:45:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d6/97/1e/z32079574IHG,Widok-ze-szczytu-jednej-z-turbin-nowej-farmy-wiatr.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Senacie ruszaj\u0105 prace nad rz\u0105dow\u0105 ustaw\u0105 wiatrakow\u0105. Jej g\u0142\u010f\u017c\u02ddwnym celem jest liberalizacja przepis\u010f\u017c\u02ddw dot. tego, gdzie mo\u017cna stawia\u0107 turbiny wiatrowe. Ale pod koniec prac w Sejmie trafi\u0142a do niej wrzutka z now\u0105 zach\u0119t\u0105 dla mieszka\u0144c\u010f\u017c\u02ddw miejsc, w kt\u010f\u017c\u02ddrych wiatraki mog\u0105 powsta\u0107. Rz\u0105dz\u0105cy chc\u0105 zagwarantowa\u0107 im du\u017ce pieni\u0105dze. Zdaniem ekspert\u010f\u017c\u02ddw przepisy te nie s\u0105 dobrze przemy\u015blane.",
        "id": 3180667,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,174372,32105582,20000-dla-sasiadow-nowych-wiatrakow-prawnik-przepisy-pisane.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/d6/97/1e/z32079574IHG,Widok-ze-szczytu-jednej-z-turbin-nowej-farmy-wiatr.jpg",
        "title": "20000+ dla s\u0105siad\u010f\u017c\u02ddw (nowych) wiatrak\u010f\u017c\u02ddw. Prawnik: Przepisy pisane na kolanie, mog\u0105 prowadzi\u0107 do konflikt\u010f\u017c\u02ddw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T16:21:26.747752+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T15:16:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2d/9f/1e/z32108845IHG,Szpital--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Sze\u015bciolatek zabi\u0142 noworodka w jednym ze szpitali na p\u010f\u017c\u02dd\u0142nocy Francji - donosz\u0105 tamtejsze media. Co si\u0119 sta\u0142o?",
        "id": 3180668,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32108785,szok-we-francuskim-szpitalu-media-szesciolatek-zabil-noworodka.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/2d/9f/1e/z32108845IHG,Szpital--Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Szok we francuskim szpitalu. Media: Sze\u015bciolatek zabi\u0142 noworodka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "dbd",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T15:16:32.337853+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T15:13:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/be/93/1e/z32062142IHG,Posiedzenie-aresztowe-w-sprawie-Mieszka-R---09-05-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>S\u0105 nowe informacje ws. Mieszka R. M\u0119\u017cczyzna jest podejrzany o dokonanie zbrodni na Uniwersytecie Warszawskim. Jak podaje \"Fakt\", do s\u0105du trafi\u0142y wnioski z dotychczasowego badania ambulatoryjnego 22-latka.",
        "id": 3179987,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32108841,zbrodnia-na-uniwersytecie-warszawskim-nowe-doniesienia-ws.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/be/93/1e/z32062142IHG,Posiedzenie-aresztowe-w-sprawie-Mieszka-R---09-05-.jpg",
        "title": "Zbrodnia na Uniwersytecie Warszawskim. Nowe doniesienia ws. 22-letniego Mieszka R.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T15:16:32.518956+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T15:10:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/52/9f/1e/z32108882IHG,Radoslaw-Sikorski--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rados\u0142aw Sikorski nie przebiera\u0142 w s\u0142owach, komentuj\u0105c ostatnie wypowiedzi biskup\u010f\u017c\u02ddw na temat polityki. Przypomnia\u0142 r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c, jak dawniej funkcjonowa\u0142a relacja Ko\u015bcio\u0142a z rz\u0105dem.",
        "id": 3179988,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32108834,ostre-slowa-sikorskiego-o-biskupach-niech-zrzuci-sukienke.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/52/9f/1e/z32108882IHG,Radoslaw-Sikorski--zdjecie-archiwalne-.jpg",
        "title": "Ostre s\u0142owa Sikorskiego o biskupach. \"Niech zrzuci sukienk\u0119 i zapisze si\u0119 do PiS-u\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T15:16:32.697415+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T14:22:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/af/fd/1d/z31445167IHG,Straz-Graniczna--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\u017bo\u0142nierze oraz funkcjonariusze zostali zaatakowani koktajlem Mo\u0142otowa i kamieniami na granicy polsko-bia\u0142oruskiej. Rzecznik MSWiA Jacek Dobrzy\u0144ski poinformowa\u0142, kogo zatrzymano za ten czyn.",
        "id": 3179989,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32108557,atak-na-zolnierzy-przy-granicy-polsko-bialoruskiej-cisnal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/af/fd/1d/z31445167IHG,Straz-Graniczna--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Atak na \u017co\u0142nierzy przy granicy polsko-bia\u0142oruskiej. \"Cisn\u0105\u0142 koktajlem Mo\u0142otowa\". S\u0105 zatrzymania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamila Cie\u015blik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T15:16:32.875040+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T14:10:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/06/9d/1e/z32104198IHG,Grzegorz-Braun.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Senat podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119, w kt\u010f\u017c\u02ddrej pot\u0119pi\u0142 wypowiedzi Grzegorza Brauna dotycz\u0105ce Holocaustu. Zdaniem senator\u010f\u017c\u02ddw ostatnie wypowiedzi europos\u0142a s\u0105 szczeg\u010f\u017c\u02ddlnie odra\u017caj\u0105ce i zas\u0142uguj\u0105ce na pot\u0119pienie.",
        "id": 3179990,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32108435,senat-jednoglosnie-potepil-grzegorza-brauna-szczegolnie-odrazajace.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/06/9d/1e/z32104198IHG,Grzegorz-Braun.jpg",
        "title": "Senat jednog\u0142o\u015bnie pot\u0119pi\u0142 Grzegorza Brauna. \"Szczeg\u010f\u017c\u02ddlnie odra\u017caj\u0105ce\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marta Rawicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T14:10:26.628502+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T14:06:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e2/66/1e/z31878626IHG,Michal-Kaminski-w-Senacie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przynajmniej do listopada Micha\u0142 Kami\u0144ski pozostanie na funkcji wicemarsza\u0142ka Senatu - tak\u0105 informacj\u0119 liderzy KO w izbie wy\u017cszej parlamentu mieli us\u0142ysze\u0107 od swych odpowiednik\u010f\u017c\u02ddw z PSL. Nasze nieoficjalne ustalenia po\u015brednio potwierdza szef senackiego klubu Trzeciej Drogi Waldemar Pawlak. - Na razie nie widz\u0119 \u017cadnych problem\u010f\u017c\u02ddw z Micha\u0142em Kami\u0144skim - m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 b. premier w \u015brod\u0119 w Senacie.",
        "id": 3179391,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32108366,nieoficjalnie-przynajmniej-do-listopada-michal-kaminski-pozostanie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/e2/66/1e/z31878626IHG,Michal-Kaminski-w-Senacie.jpg",
        "title": "Nieoficjalnie: Przynajmniej do listopada Micha\u0142 Kami\u0144ski pozostanie na funkcji wicemarsza\u0142ka Senatu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T14:10:26.821594+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T14:05:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ce/9e/1e/z32108494IHG,Poszukiwania-Tadeusza-Dudy-w-Starej-Wsi.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Mieli\u015bmy \u015bwiadomo\u015b\u0107, \u017ce m\u010f\u017c\u02ddg\u0142 nas obserwowa\u0107 - m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 komendant g\u0142\u010f\u017c\u02ddwny policji w rozmowie z TVN24. Nadinsp. Marek Boro\u0144 ujawni\u0142 kulisy ob\u0142awy na Tadeusza Dud\u0119.",
        "id": 3179392,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32108487,policjant-ujawnil-kulisy-poszukiwan-tadeusza-dudy-wspomnial.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/ce/9e/1e/z32108494IHG,Poszukiwania-Tadeusza-Dudy-w-Starej-Wsi.jpg",
        "title": "Policjant ujawni\u0142 kulisy poszukiwa\u0144 Tadeusza Dudy. Wspomnia\u0142 o li\u015bcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "dbd",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T14:10:27.015548+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T13:34:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d9/9e/1e/z32108505IHG,Amber-Music--amp--Sport-Management.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pod Koszalinem samoch\u010f\u017c\u02ddd osobowy wpad\u0142 w po\u015blizg i uderzy\u0142 w barierki. Autem jecha\u0142 mi\u0119dzy innymi piosenkarz Skolim.",
        "id": 3179393,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32108446,wypadek-na-s6-pod-koszalinem-samochodem-podrozowal-popularny.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/d9/9e/1e/z32108505IHG,Amber-Music--amp--Sport-Management.jpg",
        "title": "Wypadek na S6 pod Koszalinem. Samochodem podr\u010f\u017c\u02dd\u017cowa\u0142 popularny muzyk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "kamlik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T14:10:27.205849+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T13:22:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f7/ab/1d/z31111927IHG,Samuel-Pereira.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Aleksandra Uzna\u0144ska-Wi\u015bniewska interweniowa\u0142a na wpis Samuela Pereiry. By\u0142y kierownik TVP Info szybko edytowa\u0142 post. O co posz\u0142o?",
        "id": 3179394,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32107916,pereira-zaliczyl-wpadke-opublikowal-wulgarny-wpis-po-uwadze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/f7/ab/1d/z31111927IHG,Samuel-Pereira.jpg",
        "title": "Pereira zaliczy\u0142 wpadk\u0119. Opublikowa\u0142 wulgarny wpis. Po uwadze \u017cony astronauty szybko go edytowa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T14:10:27.389739+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T13:18:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0e/9e/1e/z32108046IHG,Straz-Graniczna.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Polska rozwa\u017ca wys\u0142anie wojsk na granic\u0119 polsko-litewsk\u0105 w zwi\u0105zku z narastaj\u0105c\u0105 agresj\u0105 i pr\u010f\u017c\u02ddbami nielegalnego przekraczania granicy. Minister obrony narodowej przekaza\u0142, \u017ce \u017co\u0142nierze s\u0105 coraz cz\u0119\u015bciej atakowani.",
        "id": 3179395,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32108003,polska-wysle-wojsko-na-granice-agresja-na-wschodniej-granicy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/0e/9e/1e/z32108046IHG,Straz-Graniczna.jpg",
        "title": "Polska wy\u015ble wojsko na granic\u0119? \"Agresja na wschodniej granicy narasta\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T14:10:27.588420+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T13:14:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/88/9e/1e/z32108168IHG,Dziecko-na-polu-kukurydzy--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na terenie gminy G\u0142ubczyce pi\u0119ciolatka zagin\u0119\u0142a podczas zabawy w chowanego na polu kukurydzy. Po pewnym czasie dziewczynka zosta\u0142a odnaleziona. Policja opisa\u0142a przebieg zdarzenia.",
        "id": 3179396,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32108107,pieciolatka-zaginela-na-polu-kukurydzy-niewinna-zabawa-szybko.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/88/9e/1e/z32108168IHG,Dziecko-na-polu-kukurydzy--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Pi\u0119ciolatka zagin\u0119\u0142a na polu kukurydzy. \"Niewinna zabawa szybko przerodzi\u0142a si\u0119 w dramatyczn\u0105 sytuacj\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T13:05:08.313670+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T12:52:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/cc/9e/1e/z32108236IHG,Mark-Rutte-i-Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Mark Rutte przestrzega, \u017ce na\u0142o\u017cenie przez USA sankcji na Rosj\u0119 uderzy w Chiny, Indie i Brazyli\u0119. - Zadzwo\u0144cie do W\u0142adimira Putina i powiedzcie mu, \u017ce musi powa\u017cnie podej\u015b\u0107 do rozm\u010f\u017c\u02ddw pokojowych - zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 si\u0119 do przyw\u010f\u017c\u02dddc\u010f\u017c\u02ddw tych pa\u0144stw.",
        "id": 3178786,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32108044,szef-nato-ostrzegl-partnerow-rosji-chodzi-o-grozbe-trumpa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/cc/9e/1e/z32108236IHG,Mark-Rutte-i-Donald-Trump.jpg",
        "title": "Szef NATO ostrzeg\u0142 partner\u010f\u017c\u02ddw Rosji. Chodzi o gro\u017ab\u0119 Trumpa. \"Zadzwo\u0144cie do Putina\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T13:05:08.511450+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T12:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7f/9e/1e/z32107903IHG,Robert-Bakiewicz-i-Donald-Tusk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Tusk stwierdzi\u0142, \u017ce u\u0142askawienie Roberta B\u0105kiewicza przez Andrzeja Dud\u0119 \"jest skandalem w ludzkim, moralnym wymiarze\". B\u0105kiewicz zareagowa\u0142 na s\u0142owa premiera. \"Nie wysilaj si\u0119, ju\u017c nied\u0142ugo wyl\u0105dujesz pod jedn\u0105 cel\u0105 z Babci\u0105 Kasi\u0105\" - napisa\u0142.",
        "id": 3178787,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32107878,bakiewicz-odpowiedzial-tuskowi-juz-niedlugo-wyladujesz-pod.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/7f/9e/1e/z32107903IHG,Robert-Bakiewicz-i-Donald-Tusk.jpg",
        "title": "B\u0105kiewicz odpowiedzia\u0142 Tuskowi. \"Ju\u017c nied\u0142ugo wyl\u0105dujesz pod jedn\u0105 cel\u0105 z Babci\u0105 Kasi\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T13:05:08.822812+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T12:22:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9c/9e/1e/z32108188IHG,I-Prezes-Sadu-Najwyzszego-Malgorzata-Manowska.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratura z\u0142o\u017cy\u0142a wnioski o uchylenie immunitetu Ma\u0142gorzaty Manowskiej, I Prezes S\u0105du Najwy\u017cszego oraz Przewodnicz\u0105cej Trybuna\u0142u Stanu. Wiadomo\u015b\u0107 przekaza\u0142 prokurator generalny, minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar.",
        "id": 3178788,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32108118,prokurator-generalny-sa-wnioski-o-uchylenie-immunitetu-i-prezes.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/9c/9e/1e/z32108188IHG,I-Prezes-Sadu-Najwyzszego-Malgorzata-Manowska.jpg",
        "title": "Prokurator Generalny: S\u0105 wnioski o uchylenie immunitetu I Prezes SN Ma\u0142gorzaty Manowskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "mb",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T13:05:09.084197+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T12:13:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/be/45/1c/z29643966IHG,Drzewa---zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Niemcy walcz\u0105 z plag\u0105 korow\u010f\u017c\u02dddki d\u0119b\u010f\u017c\u02ddwki. W efekcie odwo\u0142ane zosta\u0142y imprezy, a przedszkolaki nie mog\u0105 wychodzi\u0107 na zewn\u0105trz - donosi \"Frankfurter Rundschau\".",
        "id": 3178789,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32107819,zdradliwa-plaga-w-niemczech-odwolano-imprezy-przedszkolaki.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/be/45/1c/z29643966IHG,Drzewa---zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "\"Zdradliwa plaga\" w Niemczech. Odwo\u0142ano imprezy, przedszkolaki nie mog\u0105 wychodzi\u0107 na dw\u010f\u017c\u02ddr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T13:05:09.271399+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T11:50:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c1/9e/1e/z32107713IHG,Ukraincy-uderzyli-w-rosyjskie-okopy.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Nowe nagranie z frontu pokazuje precyzyjny atak na rosyjskie pozycje przy u\u017cyciu specjalnej bomby. Opublikowa\u0142 je profil \u015bledz\u0105cy dzia\u0142ania wojenne z wykorzystaniem technologii OSINT.",
        "id": 3178790,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32107596,zbombardowali-rosyjskie-okopy-we-wschodniej-ukrainie-inteligentna.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/c1/9e/1e/z32107713IHG,Ukraincy-uderzyli-w-rosyjskie-okopy.jpg",
        "title": "Zbombardowali rosyjskie okopy we wschodniej Ukrainie \"inteligentn\u0105 amunicj\u0105\". Do sieci trafi\u0142o nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamila Cie\u015blik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T11:46:46.758112+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T11:33:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9f/83/1e/z31994527IHG,Policja--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Wa\u0142brzychu dosz\u0142o do pobicia obcokrajowca. \"Tak ko\u0144cz\u0105 si\u0119 fake newsy i szczucie na niewinnego cz\u0142owieka\" - skomentowa\u0142 Jacek Dobrzy\u0144ski. Do sprawy odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 tak\u017ce funkcjonariusz policji.",
        "id": 3178156,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32107557,paragwajczyk-zaatakowany-w-walbrzychu-tak-sie-konczy-szczucie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/9f/83/1e/z31994527IHG,Policja--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Paragwajczyk zaatakowany w Wa\u0142brzychu. \"Tak si\u0119 ko\u0144czy szczucie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T11:46:46.960384+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T11:14:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ad/e2/1c/z30289837IHG,Prokuratura--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Nowe zarzuty dla Filipa W., podejrzanego o pr\u010f\u017c\u02ddb\u0119 zgwa\u0142cenia 13-latki w Rabce-Zdroju - informuje Radio Zet.",
        "id": 3178157,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32107831,media-beda-nowe-zarzuty-ws-napasci-na-13-latke-w-rabce-zdroju.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/ad/e2/1c/z30289837IHG,Prokuratura--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Media: B\u0119d\u0105 nowe zarzuty ws. napa\u015bci na 13-latk\u0119 w Rabce-Zdroju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "mb",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T11:46:47.161079+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T11:10:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/da/9e/1e/z32107482IHG,Humbak--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W zatoce w centrum Sydney pojawi\u0142 si\u0119 wieloryb \"wielko\u015bci autobusu szkolnego\". - To bardzo ciekawski osobnik. (...) Statki bardzo \u0142atwo mog\u0105 si\u0119 z nim zderzy\u0107 - m\u010f\u017c\u02ddwi ekspertka.",
        "id": 3178158,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32107298,ciekawski-wieloryb-w-centrum-sydney-sparalizowal-kursowanie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/da/9e/1e/z32107482IHG,Humbak--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "\"Ciekawski\" wieloryb w centrum Sydney. Sparali\u017cowa\u0142 kursowanie prom\u010f\u017c\u02ddw i \u0142odzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T11:46:47.366805+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T11:04:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/99/9e/1e/z32107673IHG,Andrzej-Duda.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Andrzej Duda u\u0142askawi\u0142 Roberta B\u0105kiewicza. Dr Mateusz Zaremba z uniwersytetu SWPS powiedzia\u0142, jakie mog\u0142y by\u0107 przyczyny decyzji prezydenta. - To s\u0142aby, po\u017cegnalny salut - stwierdzi\u0142 politolog.",
        "id": 3178159,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32107397,ulaskawienie-bakiewicza-to-slaby-pozegnalny-salut-dudy-final.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/99/9e/1e/z32107673IHG,Andrzej-Duda.jpg",
        "title": "U\u0142askawienie B\u0105kiewicza to \"s\u0142aby, po\u017cegnalny salut\" Dudy. \"Fina\u0142 prezydentury naznaczony skandalikiem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T11:46:47.592450+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T10:22:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9b/9e/1e/z32107419IHG,Deszcz--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Synoptycy przewiduj\u0105 silny deszcz z burzami. W zwi\u0105zku z napi\u0119t\u0105 sytuacj\u0105 Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa i Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda\u0142y ostrze\u017cenia.",
        "id": 3178160,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32107249,nadciagaja-silny-deszcz-i-burze-wydano-alerty-w-tych-regionach.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/9b/9e/1e/z32107419IHG,Deszcz--Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Nadci\u0105gaj\u0105 silny deszcz i burze. Wydano alerty. W tych regionach b\u0119dzie najgorzej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T10:20:52.464029+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T10:08:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5f/9e/1e/z32107615IHG,Wojna-w-Ukrainie--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rosjanie zaatakowali w fabryk\u0119 Grupy Barlinek na terenie \u015brodkowej Ukrainy. W wyniku zdarzenia mi\u0119dzy innymi powa\u017cnie ranne zosta\u0142y dwie osoby. Co wiadomo na ten temat?",
        "id": 3177637,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32107562,rosyjski-atak-na-polska-fabryke-w-ukrainskiej-winnicy-wiadomo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/5f/9e/1e/z32107615IHG,Wojna-w-Ukrainie--Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Rosyjski atak na polsk\u0105 fabryk\u0119 w ukrai\u0144skiej Winnicy. Wiadomo, kim s\u0105 poszkodowani",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T10:20:52.641258+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T09:54:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/20/9e/1e/z32107552IHG,Atak-na-Ukraine--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W nocy Rosjanie atakowali terytoria w g\u0142\u0119bi Ukrainy za pomoc\u0105 400 dalekosi\u0119\u017cnych dron\u010f\u017c\u02ddw. U\u017cyli te\u017c jednej rakiety balistycznej. Celowali m.in. w Winnic\u0119 i Krzywy R\u010f\u017c\u02ddg. S\u0105 ranni i zniszczenia zabudowy cywilnej.",
        "id": 3177638,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32107492,potezny-atak-rakietowy-na-ukraine-w-powietrzu-400-rosyjskich.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/20/9e/1e/z32107552IHG,Atak-na-Ukraine--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Pot\u0119\u017cny atak rakietowy na Ukrain\u0119. W powietrzu 400 rosyjskich dron\u010f\u017c\u02ddw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamila Cie\u015blik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T10:20:52.818090+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T09:52:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/50/46/1d/z30696016IHG,Szkolna-stolowka.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Komisja Europejska ma wprowadzi\u0107 zmiany w programie dostarczania do szk\u010f\u017c\u02dd\u0142 owoc\u010f\u017c\u02ddw, warzyw i mleka. Chodzi o to, by plac\u010f\u017c\u02ddwki o\u015bwiatowe korzysta\u0142y z produkt\u010f\u017c\u02ddw od europejskich rolnik\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 3177639,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32107209,unijne-rewolucje-w-polskich-szkolach-to-zmieni-sie-na-stolowkach.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/50/46/1d/z30696016IHG,Szkolna-stolowka.jpg",
        "title": "Unijne rewolucje w polskich szko\u0142ach. To zmieni si\u0119 na sto\u0142\u010f\u017c\u02ddwkach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T10:20:52.994498+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T09:25:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a9/9e/1e/z32107177IHG,Festiwal-Nowe-Horyzonty--28-07-2019-r---Wroclaw.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dzia\u0142acze propalesty\u0144skich i lewicowych organizacji nawo\u0142uj\u0105 do bojkotu Nowych Horyzont\u010f\u017c\u02ddw. Kontrowersje budzi tegoroczny sponsor tytularny wroc\u0142awskiego festiwalu filmowego. Tymczasem z Nowych Horyzont\u010f\u017c\u02ddw wycofano filmy (decyzj\u0105 ich tw\u010f\u017c\u02ddrc\u010f\u017c\u02ddw) przedstawiaj\u0105ce sytuacj\u0119 w Strefie Gazy.",
        "id": 3177640,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32107104,burza-wokol-slynnego-festiwalu-we-wroclawiu-aktywisci-chca.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/a9/9e/1e/z32107177IHG,Festiwal-Nowe-Horyzonty--28-07-2019-r---Wroclaw.jpg",
        "title": "Burza wok\u010f\u017c\u02dd\u0142 s\u0142ynnego festiwalu we Wroc\u0142awiu. Aktywi\u015bci chc\u0105 bojkotu. Grzmi\u0105 o \"krwawych pieni\u0105dzach\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T09:15:48.419587+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T09:10:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/51/9e/1e/z32105553IHG.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>54 proc. Polak\u010f\u017c\u02ddw popiera pomys\u0142 ograniczenia religii w szko\u0142ach do jeden godziny w tygodniu - wynika z badania Opinia24. Tak\u0105 zmian\u0119 chce od wrze\u015bnia wprowadzi\u0107 ministerka edukacji Barbara Nowacka.",
        "id": 3177269,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32106868,jedna-lekcja-religii-w-tygodniu-polacy-poparli-nowacka-jest.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/51/9e/1e/z32105553IHG.jpg",
        "title": "Jedna lekcja religii w tygodniu? Polacy poparli Nowack\u0105. Jest nowy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T09:15:48.596239+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T08:49:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2e/9e/1e/z32107310IHG,Radoslaw-Sikorski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rosyjskie drony uderzy\u0142y w fabryk\u0119 Grupy Barlinek w Winnicy w Ukrainie. Takie informacje przekaza\u0142 w \u015brod\u0119 minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski. Grupa Barlinek produkuje pod\u0142ogi drewniane.",
        "id": 3177270,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32107264,atak-rosji-na-fabryke-polskiego-producenta-sa-ranni-jest-komunikat.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/2e/9e/1e/z32107310IHG,Radoslaw-Sikorski.jpg",
        "title": "Atak Rosji na fabryk\u0119 polskiego producenta. Jest komunikat szefa MSZ. \"Wojna przybli\u017ca si\u0119 do naszych granic\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamila Cie\u015blik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T09:15:48.774382+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T08:37:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9f/9e/1e/z32107167IHG,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Trump cierpi na problemy zdrowotne? Uwag\u0119 medi\u010f\u017c\u02ddw ponownie zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 siniak na d\u0142oni prezydenta USA, nieudolnie przykryty cielistym korektorem.",
        "id": 3177271,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32106938,co-sie-dzieje-z-trumpem-uwage-reporterow-znow-przykula-dlon.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/9f/9e/1e/z32107167IHG,Donald-Trump.jpg",
        "title": "Co si\u0119 dzieje z Trumpem? Uwag\u0119 reporter\u010f\u017c\u02ddw zn\u010f\u017c\u02ddw przyku\u0142a d\u0142o\u0144 prezydenta USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T09:15:48.950238+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T08:12:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c6/9e/1e/z32106950IHG,Policja--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>We W\u0142oc\u0142awku pies zaatakowa\u0142 trzyletnie dziecko oraz jego ojca. Oboje trafili do szpitala. Zwierz\u0119 zosta\u0142o zastrzelone podczas interwencji policyjnej. Ustalono, co mog\u0142o by\u0107 przyczyn\u0105 agresywnego zachowania psa.",
        "id": 3177272,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32106919,pies-pogryzl-trzyletnie-dziecko-i-jego-ojca-policjant-zastrzelil.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/c6/9e/1e/z32106950IHG,Policja--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Pies pogryz\u0142 trzyletnie dziecko i jego ojca. Policjant zastrzeli\u0142 zwierz\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marta Rawicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T08:11:07.001092+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T08:07:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b4/31/1e/z31662004IHG,Nowa-Lewica---na-zdjeciu-m-in--Wlodzimierz-Czarzas.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prawdopodobnie 14 grudnia Nowa Lewica, czyli jeden z filar\u010f\u017c\u02ddw koalicji rz\u0105dz\u0105cej, wybierze nowe w\u0142adze. Cho\u0107 faworytem jest, p\u010f\u017c\u02ddki co, W\u0142odzimierz Czarzasty, to cz\u0119\u015b\u0107 naszych rozm\u010f\u017c\u02ddwc\u010f\u017c\u02ddw nie wyklucza, \u017ce finalnie dojdzie do niespodzianki. - By\u0107 mo\u017ce dojdzie do porozumienia i ostatecznie kandydat b\u0119dzie jeden - s\u0142yszymy od jednego z dzia\u0142aczy.",
        "id": 3176933,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32106264,kolejka-chetnych-do-fotela-szefa-nowej-lewicy-faworyt-jeden.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/b4/31/1e/z31662004IHG,Nowa-Lewica---na-zdjeciu-m-in--Wlodzimierz-Czarzas.jpg",
        "title": "Kolejka ch\u0119tnych do fotela szefa Nowej Lewicy. Faworyt jeden. Znamy kulisy przygotowa\u0144 do kongresu partii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil St\u0119pniak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T08:11:07.201839+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T08:03:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c1/9e/1e/z32104897IHG,Barbara-Nowacka.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Trybuna\u0142 Konstytucyjny uzna\u0142, \u017ce rozporz\u0105dzenie, kt\u010f\u017c\u02ddre wprowadza\u0142o jedn\u0105 godzin\u0119 religii lub etyki tygodniowo, jest niezgodne z Konstytucj\u0105. Bior\u0105c pod uwag\u0119, \u017ce orzekali Bogdan \u015awi\u0119czkowski, Krystyna Paw\u0142owicz, Stanis\u0142aw Piotrowicz, mo\u017cna by\u0142o obstawi\u0107 wynik w ciemno. Jednak patrz\u0105c merytorycznie nie mo\u017cna odm\u010f\u017c\u02ddwi\u0107 racji TK - pisze dla Gazeta.pl konstytucjonalista dr Kamil St\u0119pniak.",
        "id": 3176934,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32104645,pawlowicz-i-piotrowicz-mieli-racje-nowacka-zachowala-sie-jak.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/c1/9e/1e/z32104897IHG,Barbara-Nowacka.jpg",
        "title": "Paw\u0142owicz i Piotrowicz mieli racj\u0119. Nowacka zachowa\u0142a si\u0119 jak Duda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T08:11:07.378501+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T08:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1d/23/1b/z28455453IHG,Hulajnoga-elektryczna---zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zmar\u0142 15-latek, kt\u010f\u017c\u02ddry na pocz\u0105tku lipca mia\u0142 wypadek na hulajnodze. Informacj\u0119 t\u0119 potwierdzi\u0142a policja.",
        "id": 3176935,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32107074,swiecie-zmarl-15-latek-ktory-mial-wypadek-na-hulajnodze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/1d/23/1b/z28455453IHG,Hulajnoga-elektryczna---zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "\u015awiecie. Zmar\u0142 15-latek, kt\u010f\u017c\u02ddry mia\u0142 wypadek na hulajnodze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T08:11:07.554290+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T07:43:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/46/9e/1e/z32106822IHG,Karol-Nawrocki-i-Przemyslaw-Czarnek.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Karol Nawrocki zaproponowa\u0142, aby Przemys\u0142aw Czarnek zosta\u0142 szefem jego kancelarii. Prezydent elekt postawi\u0142 jednak warunek, kt\u010f\u017c\u02ddrego wiceprezes PiS nie chce spe\u0142ni\u0107. Czarnek wyja\u015bni\u0142, o co chodzi.",
        "id": 3176936,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32106812,czarnek-ujawnil-jaki-warunek-postawil-mu-nawrocki-tego-nie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/46/9e/1e/z32106822IHG,Karol-Nawrocki-i-Przemyslaw-Czarnek.jpg",
        "title": "Czarnek ujawni\u0142, jaki warunek postawi\u0142 mu Nawrocki. \"Tego nie chc\u0119 robi\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamila Cie\u015blik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T08:11:07.732021+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T07:25:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/34/91/1e/z32053300IHG.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Sze\u015b\u0107 nowych miast, sze\u015b\u0107 zmian dotycz\u0105cych ustalenia granic gmin, dziewi\u0119\u0107 dotycz\u0105cych ustalenia granic miast i jedna dotycz\u0105ca nazwy gminy. Czego dok\u0142adnie mo\u017cemy spodziewa\u0107 si\u0119 od stycznia?",
        "id": 3176937,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32106779,szesc-nowych-miast-na-mapie-polski-w-2026-roku-najwiecej-zmian.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/34/91/1e/z32053300IHG.jpg",
        "title": "Sze\u015b\u0107 nowych miast na mapie Polski w 2026 roku. Najwi\u0119cej zmian w jednym wojew\u010f\u017c\u02dddztwie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T07:04:05.882344+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T06:33:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5c/55/1e/z31807068IHG,Posel-Andrzej-Szejna-podczas-posiedzenia-Sejmu--Wa.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W ramach rekonstrukcji rz\u0105du wiceszef MSZ Andrzej Szejna po\u017cegna si\u0119 ze stanowiskiem - ustali\u0142o RMF FM. Kilka miesi\u0119cy temu polityk Lewicy zosta\u0142 wys\u0142any na przymusowy urlop.",
        "id": 3176643,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32106829,kontrowersyjny-minister-wyleci-z-rzadu-nieoficjalne-ustalenia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/5c/55/1e/z31807068IHG,Posel-Andrzej-Szejna-podczas-posiedzenia-Sejmu--Wa.jpg",
        "title": "Kontrowersyjny minister wyleci z rz\u0105du. Nieoficjalne ustalenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T07:04:06.062923+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T06:25:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a9/9c/1e/z32099241IHG,Szymon-Holownia--Donald-Tusk--Zdjecie-archiwalne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 wci\u0105\u017c mo\u017ce liczy\u0107 na najwi\u0119ksze poparcie, jednak to Koalicja Obywatelska odnotowuje najwi\u0119kszy wzrost zwolennik\u010f\u017c\u02ddw - wynika z sonda\u017cu United Surveys dla WP. Jak wyja\u015bnia politolog, jest to efekt m.in. \"wojny z Szymonem Ho\u0142owni\u0105\".",
        "id": 3176644,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32106728,pis-wygrywa-ale-poparcie-dla-ko-rosnie-przysluzyla-sie-temu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/a9/9c/1e/z32099241IHG,Szymon-Holownia--Donald-Tusk--Zdjecie-archiwalne.jpg",
        "title": "PiS wygrywa, ale poparcie dla KO ro\u015bnie. \"Przys\u0142u\u017cy\u0142a si\u0119 temu wojna z Szymonem Ho\u0142owni\u0105\" [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T07:04:06.240110+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T06:14:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e6/9e/1e/z32106726IHG,Jakub-Zulczyk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Andrzej Duda u\u0142askawi\u0142 cz\u0119\u015bciowo Roberta B\u0105kiewicza. Decyzj\u0119 prezydenta ironicznie skomentowa\u0142 Jakub \u017bulczyk. Pisarz zasugerowa\u0142, kto jeszcze m\u010f\u017c\u02ddg\u0142by zosta\u0107 u\u0142askawiony przez Dud\u0119.",
        "id": 3176645,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32106718,zulczyk-zakpil-z-dudy-po-ulaskawieniu-bakiewicza-panie-prezydencie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/e6/9e/1e/z32106726IHG,Jakub-Zulczyk.jpg",
        "title": "\u017bulczyk zakpi\u0142 z Dudy po u\u0142askawieniu B\u0105kiewicza. \"Panie Prezydencie, po co tak w\u0105sko\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T05:58:27.245887+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T05:22:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1a/29/1d/z30577178IHG,Andrzej-Lepper.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Syn Andrzeja Leppera zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 si\u0119 do ludzi z pro\u015bb\u0105 o pomoc. Jego rodzina mo\u017ce straci\u0107 dom. \"Przeszed\u0142em przeszczep w\u0105troby, p\u010f\u017c\u02dd\u017aniej zachorowa\u0142em na seps\u0119 i przez d\u0142ugi czas by\u0142em ca\u0142kowicie wy\u0142\u0105czony z pracy\" - podkre\u015bla Tomasz Lepper.",
        "id": 3176367,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32106701,syn-andrzeja-leppera-prosi-o-pomoc-nie-byla-to-latwa-decyzja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/1a/29/1d/z30577178IHG,Andrzej-Lepper.jpg",
        "title": "Syn Andrzeja Leppera prosi o pomoc. \"Nie by\u0142a to \u0142atwa decyzja\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T04:54:16.412098+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T04:49:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/24/76/1e/z31942180IHG,Anna-Maria-Zukowska.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Umiecie tylko k\u0142ama\u0107 i manipulowa\u0107 i jest to \u017ca\u0142osne\" - stwierdzi\u0142a Anna Maria \u017bukowska pod wpisem Polski 2050. Partia Szymona Ho\u0142owni postanowi\u0142a bowiem publicznie skrytykowa\u0107 swojego koalicjanta.",
        "id": 3176109,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32106683,zukowska-bezlitosna-dla-polski-2050-umiecie-tylko-klamac-i.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/24/76/1e/z31942180IHG,Anna-Maria-Zukowska.jpg",
        "title": "\u017bukowska bezlitosna dla Polski 2050. \"Umiecie tylko k\u0142ama\u0107 i manipulowa\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T04:54:16.590994+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T03:55:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5a/e8/1a/z28213338IHG,Sejm--Zgromadzenie-Narodowe.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Polacy czekaj\u0105 na zmian\u0119 w polityce, kt\u010f\u017c\u02ddra wykracza poza podzia\u0142y partyjne - wynika z sonda\u017cu Opinia24 dla RMF FM. W nast\u0119pnej kadencji Sejmu 70 proc. Polak\u010f\u017c\u02ddw chce zobaczy\u0107 nowe twarze.",
        "id": 3176110,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32106512,tego-chca-polacy-od-politykow-w-nowym-sejmie-nie-nowe-partie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/5a/e8/1a/z28213338IHG,Sejm--Zgromadzenie-Narodowe.jpg",
        "title": "Nowe twarze w polskiej polityce? Nie uwierzysz, ile os\u010f\u017c\u02ddb jest \"za\" [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-16T04:54:16.769001+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-16T03:50:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8f/9d/1e/z32103823IHG,USA--Mark-Rutte-i-Donald-Trump--14-lipca-2025-r-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Stany Zjednoczone maj\u0105 przekaza\u0107 NATO bro\u0144, kt\u010f\u017c\u02ddra nast\u0119pnie trafi do walcz\u0105cej Ukrainy. Jak ujawni\u0142 \"The New York Times\", wi\u0119kszo\u015b\u0107 sprz\u0119tu jest gotowa do natychmiastowej wysy\u0142ki.",
        "id": 3176111,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32106634,amerykanska-bron-dla-ukrainy-wiekszosc-sprzetu-jest-gotowa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/8f/9d/1e/z32103823IHG,USA--Mark-Rutte-i-Donald-Trump--14-lipca-2025-r-.jpg",
        "title": "Ameryka\u0144ska bro\u0144 dla Ukrainy. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 sprz\u0119tu jest gotowa do natychmiastowej wysy\u0142ki",
        "vote": 0
    }
]