[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T23:07:04.894984+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T22:26:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3162916-kapsula-dragon-wraca-na-ziemie-ph8556901/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kapsu\u0142a Dragon nad Polsk\u0105. Ogl\u0105dali\u015bcie ostatni lot S\u0142awosza\" />\n    Ci, kt\u00f3rym widoku nie przys\u0142oni\u0142y chmury, w poniedzia\u0142kowy p\u00f3\u017any wiecz\u00f3r mieli wyj\u0105tkow\u0105 okazj\u0119 na to, by ostatni raz spojrze\u0107 w kierunku S\u0142awosza Uzna\u0144skiego-Wi\u015bniewskiego, znajduj\u0105cego si\u0119 wysoko nad Ziemi\u0105.",
        "id": 3165399,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/slawosz-uznanski-wisniewski-wraca-na-ziemie-kapsula-dragon-nad-polska-zdjecia-st8556809?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3162916-kapsula-dragon-wraca-na-ziemie-ph8556901/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kapsu\u0142a Dragon nad Polsk\u0105. Ogl\u0105dali\u015bcie ostatni lot S\u0142awosza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T22:01:04.300127+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T20:59:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4499653-grzegorz-braun-ph8556894/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Kolejne skandaliczne s\u0142owa\". Braun o komorach gazowych\" />\n    Czas na jednoznaczn\u0105, zdecydowan\u0105 reakcj\u0119 s\u0142u\u017cb - o\u015bwiadczy\u0142 wicepremier i szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. Skrytykowa\u0142 zapewne wypowied\u017a europos\u0142a Grzegorza Brauna, kt\u00f3ry w wywiadzie z Janem Pospieszalskim zakwestionowa\u0142 istnienie kom\u00f3r gazowych w obozie Auschwitz.",
        "id": 3165073,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/grzegorz-braun-o-komorach-gazowych-w-auschwitz-birkenau-kosiniak-kamysz-kolejne-skandaliczne-slowa-st8556890?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4499653-grzegorz-braun-ph8556894/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Kolejne skandaliczne s\u0142owa\". Braun o komorach gazowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T19:48:02.075930+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T19:35:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-9359156-budynek-ecb-i-kontenery-ph8556845/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Setki miliard\u00f3w strat. Niepokoj\u0105ce szacunki\" />\n    C\u0142a Donalda Trumpa mog\u0105 spowodowa\u0107 globalne straty w eksporcie si\u0119gaj\u0105ce 337 miliard\u00f3w dolar\u00f3w - szacuj\u0105 eksperci. Taryfy maj\u0105 dotkn\u0105\u0107 najmocniej Wietnam, Meksyk, Kanad\u0119, Tajlandi\u0119 oraz Kore\u0119 Po\u0142udniow\u0105.",
        "id": 3164132,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/setki-miliardow-strat-niepokojace-szacunki-st8556393?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-9359156-budynek-ecb-i-kontenery-ph8556845/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Setki miliard\u00f3w strat. Niepokoj\u0105ce szacunki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T19:48:02.285806+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T18:57:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6586408-autobus-mpk-poznan-ph8556805/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Osobliwy komunikat w miejskich autobusach. Przewo\u017anik przeprasza\" />\n    W poniedzia\u0142ek pasa\u017cerowie autobus\u00f3w MPK Pozna\u0144 na ekranach reklamowych w pojazdach mogli przeczyta\u0107 pytanie, kt\u00f3re brzmia\u0142o: \"czy wiesz, \u017ce dzi\u015b jest dzie\u0144 \u0142apania za pup\u0119?\". Miejski przewo\u017anik przeprosi\u0142 ju\u017c za zewn\u0119trznego operatora ekran\u00f3w.",
        "id": 3164133,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/poznan-osobliwy-komunikat-w-miejskich-autobusach-przewoznik-przeprasza-pasazerow-st8556804?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6586408-autobus-mpk-poznan-ph8556805/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Osobliwy komunikat w miejskich autobusach. Przewo\u017anik przeprasza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T19:48:02.494746+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T18:48:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9828975-akcja-lotniczego-pogotowia-ratunkowego-na-plazy-w-sarbinowie-ph8556751/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"M\u0119\u017cczyzna topi\u0142 si\u0119 w morzu. \u015amig\u0142owiec LPR na pla\u017cy\" />\n    \u015amig\u0142owiec Lotniczego Pogotowia Ratunkowego l\u0105dowa\u0142 na pla\u017cy w Sarbinowie (woj. zachodniopomorskie) po tym, jak s\u0142u\u017cby otrzyma\u0142y zg\u0142oszenie o topi\u0105cym si\u0119 w morzu m\u0119\u017cczy\u017anie. Nagranie i zdj\u0119cia otrzymali\u015bmy na Kontakt24.",
        "id": 3164134,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/mezczyzna-topil-sie-w-morzu-ladowal-smiglowiec-lpr-st8556811?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9828975-akcja-lotniczego-pogotowia-ratunkowego-na-plazy-w-sarbinowie-ph8556751/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "M\u0119\u017cczyzna topi\u0142 si\u0119 w morzu. \u015amig\u0142owiec LPR na pla\u017cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T19:48:02.673966+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T18:43:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2753375-korek-na-s8-zdjecie-ilustracyjne-ph8556803/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S8 stan\u0119\u0142a w korku po wypadku\" />\n    Kierowcy podr\u00f3\u017cuj\u0105cy tras\u0105 S8 w okolicy mostu Grota-Roweckiego musieli liczy\u0107 si\u0119 z utrudnieniami. Ruch w kierunku Bia\u0142egostoku by\u0142 ca\u0142kowicie zablokowany.",
        "id": 3164135,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/s8-stanela-w-korku-po-wypadku-st8556802?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2753375-korek-na-s8-zdjecie-ilustracyjne-ph8556803/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "S8 stan\u0119\u0142a w korku po wypadku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T18:42:57.587384+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T18:31:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9054961-michal-kaminski-ph8556773/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W\u015br\u00f3d parlamentarzyst\u00f3w PSL-u zaskoczenie \"tego typu samowolk\u0105\"\" />\n    Wielu parlamentarzyst\u00f3w PSL-u jest zaskoczonych\u00a0tego typu samowolk\u0105 - powiedzia\u0142 w \"Faktach po Faktach\" w TVN24 minister infrastruktury Dariusz Klimczak, kt\u00f3ry komentowa\u0142 obecno\u015b\u0107 Micha\u0142a Kami\u0144skiego na spotkaniau w mieszkaniu europos\u0142a PiS Adama Bielana. Klimczak pytany by\u0142 mi\u0119dzy innymi o konsekwencje dla polityka.",
        "id": 3163691,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/konsekwencje-dla-michala-kaminskiego-minister-dariusz-klimczak-komentuje-rozmowy-z-pis-st8556760?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9054961-michal-kaminski-ph8556773/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "W\u015br\u00f3d parlamentarzyst\u00f3w PSL-u zaskoczenie \"tego typu samowolk\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T18:42:57.768241+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T18:27:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9399881-osiedle-mieszkania-budowa-fotokon-shutterstock-1905779845-ph8133185/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Resort rozwoju: twierdzenia o niszczeniu bran\u017cy s\u0105 ca\u0142kowicie nieprawdziwe\" />\n    Twierdzenia, \u017ce przepisy projektowane przez resort rozwoju prowadz\u0105 do wycofania styropianu jako materia\u0142u izolacyjnego, s\u0105 nieprawdziwe - stwierdzi\u0142o Ministerstwo Rozwoju i Technologii. Doda\u0142o, \u017ce celem zmian jest zapewnienie bezpiecze\u0144stwa, a nie faworyzowanie wybranych przedsi\u0119biorc\u00f3w.",
        "id": 3163692,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/resort-rozwoju-i-technologii-twierdzenia-o-niszczeniu-branzy-sa-calkowicie-nieprawdziwe-st8556498?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9399881-osiedle-mieszkania-budowa-fotokon-shutterstock-1905779845-ph8133185/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Resort rozwoju: twierdzenia o niszczeniu bran\u017cy s\u0105 ca\u0142kowicie nieprawdziwe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T18:42:57.948858+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T18:19:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4628780-burzowo-ph8540084/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - wtorek, 15 lipca. Kolejny burzowy dzie\u0144, b\u0119dzie gor\u0119cej ni\u017c na termometrach\" />\n    W najbli\u017cszych godzinach czekaj\u0105 nas zar\u00f3wno pogodne, jak i nieprzyjemne, a nawet niebezpieczne chwile. W wielu miejscach zagrzmi. Opady towarzysz\u0105ce burzom b\u0119d\u0105 intensywne, a porywy wiatru - silne.",
        "id": 3163693,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/pogoda-na-jutro-wtorek-15-lipca-kolejny-burzowy-dzien-bedzie-gorecej-niz-na-termometrach-st8556703?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4628780-burzowo-ph8540084/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na jutro - wtorek, 15 lipca. Kolejny burzowy dzie\u0144, b\u0119dzie gor\u0119cej ni\u017c na termometrach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T18:42:58.173768+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T17:53:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1985228-wnetrza-budynku-w-zabkach-ph8550874/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prokuratura powo\u0142a\u0142a bieg\u0142ych do \u015bledztwa w sprawie po\u017caru w Z\u0105bkach\" />\n    Prokuratura powo\u0142a\u0142a dw\u00f3ch bieg\u0142ych do \u015bledztwa w sprawie po\u017caru bloku w Z\u0105bkach. Jeden z nich zajmuje si\u0119 ogl\u0119dzinami miejsca zdarzenia, drugi to specjalista z zakresu informatyki \u015bledczej.",
        "id": 3163694,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/warszawa-zabki-prokuratura-powolala-bieglych-w-sledztwie-w-sprawie-pozaru-w-zabkach-czym-sie-zajma-szczegoly-st8556662?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1985228-wnetrza-budynku-w-zabkach-ph8550874/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Prokuratura powo\u0142a\u0142a bieg\u0142ych do \u015bledztwa w sprawie po\u017caru w Z\u0105bkach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T18:42:58.352808+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T17:53:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9894944-lej-kondensacyjny-turza-ph8556717/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Lej kondensacyjny nad Polsk\u0105\" />\n    Poniedzia\u0142ek up\u0142ywa w cz\u0119\u015bci kraju pod znakiem burz. W kilku miejscowo\u015bciach pojawi\u0142y wida\u0107 by\u0142o gro\u017anie wygl\u0105daj\u0105cy lej kondensacyjny, czyli zal\u0105\u017cek tr\u0105by powietrznej.",
        "id": 3163695,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/lej-kondensacyjny-nad-polska-st8556689?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9894944-lej-kondensacyjny-turza-ph8556717/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Lej kondensacyjny nad Polsk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T18:42:58.529884+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T17:47:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2732895-parada-rave-the-planet-w-berlinie-ph8556722/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Morze mi\u0142o\u015bnik\u00f3w techno na ulicach stolicy. Kilkudziesi\u0119ciu trafi\u0142o do szpitali\" />\n    Co najmniej 13 os\u00f3b znajduje si\u0119 w stanie zagra\u017caj\u0105cym \u017cyciu po paradzie techno w Berlinie - poinformowa\u0142a niemiecka stra\u017c po\u017carna. \u0141\u0105cznie w szpitalach znalaz\u0142o si\u0119 69 os\u00f3b. W zabawie w stolicy Niemiec wed\u0142ug organizator\u00f3w uczestniczy\u0142o nawet 200 tysi\u0119cy klubowicz\u00f3w.",
        "id": 3163696,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/niemcy-berlin-parada-rave-the-planet-morze-milosnikow-techno-na-ulicach-stolicy-kilkadziesiat-trafilo-do-szpitali-st8556731?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2732895-parada-rave-the-planet-w-berlinie-ph8556722/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Morze mi\u0142o\u015bnik\u00f3w techno na ulicach stolicy. Kilkudziesi\u0119ciu trafi\u0142o do szpitali",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T17:37:49.343380+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T17:29:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-247044-trzesienie-ziemi-w-hiszpanii-ph8556637/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trz\u0119sienie ziemi w Andaluzji. By\u0142o najsilniejsze od prawie 100 lat\" />\n    W niedalekiej odleg\u0142o\u015bci od gminy Nijar w andaluzyjskiej prowincji Almeria zatrz\u0119s\u0142a si\u0119 ziemia. By\u0142o to najsilniejsze trz\u0119sienie ziemi od 1930 roku, na szcz\u0119\u015bcie - jak poinformowa\u0142y lokalne w\u0142adze - nie doprowadzi\u0142o do powa\u017cniejszych szk\u00f3d.",
        "id": 3163122,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/hiszpania-trzesienie-ziemi-w-andaluzji-bylo-najsilniejsze-od-prawie-100-lat-st8556540?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-247044-trzesienie-ziemi-w-hiszpanii-ph8556637/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trz\u0119sienie ziemi w Andaluzji. By\u0142o najsilniejsze od prawie 100 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T17:37:49.525568+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T17:21:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-1926950-moskwa-w-lipcu-2025-ph8556678/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rosja przejmuje ameryka\u0144sk\u0105 firm\u0119. To pierwszy taki przypadek\" />\n    Moskiewski s\u0105d orzek\u0142, \u017ce aktywa ameryka\u0144skiej firmy Glavprodukt zostan\u0105 przekazane pa\u0144stwu rosyjskiemu - poda\u0142 Reuters, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na agencj\u0119 TASS. Decyzja ko\u0144czy trwaj\u0105cy od miesi\u0119cy sp\u00f3r prawny dotycz\u0105cy producenta konserw.",
        "id": 3163123,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/rosja-przejmuje-amerykanska-firme-glavprodukt-decyzja-sadu-w-moskwie-st8556626?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-1926950-moskwa-w-lipcu-2025-ph8556678/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rosja przejmuje ameryka\u0144sk\u0105 firm\u0119. To pierwszy taki przypadek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T17:37:49.752222+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T16:58:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9240372-protestujacy-w-klatce-ph8521019/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pierwszy od 36 lat strajk w Gnie\u017anie trwa\u0142 ponad miesi\u0105c. Jest porozumienie\" />\n    Zwi\u0105zkowcy z fabryki Jeremias w Gnie\u017anie zako\u0144czyli w poniedzia\u0142ek pierwszy od 1989 roku strajk w tym mie\u015bcie. Pracownicy \u017c\u0105dali poprawy warunk\u00f3w pracy, d\u0142u\u017cszych przerw i wy\u017cszych wynagrodze\u0144. Ich postulaty zosta\u0142y cz\u0119\u015bciowo spe\u0142nione przez firm\u0119. Protest trwa\u0142 41 dni.",
        "id": 3163124,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/gniezno-koniec-strajku-w-fabryce-jeremias-jest-porozumienie-st8556433?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9240372-protestujacy-w-klatce-ph8521019/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pierwszy od 36 lat strajk w Gnie\u017anie trwa\u0142 ponad miesi\u0105c. Jest porozumienie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T17:37:49.944645+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T16:55:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2133915-dziecko-zabral-smiglowiec-lpr-zdjecie-ilustracyjne-ph8505235/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"9-latek wypad\u0142 z balkonu. L\u0105dowa\u0142 LPR\" />\n    Ch\u0142opiec wypad\u0142 z balkonu na trzecim pi\u0119trze jednego z blok\u00f3w w Nowym Tomy\u015blu (woj. wielkopolskie). 9-latek by\u0142 przytomny i zosta\u0142 przetransportowany \u015bmig\u0142owcem do szpitala w Zielonej G\u00f3rze. Policja ustala okoliczno\u015bci zdarzenia.",
        "id": 3163125,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/nowy-tomysl-9-latek-wypadl-z-balkonu-ladowal-lpr-st8556219?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2133915-dziecko-zabral-smiglowiec-lpr-zdjecie-ilustracyjne-ph8505235/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "9-latek wypad\u0142 z balkonu. L\u0105dowa\u0142 LPR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T17:37:50.154411+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T16:49:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2005613-tarnow-ph8553044/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"17-latek zosta\u0142 d\u017agni\u0119ty no\u017cem. Zatrzymali drug\u0105 osob\u0119\" />\n    Ju\u017c druga osoba zosta\u0142a zatrzymana w zwi\u0105zku z zaatakowaniem no\u017cem 17-latka w centrum Tarnowa. 25-latek, kt\u00f3ry mia\u0142 bra\u0107 udzia\u0142 w tym zdarzeniu, sam zg\u0142osi\u0142 si\u0119 na policj\u0119. Podobnie post\u0105pi\u0142 inny m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry w weekend przyzna\u0142 si\u0119, \u017ce to on by\u0142 sprawc\u0105.",
        "id": 3163126,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/tarnow-atak-nozownika-w-centrum-miasta-druga-osoba-zatrzymana-st8556473?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2005613-tarnow-ph8553044/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "17-latek zosta\u0142 d\u017agni\u0119ty no\u017cem. Zatrzymali drug\u0105 osob\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T17:37:50.330844+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T16:43:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7283902-hala-mialaby-stanac-pomiedzy-rzeka-ner-a-drzewami-rosnacych-wzdluz-waskiej-drogi-powiatowej-ph8527740/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Burmistrz zdecydowa\u0142, co z ogromnym magazynem w malowniczej wsi\" />\n    Burmistrz Lutomierska (woj. \u0142\u00f3dzkie) zdecydowa\u0142 co z planowan\u0105 budow\u0105 ogromnego magazynu Krajowej Administracji Skarbowej w Charbicach G\u00f3rnych. Wed\u0142ug plan\u00f3w w sze\u015bciohektarowym magazynie o wysoko\u015bci 14 metr\u00f3w, mia\u0142yby si\u0119 znale\u017a\u0107 paliwa, alkohol i automaty do gier pochodz\u0105ce z przest\u0119pstw. Mieszka\u0144cy od wielu tygodniu protestuj\u0105.",
        "id": 3163127,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/lutomiersk-burmistrz-zdecydowal-co-z-ogromnym-klocem-w-malowniczej-wsi-st8556633?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7283902-hala-mialaby-stanac-pomiedzy-rzeka-ner-a-drzewami-rosnacych-wzdluz-waskiej-drogi-powiatowej-ph8527740/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Burmistrz zdecydowa\u0142, co z ogromnym magazynem w malowniczej wsi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T16:31:48.412501+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T16:17:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-7739207-donald-trump-ph8556622/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Media: zagraniczne rz\u0105dy nie wiedz\u0105, o co chodzi Donaldowi Trumpowi\" />\n    Trzy miesi\u0105ce po \"dniu wolno\u015bci\" Donalda Trumpa, czyli od og\u0142oszenia ce\u0142, zagraniczne rz\u0105dy nadal nie wiedz\u0105, jakie s\u0105 cele prezydenta USA - zaznacza \"New York Times\". Z kolei gazeta \"Wall Street Journal\" zastanawia si\u0119, czy Trumpowi czasem nie chodzi o wyr\u00f3wnywanie osobistych rachunk\u00f3w.",
        "id": 3162461,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/donald-trump-zagraniczne-rzady-nie-wiedza-o-co-chodzi-prezydentowi-usa-analiza-new-york-times-i-washington-post-st8556616?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-7739207-donald-trump-ph8556622/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Media: zagraniczne rz\u0105dy nie wiedz\u0105, o co chodzi Donaldowi Trumpowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T16:31:48.591545+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T16:14:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6405299-aleksandra-uznanska-wisniewska-ph8556645/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uzna\u0144ska-Wi\u015bniewska o \"poruszaj\u0105cym momencie\" w trakcie misji jej m\u0119\u017ca. \"Niesamowicie si\u0119 ciesz\u0119\"\" />\n    S\u0105 takie momenty, w kt\u00f3rych ci\u0119\u017cko znale\u017a\u0107 s\u0142owa. To b\u0119dzie czysta emocja, obj\u0119cie i przekazanie mu ca\u0142ej mojej mi\u0142o\u015bci - powiedzia\u0142a Aleksandra Uzna\u0144ska-Wi\u015bniewska przed l\u0105dowaniem na Ziemi jej m\u0119\u017ca. Kapsu\u0142a ze S\u0142awoszem Uzna\u0144skim-Wi\u015bniewskim we wtorek b\u0119dzie wodowa\u0107 u wybrze\u017cy Kalifornii.",
        "id": 3162462,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/slawosz-uznanski-wisniewski-aleksandra-uznanska-wisniewska-o-poruszajacym-momencie-w-trakcie-misji-jej-meza-st8556530?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6405299-aleksandra-uznanska-wisniewska-ph8556645/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Uzna\u0144ska-Wi\u015bniewska o \"poruszaj\u0105cym momencie\" w trakcie misji jej m\u0119\u017ca. \"Niesamowicie si\u0119 ciesz\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T16:31:48.770331+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T16:08:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1884762-kon-upadl-podczas-parady-na-polach-elizejskich-ph8556468/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Krew z ucha i konie bez je\u017ad\u017ac\u00f3w. Incydenty podczas parady w Pary\u017cu\" />\n    Krwawi\u0105ce ucho \u017co\u0142nierza, upadek konia i wierzchowiec bez je\u017ad\u017aca - podczas tegorocznej defilady z okazji Dnia Bastylii we Francji dosz\u0142o do drobnych incydent\u00f3w, kt\u00f3re przyku\u0142y uwag\u0119 wielu widz\u00f3w.",
        "id": 3162463,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/francja-defilada-w-dniu-bastylii-w-paryzu-incydenty-krwawienie-z-ucha-konie-bez-jezdzcow-st8556445?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1884762-kon-upadl-podczas-parady-na-polach-elizejskich-ph8556468/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Krew z ucha i konie bez je\u017ad\u017ac\u00f3w. Incydenty podczas parady w Pary\u017cu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T16:31:48.948643+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T16:07:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2894744-pierogi-na-iss-ph8556608/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prze\u017cyjmy to jeszcze raz. Tak pierogi lata\u0142y w kosmosie\" />\n    S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski sp\u0119dzi\u0142 na Mi\u0119dzynarodowej Stacji Kosmicznej ponad dwa tygodnie. Na nagraniu udost\u0119pnionym w poniedzia\u0142ek, nied\u0142ugo po opuszczeniu przez Polaka ISS, wida\u0107, jak wygl\u0105da\u0142o przyrz\u0105dzanie posi\u0142k\u00f3w w kosmosie.",
        "id": 3162464,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/slawosz-uznanski-wisniewski-pierogi-w-kosmosie-zobaczcie-jak-lataja-st8556500?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2894744-pierogi-na-iss-ph8556608/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Prze\u017cyjmy to jeszcze raz. Tak pierogi lata\u0142y w kosmosie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T16:31:49.126934+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T16:07:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3293265-senior-zgubil-sie-wynoszac-smieci-zdjecie-ilustracyjne-ph8556583/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wyszed\u0142 z domu wyrzuci\u0107 \u015bmieci i znikn\u0105\u0142 na kilka godzin\" />\n    Uwag\u0119 kierowcy autobusu miejskiego zwr\u00f3ci\u0142 starszy m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry od d\u0142u\u017cszego czasu podr\u00f3\u017cowa\u0142 i nie wysiada\u0142 na \u017cadnym przystanku. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce senior wyszed\u0142 wyrzuci\u0107 \u015bmieci i si\u0119 zgubi\u0142. W powrocie do domu pomogli mu stra\u017cnicy miejscy.",
        "id": 3162465,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wlochy/warszawa-senior-wyszedl-z-domu-wyniesc-smieci-zgubil-sie-w-powrocie-pomogli-straznicy-miejscy-st8556534?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3293265-senior-zgubil-sie-wynoszac-smieci-zdjecie-ilustracyjne-ph8556583/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wyszed\u0142 z domu wyrzuci\u0107 \u015bmieci i znikn\u0105\u0142 na kilka godzin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T16:31:49.338342+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T15:50:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8128059-snusy-ph8483077/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Woreczki nikotynowe przyczyn\u0105 rosn\u0105cej liczby zatru\u0107 u dzieci\" />\n    Liczba ma\u0142ych dzieci, kt\u00f3re przypadkowo za\u017cy\u0142y nikotyn\u0119, wzros\u0142a w ostatnich latach w Stanach Zjednoczonych o ponad 760 procent - wynika z nowego badania. Za wzrost ten odpowiadaj\u0105 przede wszystkim woreczki nikotynowe, kt\u00f3rych popularno\u015b\u0107 gwa\u0142townie ro\u015bnie r\u00f3wnie\u017c w Polsce.",
        "id": 3162466,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/woreczki-nikotynowe-przyczyna-rosnacej-liczby-zatruc-u-dzieci-w-stanach-zjednoczonych-ekspert-st8555907?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8128059-snusy-ph8483077/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Woreczki nikotynowe przyczyn\u0105 rosn\u0105cej liczby zatru\u0107 u dzieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T16:31:49.516287+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T15:50:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1321012-10-000-czaszek-malych-dzieci-zabitych-podczas-rzezi-wolynskiej-co-widac-na-zdjeciu-ph8556602/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"10 000 czaszek ma\u0142ych dzieci\" zabitych podczas rzezi wo\u0142y\u0144skiej? Co wida\u0107 na zdj\u0119ciu\" />\n    Po rocznicy rzezi wo\u0142y\u0144skiej w sieci pojawi\u0142o si\u0119 zdj\u0119cie, kt\u00f3re rzekomo przedstawia szcz\u0105tki ofiar w zbiorowej mogile. Drastyczny opis informuje o \"10 000 czaszkach ma\u0142ych dzieci\". Fotografia nie ma jednak nic wsp\u00f3lnego z ludob\u00f3jstwem na Wo\u0142yniu. Wyja\u015bniamy, co wiadomo o grobie i ofiarach, kt\u00f3re si\u0119 w nim znajduj\u0105.",
        "id": 3162467,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/10-000-czaszek-malych-dzieci-zabitych-podczas-rzezi-wolynskiej-co-widac-na-zdjeciu-st8555647?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1321012-10-000-czaszek-malych-dzieci-zabitych-podczas-rzezi-wolynskiej-co-widac-na-zdjeciu-ph8556602/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"10 000 czaszek ma\u0142ych dzieci\" zabitych podczas rzezi wo\u0142y\u0144skiej? Co wida\u0107 na zdj\u0119ciu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T16:31:49.696255+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T15:45:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4846991-dania-kopenhaga-ph5110484/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Wszystko dzia\u0142a jak w zegarku\". Tu \u017cyje si\u0119 najlepiej\" />\n    Kopenhaga to najlepsze miasto do \u017cycia w 2025 roku - wynika z rankingu przygotowanego przez Economist Intelligence Unit. Mieszka\u0144cy ceni\u0105 sobie stolic\u0119 Danii za punktualno\u015b\u0107 w komunikacji, czysto\u015b\u0107, a tak\u017ce \u0142atwo dost\u0119pne i na wysokim poziomie us\u0142ugi - wskaza\u0142 portal stacji BBC.",
        "id": 3162468,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/turystyka/najlepsze-miasta-do-zycia-w-2025-roku-ranking-eiu-st8556341?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4846991-dania-kopenhaga-ph5110484/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Wszystko dzia\u0142a jak w zegarku\". Tu \u017cyje si\u0119 najlepiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T17:37:50.767739+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T15:45:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4846991-dania-kopenhaga-ph5110484/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Wszystko dzia\u0142a jak w zegarku\". Tu \u017cyje si\u0119 najlepiej\" />\n    Kopenhaga to najlepsze miasto do \u017cycia w 2025 roku - wynika z rankingu przygotowanego przez Economist Intelligence Unit. Mieszka\u0144cy ceni\u0105 sobie stolic\u0119 Danii za punktualno\u015b\u0107 w komunikacji, czysto\u015b\u0107, a tak\u017ce \u0142atwo dost\u0119pne i na wysokim poziomie us\u0142ugi - wskaza\u0142 portal stacji BBC.",
        "id": 3163128,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/najlepsze-miasta-do-zycia-w-2025-roku-ranking-eiu-st8556341?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4846991-dania-kopenhaga-ph5110484/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Wszystko dzia\u0142a jak w zegarku\". Tu \u017cyje si\u0119 najlepiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T16:31:49.874019+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T15:43:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-x0amdv-deszcz-7020018/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ni\u017c Gabriel odszed\u0142, ale nadchodz\u0105 cyklony atlantyckie\" />\n    Nadchodz\u0105ce dni przynios\u0105 kontynuacj\u0119 gwa\u0142townej aury. Burze, podczas kt\u00f3rych b\u0119dzie obficie pada\u0107, pojawi\u0105 si\u0119 w wielu regionach kraju. Upragnionego spokoju nie wida\u0107.",
        "id": 3162469,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-weekend-i-5-dni-niz-gabriel-odszedl-ale-nadchodza-cyklony-atlantyckie-st8556225?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-x0amdv-deszcz-7020018/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ni\u017c Gabriel odszed\u0142, ale nadchodz\u0105 cyklony atlantyckie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T15:25:37.280369+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T15:15:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2068831-flagstaff-medical-center-ph8556483/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pacjent w USA zmar\u0142 na d\u017cum\u0119. Czy mamy si\u0119 czego obawia\u0107?\" />\n    Po raz pierwszy raz od prawie 20 lat pacjent w Arizonie zmar\u0142 z powodu d\u017cumy. Specjalista chor\u00f3b zaka\u017anych wyja\u015bnia, jak przenosi si\u0119 ta choroba, gdzie obecnie wyst\u0119puje, jak si\u0119 objawia i czy powinni\u015bmy obawia\u0107 si\u0119 \"czarnej \u015bmierci\".",
        "id": 3161862,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/dzuma-w-usa-czy-jest-sie-czego-bac-st8556486?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2068831-flagstaff-medical-center-ph8556483/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pacjent w USA zmar\u0142 na d\u017cum\u0119. Czy mamy si\u0119 czego obawia\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T15:25:37.460725+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T15:11:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8291439-motocykl-zostal-kompletnie-zniszczony-ph8553298/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pytania o oznakowanie po tragicznym wypadku. \"To oczywiste wytyczne dla ka\u017cdego kierowcy\"\" />\n    Po tragicznym wypadku na remontowanym odcinku Wis\u0142ostrady, w kt\u00f3rym zgin\u0119li ojciec i syn jad\u0105cy na motocyklu, pracownicy Biura Zarz\u0105dzania Ruchem Drogowym oraz policja sprawdzili oznakowanie tego fragmentu trasy. Rzecznik sto\u0142ecznych drogowc\u00f3w zapewni\u0142, \u017ce jest ono prawid\u0142owe.",
        "id": 3161863,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/zoliborz/warszawa-oznakowanie-remontowanego-odcinka-wislostrady-drogowcy-odnosza-sie-do-zarzutow-st8555644?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8291439-motocykl-zostal-kompletnie-zniszczony-ph8553298/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pytania o oznakowanie po tragicznym wypadku. \"To oczywiste wytyczne dla ka\u017cdego kierowcy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T16:31:48.231063+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T14:54:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8070720-zalania-w-suwalkach-ph8556657/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Suwa\u0142ki pop\u0142yn\u0119\u0142y po ulewie\" />\n    Burze pojawiaj\u0105 si\u0119 w poniedzia\u0142ek w cz\u0119\u015bci kraju. Towarzysz\u0105ce im opady deszczu spowodowa\u0142y, \u017ce podtopi\u0142o Suwa\u0142ki, a w powiecie raciborskim zalana zosta\u0142a trasa Paw\u0142\u00f3w-Mak\u00f3w. Na terenie Mazowsza spad\u0142 grad.",
        "id": 3162460,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/suwalki-poplynely-po-ulewie-st8556442?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8070720-zalania-w-suwalkach-ph8556657/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Suwa\u0142ki pop\u0142yn\u0119\u0142y po ulewie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T15:25:37.820558+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T14:54:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6575688-zalana-droga-w-powiecie-raciborskim-ph8556456/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zalana droga, silne gradobicie. Burze w Polsce\" />\n    Burze pojawiaj\u0105 si\u0119 w poniedzia\u0142ek w cz\u0119\u015bci kraju. Towarzysz\u0105ce im opady deszczu spowodowa\u0142y, \u017ce w powiecie raciborskim zalana zosta\u0142a trasa Paw\u0142\u00f3w-Mak\u00f3w. Na terenie Mazowsza spad\u0142 grad.",
        "id": 3161865,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/zalana-droga-silne-gradobicie-burze-w-polsce-st8556442?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6575688-zalana-droga-w-powiecie-raciborskim-ph8556456/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zalana droga, silne gradobicie. Burze w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T15:25:37.640962+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T14:52:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5031901-pozar-w-siemianowicach-slaskich-ph8556507/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car hali w Siemianowicach \u015al\u0105skich. Dym wida\u0107 z daleka\" />\n    Po\u017car hali o powierzchni oko\u0142o 300 metr\u00f3w kwadratowych przy ulicy Chemicznej w Siemianowicach \u015al\u0105skich. Wed\u0142ug stra\u017cak\u00f3w ogie\u0144 wci\u0105\u017c si\u0119 rozprzestrzenia. W hali sk\u0142adowane s\u0105 tworzywa sztuczne.",
        "id": 3161864,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/siemianowice-slaskie-pozar-hali-przy-ulicy-chemicznej-dym-widac-z-daleka-st8556493?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5031901-pozar-w-siemianowicach-slaskich-ph8556507/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Po\u017car hali w Siemianowicach \u015al\u0105skich. Dym wida\u0107 z daleka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T15:25:38.000164+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T14:40:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2449458-iga-swiatek-z-szostym-tytulem-wielkoszlemowym-ph8555595/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Chc\u0119, nic ju\u017c nie musz\u0119\". Po wimbledo\u0144skim triumfie \u015awi\u0105tek\" />\n    Jak huragan, w turnieju trac\u0105c zaledwie seta, w finale Amerykance Amandzie Anisimovej nie oddaj\u0105c cho\u0107by gema. - Nigdy nic nie musia\u0142a, sama sobie m\u00f3wi\u0142a, \u017ce musi. A teraz s\u0142owo \"musz\u0119\" zamieni\u0107 trzeba na \"chc\u0119\". Nie wolno natomiast zapomina\u0107, \u017ce inne zawodniczki te\u017c si\u0119 rozwijaj\u0105 - opowiada po wygraniu przez Ig\u0119 \u015awi\u0105tek Wimbledonu Katarzyna Str\u0105czy, by\u0142a tenisistka.",
        "id": 3161866,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/chce-nic-juz-nie-musze-po-wimbledonskim-triumfie-swiatek-st8555870?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2449458-iga-swiatek-z-szostym-tytulem-wielkoszlemowym-ph8555595/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Chc\u0119, nic ju\u017c nie musz\u0119\". Po wimbledo\u0144skim triumfie \u015awi\u0105tek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T15:25:38.178966+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T14:38:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1124057-szczelnie-zapakowane-ksiazki-w-bibliotece-opactwa-pannonhalma-ph8556175/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Plaga mo\u017ce zniszczy\u0107 kilkusetletnie dziedzictwo W\u0119gier\" />\n    Biblioteka opactwa benedykty\u0144skiego Pannonhalma na W\u0119grzech usuwa z p\u00f3\u0142ek tysi\u0105ce ksi\u0105\u017cek. Pow\u00f3d? Pojawienie si\u0119 \u017cywiaka chlebowca, chrz\u0105szcza, kt\u00f3ry zacz\u0105\u0142 niszczy\u0107 ksi\u0119gozbi\u00f3r najstarszej, przesz\u0142o tysi\u0105cletniej biblioteki w tym kraju.",
        "id": 3161867,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/wegry-zbiory-biblioteki-pannonhalma-zagrozone-przez-chrzaszcza-zywiaka-chlebowca-st8556147?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1124057-szczelnie-zapakowane-ksiazki-w-bibliotece-opactwa-pannonhalma-ph8556175/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Plaga mo\u017ce zniszczy\u0107 kilkusetletnie dziedzictwo W\u0119gier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T15:25:38.390826+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T14:21:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4799495-prof-andrzej-bochenek-ph8555856/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Znany kardiochirurg reklamuje suplementy? To deep fake\" />\n    Znany kardiochirurg prof. Andrzej Bochenek po raz kolejny pad\u0142 ofiar\u0105 tw\u00f3rc\u00f3w sfabrykowanych reklam suplement\u00f3w i lek\u00f3w. Wcze\u015bniej przydarzy\u0142o si\u0119 to te\u017c jego kolegom po fachu, mi\u0119dzy innymi profesorowi Micha\u0142owi Zembali i profesorowi Adamowi Torbickiemu. Niekt\u00f3rzy pr\u00f3bowali dochodzi\u0107 sprawiedliwo\u015bci w tej sprawie, ale nie jest to proste.",
        "id": 3161868,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/kardiochirurg-znow-ofiara-deep-fake-jak-rozpoznac-czy-reklama-jest-falszywa-st8556216?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4799495-prof-andrzej-bochenek-ph8555856/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Znany kardiochirurg reklamuje suplementy? To deep fake",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T14:17:20.097036+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T14:01:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-6460348-donald-trump-ph8556390/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Odwet za dzia\u0142ania Trumpa. Nowy plan Brukseli\" />\n    Komisja Europejska przedstawi\u0142a propozycj\u0119 ce\u0142 na import z USA o warto\u015bci 72 miliard\u00f3w euro - przekaza\u0142 unijny komisarz do spraw handlu Marosz Szefczovicz. Wcze\u015bniej Waszyngton zapowiedzia\u0142 na\u0142o\u017cenie 30-procentowych stawek na import z Unii Europejskiej.",
        "id": 3161345,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/odwet-za-dzialania-trumpa-nowy-plan-brukseli-st8556375?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-6460348-donald-trump-ph8556390/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Odwet za dzia\u0142ania Trumpa. Nowy plan Brukseli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T14:17:20.278870+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T13:56:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9921115-tory-pociag-pociagi-kolej-koleje-pkp-zdjecie-ilustracyjne-ph8410493/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Awaria urz\u0105dze\u0144 sterowania i problemy na kolei po burzy\" />\n    Burza, kt\u00f3ra w poniedzia\u0142ek przesz\u0142a nad stolic\u0105, spowodowa\u0142a problemy techniczne w rejonie warszawskiego w\u0119z\u0142a kolejowego. Poci\u0105gi kursuj\u0105, lecz s\u0105 op\u00f3\u017anione.",
        "id": 3161346,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/komunikacja/warszawa-utrudnienia-w-ruchu-pociagow-w-rejonie-warszawskiego-wezla-kolejowego-st8556374?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9921115-tory-pociag-pociagi-kolej-koleje-pkp-zdjecie-ilustracyjne-ph8410493/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Awaria urz\u0105dze\u0144 sterowania i problemy na kolei po burzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T14:17:20.461404+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T13:52:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-723347-crash-ph8556286/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Oderwali si\u0119 od pasa startowego, chwil\u0119 p\u00f3\u017aniej uderzyli w ziemi\u0119. Nikt nie prze\u017cy\u0142\" />\n    W niedzielnej katastrofie niewielkiego samolotu na lotnisku London Southend zgin\u0119\u0142y wszystkie osoby znajduj\u0105ce si\u0119 na pok\u0142adzie. W\u015br\u00f3d ofiar \u015bmiertelnych jest dw\u00f3ch pilot\u00f3w i dw\u00f3ch pasa\u017cer\u00f3w. Lotnisko od niedzieli jest wy\u0142\u0105czone z ruchu powietrznego.",
        "id": 3161347,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/katastrofa-samolotu-na-lotnisku-london-southend-podano-bilans-ofiar-st8556316?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-723347-crash-ph8556286/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Oderwali si\u0119 od pasa startowego, chwil\u0119 p\u00f3\u017aniej uderzyli w ziemi\u0119. Nikt nie prze\u017cy\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T14:17:20.643329+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T13:51:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-6939956-spiwor-dzieciecy-deuter-ph8556278/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Produkt dla dzieci wycofany ze sprzeda\u017cy. Zagro\u017cenie uduszeniem\" />\n    Producent sprz\u0119tu sportowego wyda\u0142 ostrze\u017cenie przed \u015bpiworem dla dzieci z powodu potencjalnego zagro\u017cenia uduszeniem. Wadliwy produkt zosta\u0142 wycofany ze sprzeda\u017cy.",
        "id": 3161348,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/produkt-dla-dzieci-wycofany-ze-sprzedazy-zagrozenie-uduszeniem-st8556327?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-6939956-spiwor-dzieciecy-deuter-ph8556278/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Produkt dla dzieci wycofany ze sprzeda\u017cy. Zagro\u017cenie uduszeniem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T14:17:20.886121+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T13:42:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/katowice/cdn-zdjecie-5476109-pozar-naczepy-z-elektroodpadami-na-a1-ph8556155/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car naczepy z elektroodpadami na A1\" />\n    Na autostradzie A1 na wysoko\u015bci miejscowo\u015bci \u0141ojki w kierunku Gliwic dosz\u0142o do po\u017caru naczepy. Z ogniem walczy\u0142o dziesi\u0119\u0107 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej.",
        "id": 3161349,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/lojki-pozar-naczepy-z-elektroodpadami-na-a1-st8556143?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/katowice/cdn-zdjecie-5476109-pozar-naczepy-z-elektroodpadami-na-a1-ph8556155/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Po\u017car naczepy z elektroodpadami na A1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T14:17:21.063910+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T13:19:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-1567845-hulajnogi-elektryczne-sa-coraz-popularniejsze-w-polsce-ph4230701/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kaski b\u0119d\u0105 dla dzieci obowi\u0105zkowe. \"Ta zmiana jest konieczna\"\" />\n    Dzieci poruszaj\u0105ce si\u0119 na rowerach i hulajnogach b\u0119d\u0105 mia\u0142y obowi\u0105zek u\u017cywania kask\u00f3w ochronnych - zapowiedzia\u0142 minister infrastruktury Dariusz Klimczak po posiedzeniu Krajowej Rady Bezpiecze\u0144stwa Ruchu Drogowego. By\u0142o ono po\u015bwi\u0119cone problemowi wypadk\u00f3w na hulajnogach i rowerach oraz uraz\u00f3w, kt\u00f3rym w ich wyniku ulegaj\u0105 dzieci i m\u0142odzie\u017c. W kraju ro\u015bnie skala takich zdarze\u0144. Lekarze m\u00f3wi\u0105, \u017ce wr\u0119cz lawinowo.",
        "id": 3161350,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/kaski-beda-dla-dzieci-na-hulajnogach-i-rowerach-beda-obowiazkowe-st8556249?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-1567845-hulajnogi-elektryczne-sa-coraz-popularniejsze-w-polsce-ph4230701/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kaski b\u0119d\u0105 dla dzieci obowi\u0105zkowe. \"Ta zmiana jest konieczna\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T13:12:19.090735+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T12:56:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2082128-wystawa-muzeum-gdanska-nasi-chlopcy-ph8555897/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nasi ch\u0142opcy\" z Wehrmachtu w gda\u0144skim ratuszu. Awantura o wystaw\u0119\" />\n    Muzeum Gda\u0144ska w ogniu krytyki polityk\u00f3w PiS i wicepremiera W\u0142adys\u0142awa Kosiniaka-Kamysza po otwarciu wystawy \"Nasi ch\u0142opcy\" w gda\u0144skim ratuszu. Ekspozycja opowiada o losach mieszka\u0144c\u00f3w Pomorza wcielonych przymusowo do armii Wehrmachtu w czasie II wojny \u015bwiatowej. \"To moralna prowokacja\" - oceni\u0142 prezydent Andrzej Duda. W obronie muzeum stan\u0119\u0142o ministerstwo kultury, w kt\u00f3rego komunikacie czytamy, \u017ce wystawa \"przywraca pami\u0119\u0107 o Polakach, kt\u00f3rym podmiotowo\u015b\u0107 zosta\u0142a przemoc\u0105 odebrana\".",
        "id": 3160781,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/muzeum-gdanska-wystawa-nasi-chlopcy-w-ogniu-krytyki-st8555913?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2082128-wystawa-muzeum-gdanska-nasi-chlopcy-ph8555897/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Nasi ch\u0142opcy\" z Wehrmachtu w gda\u0144skim ratuszu. Awantura o wystaw\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T13:12:19.271988+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T12:52:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3688194-kobieta-probowala-zatrzymac-swoj-samochod-ph8556153/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chcia\u0142a pobra\u0107 bilet, samoch\u00f3d pojecha\u0142 sam przez parking szpitala\" />\n    Niebezpieczna sytuacja na parkingu Wojew\u00f3dzkiego Szpitala Specjalistycznego w Jastrz\u0119biu-Zdroju. W sieci pojawi\u0142o si\u0119 nagranie, na kt\u00f3rym wida\u0107 samoch\u00f3d odje\u017cd\u017caj\u0105cy bez kieruj\u0105cej, kt\u00f3ra nie zabezpieczy\u0142a go pobieraj\u0105c bilet parkingowy. Pojazd jecha\u0142 sam potr\u0105caj\u0105c w\u0142a\u015bcicielk\u0119 i inn\u0105 kobiet\u0119 pr\u00f3buj\u0105c\u0105 go zatrzyma\u0107. Na szcz\u0119\u015bcie oby\u0142o si\u0119 bez ofiar.",
        "id": 3160782,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/jastrzebie-zdroj-chciala-pobrac-bilet-samochod-pojechal-sam-przez-parking-szpitala-st8556164?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3688194-kobieta-probowala-zatrzymac-swoj-samochod-ph8556153/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Chcia\u0142a pobra\u0107 bilet, samoch\u00f3d pojecha\u0142 sam przez parking szpitala",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T13:12:19.449935+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T12:51:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-e4o79g-nocne-niebo-5764663/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"O tej godzinie sp\u00f3jrz w niebo. Zobaczysz Dragona z Polakiem na pok\u0142adzie\" />\n    S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski wraca na Ziemi\u0119. Tej nocy b\u0119dziemy mieli okazj\u0119 zobaczy\u0107 jednocze\u015bnie na niebie Mi\u0119dzynarodow\u0105 Stacj\u0119 Kosmiczn\u0105 i kapsu\u0142\u0119 Dragon. To ostatnia mo\u017cliwo\u015b\u0107 na zobaczenie Polaka nad Ziemi\u0105, dlatego warto jej nie przegapi\u0107.",
        "id": 3160783,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/przelot-iss-i-kapsuly-dragon-godzina-spojrz-w-niebo-zobaczysz-dragona-z-polakiem-na-pokladzie-st8556123?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-e4o79g-nocne-niebo-5764663/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "O tej godzinie sp\u00f3jrz w niebo. Zobaczysz Dragona z Polakiem na pok\u0142adzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T13:12:19.632718+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T12:35:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-eswjxq-lubiatowo-7884898/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Budowa elektrowni atomowej w Polsce. \"Wa\u017cny kamie\u0144 milowy\"\" />\n    Polskie Elektrownie J\u0105drowe (PEJ) oficjalnie notyfikowa\u0142y projekt inwestycyjny pierwszej w Polsce elektrowni j\u0105drowej do Komisji Europejskiej. To niezb\u0119dny krok w celu realizacji inwestycji.",
        "id": 3160784,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/budowa-elektrowni-atomowej-w-polsce-wazny-kamien-milowy-st8555880?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-eswjxq-lubiatowo-7884898/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Budowa elektrowni atomowej w Polsce. \"Wa\u017cny kamie\u0144 milowy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T13:12:19.809049+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T12:30:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3569627-kantabria-hiszpania-ph8449885/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Ceny wzros\u0142y skandalicznie\". Nie mog\u0105 sobie pozwoli\u0107 na wakacje we w\u0142asnym kraju\" />\n    Ogromny nap\u0142yw zagranicznych turyst\u00f3w do Hiszpanii skutkuje tym, \u017ce coraz cz\u0119\u015bciej lokalna ludno\u015b\u0107 nie mo\u017ce sobie pozwoli\u0107 na wakacje we w\u0142asnym kraju. W zesz\u0142ym roku na wypoczynek w hiszpa\u0144skich kurortach pokusi\u0142o si\u0119 o o 800 tysi\u0119cy Hiszpan\u00f3w mniej ni\u017c rok wcze\u015bniej.",
        "id": 3160785,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/turystyka/ceny-w-czasie-wakacji-wzrosly-skandalicznie-nie-moga-sobie-pozwolic-na-urlop-we-wlasnym-kraju-st8555811?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3569627-kantabria-hiszpania-ph8449885/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Ceny wzros\u0142y skandalicznie\". Nie mog\u0105 sobie pozwoli\u0107 na wakacje we w\u0142asnym kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T13:12:19.985631+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T12:29:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8686936-dwa-wypadki-na-s8-ph8556090/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dachowanie i zderzenie pi\u0119ciu aut na S8\" />\n    Na drodze ekspresowej S8 na Dolnym \u015al\u0105sku dosz\u0142o do dw\u00f3ch powa\u017cnych zdarze\u0144. W pierwszym z nich dachowa\u0142 samoch\u00f3d osobowy po nieprawid\u0142owej zmianie pasa ruchu \u2013 kierowca trafi\u0142 do szpitala. W drugim zderzy\u0142o si\u0119 pi\u0119\u0107 pojazd\u00f3w, w tym trzy ci\u0119\u017car\u00f3wki. Trasa w kierunku Wroc\u0142awia jest cz\u0119\u015bciowo zablokowana.",
        "id": 3160786,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/dachowanie-i-zderzenie-pieciu-aut-na-s8-st8556103?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8686936-dwa-wypadki-na-s8-ph8556090/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dachowanie i zderzenie pi\u0119ciu aut na S8",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T13:12:20.162071+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T12:26:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-z91zwy-podejrzany-trafil-do-aresztu-zdjecie-ilustracyjne-6720622/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nastolatek u psychologa bez zgody rodzica. \"To nie luksus, to potrzeba biologiczna\"\" />\n    - Potrzebujemy wsparcia. Szukamy go wsz\u0119dzie: w\u015br\u00f3d swoich przyjaci\u00f3\u0142, koleg\u00f3w, rodzic\u00f3w. Dobrym trendem w XXI wieku jest postawienie na to, \u017ceby pewnych dobrych us\u0142ug udzielali specjali\u015bci - m\u00f3wi\u0142 podczas poniedzia\u0142kowego posiedzenia Senackiej Komisji Zdrowia Mi\u0142osz Kozikowski, marsza\u0142ek Parlamentu M\u0142odych RP. Komisja da\u0142a zielone \u015bwiat\u0142o dla ustawy, dzi\u0119ki kt\u00f3rej osoby od 13. roku \u017cycia b\u0119d\u0105 mog\u0142y skorzysta\u0107 z pomocy psychologa bez zgody opiekuna.",
        "id": 3160787,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/nastolatek-u-psychologa-jak-zmienia-sie-przepisy-st8555714?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-z91zwy-podejrzany-trafil-do-aresztu-zdjecie-ilustracyjne-6720622/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nastolatek u psychologa bez zgody rodzica. \"To nie luksus, to potrzeba biologiczna\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T13:12:20.344730+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T12:22:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4723448-fotograf-tadeusz-rolke-nie-zyje-ph8556105/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zmar\u0142 fotograf Tadeusz Rolke\" />\n    Zmar\u0142 fotograf Tadeusz Rolke. Mia\u0142 96 lat. By\u0142 zwi\u0105zany mi\u0119dzy innymi z czasopismami \"Stolica\", \"\u015awiat\", \"Przekr\u00f3j\" i miesi\u0119cznikiem \"Polska\". Artysta otrzyma\u0142 Z\u0142oty Medal \"Zas\u0142u\u017cony Kulturze Gloria Artis\".",
        "id": 3160788,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/mokotow/tadeusz-rolke-nie-zyje-fotograf-mial-96-lat-st8556106?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4723448-fotograf-tadeusz-rolke-nie-zyje-ph8556105/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zmar\u0142 fotograf Tadeusz Rolke",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T13:12:20.522722+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T12:16:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8686198-niemiecki-policyjny-radiowoz-przekroczyl-predkosc-ph8555861/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niemiecki radiow\u00f3z na polskiej drodze. Sprawdz\u0105, czy \"dosz\u0142o do naruszenia jakichkolwiek przepis\u00f3w\"\" />\n    W sieci pojawi\u0142o si\u0119 nagranie, na kt\u00f3rym niemiecki radiow\u00f3z jedzie z du\u017c\u0105 pr\u0119dko\u015bci\u0105 przez teren zabudowany w miejscowo\u015bci D\u0142u\u017cyna Dolna na Dolnym \u015al\u0105sku. Wed\u0142ug autora filmu policyjny pojazd porusza\u0142 si\u0119 z pr\u0119dko\u015bci\u0105 si\u0119gaj\u0105c\u0105 100 kilometr\u00f3w na godzin\u0119. Spraw\u0105 zaj\u0119\u0142a si\u0119 ju\u017c policja w Zgorzelcu.",
        "id": 3160789,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/zgorzelec-niemiecki-radiowoz-przekroczyl-predkosc-w-polsce-trwa-wyjasnianie-sprawy-st8555835?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8686198-niemiecki-policyjny-radiowoz-przekroczyl-predkosc-ph8555861/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Niemiecki radiow\u00f3z na polskiej drodze. Sprawdz\u0105, czy \"dosz\u0142o do naruszenia jakichkolwiek przepis\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T13:12:20.705060+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T12:14:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2309970-wolodymyr-zelenski-i-julija-swyrydenko-ph8556080/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ze\u0142enski zaproponowa\u0142 zmian\u0119 na stanowisku premiera\" />\n    Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski poinformowa\u0142, \u017ce zaproponowa\u0142 pierwszej wicepremierce Julii Swyrydenko, aby stan\u0119\u0142a na czele ukrai\u0144skiego rz\u0105du.",
        "id": 3160790,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-wolodymyr-zelenski-zaproponowal-zmiane-na-stanowisku-premiera-st8556078?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2309970-wolodymyr-zelenski-i-julija-swyrydenko-ph8556080/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ze\u0142enski zaproponowa\u0142 zmian\u0119 na stanowisku premiera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T13:12:20.898341+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T12:11:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9805787-grzegorz-braun-ph7996820/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"IPN wszcz\u0105\u0142 \u015bledztwo w sprawie Brauna\" />\n    Instytut Pami\u0119ci Narodowej wszcz\u0105\u0142 \u015bledztwo w sprawie Grzegorza Brauna. Europose\u0142 zaprzecza\u0142 nazistowskim zbrodniom w Auschwitz. Wypowied\u017a europos\u0142a spotka\u0142a si\u0119 z pot\u0119pieniem ze strony polityk\u00f3w, IPN, RPO i duchownych.",
        "id": 3160791,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/ipn-wszczal-sledztwo-w-sprawie-grzegorza-brauna-polityk-zaprzeczal-nazistowskim-zbrodniom-w-auschwitz-st8556085?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9805787-grzegorz-braun-ph7996820/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "IPN wszcz\u0105\u0142 \u015bledztwo w sprawie Brauna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T13:12:21.092498+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T12:10:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8687872-wielka-brytania-ph8379334/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Powr\u00f3t Wielkiej Brytanii do UE? O zdanie zapytano mieszka\u0144c\u00f3w Wsp\u00f3lnoty \" />\n    Zar\u00f3wno Francuzi, jak i Niemcy, W\u0142osi i Hiszpanie popieraj\u0105 pomys\u0142 ponownego do\u0142\u0105czenia Wielkiej Brytanii do Unii Europejskiej - wskazuj\u0105 wyniki najnowszego sonda\u017cu firmy YouGov. Za s\u0105 te\u017c sami Brytyjczycy. Chcieliby oni jednak przyst\u0105pi\u0107 do Wsp\u00f3lnoty na mocy odmiennych warunk\u00f3w ni\u017c te, o jakich my\u015bl\u0105 jej mieszka\u0144cy.",
        "id": 3160792,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wielka-brytania-powinna-wrocic-do-ue-co-mysla-o-tym-mieszkancy-wspolnoty-st8555895?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8687872-wielka-brytania-ph8379334/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Powr\u00f3t Wielkiej Brytanii do UE? O zdanie zapytano mieszka\u0144c\u00f3w Wsp\u00f3lnoty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T13:12:21.317014+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T12:03:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3356516-wolodymyr-zelenski-i-gen-keith-kellog-ph8555906/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ze\u0142enski spotka\u0142 si\u0119 z wys\u0142annikiem USA. Nied\u0142ugo p\u00f3\u017aniej rozleg\u0142 si\u0119 alarm\" />\n    Wkr\u00f3tce po przybyciu specjalnego wys\u0142annika USA do Kijowa genera\u0142a Keitha Kelloga, w ukrai\u0144skiej stolicy zosta\u0142 og\u0142oszony alarm przeciwlotniczy - przekaza\u0142a agencja Reutera. Wys\u0142annik Trumpa spotka\u0142 si\u0119 z prezydentem Ukrainy Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim.",
        "id": 3160793,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-wolodymyr-zelenski-spotkal-sie-z-wyslannikiem-usa-keithem-kellogiem-niedlugo-pozniej-rozlegl-sie-alarm-st8555874?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3356516-wolodymyr-zelenski-i-gen-keith-kellog-ph8555906/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ze\u0142enski spotka\u0142 si\u0119 z wys\u0142annikiem USA. Nied\u0142ugo p\u00f3\u017aniej rozleg\u0142 si\u0119 alarm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T12:07:20.280857+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T12:02:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2315803-zarzuty-za-przestepstwo-z-nienawisci-grozby-i-nieszczelnie-mienia-ph8556065/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dobija\u0142 si\u0119 do s\u0105siada, zniszczy\u0142 mu auto. \"\u0141opat\u0105 do od\u015bnie\u017cania wybi\u0142 szyby i st\u0142uk\u0142 reflektory\"\" />\n    Policjanci z Otwocka zatrzymali 43-letniego m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3remu zarzucaj\u0105  zniewa\u017cenie s\u0105siada z powodu przynale\u017cno\u015bci narodowej. 43-latek b\u0119dzie odpowiada\u0142 r\u00f3wnie\u017c za gro\u017aby oraz zniszczenie samochodu. M\u0119\u017cczy\u017anie grozi kara do pi\u0119ciu lat wiezienia.",
        "id": 3160288,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/otwock-dobijal-sie-do-sasiada-obcokrajowca-zniszczyl-mu-samochod-st8555747?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2315803-zarzuty-za-przestepstwo-z-nienawisci-grozby-i-nieszczelnie-mienia-ph8556065/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dobija\u0142 si\u0119 do s\u0105siada, zniszczy\u0142 mu auto. \"\u0141opat\u0105 do od\u015bnie\u017cania wybi\u0142 szyby i st\u0142uk\u0142 reflektory\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T12:07:20.518420+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T11:46:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8338209-szymon-holownia-ph8550046/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ho\u0142ownia na urlopie, co z rekonstrukcj\u0105? \"Rozumiem, \u017ce zaakceptowa\u0142 warunki\"\" />\n    Nie cichn\u0105 echa sprawy urlopu marsza\u0142ka Sejmu Szymona Ho\u0142owni. W Sejmie i Senacie komentowali j\u0105 politycy. - Widocznie uzna\u0142, \u017ce negocjacje s\u0105 zako\u0144czone z jego strony. Rozumiem, \u017ce zaakceptowa\u0142 postawione warunki - stwierdzi\u0142a pos\u0142anka KO Dorota \u0141oboda.",
        "id": 3160289,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/szymon-holownia-na-urlopie-co-z-rekonstrukcja-rzadu-politycy-komentuja-st8555736?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8338209-szymon-holownia-ph8550046/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ho\u0142ownia na urlopie, co z rekonstrukcj\u0105? \"Rozumiem, \u017ce zaakceptowa\u0142 warunki\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T12:07:20.710531+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T11:34:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3434336-pap-20250708-2bw-ph8555631/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Najwi\u0119kszy znany fragment Marsa idzie na sprzeda\u017c\" />\n    Najwi\u0119kszy znany fragment Marsa na Ziemi, nazwany NWA 16788, zostanie wystawiony na sprzeda\u017c 16 lipca w domu aukcyjnym Sotheby's. To meteoryt, kt\u00f3ry znaleziony zosta\u0142 dwa lata temu na Saharze. Spodziewa si\u0119, \u017ce cena sprzeda\u017cy wyniesie od 2 do 4 milion\u00f3w dolar\u00f3w.",
        "id": 3160290,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/najwiekszy-fragment-marsa-na-sprzedaz-aukcja-meteorytu-w-nowym-jorku-rusza-16-lipca-st8555589?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3434336-pap-20250708-2bw-ph8555631/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Najwi\u0119kszy znany fragment Marsa idzie na sprzeda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T12:07:20.888868+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T11:31:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2566145-pozar-budynku-z-maszynami-rolniczymi-w-srodku-zwloki-mezczyzny-ph7917658/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po po\u017carze znale\u017ali zw\u0142oki, m\u0119\u017cczyzna mia\u0142 by\u0107 wcze\u015bniej torturowany. Ruszy\u0142 proces\" />\n    Proces w sprawie zab\u00f3jstwa obywatela Ukrainy, kt\u00f3ry pracowa\u0142 w pomorskim gospodarstwie, ruszy\u0142 przed s\u0105dem w S\u0142upsku. Zdaniem prokuratury m\u0119\u017cczyzna w maju 2024 roku zosta\u0142 poddany torturom przez pracodawc\u0119 i wsp\u00f3\u0142pracownika, a jego cia\u0142o podpalono.",
        "id": 3160291,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/zbrodnia-w-rokicinach-po-pozarze-znalezli-zwloki-mezczyzna-mial-byc-wczesniej-torturowany-ruszyl-proces-st8555636?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2566145-pozar-budynku-z-maszynami-rolniczymi-w-srodku-zwloki-mezczyzny-ph7917658/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Po po\u017carze znale\u017ali zw\u0142oki, m\u0119\u017cczyzna mia\u0142 by\u0107 wcze\u015bniej torturowany. Ruszy\u0142 proces",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T12:07:21.081625+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T11:29:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3031400-jaczew-wies-budynki-miasteczko-domy-ph6112443/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pakiet dla oszukanych. Bez tego \"nie przebrniemy\"\" />\n    Osoby oszukane w programie Czyste Powietrze mog\u0105 spodziewa\u0107 si\u0119 w nied\u0142ugim czasie pakietu rozwi\u0105za\u0144 - przekaza\u0142a prezes Narodowego Funduszu Ochrony \u015arodowiska i Gospodarki Wodnej (NFO\u015aiGW) Dorota Zawadzka-St\u0119pniak.",
        "id": 3160292,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/prawo/pakiet-dla-oszukanych-w-czystym-powietrzu-bez-tego-nie-przebrniemy-st8555771?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3031400-jaczew-wies-budynki-miasteczko-domy-ph6112443/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pakiet dla oszukanych. Bez tego \"nie przebrniemy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T12:07:21.260429+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T11:26:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6584521-adam-szlapka-pokazuje-tabele-niekontrolowanej-migracji-w-czym-sie-myli-ph8554798/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Adam Sz\u0142apka pokazuje dane o \"niekontrolowanej migracji\". Manipuluje\" />\n    \"To jest mocne\" - napisa\u0142 rzecznik rz\u0105du Adam Sz\u0142apka, publikuj\u0105c w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych \"wyci\u0105g z systemu wizowego\", kt\u00f3ry mia\u0142 udowadnia\u0107, \u017ce za rz\u0105d\u00f3w Zjednoczonej Prawicy nie kontrolowano migracji do Polski. Tylko \u017ce akurat nie te dane to pokazuj\u0105.",
        "id": 3160293,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/adam-szlapka-pokazuje-dane-o-niekontrolowanej-migracji-manipuluje-st8554663?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6584521-adam-szlapka-pokazuje-tabele-niekontrolowanej-migracji-w-czym-sie-myli-ph8554798/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Adam Sz\u0142apka pokazuje dane o \"niekontrolowanej migracji\". Manipuluje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T12:07:21.693808+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T11:14:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4316662-trzy-uschniete-platany-przy-chmielnej-ph8547923/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zielona Chmielna to duma w\u0142adz Warszawy. Ale nie wszystkie drzewa si\u0119 przyj\u0119\u0142y\" />\n    Chmielna to duma w\u0142adz Warszawy. W ubieg\u0142ym roku na ulicy, kt\u00f3ra ma ambicj\u0119 bycia deptakiem, przyby\u0142o ponad 80 drzew. Ale nie wszystkie si\u0119 przyj\u0119\u0142y. Ratusz zapowiada, \u017ce te uschni\u0119te zostan\u0105 wymienione jesieni\u0105 w ramach gwarancji.",
        "id": 3160295,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-drzewa-i-krzewy-ucywilizowaly-chmielna-nie-wszystkie-sie-przyjely-st8555411?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4316662-trzy-uschniete-platany-przy-chmielnej-ph8547923/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zielona Chmielna to duma w\u0142adz Warszawy. Ale nie wszystkie drzewa si\u0119 przyj\u0119\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T12:07:21.919175+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T11:09:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8564257-opady-deszczu-noc-ulewa-intensywne-ph8084129/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Alert RCB. \"Przygotuj si\u0119 na mo\u017cliwe podtopienia\"\" />\n    Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa rozes\u0142a\u0142o alerty w zwi\u0105zku z prognozowanymi burzami, ulewami i silnym wiatrem. Eksperci zalecaj\u0105, by znale\u017a\u0107 bezpieczne schronienie i przygotowa\u0107 si\u0119 na mo\u017cliwe podtopienia.",
        "id": 3160296,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/alert-rcb-w-poniedzialek-14-07-burze-ulewy-przygotuj-sie-na-mozliwe-podtopienia-st8555802?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8564257-opady-deszczu-noc-ulewa-intensywne-ph8084129/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Alert RCB. \"Przygotuj si\u0119 na mo\u017cliwe podtopienia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T12:07:22.145413+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T10:57:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5407912-suspendowany-ksiadz-piotr-natanek-w-sadzie-okregowym-w-krakowie-11-03-2024-ph8555627/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Cudowna woda\" z pustelni? Nowy pomys\u0142 ksi\u0119dza Natanka\" />\n    Suspendowany ksi\u0105dz Piotr Natanek promuje w swojej ma\u0142opolskiej pustelni \"cudown\u0105 wod\u0119\" o rzekomych w\u0142a\u015bciwo\u015bciach leczniczych - pisze \"Gazeta Krakowska\". Informacje te skomentowa\u0142a rzeczniczka krakowskiego Sanepidu. - Wszystkie podmioty zajmuj\u0105ce si\u0119 tego rodzaju dzia\u0142alno\u015bci\u0105 musz\u0105 pami\u0119ta\u0107 o przestrzeganiu wymog\u00f3w bezpiecze\u0144stwa \u017cywno\u015bci - zaznaczy\u0142a.",
        "id": 3160297,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/ksiadz-piotr-natanek-promuje-wode-ze-swojej-pustelni-w-grzechyni-sanepid-komentuje-st8555577?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5407912-suspendowany-ksiadz-piotr-natanek-w-sadzie-okregowym-w-krakowie-11-03-2024-ph8555627/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Cudowna woda\" z pustelni? Nowy pomys\u0142 ksi\u0119dza Natanka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T12:07:22.325057+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T10:55:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5016001-pap-20250609-0cu-ph8555775/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Niekt\u00f3re miejsca pracy znikn\u0105\". Prezes giganta ostrzega\" />\n    Prezes Nvidii Jensen Huang ostrzega, \u017ce sztuczna inteligencja mo\u017ce prowadzi\u0107 do utraty miejsc pracy, \"je\u015bli \u015bwiatu sko\u0144cz\u0105 si\u0119 pomys\u0142y\".",
        "id": 3160298,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/wplyw-sztucznej-inteligencji-na-rynek-pracy-przewidywania-prezesa-nvidii-st8555591?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5016001-pap-20250609-0cu-ph8555775/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Niekt\u00f3re miejsca pracy znikn\u0105\". Prezes giganta ostrzega",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T12:07:22.517206+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T10:53:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3942179-zolnierze-na-granicy-z-bialorusia-zdjecie-ilustracyjne-ph8551710/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Migranci chcieli dosta\u0107 si\u0119 do Polski. \u017bo\u0142nierz \"broni\u0142 si\u0119 wszystkimi mo\u017cliwymi sposobami\"\" />\n    Prokuratura Okr\u0119gowa w Olsztynie wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo w sprawie incydentu, do kt\u00f3rego dosz\u0142o 10 lipca na granicy z Bia\u0142orusi\u0105. Prokuratorzy sprawdzaj\u0105, czy nie dosz\u0142o do ewentualnego przekroczenia uprawnie\u0144 przez polskiego \u017co\u0142nierza, kt\u00f3ry mia\u0142 strzela\u0107 z gumowych kul do Afga\u0144czyka i uderzy\u0107 go w g\u0142ow\u0119 kolb\u0105 pistoletu. Zawiadomienie w sprawie z\u0142o\u017cy\u0142 te\u017c ranny \u017co\u0142nierz.",
        "id": 3160299,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/michalowo-grupa-migrantow-chciala-dostac-sie-do-polski-dwa-postepowania-prokuratury-st8555721?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3942179-zolnierze-na-granicy-z-bialorusia-zdjecie-ilustracyjne-ph8551710/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Migranci chcieli dosta\u0107 si\u0119 do Polski. \u017bo\u0142nierz \"broni\u0142 si\u0119 wszystkimi mo\u017cliwymi sposobami\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T12:07:22.696517+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T10:51:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4797641-ruszyly-ekshumacje-urodzonych-w-domu-matki-i-dziecka-w-tuam-ph8555436/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Blisko 800 cia\u0142 pochowanych na terenie Domu Matki i Dziecka. Rozpocz\u0119to ekshumacje\" />\n    Ruszy\u0142y prace ekshumacyjne szcz\u0105tk\u00f3w pochowanych na terenie Domu Matki i Dziecka w Tuam, na zachodzie Irlandii. Plac\u00f3wk\u0119 prowadzi\u0142y zakonnice. Przez ponad 35 lat funkcjonowania o\u015brodka w jego pobli\u017cu pochowano blisko 800 podopiecznych. Sprawa wysz\u0142a na jaw w 2014 roku i rzuci\u0142a \u015bwiat\u0142o na ca\u0142y szereg nieprawid\u0142owo\u015bci, do jakich dochodzi\u0142o w podobnych instytucjach.",
        "id": 3160300,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/irlandia-ok-800-dzieci-pochowanych-na-terenie-domu-matki-i-dziecka-st8555668?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4797641-ruszyly-ekshumacje-urodzonych-w-domu-matki-i-dziecka-w-tuam-ph8555436/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Blisko 800 cia\u0142 pochowanych na terenie Domu Matki i Dziecka. Rozpocz\u0119to ekshumacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T10:43:31.237994+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T10:31:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6789674-26-1030-dragon-0021-ph8529423/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kapsu\u0142a jak meteor. Scenariusze powrotu polskiego astronauty\" />\n    S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski opuszcza ISS i wraca na Ziemi\u0119. Wbrew pozorom jest to najniebezpieczniejszy etap misji kosmicznej. Dlaczego? Wyja\u015bnia to doktor Tomasz Barci\u0144ski z Centrum Bada\u0144 Kosmicznych Polskiej Akademii Nauk.",
        "id": 3159769,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/kapsula-jak-meteor-scenariusze-powrotu-polskiego-astronauty-st8555599?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6789674-26-1030-dragon-0021-ph8529423/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kapsu\u0142a jak meteor. Scenariusze powrotu polskiego astronauty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T10:43:31.415862+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T10:30:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6656106-shutterstock-2632442455-ph8555694/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Pu\u0142apka\" na kierowc\u00f3w. Apel do ministra\" />\n    Rzecznik Praw Obywatelskich zaapelowa\u0142 do resortu infrastruktury o pochylenie si\u0119 nad problemem kierowc\u00f3w, kt\u00f3rzy w niekt\u00f3rych parkometrach nie mog\u0105 zap\u0142aci\u0107 za post\u00f3j pojazdu got\u00f3wk\u0105. Jak wyja\u015bni\u0142 RPO, skutkuje to wezwaniami do zap\u0142aty kary za brak biletu.",
        "id": 3159770,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/parkowanie-i-pulapka-na-kierowcow-rpo-apeluje-do-ministra-st8555573?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6656106-shutterstock-2632442455-ph8555694/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Pu\u0142apka\" na kierowc\u00f3w. Apel do ministra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T10:43:31.592700+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T10:29:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1989147-zlodziej-zostal-zarzymany-ph8555633/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rozb\u00f3j w poradni stomatologicznej\" />\n    Policjanci ze \u015awi\u0119toch\u0142owic (\u015al\u0105skie) zatrzymali 39-latka, kt\u00f3ry w jednej z poradni stomatologicznych ukrad\u0142 lekarzowi portfel. Kiedy dentysta pr\u00f3bowa\u0142 go zatrzyma\u0107 - z\u0142odziej uderzy\u0142 go w twarz i uciek\u0142.",
        "id": 3159771,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/swietochlowice-rozboj-w-poradni-stomatologicznej-st8555630?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1989147-zlodziej-zostal-zarzymany-ph8555633/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rozb\u00f3j w poradni stomatologicznej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T10:43:31.771339+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T10:27:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1820048-kontrole-na-granicy-polsko-niemieckiej-w-lubieszynie-ph8544555/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tydzie\u0144 kontroli na granicy. Tylu osobom odm\u00f3wiono wjazdu do Polski\" />\n    Po tygodniu kontroli na granicy polsko-niemieckiej Stra\u017c Graniczna poda\u0142a dane dotycz\u0105ce odprawionych os\u00f3b i odm\u00f3w wjazdu na teren Polski. S\u0142u\u017cby powiedzia\u0142y o \"newralgicznych okresach\".",
        "id": 3159772,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/straz-graniczna-przekazala-dane-po-tygodniu-kontroli-na-granicy-polsko-niemieckiej-st8555677?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1820048-kontrole-na-granicy-polsko-niemieckiej-w-lubieszynie-ph8544555/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tydzie\u0144 kontroli na granicy. Tylu osobom odm\u00f3wiono wjazdu do Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T10:43:32.129665+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T10:13:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8421621-testy-nowego-auta-skonczyly-sie-mandatem-ph8555673/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Testowa\u0142 auto, wyprzedza\u0142 na pasach. T\u0142umaczy\u0142, \u017ce \"wszyscy wolno jad\u0105\"\" />\n    Wyprzedza\u0142 inne auto na przej\u015bciu dla pieszych. Nie spodziewa\u0142 si\u0119, \u017ce jego \"wyczyn\" zarejestruje kamera nieoznakowanego policyjnego radiowozu. Na konto kierowcy z Piaseczna wp\u0142yn\u0119\u0142o 15 punkt\u00f3w karnych, a domowy bud\u017cet pomniejszy si\u0119 o 1500 z\u0142otych.",
        "id": 3159774,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/piaseczno-podosowa-testowal-auto-wyprzedzal-na-pasach-tlumaczyl-ze-wszyscy-wolno-jada-st8555645?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8421621-testy-nowego-auta-skonczyly-sie-mandatem-ph8555673/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Testowa\u0142 auto, wyprzedza\u0142 na pasach. T\u0142umaczy\u0142, \u017ce \"wszyscy wolno jad\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T10:43:32.308260+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T10:01:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4518978-oddali-niemowle-znajomej-a-sami-przez-kilka-dni-pili-alkohol-ph8059756/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Matka i jej partner pijani. Pod ich opiek\u0105 pi\u0119cioro dzieci\" />\n    Pi\u0119cioro dzieci, w tym sze\u015bciodniowy noworodek, przebywa\u0142o pod opiek\u0105 pijanych doros\u0142ych w mieszkaniu w Somoninie (Pomorskie). Po interwencji policji najm\u0142odsze z nich trafi\u0142o pod opiek\u0119 medyk\u00f3w.",
        "id": 3159775,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/somonino-matka-i-jej-partner-pijani-pod-ich-opieka-piecioro-dzieci-st8555511?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4518978-oddali-niemowle-znajomej-a-sami-przez-kilka-dni-pili-alkohol-ph8059756/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Matka i jej partner pijani. Pod ich opiek\u0105 pi\u0119cioro dzieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T10:43:32.518642+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T09:53:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-337474-superman-2025-ph8546041/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Superman\" z mocnym weekendem otwarcia. Do\u0142\u0105czy\u0142 do w\u0105skiego grona\" />\n    Od 11 lipca w kinach ogl\u0105da\u0107 mo\u017cna \"Supermana\" w re\u017cyserii Jamesa Gunna. Weekend otwarcia okaza\u0142 si\u0119 dla produkcji znacz\u0105cym sukcesem. Film wygenerowa\u0142 w jego trakcie najwi\u0119cej przychod\u00f3w i znalaz\u0142 si\u0119 w w\u0105skim gronie wypuszczonych w tym roku obraz\u00f3w, kt\u00f3re ju\u017c w ci\u0105gu pierwszych trzech dni od premiery zarobi\u0142y ponad 100 milion\u00f3w dolar\u00f3w.",
        "id": 3159776,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/superman-zarobil-w-usa-ponad-120-milionow-dolarow-w-trzy-dni-st8555382?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-337474-superman-2025-ph8546041/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Superman\" z mocnym weekendem otwarcia. Do\u0142\u0105czy\u0142 do w\u0105skiego grona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T10:43:32.696565+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T09:49:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2540547-200-gramow-narkotykow-u-15-latka-ph8555649/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Znale\u017ali 200 gram\u00f3w narkotyk\u00f3w u 15-latka\" />\n    Policjanci z Pragi Po\u0142udnie zatrzymali 15-latka. W miejscu, gdzie mieszka\u0142, znaleziono 70 gram\u00f3w marihuany i prawie 150 gram\u00f3w mefedronu. Nieletni us\u0142ysza\u0142 zarzut i trafi\u0142 do o\u015brodka wychowawczego.",
        "id": 3159777,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-poludnie/warszawa-znalezli-200-gramow-narkotykow-w-mieszkaniu-nastolatka-st8555643?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2540547-200-gramow-narkotykow-u-15-latka-ph8555649/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Znale\u017ali 200 gram\u00f3w narkotyk\u00f3w u 15-latka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T10:43:32.884803+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T09:45:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2273503-motocyklista-potracil-policjanta-i-uciekl-ph8376596/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Siedmiolatka p\u0142aka\u0142a na chodniku. \"Nie wiedzia\u0142a, jak wr\u00f3ci\u0107 do domu\"\" />\n    Siedmioletnia dziewczynka zgubi\u0142a si\u0119 p\u00f3\u017anym wieczorem w Bielsku Podlaskim po tym, jak pr\u00f3bowa\u0142a dogoni\u0107 uciekaj\u0105ce psy. Dzi\u0119ki reakcji mieszkanki miasta i szybkiej interwencji policji, dziecko bezpiecznie wr\u00f3ci\u0142o do domu.",
        "id": 3159778,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/bielsk-podlaski-siedmiolatka-plakala-na-chodniku-nie-wiedziala-jak-wrocic-do-domu-st8555557?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2273503-motocyklista-potracil-policjanta-i-uciekl-ph8376596/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Siedmiolatka p\u0142aka\u0142a na chodniku. \"Nie wiedzia\u0142a, jak wr\u00f3ci\u0107 do domu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T10:43:33.063770+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T09:44:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4232484-pretoria-rpa-ph8555615/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Minister ds. policji oskar\u017cany o zwi\u0105zki ze zorganizowan\u0105 grup\u0105 przest\u0119pcz\u0105\" />\n    Minister ds. policji RPA Senzo Mchunu zosta\u0142 zawieszony w pe\u0142nieniu obowi\u0105zk\u00f3w po tym, jak pad\u0142y na niego oskar\u017cenia o powi\u0105zania z przest\u0119pcami i ingerowanie w \u015bledztwa dotycz\u0105ce zab\u00f3jstw politycznych. Mchunu twierdzi, \u017ce jest niewinny.",
        "id": 3159779,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/rpa-minister-policji-senzo-mchunu-oskarzany-o-zwiazki-ze-zorganizowana-grupa-przestepcza-st8555435?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4232484-pretoria-rpa-ph8555615/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Minister ds. policji oskar\u017cany o zwi\u0105zki ze zorganizowan\u0105 grup\u0105 przest\u0119pcz\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T09:41:05.416252+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T09:32:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2964236-telewizor-telewizja-pilot-shutterstock1724369860-ph5677529/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Abonament rtv do likwidacji? \"Archaiczny podatek\"\" />\n    Nowa ustawa medialna zosta\u0142a przekazana do Kancelarii Prezesa Rady Ministr\u00f3w, ale wci\u0105\u017c jest konsultowana mi\u0119dzy resortami - przekaza\u0142 wiceminister kultury Maciej Wr\u00f3bel. Przyzna\u0142, \u017ce wci\u0105\u017c trwa dyskusja dotycz\u0105ca \u017ar\u00f3de\u0142 finansowania medi\u00f3w publicznych, w tym kwestii abonamentu rtv.",
        "id": 3159359,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/abonament-rtv-do-likwidacji-archaiczny-podatek-st8555624?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2964236-telewizor-telewizja-pilot-shutterstock1724369860-ph5677529/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Abonament rtv do likwidacji? \"Archaiczny podatek\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T09:41:05.594107+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T09:22:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-416634-kryptowaluty-ph8545639/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rajd bitcoina. Rekord wszech czas\u00f3w\" />\n    Cena bitcoina przekroczy\u0142a poziom 120 tysi\u0119cy dolar\u00f3w. To kolejna granica pokonana w ostatnich dniach przez najpopularniejsz\u0105 kryptowalut\u0119 na \u015bwiecie. Inwestorzy obstawiaj\u0105 polityczne decyzje, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 korzystne dla bran\u017cy w tym tygodniu.",
        "id": 3159360,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/bitcoin-przekroczyl-poziom-120-tysiecy-dolarow-za-jednego-tokena-st8555523?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-416634-kryptowaluty-ph8545639/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rajd bitcoina. Rekord wszech czas\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T09:41:05.770657+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T09:22:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8847278-grozil-nozem-i-wozil-nastolatkow-po-opolu-zdjecie-ilustracyjne-ph8555518/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Grozi\u0142 no\u017cem i wozi\u0142 nastolatk\u00f3w\u00a0po mie\u015bcie\" />\n    28-latek, gro\u017c\u0105c no\u017cem, uwi\u0119zi\u0142 w aucie tr\u00f3jk\u0119 nastolatk\u00f3w i wozi\u0142 ich po Opolu. Zosta\u0142 zatrzymany przez policj\u0119 na gor\u0105cym uczynku.",
        "id": 3159361,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/opole/opole-grozil-nozem-i-wozil-nastolatkow-po-miescie-st8555520?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8847278-grozil-nozem-i-wozil-nastolatkow-po-opolu-zdjecie-ilustracyjne-ph8555518/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Grozi\u0142 no\u017cem i wozi\u0142 nastolatk\u00f3w\u00a0po mie\u015bcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T09:41:05.947470+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T09:19:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8874996-slawomir-mentzen-ph8483449/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Politycy KO na piwo p\u00f3jd\u0105 pod warunkiem. Mentzen: wcze\u015bniej potwierdzili udzia\u0142\" />\n    S\u0142awomir Mentzen og\u0142osi\u0142 w weekend, \u017ce rusza z now\u0105 formu\u0142\u0105 \"Piwa z Mentzenem\", w ramach kt\u00f3rego b\u0119dzie rozmawia\u0107 z przedstawicielami r\u00f3\u017cnych partii. Poinformowa\u0142, \u017ce wystosowa\u0142 zaproszenia do polityk\u00f3w, w tym Rados\u0142awa Sikorskiego, Krzysztofa Kwiatkowskiego i Borysa Budki z KO. \"Wszystkim pomys\u0142 si\u0119 spodoba\u0142, ucieszyli si\u0119\" - napisa\u0142. Po tym, jak Mentzen og\u0142osi\u0142 to publicznie, politycy KO postawili warunek swojego uczestnictwa. Mentzen wycofa\u0142 zaproszenia i napisa\u0142, \u017ce \"nie da si\u0119 nikomu szanta\u017cowa\u0107\".",
        "id": 3159362,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/politycy-ko-na-piwo-ze-slawomirem-mentzenem-pojda-pod-warunkiem-mentzen-wczesniej-potwierdzili-udzial-st8555571?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8874996-slawomir-mentzen-ph8483449/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Politycy KO na piwo p\u00f3jd\u0105 pod warunkiem. Mentzen: wcze\u015bniej potwierdzili udzia\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T09:41:06.125041+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T09:14:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9649080-polska-wprowadza-kontrole-graniczne-ph8546255/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wr\u00f3ci\u0142y kontrole na granicach z Niemcami i Litw\u0105. Co o tym s\u0105dz\u0105 Polacy\" />\n    Ponad po\u0142owa Polak\u00f3w pozytywnie ocenia decyzj\u0119 rz\u0105du o przywr\u00f3ceniu kontroli na granicach z Niemcami i Litw\u0105 - wynika z nowego sonda\u017cu Opinia24 dla RMF FM.",
        "id": 3159363,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/kontrole-na-granicach-z-niemcami-i-litwa-co-o-tym-sadza-polacy-nowy-sondaz-st8555396?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9649080-polska-wprowadza-kontrole-graniczne-ph8546255/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wr\u00f3ci\u0142y kontrole na granicach z Niemcami i Litw\u0105. Co o tym s\u0105dz\u0105 Polacy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T09:41:06.301750+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T09:11:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2083812-14-1025-slawosz-uznanski-0002-ph8555606/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W\u0142az zamkni\u0119ty, systemy sprawdzone\" />\n    W\u0142az kapsu\u0142y Dragon, w kt\u00f3rej znajduj\u0105 si\u0119 cz\u0142onkowie misji Axiom 4, w tym S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski, zosta\u0142 zamkni\u0119ty. Oznacza to pocz\u0105tek powrotu polskiego astronauty na Ziemi\u0119.",
        "id": 3159364,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/slawosz-uznanski-wisniewski-na-iss-wlaz-zamkniety-systemy-sprawdzone-st8555452?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2083812-14-1025-slawosz-uznanski-0002-ph8555606/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "W\u0142az zamkni\u0119ty, systemy sprawdzone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T09:41:06.478834+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T09:08:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3059736-odkopali-piwnice-marszalkowskiej-153-ph8554085/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kiedy\u015b by\u0142 tu s\u0142ynny salon. Odkopali piwnice przedwojennej kamienicy\" />\n    Podczas prac na Marsza\u0142kowskiej budowla\u0144cy natrafili na relikty dawnej zabudowy. To prawdopodobnie piwnice kamienicy, w kt\u00f3rej znajdowa\u0142 si\u0119 s\u0142ynny salon towarzysko-kulturalny pisarki o pseudonimie Deotyma.",
        "id": 3159365,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-znalezisko-na-marszalkowskiej-piwnice-przedwojennej-kamienicy-st8553948?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3059736-odkopali-piwnice-marszalkowskiej-153-ph8554085/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kiedy\u015b by\u0142 tu s\u0142ynny salon. Odkopali piwnice przedwojennej kamienicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T09:41:06.656456+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T09:07:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6216794-mezczyzna-celowal-przedmiotem-przypominajacym-pistolet-do-kierujacej-w-lodzi-ph8555388/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przechodzi\u0142 przez ulic\u0119, wyci\u0105gn\u0105\u0142 przedmiot przypominaj\u0105cy bro\u0144 i wycelowa\u0142\" />\n    Przechodzi\u0142 przez ulic\u0119, nagle si\u0119 zatrzyma\u0142, wyj\u0105\u0142 przedmiot podobny do pistoletu i wycelowa\u0142 nim w kieruj\u0105c\u0105 samochodem kobiet\u0119 - tak\u0105 sytuacj\u0119, do kt\u00f3rej dosz\u0142o w centrum \u0141odzi, nagra\u0142a kamera samochodowa. Spraw\u0105 zajmuje si\u0119 policja, kt\u00f3ra przes\u0142ucha\u0142a pokrzywdzon\u0105, a teraz szuka podejrzewanego.",
        "id": 3159366,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/lodz-przechodzil-przez-ulice-wyciagnal-przedmiot-przypominajacy-bron-i-wycelowal-st8555545?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6216794-mezczyzna-celowal-przedmiotem-przypominajacym-pistolet-do-kierujacej-w-lodzi-ph8555388/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Przechodzi\u0142 przez ulic\u0119, wyci\u0105gn\u0105\u0142 przedmiot przypominaj\u0105cy bro\u0144 i wycelowa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T09:41:06.833864+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T09:04:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6115924-marsz-milczenia-w-mlawie-po-zabojstwie-16-letniej-mai-ph8444509/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ekstradycja podejrzanego o zab\u00f3jstwo 16-letniej Mai. Grecki s\u0105d poda\u0142 termin \" />\n    Na 2 wrze\u015bnia S\u0105d Najwy\u017cszy w Grecji wyznaczy\u0142 termin, w kt\u00f3rym podejmie prawomocn\u0105 decyzj\u0119 dotycz\u0105c\u0105 wydania Polsce 17-letniego Bartosza G - dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter TVN24 Mariusz Sidorkiewicz.\u00a0Nastolatek jest podejrzany o brutalne zab\u00f3jstwo 16-letniej Mai z M\u0142awy.",
        "id": 3159367,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/mlawa-ekstradycja-podejrzanego-o-zabojstwo-mai-grecki-sad-podal-termin-st8555444?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6115924-marsz-milczenia-w-mlawie-po-zabojstwie-16-letniej-mai-ph8444509/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ekstradycja podejrzanego o zab\u00f3jstwo 16-letniej Mai. Grecki s\u0105d poda\u0142 termin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T09:41:07.010722+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T09:00:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9795406-burza-dzien-ph8459893/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gdzie jest burza? Zaczyna grzmie\u0107 w cz\u0119\u015bci kraju\" />\n    Gdzie jest burza? W poniedzia\u0142ek 14.07 przed po\u0142udniem zacz\u0119\u0142o grzmie\u0107 w cz\u0119\u015bci kraju. Wy\u0142adowaniom atmosferycznym towarzysz\u0105 przelotne opady deszczu i silny wiatr, mo\u017cliwy jest tak\u017ce grad. Sprawd\u017a aktualn\u0105 sytuacj\u0119 pogodow\u0105 w kraju w tvnmeteo.pl.",
        "id": 3159368,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/gdzie-jest-burza-sprawdz-gdzie-grzmi-w-poniedzialek-14-lipca-radar-opadow-i-mapa-burz-st8555558?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9795406-burza-dzien-ph8459893/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Gdzie jest burza? Zaczyna grzmie\u0107 w cz\u0119\u015bci kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T09:41:07.188661+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T08:45:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3996770-dagmara-adamiak-ph8555524/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Atak po Marszu R\u00f3wno\u015bci. \"Nigdy nic takiego mnie nie spotka\u0142o\"\" />\n    Atak po Marszu R\u00f3wno\u015bci w Szczecinie. - Sta\u0142am na przystanku z t\u0119czow\u0105 parasolk\u0105, on zaszed\u0142 mnie od ty\u0142u i uderzy\u0142 w plecy, kt\u00f3re do tej pory mnie bol\u0105 - opisa\u0142a aktywistka i prezeska fundacji \"R\u00f3wnie\" Dagmara Adamiak. Spraw\u0119 zg\u0142osi\u0142a policji, a ta prowadzi post\u0119powanie.",
        "id": 3159369,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-dagmara-adamiak-zostala-zaatakowana-po-marszu-rownosci-policja-sprawdza-st8555125?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3996770-dagmara-adamiak-ph8555524/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Atak po Marszu R\u00f3wno\u015bci. \"Nigdy nic takiego mnie nie spotka\u0142o\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T10:43:31.950858+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T08:43:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8309314-szymon-holownia-ph8516658/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ho\u0142ownia \"przyszed\u0142 w wydaniu sportowym\", ale do urlopu \"si\u0119 nie przyzna\u0142\"\" />\n    W pi\u0105tek PAP poinformowa\u0142a, \u017ce wed\u0142ug \u017ar\u00f3de\u0142 agencji rekonstrukcja rz\u0105du zosta\u0142a przesuni\u0119ta z powodu urlopu marsza\u0142ka Sejmu Szymona Ho\u0142owni. Zaprzeczaj\u0105 temu politycy Polski 2050. O sprawie rozmawiali te\u017c dziennikarze TVN24 w programie \"W kuluarach\".",
        "id": 3159773,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/szymon-holownia-na-urlopie-politycy-polski-2050-zaprzeczaja-st8555378?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8309314-szymon-holownia-ph8516658/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ho\u0142ownia \"przyszed\u0142 w wydaniu sportowym\", ale do urlopu \"si\u0119 nie przyzna\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T09:41:07.366225+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T08:43:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4826655-szymon-holownia-ph8545825/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"PAP o urlopie Ho\u0142owni, politycy Polski 2050 \"zszokowani\". Zaprzeczaj\u0105\" />\n    W pi\u0105tek PAP poinformowa\u0142a, \u017ce wed\u0142ug \u017ar\u00f3de\u0142 agencji rekonstrukcja rz\u0105du zosta\u0142a przesuni\u0119ta z powodu urlopu marsza\u0142ka Sejmu Szymona Ho\u0142owni. Zaprzeczaj\u0105 temu politycy Polski 2050.",
        "id": 3159370,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/szymon-holowni-na-urlopie-politycy-polski-2050-zaprzeczaja-st8555378?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4826655-szymon-holownia-ph8545825/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "PAP o urlopie Ho\u0142owni, politycy Polski 2050 \"zszokowani\". Zaprzeczaj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T09:41:07.543744+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T08:39:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7221510-konfederacja-unijne-nakretki-szkodza-srodowisku-trzy-nieprawdy-ph8552267/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Unijne nakr\u0119tki\". Konfederacja cytuje szwedzki raport. Oto jak zmy\u015bla\" />\n    \"Biurokratyczny zamordyzm w plastikowym wydaniu\" - grzmia\u0142 w Sejmie pose\u0142 Konfederacji Witold Tumanowicz, twierdz\u0105c, \u017ce szwedzka fundacja wykaza\u0142a wzrost liczby wyrzucanych nakr\u0119tek po tym, jak Unia nakaza\u0142a przytwierdza\u0107 je do butelek. Tylko \u017ce to nieprawda.",
        "id": 3159371,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/swiat/unijne-nakretki-konfederacja-cytuje-szwedzki-raport-oto-jak-zmysla-st8551099?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7221510-konfederacja-unijne-nakretki-szkodza-srodowisku-trzy-nieprawdy-ph8552267/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Unijne nakr\u0119tki\". Konfederacja cytuje szwedzki raport. Oto jak zmy\u015bla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T08:33:13.265868+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T08:24:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-446883-dr-slawosz-uznanski-wisniewski-ph8503783/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Akademia astronaut\u00f3w, mo\u017ce nawet Ksi\u0119\u017cyc. Co po powrocie z ISS? \" />\n    Misja S\u0142awosza Uzna\u0144skiego-Wi\u015bniewskiego na Mi\u0119dzynarodowej Stacji Kosmicznej zbli\u017ca si\u0119 do ko\u0144ca. W programie \"Wstajesz i wiesz\" reporter TVN24 BiS Hubert Kijek i Piotr Dziuban z firmy Creotech opowiadali o tym, jak b\u0119dzie wygl\u0105da\u0142 powr\u00f3t polskiego astronauty na Ziemi\u0119 i tym, jakie s\u0105 jego dalsze plany.",
        "id": 3159080,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/plany-slawosza-uznanskiego-wisniewskiego-po-powrocie-na-ziemie-tournee-po-polsce-akademia-dla-mlodych-astronautow-st8555370?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-446883-dr-slawosz-uznanski-wisniewski-ph8503783/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Akademia astronaut\u00f3w, mo\u017ce nawet Ksi\u0119\u017cyc. Co po powrocie z ISS?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T08:33:13.442804+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T08:16:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1437362-pap-20250709-2rv-ph8555407/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bruksela szykuje odwet. Te produkty s\u0105 na celowniku\" />\n    Unia Europejska przygotowa\u0142a ju\u017c c\u0142a odwetowe o warto\u015bci 21 miliard\u00f3w dolar\u00f3w, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 wprowadzone w sytuacji za\u0142amania si\u0119 negocjacji handlowych z USA - powiedzia\u0142 w wywiadzie dla dziennika \"Il Messaggero\" wicepremier, minister spraw zagranicznych W\u0142och Antonio Tajani.",
        "id": 3159081,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/bruksela-szykuje-odwet-na-cla-trumpa-te-produkty-z-usa-sa-na-celowniku-st8555406?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1437362-pap-20250709-2rv-ph8555407/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Bruksela szykuje odwet. Te produkty s\u0105 na celowniku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T08:33:13.619361+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T08:11:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2436997-slawosz-na-iss-ph8549582/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polak wraca na Ziemi\u0119. \"W tym momencie prawdopodobnie zak\u0142adaj\u0105 skafandry\"\" />\n    Trwaj\u0105 przygotowania do powrotu za\u0142ogi Axiom-4, w\u015br\u00f3d kt\u00f3rej jest S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski, z Mi\u0119dzynarodowej Stacji Kosmicznej. O godzinie 13.05 ma ruszy\u0107 procedura oddokowania. Powr\u00f3t polskiego astronauty relacjonujemy na bie\u017c\u0105co w tvn24.pl.",
        "id": 3159082,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/powrot-slawosza-uznanskiego-wisniewskiego-z-miedzynarodowej-stacji-kosmicznej-relacja-na-zywo-st8555173?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2436997-slawosz-na-iss-ph8549582/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Polak wraca na Ziemi\u0119. \"W tym momencie prawdopodobnie zak\u0142adaj\u0105 skafandry\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T08:33:13.796283+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T07:51:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1928382-tory-kolej-transport-ph8019884/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Problemy na kolei. Uszkodzone pantografy zatrzyma\u0142y poci\u0105gi\" />\n    Po uszkodzeniu pantograf\u00f3w przez poci\u0105g na odcinku Tacisz\u00f3w - Rudziniec Gliwicki, wstrzymano ruch kolejowy mi\u0119dzy K\u0119dzierzynem-Ko\u017alem a Gliwicami - poinformowa\u0142y s\u0142u\u017cby kryzysowe wojewody \u015bl\u0105skiego. Poci\u0105gi kierowane s\u0105 na objazdy.",
        "id": 3159083,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/opole/gliwice-kedzierzyn-kozle-problemy-na-kolei-uszkodzone-pantografy-wstrzymaly-ruch-pociagow-st8555403?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1928382-tory-kolej-transport-ph8019884/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Problemy na kolei. Uszkodzone pantografy zatrzyma\u0142y poci\u0105gi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T08:33:13.974250+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T07:39:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9232579-gora-lodowa-nieopodal-portu-w-innaarsuit-ph8555224/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"G\u00f3ra lodowa utrudnia im p\u00f3j\u015bcie do sklepu\" />\n    G\u00f3ra lodowa zagra\u017ca portowi w niewielkiej miejscowo\u015bci Innaarsuit na Grenlandii. Jak poinformowa\u0142 lokalny nadawca KNR, masa lodu znalaz\u0142a si\u0119 niebezpiecznie blisko zak\u0142adu przetw\u00f3rstwa ryb i lokalnego sklepu. S\u0142u\u017cby monitoruj\u0105 sytuacj\u0119 na wypadek p\u0119kni\u0119cia lodu.",
        "id": 3159084,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/grenlandia-gora-lodowa-utrudnia-pojscie-do-sklepu-st8555237?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9232579-gora-lodowa-nieopodal-portu-w-innaarsuit-ph8555224/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "G\u00f3ra lodowa utrudnia im p\u00f3j\u015bcie do sklepu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T07:28:07.228812+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T07:21:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2258154-francja-wiezienie-corbas-na-zdjeciu-z-2009-roku-ph8555240/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uciek\u0142 z wi\u0119zienia schowany w torbie kolegi z celi\" />\n    Oskar\u017cony o powa\u017cne przest\u0119pstwa wi\u0119zie\u0144 uciek\u0142 z zak\u0142adu karnego we Francji, chowaj\u0105c si\u0119 w torbie kolegi z celi, kt\u00f3ry w\u0142a\u015bnie wychodzi\u0142 na wolno\u015b\u0107. S\u0142u\u017cba wi\u0119zienna przyznaje, \u017ce dosz\u0142o do \"kumulacji b\u0142\u0119d\u00f3w\".",
        "id": 3158805,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/francja-20-latek-uciekl-z-wiezienia-w-torbie-kolegi-z-celi-st8555254?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2258154-francja-wiezienie-corbas-na-zdjeciu-z-2009-roku-ph8555240/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Uciek\u0142 z wi\u0119zienia schowany w torbie kolegi z celi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T07:28:07.405899+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T07:17:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3622443-spalona-hala-w-minsku-mazowieckim-ph8555357/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Policja przes\u0142uchuje \u015bwiadk\u00f3w, stra\u017c monitoruje pogorzelisko. \"Pod tymi pryzmami mo\u017ce pojawi\u0107 si\u0119 zarzewie ognia\"\" />\n    Stra\u017cacy opanowali po\u017car hali w Mi\u0144sku Mazowieckim, ale pozostaj\u0105 na miejscu. Ca\u0142kowite dogaszenie terenu mo\u017ce potrwa\u0107 jeszcze kilkana\u015bcie godzin. S\u0142u\u017cby zapewniaj\u0105, \u017ce nie ma zagro\u017cenia dla mieszka\u0144c\u00f3w. Stan substancji szkodliwych w powietrzu nie przekracza norm. Uda\u0142o si\u0119 te\u017c unikn\u0105\u0107 ska\u017cenia pobliskiej rzeki Srebrnej.",
        "id": 3158806,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/minsk-mazowiecki-spalona-hala-straz-monitoruje-policja-przesluchuje-swiadkow-st8555290?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3622443-spalona-hala-w-minsku-mazowieckim-ph8555357/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Policja przes\u0142uchuje \u015bwiadk\u00f3w, stra\u017c monitoruje pogorzelisko. \"Pod tymi pryzmami mo\u017ce pojawi\u0107 si\u0119 zarzewie ognia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T07:28:07.583246+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T07:08:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5223668-chcial-zainwestowac-w-akcje-trafil-na-oszusta-stracil-blisko-383-tysiace-zlotych-ph8486809/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Posypa\u0142y si\u0119 kary. Kwota jest pot\u0119\u017cna\" />\n    W 2024 roku\u00a0Urz\u0105d Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w\u00a0na\u0142o\u017cy\u0142 na przedsi\u0119biorc\u00f3w kary w wysoko\u015bci blisko miliarda z\u0142otych - przekaza\u0142 prezes UOKiK Tomasz Chr\u00f3stny.  -  Potrafimy by\u0107 bardzo konsekwentni i stanowczy - doda\u0142.",
        "id": 3158807,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/dlafirm/posypaly-sie-kary-kwota-jest-potezna-st8555253?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5223668-chcial-zainwestowac-w-akcje-trafil-na-oszusta-stracil-blisko-383-tysiace-zlotych-ph8486809/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Posypa\u0142y si\u0119 kary. Kwota jest pot\u0119\u017cna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T07:28:07.760630+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T07:06:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8191500-18-latek-zatrzymany-po-ataku-nozem-ph8555348/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szarpanina na osiedlu i atak no\u017cem. 18-latek w areszcie, 31-latek w szpitalu\" />\n    31-latek na jednym z osiedli w \u0141a\u0144cucie (Podkarpacie) mia\u0142 zaczepia\u0107 przechodni\u00f3w. W ko\u0144cu - jak informuje policja - mi\u0119dzy nim, a 18-latkiem dosz\u0142o do szarpaniny. W ruch poszed\u0142 n\u00f3\u017c. 31-latek ugodzony w brzuch trafi\u0142 do szpitala, m\u0142odszy z m\u0119\u017cczyzn us\u0142ysza\u0142 zarzut i zosta\u0142 aresztowany.",
        "id": 3158808,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/lancut-szarpanina-na-osiedlu-i-atak-nozem-18-latek-w-areszcie-31-latek-w-szpitalu-st8555351?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8191500-18-latek-zatrzymany-po-ataku-nozem-ph8555348/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Szarpanina na osiedlu i atak no\u017cem. 18-latek w areszcie, 31-latek w szpitalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T07:28:07.967781+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T06:58:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3834872-andriy-yermak-ph8555323/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wys\u0142annik USA w Ukrainie. \"Temat\u00f3w do rozmowy jest wiele\"\" />\n    Specjalny wys\u0142annik prezydenta USA Donalda Trumpa do spraw Ukrainy Keith Kellogg przyby\u0142 do Kijowa - poinformowa\u0142 szef kancelarii prezydenta Ze\u0142enskiego Andrij Jermak. Przekaza\u0142, o czym Ukrai\u0144cy b\u0119d\u0105 rozmawia\u0107 z przedstawicielem USA.",
        "id": 3158809,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/specjalny-wyslannik-prezydenta-usa-donalda-trumpa-ds-ukrainy-keith-kellogg-z-wizyta-w-kijowie-st8555320?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3834872-andriy-yermak-ph8555323/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wys\u0142annik USA w Ukrainie. \"Temat\u00f3w do rozmowy jest wiele\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T07:28:08.145740+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T06:43:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-5127312-sluzby-gasza-pozary-w-okolicy-izmiru-ph8555236/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ugasili \u015bmiertelnie gro\u017any po\u017car, po dw\u00f3ch tygodniach ogie\u0144 wr\u00f3ci\u0142\" />\n    Turcja walczy z po\u017carami las\u00f3w. Ogie\u0144 ponownie pojawi\u0142 si\u0119 w zachodniej cz\u0119\u015bci kraju, kt\u00f3ra p\u0142on\u0119\u0142a jeszcze nieca\u0142e dwa tygodnie temu. S\u0142u\u017cby walcz\u0105 z \u017cywio\u0142em z ziemi i powietrza.",
        "id": 3158810,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/turcja-kolejne-pozary-lasow-sluzby-walcza-z-zywiolem-st8555239?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-5127312-sluzby-gasza-pozary-w-okolicy-izmiru-ph8555236/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ugasili \u015bmiertelnie gro\u017any po\u017car, po dw\u00f3ch tygodniach ogie\u0144 wr\u00f3ci\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T07:28:08.323576+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T06:29:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3659611-ale-kosmos-zlote-serduszko-na-orbicie-ph8555287/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Ale kosmos\". Nowy film na profilu polskiego astronauty \u00a0\" />\n    S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski zabra\u0142 ze sob\u0105 na Mi\u0119dzynarodow\u0105 Stacj\u0119 Kosmiczn\u0105 (ISS) Z\u0142ote Serduszko WO\u015aP. W poniedzia\u0142ek polski astronauta pokaza\u0142 je na kr\u00f3tkim filmiku. Co stanie si\u0119 z serduszkiem po powrocie na Ziemi\u0119?",
        "id": 3158811,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/slawosz-uznanski-wisniewski-zabral-na-iss-zlote-serduszko-wosp-wideo-st8555257?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3659611-ale-kosmos-zlote-serduszko-na-orbicie-ph8555287/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Ale kosmos\". Nowy film na profilu polskiego astronauty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T07:28:08.500320+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T06:29:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4797496-policja-i-sluzby-sprawdzily-ponad-300-taksowkarzy-ph8555272/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mandaty, zatrzymania i narkotyki. Nocne kontrole\u00a0kierowc\u00f3w na aplikacj\u0119\" />\n    Ponad 360 wylegitymowanych os\u00f3b, 333 skontrolowane pojazdy, zatrzymane dwa prawa jazdy i 34 dowody rejestracyjne, a tak\u017ce kierowca pod wp\u0142ywem narkotyk\u00f3w - to bilans szeroko zakrojonej nocnej akcji s\u0142u\u017cb we Wroc\u0142awiu.\u00a0Funkcjonariusze kontrolowali kierowc\u00f3w przewoz\u00f3w na aplikacj\u0119, sprawdzaj\u0105c mi\u0119dzy innymi ich trze\u017awo\u015b\u0107, dokumenty i legalno\u015b\u0107 pobytu.",
        "id": 3158812,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-mandaty-zatrzymania-i-narkotyki-nocne-kontrole-kierowcow-na-aplikacje-st8555241?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4797496-policja-i-sluzby-sprawdzily-ponad-300-taksowkarzy-ph8555272/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Mandaty, zatrzymania i narkotyki. Nocne kontrole\u00a0kierowc\u00f3w na aplikacj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T07:28:08.677904+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T06:19:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3255561-trzy-osoby-zatrzymane-po-porwaniu-w-niemczech-ph8555249/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W Niemczech porwali Syryjczyka, \"domagali si\u0119 kilkuset tysi\u0119cy euro\". Trzy osoby zatrzymane w Polsce\" />\n    Funkcjonariusze Centralnego Biura \u015aledczego Policji zostali zaalarmowani przez niemieck\u0105 policj\u0119 o porwaniu obywatela Syrii, do kt\u00f3rego dosz\u0142o na terenie Niemiec. M\u0119\u017cczyzna i porywacze mieli znajdowa\u0107 si\u0119 w Polsce. \"\u0141owcy cieni\" CB\u015aP namierzyli ich w Warszawie, kolejnego zatrzymania dokonano w Katowicach. Podejrzani o porwanie trafili do aresztu.",
        "id": 3158813,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/akcja-cbsp-po-porwaniu-obywatela-syrii-w-niemczech-trzy-osoby-zatrzymane-w-polsce-st8555246?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3255561-trzy-osoby-zatrzymane-po-porwaniu-w-niemczech-ph8555249/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "W Niemczech porwali Syryjczyka, \"domagali si\u0119 kilkuset tysi\u0119cy euro\". Trzy osoby zatrzymane w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T06:23:05.834665+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T06:06:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4531996-14-0730-jnj-gosc-0004-ph8555218/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Lewica obiecywa\u0142a nowy resort. Biejat: podejrzewam, \u017ce po tej rekonstrukcji go nie b\u0119dzie\u00a0\" />\n    Wicemarsza\u0142kini Senatu Magdalena Biejat m\u00f3wi\u0142a\u00a0w programie \"Jeden na jeden\" w TVN24 w poniedzia\u0142ek, \u017ce podejrzewa, \u017ce po rekonstrukcji rz\u0105du nie pojawi si\u0119 ministerstwo mieszkalnictwa. - Dlatego, \u017ce jest jasne, i tak wynika z zapowiedzi premiera, \u017ce b\u0119dzie d\u0105\u017cy\u0142 do tego, \u017ceby ministerstw by\u0142o mniej - wyja\u015bni\u0142a.",
        "id": 3158538,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/lewica-obiecywala-nowy-resort-biejat-podejrzewam-ze-po-tej-rekonstrukcji-go-nie-bedzie-st8555183?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4531996-14-0730-jnj-gosc-0004-ph8555218/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Lewica obiecywa\u0142a nowy resort. Biejat: podejrzewam, \u017ce po tej rekonstrukcji go nie b\u0119dzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T06:23:06.012006+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T05:52:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2171286-donald-trump-ph8555227/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Skutki decyzji Trumpa mog\u0105 by\u0107 dotkliwe\" />\n    Zapowiedziane przez Donalda Trumpa 30-procentowe c\u0142a na eksport po\u0142udniowoafryka\u0144skich produkt\u00f3w, w tym cytrus\u00f3w, wo\u0142owiny i wina, wp\u0142ynie dotkliwie na bia\u0142ych w\u0142a\u015bcicieli farm - ocenia rz\u0105d w Pretorii.",
        "id": 3158539,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/rpa-skutki-decyzji-trumpa-moga-byc-dotkliwe-st8555206?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2171286-donald-trump-ph8555227/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Skutki decyzji Trumpa mog\u0105 by\u0107 dotkliwe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T06:23:06.189421+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T05:42:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4171546-warszawa-panorama-warszawy-skyline-wola-ph8555100/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wy\u015bcig z czasem w sto\u0142ecznym ratuszu. Plan og\u00f3lny, szczeg\u00f3\u0142\u00f3w tysi\u0105ce\" />\n    Pracy jest ogrom, a czasu niewiele. W warszawskim ratuszu powstaje plan og\u00f3lny, czyli nowa urbanistyczna konstytucja miasta. Stworzenie dokumentu wymusi\u0142a ustawa, narzuci\u0142a te\u017c termin - plan musi zosta\u0107 uchwalony przez radnych do 30 czerwca 2026 roku. Jedna kwestia jest szczeg\u00f3lnie problematyczna.",
        "id": 3158540,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-tworza-plan-ogolny-kiedy-konsultacje-st8554862?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4171546-warszawa-panorama-warszawy-skyline-wola-ph8555100/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wy\u015bcig z czasem w sto\u0142ecznym ratuszu. Plan og\u00f3lny, szczeg\u00f3\u0142\u00f3w tysi\u0105ce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T06:23:06.431580+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T05:22:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8000553-pozegnanie-slawosza-wisniewskiego-uznanskiego-z-iss-ph8555170/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Misja wykonana w stu procentach. Polak \u017cegna si\u0119 z ISS\" />\n    Niedziela by\u0142a ostatnim pe\u0142nym dniem S\u0142awosza Uzna\u0144skiego-Wi\u015bniewskiego na Mi\u0119dzynarodowej Stacji Kosmicznej (ISS). Polak osi\u0105gn\u0105\u0142 wszystkie priorytetowe cele misji IGNIS i po\u017cegna\u0142 si\u0119 z astronautami pozostaj\u0105cymi w kosmosie.",
        "id": 3158541,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/slawosz-uznanski-wisniewski-polski-astronauta-juz-dzis-opusci-iss-st8555166?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8000553-pozegnanie-slawosza-wisniewskiego-uznanskiego-z-iss-ph8555170/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Misja wykonana w stu procentach. Polak \u017cegna si\u0119 z ISS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T05:18:33.832534+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T04:58:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4267352-viktor-orban-ph8530534/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"K\u0142opoty Orbana. \"W\u0119gierska gospodarka zmierza donik\u0105d\"\" />\n    Zwyczajowe ataki wymierzone w homoseksualist\u00f3w, imigrant\u00f3w i Uni\u0119 Europejsk\u0105 najwyra\u017aniej przestaj\u0105 dzia\u0142a\u0107 - pisze brytyjski tygodnik \"Economist\", dodaj\u0105c, \u017ce jednocze\u015bnie otocznie gospodarcze przestaje sprzyja\u0107 rz\u0105dowi premiera W\u0119gier Viktora Orbana.",
        "id": 3158295,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/klopoty-premiera-orbana-wegierska-gospodarka-zmierza-donikad-st8555160?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4267352-viktor-orban-ph8530534/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "K\u0142opoty Orbana. \"W\u0119gierska gospodarka zmierza donik\u0105d\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T05:18:34.063639+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T04:44:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7877066-indie-katastrofa-samolotu-air-india-w-ahmadabadzie-ph8513785/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Eksperci o przyczynach katastrofy. M\u00f3wi\u0105 o \"niepokoj\u0105cym odkryciu\"\" />\n    Ze wst\u0119pnego raportu dotycz\u0105cego katastrofy dreamlinera w Indiach wynika, \u017ce prze\u0142\u0105czniki dop\u0142ywu paliwa do obu silnik\u00f3w zmieni\u0142y si\u0119 z pozycji \"w\u0142\u0105czone\" na \"wy\u0142\u0105czone\", co uniemo\u017cliwi\u0142o silnikom prac\u0119. Eksperci uwa\u017caj\u0105, \u017ce przypadkowe prze\u0142\u0105czenie jest niemo\u017cliwe.",
        "id": 3158296,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/indie-eksperci-o-przyczynach-katastrofy-mowia-o-niepokojacym-odkryciu-st8555150?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7877066-indie-katastrofa-samolotu-air-india-w-ahmadabadzie-ph8513785/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Eksperci o przyczynach katastrofy. M\u00f3wi\u0105 o \"niepokoj\u0105cym odkryciu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T05:18:34.293885+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T04:31:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2145682-burze-ph6069183/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Alarmy IMGW dla 13 wojew\u00f3dztw. Zagrzmi, b\u0119dzie silnie pada\u0107\" />\n    Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej (IMGW) wyda\u0142 ostrze\u017cenia przed burzami, kt\u00f3rym miejscami b\u0119dzie towarzyszy\u0107 silny deszcz. W mocy s\u0105 alerty pierwszego stopnia. Gdzie aura b\u0119dzie gro\u017ana?",
        "id": 3158297,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/ostrzezenia-imgw-silny-deszcz-z-burzami-w-czesci-kraju-st8555151?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2145682-burze-ph6069183/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Alarmy IMGW dla 13 wojew\u00f3dztw. Zagrzmi, b\u0119dzie silnie pada\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T05:18:34.503020+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T04:31:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5443452-wielki-kanion-ph8069332/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car strawi\u0142 znany o\u015brodek wypoczynkowy w Wielkim Kanionie\" />\n    Po\u017car o\u015brodka wypoczynkowego Grand Canyon Lodge znajduj\u0105cego si\u0119 na p\u00f3\u0142nocnym kra\u0144cu Parku Narodowego Wielkiego Kanionu w Arizonie. Straty s\u0105 du\u017ce.",
        "id": 3158298,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-pozar-strawil-znany-osrodek-wypoczynkowy-w-wielkim-kanionie-st8555141?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5443452-wielki-kanion-ph8069332/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Po\u017car strawi\u0142 znany o\u015brodek wypoczynkowy w Wielkim Kanionie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T05:18:34.718029+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T04:29:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-172315-gisele-pelicot-ph8224100/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Giselle Pelicot dostanie Legi\u0119 Honorow\u0105\" />\n    Giselle Pelicot zostanie uhonorowana francuskim odznaczeniem - Legi\u0105 Honorow\u0105. Sta\u0142a si\u0119 symbolem walki o godno\u015b\u0107 zgwa\u0142conych kobiet.",
        "id": 3158299,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/francja-giselle-pelicot-dostanie-legie-honorowa-st8555138?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-172315-gisele-pelicot-ph8224100/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Giselle Pelicot dostanie Legi\u0119 Honorow\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T06:23:06.982462+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T04:20:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7317487-nocny-transport-serca-do-przeszczepu-w-czasie-rosyjskich-ostrzalow-ph8555131/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wyj\u0105 syreny, trwa rosyjski atak. Chirurg dowi\u00f3z\u0142 serce dla 12-latki\" />\n    Wojna na Ukrainie pokazuje, z jak trudnymi sytuacjami na co dzie\u0144 musz\u0105 zmaga\u0107 si\u0119 tamtejsi medycy. Walka o \u017cycie toczy si\u0119 bez przerwy na szpitalnych korytarzach. CNN opublikowa\u0142o materia\u0142 przedstawiaj\u0105cy desperack\u0105 pr\u00f3b\u0119 ratunku ukrai\u0144skiej 12-latki, dla kt\u00f3rej pod os\u0142on\u0105 nocy, w trakcie rosyjskich atak\u00f3w, transportowano serce do przeszczepu.",
        "id": 3158543,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/kijow-desperacka-proba-ratunku-ukrainskiej-12-latki-w-czasie-rosyjskich-atakow-st8555128?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7317487-nocny-transport-serca-do-przeszczepu-w-czasie-rosyjskich-ostrzalow-ph8555131/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wyj\u0105 syreny, trwa rosyjski atak. Chirurg dowi\u00f3z\u0142 serce dla 12-latki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T05:18:34.971268+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T04:20:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7317487-nocny-transport-serca-do-przeszczepu-w-czasie-rosyjskich-ostrzalow-ph8555131/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wyj\u0105 syreny, trwa rosyjski atak. Chirurg dowi\u00f3z\u0142 serce dla 12-latki\" />\n    Wojna na Ukrainie pokazuje, z jak trudnymi sytuacjami na co dzie\u0144 musz\u0105 zmaga\u0107 si\u0119 tamtejsi medycy. Walka o \u017cycie toczy si\u0119 bez przerwy na szpitalnych korytarzach. CNN opublikowa\u0142o materia\u0142 przedstawiaj\u0105cy desperack\u0105 pr\u00f3b\u0119 ratunku ukrai\u0144skiej 12-latki, dla kt\u00f3rej pod os\u0142on\u0105 nocy, w trakcie rosyjskich atak\u00f3w, transportowano serce do przeszczepu.",
        "id": 3158300,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/kijow-desperacka-proba-ratunku-ukrainskiej-12-latki-w-czasie-rosyjskich-atakow-st8555128?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7317487-nocny-transport-serca-do-przeszczepu-w-czasie-rosyjskich-ostrzalow-ph8555131/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wyj\u0105 syreny, trwa rosyjski atak. Chirurg dowi\u00f3z\u0142 serce dla 12-latki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T04:13:08.518580+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T04:03:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9156722-niski-stan-wody-w-wisle-kazimierz-dolny-2-07-2025-ph8540533/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wody Polskie do likwidacji? W ministerstwie trwaj\u0105 analizy\" />\n    Niejasne s\u0105 wci\u0105\u017c kulisy odwo\u0142ania Joanny Kopczy\u0144skiej ze stanowiska prezeski W\u00f3d Polskich. Tym bardziej \u017ce wiceminister infrastruktury zapowiedzia\u0142 likwidacj\u0119 tej instytucji. - W Polsce interesy r\u00f3\u017cnych grup stawiane s\u0105 wy\u017cej ni\u017c kwestia bezpiecze\u0144stwa, czyli zapewnienia dost\u0119pu do wody wszystkim obywatelom - komentuje ekspert w rozmowie z TVN24+. I postuluje, by w ko\u0144cu odpolityczni\u0107 zarz\u0105dzanie wod\u0105.",
        "id": 3158069,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wody-polskie-do-likwidacji-w-ministerstwie-trwaja-analizy-st8550332?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9156722-niski-stan-wody-w-wisle-kazimierz-dolny-2-07-2025-ph8540533/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wody Polskie do likwidacji? W ministerstwie trwaj\u0105 analizy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T04:13:08.697830+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T03:46:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2444918-donald-trump-ph8552732/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"USA wy\u015bl\u0105 Ukrainie uzbrojenie. Trump powiedzia\u0142, kto za to zap\u0142aci\" />\n    Donald Trump potwierdzi\u0142 w niedziel\u0119, \u017ce USA wy\u015bl\u0105 Ukrainie uzbrojenie, za kt\u00f3re \"zap\u0142aci Unia Europejska\". Skrytykowa\u0142 W\u0142adimira Putina - Pi\u0119knie m\u00f3wi, a p\u00f3\u017aniej noc\u0105 bombarduje ludzi. Nie podoba nam si\u0119 to - powiedzia\u0142.",
        "id": 3158070,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-wysla-ukrainie-uzbrojenie-trump-powiedzial-kto-za-to-zaplaci-st8555148?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2444918-donald-trump-ph8552732/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "USA wy\u015bl\u0105 Ukrainie uzbrojenie. Trump powiedzia\u0142, kto za to zap\u0142aci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T04:13:08.874980+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T03:45:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8187160-kim-dzong-un-i-siergiej-lawrow-ph8554012/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kim deklaruje \"bezwarunkowe poparcie\" dla Rosji\" />\n    Zbrojna inwazja Rosji na Ukrain\u0119 rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 1236 dni temu. Korea\u0144ski dyktator Kim Dzon Un powiedzia\u0142, \u017ce jego kraj jest gotowy \"bezwarunkowo poprze\u0107\" dzia\u0142ania Moskwy dotycz\u0105ce konfliktu z Ukrain\u0105. Republika\u0144ski senator USA Lindsey Graham powiedzia\u0142 w niedziel\u0119, \u017ce spodziewa si\u0119 w nadchodz\u0105cych dniach \"rekordowych\" dostaw broni dla Ukrainy. Oto najwa\u017cniejsze wydarzenia minionej doby wok\u00f3\u0142 wojny.",
        "id": 3158071,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-najwazniejsze-wydarzenia-podsumowanie-st8555123?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8187160-kim-dzong-un-i-siergiej-lawrow-ph8554012/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kim deklaruje \"bezwarunkowe poparcie\" dla Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T04:13:09.055858+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T03:40:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1345600-trump-i-rutte-na-szczycie-nato-w-hadze-ph8527821/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szef NATO spotka si\u0119 z Donaldem Trumpem\" />\n    Na poniedzia\u0142ek i wtorek zaplanowana jest wizyta szefa NATO Marka Ruttego w Waszyngtonie. Spotka si\u0119 z prezydentem USA Donaldem Trumpem. Rozmowy najprawdopodobniej b\u0119d\u0105 dotyczy\u0107 ameryka\u0144skiego wsparcia dla Ukrainy.",
        "id": 3158072,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/waszyngton-szef-nato-spotka-sie-z-donaldem-trumpem-st8555127?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1345600-trump-i-rutte-na-szczycie-nato-w-hadze-ph8527821/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Szef NATO spotka si\u0119 z Donaldem Trumpem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T04:13:09.245051+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T03:36:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6892879-petr-fiala-ph8400095/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Premier pisze do premiera. Poprosi\u0142, by nie blokowa\u0142 sankcji\" />\n    Szef czeskiego rz\u0105du Petr Fiala wystosowa\u0142 pro\u015bb\u0119 do premiera S\u0142owacji Roberta Ficy, by ten nie blokowa\u0142 18. pakietu unijnych sankcji wobec Rosji. Napisa\u0142 do niego list.",
        "id": 3158073,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/premier-czech-pisze-do-premiera-slowacji-poprosil-by-nie-blokowal-sankcji-st8555140?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6892879-petr-fiala-ph8400095/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Premier pisze do premiera. Poprosi\u0142, by nie blokowa\u0142 sankcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T04:13:09.423045+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T03:14:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4581430-pozar-hali-produkcyjnej-w-minsku-mazowieckim-ph8555040/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ogromny po\u017car, Polak \u017cegna si\u0119 z kosmosem, zarzuty po wypadku w Che\u0142mnie\" />\n    Po\u017car magazynu w Mi\u0144sku Mazowieckim. Jannik Sinner zwyci\u0119\u017ca w finale m\u0119skiego Wimbledonu. S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski ko\u0144czy swoj\u0105 misj\u0119 na Mi\u0119dzynarodowej Stacji Kosmicznej. S\u0105 zarzuty i areszt dla kierowcy, kt\u00f3ry wjecha\u0142 w pieszych. Trener Igi \u015awi\u0105tek skomentowa\u0142 sukces swojej podopiecznej. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w poniedzia\u0142ek 14 lipca.",
        "id": 3158074,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/piec-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-14-lipca-2025-najwazniejsze-wydarzenia-st8555112?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4581430-pozar-hali-produkcyjnej-w-minsku-mazowieckim-ph8555040/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ogromny po\u017car, Polak \u017cegna si\u0119 z kosmosem, zarzuty po wypadku w Che\u0142mnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T00:58:07.062082+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T00:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vkp1ug-burze-piorun-7198458/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - poniedzia\u0142ek 14.07. Dzie\u0144 pod znakiem burz i deszczu\" />\n    Pogoda dzi\u015b. Poniedzia\u0142ek 14.07 przyniesie niespokojn\u0105 aur\u0119, w wielu regionach pojawi\u0105 si\u0119 burze. Wy\u0142adowaniom towarzyszy\u0107 mog\u0105 opady gradu i porywisty wiatr. Warunki biometeo b\u0119d\u0105 niekorzystne.",
        "id": 3157461,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-poniedzialek-14-07-dzien-pod-znakiem-burz-i-deszczu-st8555048?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vkp1ug-burze-piorun-7198458/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na dzi\u015b - poniedzia\u0142ek 14.07. Dzie\u0144 pod znakiem burz i deszczu",
        "vote": 0
    }
]