[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T23:07:06.494079+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T23:07:06+00:00",
        "description": "Grupa turystyczna Anex Tour notuje dynamiczny wzrost na rynku niemieckim i austriackim. Dyrektor zarz\u0105dzaj\u0105cy Yasir Kara\u00e7or opowiedzia\u0142 portalowi Reise vor9 o wynikach finansowych firmy, trendach rezerwacyjnych i wyzwaniach zwi\u0105zanych z wysok\u0105 inflacj\u0105 w Turcji.",
        "id": 3165400,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/biura-podrozy/art42702371-grupa-anex-miliard-euro-w-zasiegu-reki-chociaz-klienci-licza-na-tanie-last-minute",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grupa Anex \u2013 miliard euro w zasi\u0119gu r\u0119ki, chocia\u017c klienci licz\u0105 na tanie last minute",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T23:07:06.671925+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T23:07:06+00:00",
        "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.",
        "id": 3165401,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art42700381-kalendarium-wtorek-15-lipca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarium - wtorek 15 lipca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T22:01:06.577309+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T21:38:00+00:00",
        "description": "Mo\u017cna zg\u0142asza\u0107 uwagi do projektu tzw. rozporz\u0105dzenia sklepikowego, kt\u00f3re ma zmieni\u0107 jako\u015b\u0107 serwowanych w szkole posi\u0142k\u00f3w. Zmiany obejmuj\u0105 tak\u017ce asortyment oferowany w automatach z napojami i przek\u0105skami.",
        "id": 3165074,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo/art42702281-koniec-kawy-z-automatu-w-szkole",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec kawy z automatu w szkole",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T20:53:56.215776+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T20:53:55+00:00",
        "description": "Agencje celne przygotowuj\u0105 si\u0119 na nowy Unijny Kodeks Celny, kt\u00f3ry mo\u017ce doprowadzi\u0107 do upadku mniejszych agencji i w rezultacie do monopolizacji rynku przez du\u017cych graczy.",
        "id": 3164643,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/krajowe/art42702341-agencje-celne-na-unijnym-celowniku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agencje celne na unijnym celowniku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T18:42:59.983020+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T18:42:59+00:00",
        "description": "Indeks gie\u0142dy moskiewskiej gwa\u0142townie podskoczy\u0142 w g\u00f3r\u0119 po o\u015bwiadczeniu prezydenta USA na temat Rosji. Zamiast \u201epiekielnych sankcji\u201d, Kreml dosta\u0142 50 dni na zmian\u0119 swojego stanowiska i rozpocz\u0119cie rozm\u00f3w pokojowych. Rosyjscy inwestorzy odebrali to jako sygna\u0142 s\u0142abo\u015bci Amerykan\u00f3w.",
        "id": 3163697,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art42702091-entuzjazm-na-moskiewskiej-gieldzie-po-ultimatum-trumpa-co-tak-ucieszylo-rosjan",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Entuzjazm na moskiewskiej gie\u0142dzie po ultimatum Trumpa. Co tak ucieszy\u0142o Rosjan?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T18:43:00.193608+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T18:42:59+00:00",
        "description": "Kazachstan wprowadzi\u0142 szczeg\u00f3\u0142owe kontrole  przep\u0142yw rosyjskich \u0142adunk\u00f3w przez swoje granice. Skutkuje to parali\u017cem granicznego ruchu. Rosyjskie ci\u0119\u017car\u00f3wki czekaj\u0105 na odprawy po 10 i wi\u0119cej dni. To odpowied\u017a na rosyjskie kontrole kazachskich tir\u00f3w, po udanych atakach dron\u00f3w na lotniska wojskowe w Rosji",
        "id": 3163698,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art42701771-kazachstan-zablokowal-rosyjski-import-paraliz-ruchu-na-granicy-z-rosja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kazachstan zablokowa\u0142 rosyjski import. Parali\u017c ruchu na granicy z Rosj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T17:37:52.120652+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T17:37:51+00:00",
        "description": "Je\u015bli w ci\u0105gu 50 dni Putin na powa\u017cnie nie rozpocznie rozm\u00f3w pokojowych z Ukrain\u0105, Ameryka na\u0142o\u017cy na Rosj\u0119 sankcje, jakich jeszcze nie by\u0142o. Tak zapowiada Donald Trump.",
        "id": 3163130,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42701001-donald-trump-zmienia-taktyke-wobec-rosji-i-stawia-putinowi-ultimatum",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump zmienia taktyk\u0119 wobec Rosji i stawia Putinowi ultimatum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T17:37:51.906889+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T17:37:51+00:00",
        "description": "Polska nauka zas\u0142uguje na osobny, mocny \u201esilnik\u201d. W\u0142asne ministerstwo b\u0119dzie tego gwarancj\u0105 \u2013 m\u00f3wi \u201eRzeczpospolitej\u201d Marcin Kulasek, minister nauki i szkolnictwa wy\u017cszego oraz sekretarz generalny Nowej Lewicy.",
        "id": 3163129,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42699791-marcin-kulasek-jesli-czarzasty-nie-wystartuje-na-szefa-lewicy-jestem-gotow-przejac-odpowiedzialnosc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marcin Kulasek: Je\u015bli Czarzasty nie wystartuje na szefa Lewicy, jestem got\u00f3w przej\u0105\u0107 odpowiedzialno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T16:31:51.625509+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T16:31:50+00:00",
        "description": "S\u0105d podtrzyma\u0142 decyzj\u0119 prokuratury o umorzeniu \u015bledztwa ws. przekroczenia uprawnie\u0144 i niedope\u0142nienia obowi\u0105zk\u00f3w przez funkcjonariuszy policji i S\u0142u\u017cby Ochrony Pa\u0144stwa w zwi\u0105zku z zatrzymaniem pos\u0142\u00f3w i by\u0142ych szef\u00f3w CBA Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika w styczniu 2024 r. Dosz\u0142o do tego w Pa\u0142acu Prezydenckim pod nieobecno\u015b\u0107 prezydenta Andrzeja Dudy.",
        "id": 3162471,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art42700771-co-ze-sledztwem-ws-zatrzymania-kaminskiego-i-wasika-przez-sop-jest-decyzja-sadu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co ze \u015bledztwem ws. zatrzymania Kami\u0144skiego i W\u0105sika przez SOP? Jest decyzja s\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T16:31:51.405094+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T16:31:50+00:00",
        "description": "O Z\u0142ote Lwy tegorocznego Festiwalu Polskich Filmow Fabularnych w Gdyni b\u0119dzie we wrze\u015bniu walczy\u0142o 16 tytu\u0142\u00f3w, w tym \u201eChopin, Chopin!\",\u201eFranz Kafka\u201d,\u201eVinci 2\u201d, \u201eZamach na papie\u017ca\u201d.",
        "id": 3162470,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/film/art42700351-gdynia-2025-holland-machulski-pasikowski-i-smarzowski-powalcza-o-zlote-lwy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gdynia 2025: Holland, Machulski, Pasikowski i Smarzowski powalcz\u0105 o Z\u0142ote Lwy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T16:31:52.061697+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T16:31:50+00:00",
        "description": "S\u0105d w Moskwie orzek\u0142, \u017ce aktywa ameryka\u0144skiej firmy produkuj\u0105cej \u017cywno\u015b\u0107 w puszkach, Glavprodukt, zostan\u0105 przekazane pa\u0144stwu rosyjskiemu \u2013 wynika z informacji agencji prasowej TASS. Decyzja s\u0105du ko\u0144czy trwaj\u0105cy od miesi\u0119cy sp\u00f3r prawny o firm\u0119.",
        "id": 3162473,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art42700801-rosyjski-sad-znacjonalizowal-i-przekazal-panstwu-aktywa-amerykanskiej-firmy-spozywczej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjski s\u0105d znacjonalizowa\u0142 i przekaza\u0142 pa\u0144stwu aktywa ameryka\u0144skiej firmy spo\u017cywczej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T16:31:51.866275+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T16:31:50+00:00",
        "description": "Rodzaj terapii hormonalnej mo\u017ce zmniejszy\u0107 lub zwi\u0119kszy\u0107 ryzyko zachorowania na raka piersi u kobiet w m\u0142odszym wieku \u2013 takie wnioski p\u0142yn\u0105 z najnowszego raportu ameryka\u0144skich naukowc\u00f3w z National Institutes of Health. Eksperci przenalizowali dane setek tysi\u0119cy pacjentek z ca\u0142ego \u015bwiata, bior\u0105c na warsztat dwa popularne rodzaje terapii hormonalnej.",
        "id": 3162472,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/zdrowie/art42642231-terapia-hormonalna-chroni-kobiety-przed-rakiem-piersi-ale-nie-kazda-nowe-odkrycie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Terapia hormonalna chroni kobiety przed rakiem piersi \u2013 ale nie ka\u017cda. Nowe odkrycie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T16:31:52.273816+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T16:31:50+00:00",
        "description": "Po spotkaniu z sekretarzem generalnym NATO Markiem Rutte, Donald Trump zapowiedzia\u0142 przekazanie Ukrainie \u201enajlepszej broni\u201d. USA bro\u0144 wy\u015bl\u0105, ale zap\u0142ac\u0105 za ni\u0105 NATO i UE. Trump daje Moskwie 50 dni na porozumienie w sprawie zako\u0144czenia wojny.",
        "id": 3162474,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42700341-trump-zapowiada-wyslanie-najlepszej-broni-dla-ukrainy-daje-rosji-50-dni",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump zapowiada wys\u0142anie \"najlepszej broni\" dla Ukrainy. Daje Rosji 50 dni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T15:25:40.617427+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T15:25:39+00:00",
        "description": "Ubezpieczeni, kt\u00f3rzy nie s\u0105 od razu okre\u015bleni w polisie czy innym dokumencie w spos\u00f3b pozwalaj\u0105cy na ich jednoznaczn\u0105 identyfikacj\u0119, nie maj\u0105 przychodu z nieodp\u0142atnych \u015bwiadcze\u0144 w PIT w chwili op\u0142acania sk\u0142adki.",
        "id": 3161872,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki/art42699571-grupowa-polisa-od-pracodawcy-bez-przychodu-od-skladki-w-pit-u-pracownikow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grupowa polisa od pracodawcy bez przychodu od sk\u0142adki w PIT u pracownik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T15:25:39.832390+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T15:25:39+00:00",
        "description": "Kazanie bp. Wies\u0142awa Meringa podczas pielgrzymki Radia Maryja obfitowa\u0142o w mocne s\u0142owa. S\u0119k w tym, \u017ce jego najbardziej kontrowersyjne wypowiedzi oparte by\u0142y na kr\u0105\u017c\u0105cych w prawicowych mediach manipulacjach. Czy hierarcha powinien powiela\u0107 dezinformacj\u0119?",
        "id": 3161869,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art42700141-michal-szuldrzynski-uwaga-dezinformacja-dlaczego-biskup-mering-w-homilii-siegnal-po-fake-newsy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Uwaga, dezinformacja! Dlaczego biskup Mering w homilii si\u0119gn\u0105\u0142 po fake newsy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T15:25:40.095052+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T15:25:39+00:00",
        "description": "Kreowanie si\u0119 na dziedzica pokoleniowej fortuny to swoista forma spo\u0142ecznego performansu, bez intencji oszustwa, ale z g\u0142\u0119bokim pragnieniem bycia \u201ekim\u015b\u201d. Sk\u0105d bierze si\u0119 ta potrzeba i co w\u0142a\u015bciwie m\u00f3wi o cz\u0142owieku i spo\u0142ecze\u0144stwie?",
        "id": 3161870,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/moda/art42678921-old-money-bez-fortuny-o-co-chodzi-w-estetyce-elit-na-ktora-moze-sobie-pozwolic-kazdy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Old money bez fortuny. O co chodzi w estetyce elit, na kt\u00f3r\u0105 mo\u017ce sobie pozwoli\u0107 ka\u017cdy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T15:25:40.311288+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T15:25:39+00:00",
        "description": "Prezes Urz\u0119du Ochrony Danych Osobowych zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do Ministra Cyfryzacji w sprawie umo\u017cliwienia rodzicom lub opiekunom prawnym zastrzegania numeru PESEL osoby ma\u0142oletniej.",
        "id": 3161871,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-osobowe/art42700271-rodzice-maloletnich-powinni-miec-mozliwosc-zastrzegania-ich-pesel",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rodzice ma\u0142oletnich powinni mie\u0107 mo\u017cliwo\u015b\u0107 zastrzegania ich PESEL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T14:17:22.916527+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T14:17:21+00:00",
        "description": "W Galerii Palowej Ratusza G\u0142\u00f3wnego Miasta w Gda\u0144sku otwarto wystaw\u0119 \u201eNasi ch\u0142opcy. Mieszka\u0144cy Pomorza Gda\u0144skiego w armii III Rzeszy\u201d. To pierwsza monograficzna ekspozycja, kt\u00f3ra w kompleksowy spos\u00f3b podejmuje temat s\u0142u\u017cby mieszka\u0144c\u00f3w regionu w niemieckiej armii podczas II wojny \u015bwiatowej.",
        "id": 3161353,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://historia.rp.pl/historia-polski/art42700121-burza-wokol-wystawy-nasi-chlopcy-w-muzeum-gdanska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Burza wok\u00f3\u0142 wystawy \u201eNasi ch\u0142opcy\u201d w Muzeum Gda\u0144ska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T14:17:22.506556+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T14:17:21+00:00",
        "description": "Donald Trump by\u0142 gotowy p\u00f3j\u015b\u0107 na daleko id\u0105ce ust\u0119pstwa w sprawie Ukrainy. Ale to ju\u017c przesz\u0142o\u015b\u0107. Prezydent USA ewidentnie straci\u0142 cierpliwo\u015b\u0107 do Kremla i zamierza ju\u017c nie po dobroci, ale si\u0142\u0105 zmusi\u0107 Putina, by ten przyst\u0105pi\u0142 do rokowa\u0144 pokojowych.",
        "id": 3161351,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art42699761-jedrzej-bielecki-najwiekszy-blad-putina-czy-trump-zmusi-go-by-siadl-do-stolu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "J\u0119drzej Bielecki: Najwi\u0119kszy b\u0142\u0105d Putina. Czy Trump zmusi go, by siad\u0142 do sto\u0142u?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T14:17:22.719546+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T14:17:21+00:00",
        "description": "Jeden z najwybitniejszych wsp\u00f3\u0142czesnych polskich fotograf\u00f3w zmar\u0142 w wieku 96 lat. Tadeusz Rolke uwiecznia\u0142 histori\u0119 Polski i Europy, towarzyszy\u0142 artystom, ch\u0119tnie fotografowa\u0142 mod\u0119.",
        "id": 3161352,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/fotografia/art42699771-nie-zyje-nestor-polskiej-fotografii-tadeusz-rolke",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje nestor polskiej fotografii Tadeusz Rolke",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T13:12:22.959657+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T13:12:22+00:00",
        "description": "Instytut Pami\u0119ci Narodowej (IPN) poinformowa\u0142 o wszcz\u0119ciu \u015bledztwa dotycz\u0105cego publicznego i niezgodnego z prawd\u0105 zaprzeczania przez Grzegorza Brauna zbrodniom ludob\u00f3jstwa pope\u0142nionym w niemieckim nazistowskim obozie koncentracyjnym i zag\u0142ady KL Auschwitz-Birkenau.",
        "id": 3160794,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42699821-ipn-wszczal-sledztwo-ws-wypowiedzi-grzegorza-brauna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IPN wszcz\u0105\u0142 \u015bledztwo ws. wypowiedzi Grzegorza Brauna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T13:12:23.559484+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T13:12:22+00:00",
        "description": "Rzeczywi\u015bcie, w samorz\u0105dach jest wi\u0119cej \u015brodk\u00f3w na dzia\u0142ania bie\u017c\u0105ce. Aczkolwiek podzia\u0142 tych \u015brodk\u00f3w ca\u0142y czas budzi w\u0105tpliwo\u015bci. M\u00f3wi\u0105 o tym coraz cz\u0119\u015bciej samorz\u0105dowcy r\u00f3\u017cnych opcji politycznych, tak\u017ce tych zwi\u0105zanych z koalicj\u0105 rz\u0105dz\u0105c\u0105 - m\u00f3wi Jakub Banaszek, prezydent Che\u0142ma.",
        "id": 3160797,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42699621-jakub-banaszek-podzial-srodkow-w-samorzadach-caly-czas-budzi-watpliwosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jakub Banaszek: Podzia\u0142 \u015brodk\u00f3w w samorz\u0105dach ca\u0142y czas budzi w\u0105tpliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T13:12:23.171765+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T13:12:22+00:00",
        "description": "Jeszcze  tym roku b\u0119dzie ustawowy obowi\u0105zek jazdy w kaskach ochronnych dla dzieci i m\u0142odzie\u017cy do uko\u0144czenia 16 roku \u017cycia  -  powiedzia\u0142 minister infrastruktury Dariusz Klimczak po posiedzeniu Krajowej Rady Bezpiecze\u0144stwa Ruchu Drogowego.",
        "id": 3160795,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-drogowe/art42699751-minister-infrastruktury-beda-obowiazkowe-kaski-dla-dzieci-na-rowerach-i-hulajnogach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minister infrastruktury: b\u0119d\u0105 obowi\u0105zkowe kaski dla dzieci na rowerach i hulajnogach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T13:12:23.367201+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T13:12:22+00:00",
        "description": "Ostre geometryczne formy i bujna ziele\u0144 dooko\u0142a \u2013 willa w Kijowie projektu ukrai\u0144skiej pracowni Yodezeen znalaz\u0142a uznanie juror\u00f3w tegorocznej edycji World Architecture Festival jako jeden z najpi\u0119kniejszych dom\u00f3w na \u015bwiecie.",
        "id": 3160796,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/architektura/art42685641-willa-na-ukrainie-o-krok-od-architektonicznego-oscara-stal-szklo-i-bazalt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Willa na Ukrainie o krok od \u201earchitektonicznego Oscara\u201d. Stal, szk\u0142o i bazalt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T12:07:23.997216+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T12:07:23+00:00",
        "description": "W skrajnych przypadkach firma musi przes\u0142a\u0107 rocznie nawet 697 r\u00f3\u017cnych dokument\u00f3w do instytucji i urz\u0119d\u00f3w publicznych - taka informacja znalaz\u0142a si\u0119 w najnowszym raporcie firmy doradczej Grant Thornton (GT) \u201eSprawozdawczo\u015b\u0107 firm w 2024\u201d.",
        "id": 3160302,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/abc-firmy/art42699481-czy-polscy-przedsiebiorcy-sa-przeciazeni-biurokracja-jest-nowy-raport",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy polscy przedsi\u0119biorcy s\u0105 przeci\u0105\u017ceni biurokracj\u0105? Jest nowy raport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T12:07:24.192563+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T12:07:23+00:00",
        "description": "W najbli\u017cszych dniach do Parlamentu Europejskiego mo\u017ce trafi\u0107 wniosek o uchylenie immunitetu Grzegorzowi Braunowi, a do polskiego Sejmu analogiczny wniosek ma wp\u0142yn\u0105\u0107 przeciwko Romanowi Fritzowi \u2013 wynika z ustale\u0144 \u201eRzeczpospolitej\u201d. Ma to zwi\u0105zek m.in. ze zniszczeniem wystawy LGBT.",
        "id": 3160303,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42699311-kolejne-problemy-grzegorza-brauna-wkrotce-wniosek-o-uchylenie-immunitetu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejne problemy Grzegorza Brauna. Wkr\u00f3tce wniosek o uchylenie immunitetu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T12:07:24.389071+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T12:07:23+00:00",
        "description": "Egzotyczny wyjazd w odleg\u0142e rejony \u015bwiata? A mo\u017ce urlop w Polsce? Niezale\u017cnie od wybranego kierunku wakacyjnych woja\u017cy nale\u017cy pami\u0119ta\u0107, aby przed wyjazdem zadba\u0107 o zdrowie.  Kiedy warto skonsultowa\u0107 si\u0119 z lekarzem medycyny podr\u00f3\u017cy i o czym pomy\u015ble\u0107 przed wyjazdem? Podpowiadamy.",
        "id": 3160304,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/podroze/art42683301-lekarka-obala-niebezpieczny-mit-dotyczacy-zapobiegania-biegunkom-w-podrozy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niebezpieczny mit dotycz\u0105cy zapobiegania biegunkom w podr\u00f3\u017cy. \u201eNie ma na to \u017cadnych bada\u0144\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T12:07:24.567172+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T12:07:23+00:00",
        "description": "\u201ePrzepraszam, \u017ce przeszkadzam\u201d; \u201eNie jestem pewna, czy to ma sens, ale\u2026\u201d \u2013 takie sformu\u0142owania, nadu\u017cywane przez kobiety, mog\u0105 os\u0142abia\u0107 ich pozycj\u0119 negocjacyjn\u0105 i sabotowa\u0107 udzia\u0142 w kluczowych spotkaniach. Jakimi komunikatami warto je zast\u0105pi\u0107?",
        "id": 3160305,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/psychologia/art42691441-przepraszanie-nie-zawsze-jest-wyrazem-kultury-osobistej-oslabia-pozycje-kobiet-w-biznesie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przepraszanie nie zawsze jest wyrazem kultury osobistej. Os\u0142abia pozycj\u0119 kobiet w biznesie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T12:07:23.720667+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T12:07:23+00:00",
        "description": "Problem z t\u0142umami turyst\u00f3w w najcz\u0119\u015bciej odwiedzanych miejscach to nie jedynie kwestia ich liczby, ale g\u0142\u0119bszych problem\u00f3w, jak na przyk\u0142ad za s\u0142aba infrastruktura, brak planowania i nieumiej\u0119tno\u015b\u0107 podejmowania decyzji na poziomie centralnym - twierdzi \u015awiatowa Rada Podr\u00f3\u017cy i Turystyki.",
        "id": 3160301,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/nowe-trendy/art42699531-swiatowa-turystyka-zadbajmy-o-rownowage-inaczej-stracimy-przychody-i-miejsca-pracy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awiatowa turystyka: Zadbajmy o r\u00f3wnowag\u0119, inaczej stracimy przychody i miejsca pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T10:43:35.054443+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T10:43:33+00:00",
        "description": "Tylko 8 z 60 radnych Warszawy udost\u0119pnia wyborcom sw\u00f3j numer telefonu. Z pozosta\u0142ymi trzeba si\u0119 kontaktowa\u0107 przez urz\u0119dnik\u00f3w. Niewiele wi\u0119cej \u2013 bo 11 \u2013 podaje prywatny adres e-mail.",
        "id": 3159782,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://zyciewarszawy.pl/aktualnosci/art42698321-radni-warszawy-coraz-bardziej-anonimowi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Radni Warszawy coraz bardziej anonimowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T10:43:34.547021+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T10:43:33+00:00",
        "description": "Naukowcy z Imperial College London i London School of Hygiene & Tropical Medicine ustalili, \u017ce zmiany klimatu i b\u0119d\u0105ce ich efektem fale upa\u0142\u00f3w, kt\u00f3re nawiedzi\u0142y Europ\u0119 na prze\u0142omie czerwca i lipca, potroi\u0142y liczb\u0119 zgon\u00f3w w 12 przebadanych miastach.",
        "id": 3159780,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/zdrowie/art42699091-rekordowe-upaly-w-europie-dane-pokazuja-gwaltowny-wzrost-liczby-zgonow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekordowe upa\u0142y w Europie. Dane pokazuj\u0105\u00a0gwa\u0142towny wzrost liczby zgon\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T10:43:34.786848+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T10:43:33+00:00",
        "description": "Dwukondygnacyjny park handlowy Andersa w Gliwicach ma by\u0107 otwarty w pierwszej po\u0142owie 2026 roku.",
        "id": 3159781,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art42699321-rosnie-nowy-park-handlowy-w-gliwicach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ro\u015bnie nowy park handlowy w Gliwicach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T09:41:09.795873+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T09:41:08+00:00",
        "description": "Tesla oficjalnie zadebiutuje na rynku indyjskim. 15 lipca w centrum handlowym Maker Maxity Mall w dzielnicy Bandra Kurla w Mumbaju zostanie otwarty pierwszy salon marki w tym kraju. B\u0119dzie to tzw. \u201eTesla Experience Centre\u201d \u2013 punkt ekspozycyjny, kt\u00f3ry mo\u017ce zapocz\u0105tkowa\u0107 bezpo\u015bredni\u0105 sprzeda\u017c pojazd\u00f3w klientom indywidualnym.",
        "id": 3159377,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/na-prad/art42698901-1-45-mld-potencjalnych-klientow-tesla-wchodzi-na-nowy-rynek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "1,45 mld potencjalnych klient\u00f3w. Tesla wchodzi na nowy rynek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T09:41:08.936851+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T09:41:08+00:00",
        "description": "Minister rodziny, pracy i polityki spo\u0142ecznej Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k odnios\u0142a si\u0119 do postulatu rzecznik praw dziecka i Naczelnej Rady Adwokackiej o zwi\u0119kszenie wymiaru dni wolnych na opiek\u0119 nad dzieckiem.",
        "id": 3159373,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art42699081-bedzie-wiecej-dni-wolnych-na-opieke-nad-dzieckiem-minister-odpowiada-rpd-i-nra",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119dzie wi\u0119cej dni wolnych na opiek\u0119 nad dzieckiem? Minister odpowiada RPD i NRA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T09:41:09.204111+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T09:41:08+00:00",
        "description": "Chiny nie zwalniaj\u0105 tempa je\u015bli chodzi o transformacj\u0119\u00a0energetyczn\u0105 \u2013 w 2025 roku maj\u0105 zbudowa\u0107 o po\u0142ow\u0119 wi\u0119cej elektrowni s\u0142onecznych i wiatrowych ni\u017c rok wcze\u015bniej. Jak podaje ameryka\u0144ska organizacja badawcza Global Energy Monitor (GEM), trzy czwarte wszystkich tego typu inwestycji na \u015bwiecie powstaje w\u0142a\u015bnie w Pa\u0144stwie \u015arodka.",
        "id": 3159374,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/odnawialne-zrodla-energii/art42696491-chiny-odjezdzaja-reszcie-swiata-w-dziedzinie-oze-rekordowe-inwestycje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny odje\u017cd\u017caj\u0105 reszcie \u015bwiata w dziedzinie OZE. Rekordowe inwestycje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T09:41:08.726633+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T09:41:08+00:00",
        "description": "69 proc. Polak\u00f3w nie wierzy w to, \u017ce premier Donald Tusk i prezydent elekt Karol Nawrocki b\u0119d\u0105 wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 w najwa\u017cniejszych sprawach dla pa\u0144stwa \u2013 wynika z sonda\u017cu przeprowadzonego dla \u201eSuper Expressu\u201d przez Instytut Bada\u0144 Pollster.",
        "id": 3159372,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42699101-jak-bedzie-wygladac-wspolpraca-donalda-tuska-i-karola-nawrockiego-znamy-zdanie-polakow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak b\u0119dzie wygl\u0105da\u0107 wsp\u00f3\u0142praca Donalda Tuska i Karola Nawrockiego? Znamy zdanie Polak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T09:41:09.592796+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T09:41:08+00:00",
        "description": "Mo\u017cna unikn\u0105\u0107 podatku u \u017ar\u00f3d\u0142a, je\u015bli odsetki czy op\u0142aty licencyjne s\u0105 wyp\u0142acane tzw. rzeczywistemu w\u0142a\u015bcicielowi. To podmiot, kt\u00f3ry faktycznie prowadzi dzia\u0142alno\u015b\u0107 i nie przekazuje nale\u017cno\u015bci komu\u015b innemu. Szczeg\u00f3\u0142y znajdziemy w wydanych przez ministra finans\u00f3w obja\u015bnieniach.",
        "id": 3159376,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatek-u-zrodla/art42692131-podatek-u-zrodla-w-koncu-sa-objasnienia-ministra-finansow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podatek u \u017ar\u00f3d\u0142a \u2013 w ko\u0144cu s\u0105 obja\u015bnienia ministra finans\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T09:41:09.986744+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T09:41:08+00:00",
        "description": "Co najmniej osiem os\u00f3b, w wi\u0119kszo\u015bci dzieci, zgin\u0119\u0142o, a kilkana\u015bcie zosta\u0142o rannych w \u015brodkowej cz\u0119\u015bci Strefy Gazy, kiedy w niedziel\u0119 uda\u0142y si\u0119 po wod\u0119 - poinformowa\u0142y lokalne w\u0142adze. Izraelskie wojsko twierdzi, \u017ce rakieta nie trafi\u0142a w cel.",
        "id": 3159378,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42698931-rakieta-uderzyla-w-dzieci-niosace-wode-w-strefie-gazy-izrael-mowi-o-awarii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rakieta uderzy\u0142a w dzieci nios\u0105ce wod\u0119 w Strefie Gazy. Izrael m\u00f3wi o \u201eawarii\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T09:41:09.395978+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T09:41:08+00:00",
        "description": "Koalicja Obywatelska ma kilka punkt\u00f3w procentowych przewagi nad Prawem i Sprawiedliwo\u015bci\u0105, ale to partia Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego wsp\u00f3lnie z Konfederacj\u0105 mog\u0142aby tworzy\u0107 nowy rz\u0105d, gdyby w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119 dosz\u0142o do wybor\u00f3w parlamentarnych - wynika z sonda\u017cu przeprowadzonego przez Og\u00f3lnopolsk\u0105 Grup\u0119 Badawcz\u0105 (OGB).",
        "id": 3159375,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42699031-sondaz-ko-prowadzi-ale-to-pis-i-konfederacja-mialyby-w-sejmie-wiekszosc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c: KO prowadzi, ale to PiS i Konfederacja mia\u0142yby w Sejmie wi\u0119kszo\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T08:33:16.363324+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T08:33:14+00:00",
        "description": "Znika tranzyt ukrai\u0144skich zb\u00f3\u017c przez polskie porty morskie, \u0142adunki przej\u0119\u0142y porty niemieckie i rumu\u0144skie. Spedytorzy zaniepokojeni, mo\u017cliwe zwolnienia pracownik\u00f3w.",
        "id": 3159089,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/morski/art42698701-bez-ukrainskiego-zboza-terminale-nie-maja-pracy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bez ukrai\u0144skiego zbo\u017ca terminale nie maj\u0105 pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T08:33:15.713251+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T08:33:14+00:00",
        "description": "Rozporz\u0105dzenie w sprawie miejsc dora\u017anego schronienia w budynkach wielorodzinnych zostanie og\u0142oszone najp\u00f3\u017aniej 17 lipca \u2013 informuje \u201eRzeczpospolit\u0105\u201d MSWiA.",
        "id": 3159086,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art42698731-co-dalej-ze-schronami-na-osiedlach-rozporzadzenie-jeszcze-w-tym-tygodniu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co dalej ze schronami na osiedlach? Rozporz\u0105dzenie jeszcze w tym tygodniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T08:33:16.179501+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T08:33:14+00:00",
        "description": "Chi\u0144ski koncern Geely, w\u0142a\u015bciciel takich marek jak Volvo, Polestar, Lotus czy Lynk & Co, oficjalnie rozpoczyna dzia\u0142alno\u015b\u0107 na polskim rynku. Na dobry pocz\u0105tek do oferty trafia elektryczny SUV EX5, kt\u00f3ry plasuje si\u0119 pomi\u0119dzy segmentem kompaktowym a \u015brednim.",
        "id": 3159088,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art42695891-geely-oficjalnie-w-polsce-na-razie-z-jednym-modelem-3-letni-serwis-za-1-zl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Geely oficjalnie w Polsce. Na razie z jednym modelem. 3-letni serwis za 1 z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T08:33:15.921211+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T08:33:14+00:00",
        "description": "Najwi\u0119kszy polski emitent gaz\u00f3w cieplarnianych przedstawi\u0142 swoj\u0105 strategi\u0119 do 2035 roku. W\u0119giel w niej jest i go nie ma.",
        "id": 3159087,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art42698571-greenpeace-strategia-pge-czyli-wegiel-schroedingera",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Greenpeace: Strategia PGE, czyli w\u0119giel Schroedingera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T08:33:15.481296+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T08:33:14+00:00",
        "description": "Za\u0142oga misji Axiom-4, do kt\u00f3rej nale\u017cy polski astronauta S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski, wr\u00f3ci 14 lipca na Ziemi\u0119 z Mi\u0119dzynarodowej Stacji Kosmicznej. Gdzie mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 transmisj\u0119?",
        "id": 3159085,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kosmos/art42698791-slawosz-uznanski-wisniewski-wraca-na-ziemie-to-koniec-misji-polaka-na-iss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski wraca na Ziemi\u0119. To koniec misji Polaka na ISS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T08:33:16.603589+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T08:33:14+00:00",
        "description": "Prezes Urz\u0119du Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w Tomasz Chr\u00f3stny postawi\u0142 zarzuty w\u0142a\u015bcicielowi sieci Biedronka oraz 32 firmom transportowym, a tak\u017ce o\u015bmiu mened\u017cerom i w\u0142a\u015bcicielom firm, kt\u00f3rzy mogli by\u0107 bezpo\u015brednio odpowiedzialni za  porozumienie ograniczaj\u0105ce konkurencj\u0119 na rynku pracy.",
        "id": 3159090,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art42698681-uokik-podejrzewa-zmowe-na-rynku-pracy-zamieszana-miala-byc-w-nia-m-in-biedronka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UOKiK podejrzewa zmow\u0119 na rynku pracy. Zamieszana mia\u0142a by\u0107 w ni\u0105 m.in. Biedronka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T14:17:23.132811+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T07:40:00+00:00",
        "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.",
        "id": 3161354,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art42698331-kalendarium-poniedzialek-14-lipca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarium - poniedzia\u0142ek 14 lipca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T07:28:11.041170+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T07:28:09+00:00",
        "description": "Notowania bitcoina przebi\u0142y poziom 120 tys. dolar\u00f3w i ustanowi\u0142y nowy rekord. Pomog\u0142y w tym du\u017ce nap\u0142ywy do bitcoinowych ETF-\u00f3w.",
        "id": 3158819,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/waluty/art42698371-bitcoin-z-nowym-rekordem-juz-powyzej-120-tys-dolarow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bitcoin z nowym rekordem. Ju\u017c powy\u017cej 120 tys. dolar\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T07:28:10.585487+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T07:28:09+00:00",
        "description": "Deweloperzy zorientowali si\u0119, \u017ce ich g\u0142\u00f3wnymi klientami s\u0105 nabywcy kredytowi, bo najzamo\u017cniejsi wol\u0105 kupowa\u0107 za granic\u0105, a flipperzy wyparowali. Przybywa wi\u0119c lokali w segmencie popularnym \u2013 m\u00f3wi Marek Wielgo, analityk portalu Rynekpierwotny.pl.",
        "id": 3158817,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art42698481-ekspert-sprzedaz-mieszkan-wciaz-slaba-bo-czekanie-z-decyzja-sie-oplaca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ekspert: sprzeda\u017c mieszka\u0144 wci\u0105\u017c s\u0142aba, bo czekanie z decyzj\u0105 si\u0119 op\u0142aca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T07:28:10.375362+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T07:28:09+00:00",
        "description": "Obni\u017cki st\u00f3p procentowych mog\u0105 wp\u0142yn\u0105\u0107 nie tylko na zwi\u0119kszenie zdolno\u015bci kredytowej klient\u00f3w, ale i\u00a0na wzrost cen mieszka\u0144.",
        "id": 3158816,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art42698521-kupic-mieszkanie-w-rynkowym-dolku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kupi\u0107 mieszkanie w rynkowym \u201edo\u0142ku\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T07:28:10.164739+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T07:28:09+00:00",
        "description": "Od 1 sierpnia 2025 roku nauczyciele, wychowawcy i inni pracownicy pedagogiczni, kt\u00f3rzy byli uprawnieni do wsparcia w ramach programu \u201eLaptop dla nauczyciela\u201d, lecz dot\u0105d nie otrzymali bonu, b\u0119d\u0105 mogli z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek o jego przyznanie - informuje Ministerstwo Cyfryzacji.",
        "id": 3158815,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/oswiata-i-nauczyciele/art42698581-nauczyciele-beda-mogli-starac-sie-o-2-5-tys-zl-wsparcia-podano-szczegoly",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nauczyciele b\u0119d\u0105 mogli stara\u0107 si\u0119 o 2,5 tys. z\u0142 wsparcia. Podano szczeg\u00f3\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T07:28:09.989669+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T07:28:09+00:00",
        "description": "W Lesznowoli, pod Warszaw\u0105, funkcjonuje Strze\u017cony O\u015brodek dla Cudzoziemc\u00f3w. W plac\u00f3wce \u017cyje 170 m\u0119\u017cczyzn, do dyspozycji kt\u00f3rych s\u0105 boiska sportowe, si\u0142ownie, pok\u00f3j modlitw czy sto\u0142\u00f3wka ze specjalnie dostosowan\u0105 diet\u0105.",
        "id": 3158814,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://zyciewarszawy.pl/aktualnosci/art42698121-osrodek-dla-cudzoziemcow-pod-warszawa-przebywa-tam-170-mezczyzn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O\u015brodek dla cudzoziemc\u00f3w pod Warszaw\u0105. Przebywa tam 170 m\u0119\u017cczyzn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T07:28:10.794176+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T07:28:09+00:00",
        "description": "Chc\u0105c ograniczy\u0107 niekontrolowane przep\u0142ywy migrant\u00f3w, od 7 lipca Polska wprowadzi\u0142a tymczasowe kontrole graniczne z Niemcami i Litw\u0105. W nowym sonda\u017cu, przeprowadzonym przez Opinia24, sprawdzono, jak na decyzj\u0119 rz\u0105du zareagowali Polacy. Co wynika z badania?",
        "id": 3158818,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42698421-wiemy-co-polacy-uwazaja-o-przywroceniu-kontroli-na-granicach-nowy-sondaz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiemy, co Polacy uwa\u017caj\u0105 o przywr\u00f3ceniu kontroli na granicach. Nowy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T06:23:08.140730+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T06:23:07+00:00",
        "description": "W najnowszym raporcie z biur podr\u00f3\u017cy wyr\u00f3\u017cniaj\u0105 si\u0119 dwa kierunki. Bu\u0142garia zwraca uwag\u0119 now\u0105 rekordow\u0105 cen\u0105, jakiej jeszcze ten kierunek nie mia\u0142. Z kolei ceny wakacji w Egipcie zanurkowa\u0142y do poziomu nienotowanego od miesi\u0119cy, a mo\u017ce i lat.",
        "id": 3158544,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/biura-podrozy/art42697961-bulgaria-nie-byla-jeszcze-tak-droga-a-egipt-tak-tani-nowe-rekordy-cen-w-biurach-podrozy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bu\u0142garia nie by\u0142a jeszcze tak droga, a Egipt tak tani \u2013 nowe rekordy cen w biurach podr\u00f3\u017cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T06:23:08.356457+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T06:23:07+00:00",
        "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.",
        "id": 3158545,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art42698331-kalendarium-poniedzialek-15-lipca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarium - poniedzia\u0142ek 15 lipca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T06:23:08.579618+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T06:23:07+00:00",
        "description": "Sekuj\u0105c lotnisko w Modlinie partia Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego \u2013 paradoksalnie \u2013 os\u0142abi\u0142a szanse na sukces swojego sztandarowego projektu lotniczego, czyli CPK. I zaszkodzi\u0142a swoim wyborcom.",
        "id": 3158546,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art42692441-krzysztof-adam-kowalczyk-modlin-odbudowuje-sie-po-pis-ie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krzysztof Adam Kowalczyk: Modlin odbudowuje si\u0119 po PiS-ie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T06:23:08.854481+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T06:23:07+00:00",
        "description": "Trump grozi 30 proc. c\u0142ami na towary z UE, Ryanair dogaduje si\u0119 z Modlinem i zwi\u0119ksza siatk\u0119 po\u0142\u0105cze\u0144, a Bruksela planuje nowy podatek. Tymczasem USA przywracaj\u0105 dostawy broni na Ukrain\u0119.",
        "id": 3158547,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42698231-trump-straszy-ue-ryanair-wraca-do-modlina-ke-planuje-nowe-podatki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump straszy UE, Ryanair wraca do Modlina, KE planuje nowe podatki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T05:18:37.743143+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T05:18:36+00:00",
        "description": "Lider \u015bwiatowego rankingu Jannik Sinner pokona\u0142 w finale Wimbledonu obro\u0144c\u0119 trofeum Carlosa Alcaraza. Zwyci\u0119\u017cy\u0142 4:6, 6:4, 6:4, 6:4. To jego pierwszy triumf na londy\u0144skich kortach.",
        "id": 3158303,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art42698181-jannik-sinner-wygral-wimbledon-jeszcze-kilka-miesiecy-temu-byl-zawieszony-za-doping",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jannik Sinner wygra\u0142 Wimbledon. Jeszcze kilka miesi\u0119cy temu by\u0142 zawieszony za doping",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T05:18:37.517188+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T05:18:36+00:00",
        "description": "Policjanci CB\u015aP w brawurowej akcji uwolnili porwanego dla okupu Syryjczyka. Sprawcy - dwaj Palesty\u0144czycy i Liba\u0144czyk w Polsce legalnie prowadzili firm\u0119.",
        "id": 3158302,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art42698261-syryjczyk-odbity-z-rak-porywaczy-zadali-kilkaset-tysiecy-euro-okupu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syryjczyk odbity z r\u0105k porywaczy. \u017b\u0105dali kilkaset tysi\u0119cy euro okupu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T05:18:37.208495+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T05:18:36+00:00",
        "description": "24 lutego 2022 roku. Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119.",
        "id": 3158301,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art42698271-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-1237",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1237",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T04:13:11.863363+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T04:13:10+00:00",
        "description": "KE chce drastycznie podnie\u015b\u0107 akcyz\u0119 na papierosy i wyroby tytoniowe, a cz\u0119\u015bci\u0105 uzyskanych w ten spos\u00f3b przez kraje unijne dochod\u00f3w, zasili\u0107 unijny bud\u017cet. Liczy na 15 mld euro rocznie. O zgod\u0119 wszystkich kraj\u00f3w cz\u0142onkowskich nie b\u0119dzie jednak \u0142atwo.",
        "id": 3158081,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42691811-bedzie-drastyczna-unijna-podwyzka-akcyzy-na-papierosy-okoniem-staje-szwecja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119dzie drastyczna unijna podwy\u017cka akcyzy na papierosy? Okoniem staje Szwecja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T04:13:11.286562+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T04:13:10+00:00",
        "description": "Cho\u0107 po zmianach z ostatnich lat sp\u00f3\u0142ki komandytowe nie s\u0105 ju\u017c tak atrakcyjne podatkowo jak wcze\u015bniej, to jednak w por\u00f3wnaniu do sp\u00f3\u0142ek z o.o., kt\u00f3re s\u0105 ich najcz\u0119stszymi bezpo\u015brednimi \u201ekonkurentami\u201d, nadal jest to rozwi\u0105zanie korzystne.",
        "id": 3158078,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art42690101-czy-warto-prowadzic-dzialalnosc-w-formie-spolki-komandytowej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy warto prowadzi\u0107 dzia\u0142alno\u015b\u0107 w formie sp\u00f3\u0142ki komandytowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T04:13:11.110239+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T04:13:10+00:00",
        "description": "Bran\u017ca e-commerce staje przed jedn\u0105 z najpowa\u017cniejszych zmian w swojej historii. Obowi\u0105zkowy Krajowy System e-Faktur, kt\u00f3ry zostanie wprowadzony od 2026 roku, przynosi rewolucj\u0119 w dokumentowaniu transakcji online.",
        "id": 3158077,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art42690091-e-commerce-musi-sie-przygotowac-do-ksef",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "E-commerce musi si\u0119 przygotowa\u0107 do KSeF",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T04:13:12.059140+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T04:13:10+00:00",
        "description": "Czynno\u015b\u0107 nie skutkuje osi\u0105gni\u0119ciem korzy\u015bci podatkowej, je\u017celi osi\u0105gni\u0119cie tej korzy\u015bci, sprzecznej z przedmiotem lub\u00a0celem ustawy podatkowej lub jej przepisu, by\u0142o celem jej dokonania, a spos\u00f3b dzia\u0142ania by\u0142 sztuczny.",
        "id": 3158082,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art42690211-gdzie-sa-granice-legalnej-optymalizacji-podatkowej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gdzie s\u0105 granice legalnej optymalizacji podatkowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T04:13:10.933319+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T04:13:10+00:00",
        "description": "Przedsi\u0119biorca, kt\u00f3ry wykorzystuje w swojej dzia\u0142alno\u015bci \u017cagl\u00f3wki, kajaki czy domki kempingowe udost\u0119pniane klientom tylko w\u00a0czasie wakacji, odpisy amortyzacyjne od tych sk\u0142adnik\u00f3w maj\u0105tku rozlicza w kosztach tylko w\u00a0lipcu i sierpniu.",
        "id": 3158076,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art42690081-julita-karas-gasparska-wakacyjna-amortyzacja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Julita Kara\u015b-Gasparska: Wakacyjna amortyzacja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T04:13:12.249065+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T04:13:10+00:00",
        "description": "Kobiety z pokolenia milenials\u00f3w najmniej s\u0105 pewne stabilno\u015bci swojej pracy. Najwi\u0119cej z nich ma tak\u017ce poczucie jej bezsensowno\u015bci.",
        "id": 3158083,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rynek-pracy/art42695491-milenialsi-najczesciej-mysla-o-zmianie-pracy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Milenialsi najcz\u0119\u015bciej my\u015bl\u0105 o zmianie pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T04:13:11.462434+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T04:13:10+00:00",
        "description": "\u015arodki trwa\u0142e takie jak np. \u017cagl\u00f3wki, \u0142odzie motorowe, rowery wodne, skutery \u015bnie\u017cne, sanki czy narty, nale\u017cy amortyzowa\u0107 tylko w miesi\u0105cach ich u\u017cywania.",
        "id": 3158079,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art42690111-motorowki-jachty-i-rowery-wodne-podlegaja-amortyzacji-sezonowej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Motor\u00f3wki, jachty i rowery wodne podlegaj\u0105 amortyzacji sezonowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T04:13:11.668255+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T04:13:10+00:00",
        "description": "Firmy, kt\u00f3re prowadz\u0105 rachunkowo\u015b\u0107 wg MSSF, zamiast rozpoznawa\u0107 straty kredytowe dopiero w momencie wyst\u0105pienia problem\u00f3w z p\u0142atno\u015bciami, musz\u0105 przewidywa\u0107 je ju\u017c na etapie uznania aktyw\u00f3w w ksi\u0119gach.",
        "id": 3158080,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art42690121-szacowanie-oczekiwanych-strat-kredytowych-wg-mssf-9-a-ryzyko-plynnosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szacowanie oczekiwanych strat kredytowych wg MSSF 9 a ryzyko p\u0142ynno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T03:08:29.067463+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T03:08:27+00:00",
        "description": "Ceremonie upami\u0119tniaj\u0105ce ludob\u00f3jstwo w Srebrenicy z 1995 r. przebieg\u0142y uroczy\u015bcie i bez incydent\u00f3w. Po 30 latach \u017ca\u0142oby, \u0142ez i ekshumacji zbrodnia Serb\u00f3w na muzu\u0142manach w Bo\u015bni i Hercegowinie coraz bardziej staje si\u0119 wydarzeniem spajaj\u0105cym Boszniak\u00f3w, determinuj\u0105cym ich to\u017csamo\u015b\u0107.",
        "id": 3157874,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42695371-30-lat-po-srebrenicy-zaloba-zmienia-sie-w-polityke-pamieci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "30 lat po Srebrenicy. \u017ba\u0142oba zmienia si\u0119 w polityk\u0119 pami\u0119ci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T03:08:30.685641+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T03:08:27+00:00",
        "description": "B\u0119dziemy wspierali Ukrain\u0119 tak d\u0142ugo i w takiej skali, jaka jest niezb\u0119dna, aby Ukraina mog\u0142a si\u0119 obroni\u0107 nie tylko dzi\u015b, ale i w przysz\u0142o\u015bci \u2013 zapowiada minister ds. europejskich Wielkiej Brytanii Stephen Doughty.",
        "id": 3157882,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42690521-brytyjski-minister-ds-europejskich-donald-trump-nie-opusci-europy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brytyjski minister ds. europejskich: Donald Trump nie opu\u015bci Europy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T03:08:28.257532+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T03:08:27+00:00",
        "description": "Paolo Genovese, re\u017cyser przeboju \u201eDobrze si\u0119 k\u0142amie w mi\u0142ym towarzystwie\u201d z Kasi\u0105 Smutniak, proponuje teraz film \u201eFollemente. W tym szale\u0144stwie jest metoda\u201d o pierwszej randce dwojga do\u015bwiadczonych ludzi.",
        "id": 3157870,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/film/art42682981-follemente-w-tym-szalenstwie-jest-metoda-czyli-randka-w-ciemno",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eFollemente. W tym szale\u0144stwie jest metoda\u201d, czyli randka w ciemno",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T03:08:30.495462+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T03:08:27+00:00",
        "description": "Nieodp\u0142atne przekazanie przez pracodawc\u0119 pracownikowi samochodu s\u0142u\u017cbowego do\u00a0cel\u00f3w prywatnych w ramach okre\u015blonego limitu kilometr\u00f3w nie podlega opodatkowaniu VAT, je\u015bli podatnik mia\u0142 m.in. ograniczone prawo do\u00a0odliczenia VAT przy nabyciu pojazdu.",
        "id": 3157881,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art42690231-jak-rozliczyc-vat-przy-udostepnianiu-sluzbowego-auta-do-jazd-prywatnych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak rozliczy\u0107 VAT przy udost\u0119pnianiu s\u0142u\u017cbowego auta do jazd prywatnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T03:08:30.089175+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T03:08:27+00:00",
        "description": "Kwota, powy\u017cej kt\u00f3rej umowy b\u0119d\u0105 publikowane w CRU powinna by\u0107 obni\u017cona \u2013 uwa\u017caj\u0105 organizacje pozarz\u0105dowe. Administracja odpowiada, \u017ce zbyt niski limit znacz\u0105co utrudni prac\u0119 urz\u0119d\u00f3w.",
        "id": 3157879,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/administracja-rzadowa/art42690991-jakie-umowy-znajda-sie-w-centralnym-rejestrze-umow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jakie umowy znajd\u0105 si\u0119 w Centralnym Rejestrze Um\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T03:08:27.820281+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T03:08:27+00:00",
        "description": "W tym roku bran\u017cy dostarczaj\u0105cej dobra z najwy\u017cszej p\u00f3\u0142ki nie uda si\u0119 unikn\u0105\u0107 spadku sprzeda\u017cy. Straci w por\u00f3wnaniu z ubieg\u0142ym rokiem minimum 2 proc., a mo\u017ce nawet 9 proc. obrot\u00f3w.",
        "id": 3157868,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art42687931-luksus-znowu-na-zakrecie-najwieksze-klopoty-od-pandemii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Luksus znowu na zakr\u0119cie. Najwi\u0119ksze k\u0142opoty od pandemii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T03:08:29.278367+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T03:08:27+00:00",
        "description": "Wiadomo\u015bci o wielkich zam\u00f3wieniach Berlina dla niemieckiego przemys\u0142u zbrojeniowego wywo\u0142a\u0142y u nas fal\u0119 niekiedy wr\u0119cz alarmistycznych komentarzy.",
        "id": 3157875,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art42696521-marek-a-cichocki-niemcy-sie-zbroja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marek A. Cichocki: Niemcy si\u0119 zbroj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T03:08:28.665313+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T03:08:27+00:00",
        "description": "Dwie obni\u017cki st\u00f3p procentowych najpewniej o\u017cywi\u0105 popyt na mieszkania. W g\u00f3r\u0119 mog\u0105 p\u00f3j\u015b\u0107 tak\u017ce ich ceny, bo budowa osiedli jest dro\u017csza. Na rynku wt\u00f3rnym mo\u017cna si\u0119 jeszcze targowa\u0107.",
        "id": 3157872,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art42690361-mimo-rekordowej-oferty-mieszkan-deweloperzy-wspominaja-o-podwyzkach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mimo rekordowej oferty mieszka\u0144 deweloperzy wspominaj\u0105 o podwy\u017ckach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T03:08:29.667124+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T03:08:27+00:00",
        "description": "Jak uczy biologia, skuteczno\u015b\u0107 grupy mo\u017ce wynika\u0107 nie z dominacji, ale z rozpoznania i wzmocnienia najlepszego sygna\u0142u.",
        "id": 3157877,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art42697621-monika-rozycka-taniec-zamiast-rozkazu-o-modelach-przywodztwa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Monika R\u00f3\u017cycka: Taniec zamiast rozkazu. O modelach przyw\u00f3dztwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T03:08:29.474902+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T03:08:27+00:00",
        "description": "Pracownik rozpozna przych\u00f3d w\u00a0momencie realizacji praw wynikaj\u0105cych z\u00a0udzia\u0142\u00f3w fantomowych, kt\u00f3re naby\u0142 w ramach programu motywacyjnego, a nie w chwili przyznania tych instrument\u00f3w. B\u0119dzie to doch\u00f3d z kapita\u0142\u00f3w pieni\u0119\u017cnych opodatkowany 19-proc. PIT.",
        "id": 3157876,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art42690221-odplatne-nabycie-przez-pracownika-udzialow-fantomowych-bez-pit",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odp\u0142atne nabycie przez pracownika udzia\u0142\u00f3w fantomowych bez PIT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T03:08:28.044654+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T03:08:27+00:00",
        "description": "Ze stereotypem lata traktowanego jako czas \u0142atwej rozrywki i chwytliwych melodii zerwa\u0142 w tym roku Baltic Opera Festival. Zaoferowa\u0142 wielkie widowiska w le\u015bnym plenerze i ma\u0142e spektakle, kt\u00f3re dotykaj\u0105 spraw uniwersalnych i aktualnych zarazem.",
        "id": 3157869,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opera/art42695601-odrzucenie-to-zaskakujacy-temat-na-letni-festiwal-w-kurorcie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odrzucenie to zaskakuj\u0105cy temat na letni festiwal w kurorcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T03:08:28.857019+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T03:08:27+00:00",
        "description": "Pracownicy maj\u0105 sprecyzowane wyobra\u017cenie, jakie cechy powinien mie\u0107 idealny pracodawca. Nie zawsze udaje si\u0119 go jednak znale\u017a\u0107 na regionalnym rynku.",
        "id": 3157873,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rynek-pracy/art42695901-pracownicy-wiedza-jaki-ma-byc-dobry-pracodawca-ale-nie-zawsze-go-znajduja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pracownicy wiedz\u0105, jaki ma by\u0107 dobry pracodawca, ale nie zawsze go znajduj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T03:08:29.879046+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T03:08:27+00:00",
        "description": "Widmo rz\u0105du mniejszo\u015bciowego zaczyna kr\u0105\u017cy\u0107 po Warszawie. Donald Tusk grozi publicznie jednemu z koalicjant\u00f3w, a w stolicy nikt nie wierzy, \u017ce odk\u0142adana d\u0142ugo rekonstrukcja ustabilizuje sytuacj\u0119. Co dzieje si\u0119 w koalicji?",
        "id": 3157878,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42671321-rosnie-ryzyko-rozpadu-koalicji-i-powstania-rzadu-mniejszosciowego-to-bedzie-goraca-jesien",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ro\u015bnie ryzyko rozpadu koalicji i powstania rz\u0105du mniejszo\u015bciowego. To b\u0119dzie gor\u0105ca jesie\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T03:08:28.468995+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T03:08:27+00:00",
        "description": "Dlaczego Ryanair zdecydowa\u0142 si\u0119 na podpisanie wieloletniej umowy z lotniskiem w Modlinie? Powod\u00f3w jest kilka. G\u0142\u00f3wny: Polska jest jednym z najszybciej rosn\u0105cych rynk\u00f3w w Europie. Ale nie tylko.",
        "id": 3157871,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art42683551-ryanair-przeprosil-sie-z-modlinem-w-tle-grozni-rywale",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ryanair przeprosi\u0142 si\u0119 z Modlinem. W tle gro\u017ani rywale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T03:08:30.299549+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T03:08:27+00:00",
        "description": "Zmiana kolejno\u015bci zwrotek \u201eMazurka D\u0105browskiego\u201d, pomalowanie n\u00f3g or\u0142a na z\u0142oto i ustalenie karmazynu jako oficjalnego odcienia czerwieni \u2013 to elementy projektu, nad kt\u00f3rym chce pracowa\u0107 rz\u0105d. Wraca do ustawy o symbolach pa\u0144stwowych, powsta\u0142ej za czas\u00f3w PiS.",
        "id": 3157880,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art42692401-rzad-poprawi-flage-orla-i-hymn-ruszaja-prace-w-ministerstwie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d poprawi flag\u0119, or\u0142a i hymn. Ruszaj\u0105 prace w ministerstwie",
        "vote": 0
    }
]