[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Na Ga\u0142\u0119zi",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T14:58:38.327274+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T13:38:07+00:00",
        "description": "Na Ga\u0142\u0119zi na Instagramie - https://www.instagram.com/mlukanski/\n\nPremiera najnowszej ods\u0142ony Avatara, czyli Ogie\u0144 i popi\u00f3\u0142, ju\u017c niebawem, bo w grudniu tego roku. Z tej okazji postanowi\u0142em zebra\u0107 wszystkie najwa\u017cniejsze informacje o trzeciej cz\u0119\u015bci Avatara. O czym b\u0119dzie najnowsza ods\u0142ona filmu? Jak zostanie nakr\u0119cona? Jacy bohaterowie si\u0119 w niej pojawi\u0105? Na jakich elementach skoncentruje si\u0119 tym razem James Cameron? Zapraszam na zapowied\u017a Avatara 3!",
        "id": 3161745,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=GcrkmYbeshM",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 230,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCtecHyLSXoL3P-xgFsbQh-g",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/GcrkmYbeshM/hqdefault.jpg",
        "title": "Avatar 3 i wszystko co o nim wiemy",
        "vote": 0
    }
]