[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T20:56:06.742347+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T19:51:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/83/9d/1e/z32104067IHG,Niebezpieczna-bakteria-w-wodach-Baltyku--Jest-ostr.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>S\u0142ona woda i wysoka temperatura powierzchni morza - to idealne warunki do rozwoju bakterii, kt\u010f\u017c\u02ddra mo\u017ce wywo\u0142a\u0107 zaka\u017cenie uk\u0142adu pokarmowego. Dlatego europejskie centrum okre\u015bli\u0142o Ba\u0142tyk jako region ryzyka.",
        "id": 3164675,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32104032,niebezpieczna-bakteria-w-wodach-baltyku-jest-ostrzezenie-dla.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/83/9d/1e/z32104067IHG,Niebezpieczna-bakteria-w-wodach-Baltyku--Jest-ostr.jpg",
        "title": "Niebezpieczna bakteria w wodach Ba\u0142tyku. Jest ostrze\u017cenie dla turyst\u010f\u017c\u02ddw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T19:51:08.891896+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T19:45:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6f/9d/1e/z32104047IHG,Tomasz-Siemoniak.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przedstawiciele rz\u0105du ujawnili statystyki dotycz\u0105ce tymczasowych kontroli na granicach z Niemcami i Litw\u0105. - Bardzo du\u017co dzia\u0142o si\u0119 na granicy polsko-litewskiej w ostatni weekend. Je\u015bli kto\u015b mia\u0142 w\u0105tpliwo\u015bci, czy ta decyzja by\u0142a s\u0142uszna, to dzi\u015b ich ju\u017c nie ma - stwierdzi\u0142 szef Ministerstwa Spraw Wewn\u0119trznych i Administracji Tomasz Siemoniak.",
        "id": 3164179,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32103996,tymczasowe-kontrole-na-granicach-ujawniono-dane-jesli-ktos.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/6f/9d/1e/z32104047IHG,Tomasz-Siemoniak.jpg",
        "title": "Tymczasowe kontrole na granicach. Ujawniono dane. \"Je\u015bli kto\u015b mia\u0142 w\u0105tpliwo\u015bci, dzi\u015b ich nie ma\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T19:51:09.211472+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T19:18:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/cf/9c/1e/z32097743IHG.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Konferencja CPAC w Rzeszowie pod lup\u0105 prokuratury. \u015aledczy sprawdzaj\u0105, jak wydano publiczne pieni\u0105dze na organizacj\u0119 wydarzenia, w kt\u010f\u017c\u02ddrym uczestniczyli m.in. Andrzej Duda i Karol Nawrocki.",
        "id": 3164180,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32103979,jest-sledztwo-ws-cpac-w-rzeszowie-chodzi-o-publiczne-pieniadze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/cf/9c/1e/z32097743IHG.jpg",
        "title": "Jest \u015bledztwo ws. CPAC w Rzeszowie. Chodzi o publiczne pieni\u0105dze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T19:51:09.484021+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T18:33:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/26/9d/1e/z32103974IHG,Muzeum-II-Wojny-Swiatowej-w-Gdansku-odnioslo-sie-d.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Muzeum II Wojny \u015awiatowej wyda\u0142o o\u015bwiadczenie w zwi\u0105zku z negatywnymi komentarzami dotycz\u0105cymi wystawy \"Nasi ch\u0142opcy\", kt\u010f\u017c\u02ddra pojawi\u0142a si\u0119 w Gda\u0144sku. Zwr\u010f\u017c\u02ddcono uwag\u0119, \u017ce komentuj\u0105cy w wi\u0119kszo\u015bci nie widzieli wystawy i nie znaj\u0105 kontekstu historycznego. \"Narracja wok\u010f\u017c\u02dd\u0142 wystawy bywa wykorzystywana instrumentalnie dla dora\u017anych cel\u010f\u017c\u02ddw politycznych\" - oceniono.",
        "id": 3164181,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32103913,muzeum-ii-ws-odpowiada-na-komentarze-ws-wystawy-nasi-chlopcy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/26/9d/1e/z32103974IHG,Muzeum-II-Wojny-Swiatowej-w-Gdansku-odnioslo-sie-d.jpg",
        "title": "Muzeum II W\u015a odpowiada na komentarze ws. wystawy \"Nasi ch\u0142opcy\". \"Niegodne i niepatriotyczne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T18:47:04.252959+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T17:50:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fe/9d/1e/z32103934IHG,Slask--Samochod-bez-kierowcy-potracil-dwie-osoby-w.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zaskakuj\u0105cy incydent na szpitalnym parkingu w Jastrz\u0119biu-Zdroju. Samoch\u010f\u017c\u02ddd jecha\u0142 bez kierowcy, staranowa\u0142 szlaban i potr\u0105ci\u0142 dwie osoby.",
        "id": 3163741,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32103897,samochod-bez-kierowcy-potracil-dwie-osoby-na-parkingu-szpitala.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/fe/9d/1e/z32103934IHG,Slask--Samochod-bez-kierowcy-potracil-dwie-osoby-w.jpg",
        "title": "Samoch\u010f\u017c\u02ddd bez kierowcy potr\u0105ci\u0142 dwie osoby na parkingu szpitala. W\u0142a\u015bcicielka auta ukarana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T17:41:05.089259+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T16:55:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c6/9d/1e/z32103878IHG,Donald-Tusk-i-Grzegorz-Braun-w-Sejmie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Gdyby wybory do Sejmu odbywa\u0142y si\u0119 w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119, Koalicja Obywatelska mog\u0142aby triumfowa\u0107 z najwy\u017cszym wynikiem - wynika z najnowszego sonda\u017cu. Badanie wykaza\u0142o r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c, \u017ce w Sejmie zasiedliby przedstawiciele Konfederacji Korony Polskiej Grzegorza Brauna. Jak przedstawiaj\u0105 si\u0119 szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142owe wyniki?",
        "id": 3163198,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32103691,zaskakujace-wyniki-sondazu-debiut-brauna-zagrozil-pis-kto.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/c6/9d/1e/z32103878IHG,Donald-Tusk-i-Grzegorz-Braun-w-Sejmie.jpg",
        "title": "Zaskakuj\u0105ce wyniki sonda\u017cu. Debiut Brauna zagrozi\u0142 PiS. Kto przej\u0105\u0142by w\u0142adz\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T17:41:05.379924+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T16:43:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8f/9d/1e/z32103823IHG,USA--Mark-Rutte-i-Donald-Trump--14-lipca-2025-r-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W poniedzia\u0142ek 14 lipca prezydent Stan\u010f\u017c\u02ddw Zjednoczonych Donald Trump podj\u0105\u0142 w Bia\u0142ym Domu Sekretarza Generalnego NATO Marka Ruttego. Na wsp\u010f\u017c\u02ddlnego konferencji og\u0142osili nowy plan dostaw broni dla Ukrainy.",
        "id": 3163199,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32103834,informacje-prosto-z-bialego-domu-po-spotkaniu-trump-rutte-jest.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/8f/9d/1e/z32103823IHG,USA--Mark-Rutte-i-Donald-Trump--14-lipca-2025-r-.jpg",
        "title": "Informacje prosto z Bia\u0142ego Domu po spotkaniu Trump-Rutte. Jest decyzja ws. broni dla Ukrainy [CO WIEMY]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Maciek Kucharczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T16:35:06.472734+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T15:28:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9e/9d/1e/z32103326IHG,Uszkodzony-przez-rosyjski-nalot-blok-w-Czerniowica.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Teraz jest to ju\u017c ponad 2 tysi\u0105ce obiekt\u010f\u017c\u02ddw tygodniowo wlatuj\u0105cych nad Ukrain\u0119. Rosyjska kampania nalot\u010f\u017c\u02ddw znacznie si\u0119 nasili\u0142a i nieco zmieni\u0142a charakter. Z punktu widzenia Rosjan to jeden z bardziej udanych front\u010f\u017c\u02ddw wojny. Ewidentnie jest jednak te\u017c tym, co przyci\u0105ga uwag\u0119 Donalda Trumpa i mo\u017ce przyczyni\u0107 si\u0119 do zmiany jego polityki.",
        "id": 3162537,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32103279,ta-strategia-rosjan-wydaje-sie-docierac-nawet-do-trumpa-nocne.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/9e/9d/1e/z32103326IHG,Uszkodzony-przez-rosyjski-nalot-blok-w-Czerniowica.jpg",
        "title": "Ta strategia Rosjan wydaje si\u0119 dociera\u0107 nawet do Trumpa. Nocne chmary s\u0105 coraz gro\u017aniejsze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T15:27:44.997847+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T15:12:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/57/9d/1e/z32103767IHG,W-Siemianowicach-Slaskich-doszlo-do-pozaru-hali--z.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ogie\u0144 pojawi\u0142 si\u0119 w hali przy ulicy Chemicznej w Siemianowicach \u015al\u0105skich. Na miejscu zdarzenia dzia\u0142a 11 zast\u0119p\u010f\u017c\u02ddw stra\u017cy po\u017carnej. - Nie jest w ca\u0142o\u015bci zaj\u0119ta ogniem na t\u0119 chwil\u0119. Ale po\u017car si\u0119 rozprzestrzenia - przekaza\u0142 kapitan Sebastian Karpi\u0144ski, oficer prasowy siemianowickiej stra\u017cy po\u017carnej.",
        "id": 3161935,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32103750,pozar-hali-w-siemianowicach-slaskich-ogien-nadal-sie-rozprzestrzenia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/57/9d/1e/z32103767IHG,W-Siemianowicach-Slaskich-doszlo-do-pozaru-hali--z.jpg",
        "title": "Po\u017car hali w Siemianowicach \u015al\u0105skich. Ogie\u0144 nadal si\u0119 rozprzestrzenia. Dym wida\u0107 z daleka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T15:27:45.178171+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T14:37:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ef/9d/1e/z32103407IHG,Andrzej-Duda.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Z oburzeniem przyjmuj\u0119 informacj\u0119 o wystawie 'Nasi ch\u0142opcy' w Muzeum Gda\u0144ska\" - przekaza\u0142 Andrzej Duda. Prezydent wyj\u0105tkowo negatywnie oceni\u0142 wystaw\u0119 po\u015bwi\u0119con\u0105 \"s\u0142u\u017cbie mieszka\u0144c\u010f\u017c\u02ddw Pomorza Gda\u0144skiego w niemieckiej armii podczas II wojny \u015bwiatowej\". Na jego wpis odpowiedzia\u0142o Ministerstwo Kultury i Dziedzictwa Narodowego.",
        "id": 3161936,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32103259,duda-oburzony-wystawa-nasi-chlopcy-w-gdansku-stanowczo-sie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/ef/9d/1e/z32103407IHG,Andrzej-Duda.jpg",
        "title": "Duda oburzony wystaw\u0105 \"Nasi ch\u0142opcy\" w Gda\u0144sku. \"Stanowczo si\u0119 temu sprzeciwiam\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T15:27:45.355987+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T14:18:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1f/1e/1e/z31582751IHG,Straz-pozarna---zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na terenie firmy farmaceutycznej w Warszawie dosz\u0142o do wycieku amoniaku. - Wyciek zosta\u0142 zlokalizowany, wiemy, sk\u0105d si\u0119 wydobywa amoniak, ale nie jest jeszcze ca\u0142kowicie ograniczony - przekaza\u0142 \u0141ukasz Zagda\u0144ski ze sto\u0142ecznej stra\u017cy po\u017carnej. Ewakuowano ponad 30 os\u010f\u017c\u02ddb.",
        "id": 3161937,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32103523,wyciek-amoniaku-na-terenie-firmy-farmaceutycznej-w-warszawie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/1f/1e/1e/z31582751IHG,Straz-pozarna---zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Wyciek amoniaku na terenie firmy farmaceutycznej w Warszawie. Ewakuowano ponad 30 os\u010f\u017c\u02ddb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T14:19:27.429548+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T13:44:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/13/9c/1e/z32098835IHG,Grzegorz-Braun-w-Jedwabnem.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokurator Instytutu Pami\u0119ci Narodowej z Krakowa wszcz\u0105\u0142 \u015bledztwo ws. zaprzeczania przez Grzegorza Brauna faktom organizacji ludob\u010f\u017c\u02ddjstwa w obozie koncentracyjnym Auschwitz-Birkenau.",
        "id": 3161398,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32103225,ipn-rozpoczal-sledztwo-w-sprawie-klamstwa-oswiecimskiego-brauna.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/13/9c/1e/z32098835IHG,Grzegorz-Braun-w-Jedwabnem.jpg",
        "title": "IPN rozpocz\u0105\u0142 \u015bledztwo w sprawie k\u0142amstwa o\u015bwi\u0119cimskiego Brauna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "W\u0142adys\u0142aw Jacenko",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T13:14:54.067936+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T13:06:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1f/9d/1e/z32103199IHG,Wolodymyr-Zelenski-i-Julia-Swyrydenko.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski og\u0142osi\u0142, \u017ce zaproponowa\u0142 Julii Swyrydenko obj\u0119cie stanowiska premiera Ukrainy. Obecna pierwsza wicepremierka i ministra gospodarki mia\u0142aby zast\u0105pi\u0107 Denysa Szmyhala, kt\u010f\u017c\u02ddry kieruje rz\u0105dem od 2020 roku. Wszystko wskazuje na to, \u017ce Ukraina jest u progu du\u017cej zmiany w\u0142adzy wykonawczej.",
        "id": 3160838,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32103113,wielka-rotacja-w-rzadzie-ukrainy-to-ona-moze-zostac-nowa-premierka.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/1f/9d/1e/z32103199IHG,Wolodymyr-Zelenski-i-Julia-Swyrydenko.jpg",
        "title": "Wielka rotacja w rz\u0105dzie Ukrainy. To ona mo\u017ce zosta\u0107 now\u0105 premierk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T13:14:54.246642+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T13:02:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3f/9d/1e/z32102975IHG,Tadeusz-Rolke--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Tadeusz Rolke zmar\u0142 w wieku 96 lat. Legend\u0119 fotografii i powsta\u0144ca ze smutkiem \u017cegnaj\u0105 arty\u015bci. Rolke zapisa\u0142 si\u0119 w historii jako prekursor polskiej fotografii reporta\u017cowej.",
        "id": 3160839,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32102948,tadeusz-rolke-nie-zyje-legenda-fotografii-zmarla-w-wieku-96.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/3f/9d/1e/z32102975IHG,Tadeusz-Rolke--zdjecie-archiwalne-.jpg",
        "title": "Tadeusz Rolke nie \u017cyje. Legenda fotografii zmar\u0142a w wieku 96 lat. \"Do ko\u0144ca z aparatem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T13:14:54.425880+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T12:45:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/06/9d/1e/z32102918IHG,Szymon-Holownia.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Kancelaria Sejmu wyda\u0142a komunikat w sprawie terminu urlopu Szymona Ho\u0142owni. Wcze\u015bniej pojawi\u0142y si\u0119 informacje, \u017ce urlop Ho\u0142owni to pow\u010f\u017c\u02ddd przesuni\u0119cia rekonstrukcji rz\u0105du.",
        "id": 3160840,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32102909,urlop-szymona-holowni-opoznil-rekonstrukcje-rzadu-jest-komunikat.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/06/9d/1e/z32102918IHG,Szymon-Holownia.jpg",
        "title": "Urlop Szymona Ho\u0142owni op\u010f\u017c\u02dd\u017ani\u0142 rekonstrukcj\u0119 rz\u0105du? Jest komunikat Kancelarii Sejmu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T13:14:54.605203+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T12:21:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/08/9d/1e/z32102920IHG,Komentarze-ws--wystawy-w-Gdansku.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Od 11 lipca w Gda\u0144sku mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 wystaw\u0119 pt. \"Nasi ch\u0142opcy. Mieszka\u0144cy Pomorza Gda\u0144skiego w armii III Rzeszy\". Wywo\u0142a\u0142a ona spore poruszenie, szczeg\u010f\u017c\u02ddlnie w prawicowych mediach i w\u015br\u010f\u017c\u02ddd polityk\u010f\u017c\u02ddw zwi\u0105zanych z PiS. G\u0142os zabra\u0142 te\u017c szef MON.",
        "id": 3160841,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32102512,prawicowe-media-oburzone-wystawa-o-mieszkancach-pomorza-w-armii.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/08/9d/1e/z32102920IHG,Komentarze-ws--wystawy-w-Gdansku.jpg",
        "title": "Prawicowe media oburzone wystaw\u0105 o mieszka\u0144cach Pomorza w armii III Rzeszy. Szef MON komentuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T13:14:54.785583+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T12:12:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/06/9c/1e/z32096262IHG,Donald-Tusk--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Katarzyna Kotula, Adriana Porowska i Marzena-Ok\u0142a Drewnowicz mog\u0105 straci\u0107 stanowiska w wyniku rekonstrukcji rz\u0105du - podaje TVN24. Tym samym potwierdzaj\u0105 si\u0119 wcze\u015bniejsze doniesienia Gazeta.pl. W ge\u015bcie sprzeciwu do Donalda Tuska wystosowany zosta\u0142 specjalny list.",
        "id": 3160842,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32102562,potwierdzaja-sie-ustalenia-gazeta-pl-te-ministerki-maja-pozegnac.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/06/9c/1e/z32096262IHG,Donald-Tusk--zdjecie-archiwalne-.jpg",
        "title": "Potwierdzaj\u0105 si\u0119 ustalenia Gazeta.pl. Te ministerki maj\u0105 po\u017cegna\u0107 si\u0119 z rz\u0105dem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T13:14:54.964537+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T11:50:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8d/9d/1e/z32102541IHG,Granica-polsko-bialoruska--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na granicy z Bia\u0142orusi\u0105 polski \u017co\u0142nierz mia\u0142 strzela\u0107 gumowymi pociskami w stron\u0119 uciekaj\u0105cego migranta i uderza\u0107 go kolb\u0105 strzelby - ustali\u0142 Onet. Rzecznik Wojskowego Zgrupowania Zadaniowego \"Podlasie\" zabra\u0142 g\u0142os w tej sprawie.",
        "id": 3160843,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32102458,media-na-granicy-polsko-bialoruskiej-zolnierz-otworzyl-ogien.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/8d/9d/1e/z32102541IHG,Granica-polsko-bialoruska--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Media: Na granicy polsko-bia\u0142oruskiej \u017co\u0142nierz otworzy\u0142 ogie\u0144 i bi\u0142 migranta kolb\u0105. Wojsko reaguje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T12:09:46.460629+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T11:07:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/13/9d/1e/z32102419IHG,Ksiadz-Piotr-Natanek--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ksi\u0105dz Piotr Natanek promowa\u0142 w\u015br\u010f\u017c\u02ddd wiernych \"cudown\u0105\" wod\u0119 z po\u015bwi\u0119conego \u017ar\u010f\u017c\u02ddd\u0142a - poinformowa\u0142a \"Gazeta Krakowska\". Zdaniem duchownego ma ona specjalne w\u0142a\u015bciwo\u015bci. Akcja wzbudzi\u0142a zainteresowanie sanepidu.",
        "id": 3160371,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32102245,ksiadz-natanek-zachecal-do-kupna-cudownej-wody-nadaje-sie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/13/9d/1e/z32102419IHG,Ksiadz-Piotr-Natanek--zdjecie-archiwalne-.jpg",
        "title": "Ksi\u0105dz Natanek zach\u0119ca\u0142 do kupna \"cudownej\" wody. \"Nadaje si\u0119 dla ma\u0142ych dzieci\". Sanepid ostrzega",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T10:48:16.754858+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T10:36:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4d/98/1e/z32082509IHG,Powodz-w-Teksasie--Zdjecia-z-4-lipca.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pow\u010f\u017c\u02ddd\u017a b\u0142yskawiczna, kt\u010f\u017c\u02ddra niedawno przesz\u0142a przez Teksas, zabi\u0142a co najmniej 120 os\u010f\u017c\u02ddb. Pojawi\u0142y si\u0119 g\u0142osy, \u017ce tragedii da\u0142oby si\u0119 unikn\u0105\u0107, gdyby wcze\u015bniej lokalne w\u0142adze stworzy\u0142y nowy, lepszy system ostrzegania. Cztery lata temu dosta\u0142y nawet \u015brodki na ten cel od administracji Joe Bidena. Odm\u010f\u017c\u02ddwi\u0142y... ze wzgl\u0119du na niech\u0119\u0107 do polityka.",
        "id": 3159822,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32101981,wladze-nie-chcialy-pieniedzy-na-ostrzezenia-przed-powodzia-od.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/4d/98/1e/z32082509IHG,Powodz-w-Teksasie--Zdjecia-z-4-lipca.jpg",
        "title": "W\u0142adze nie chcia\u0142y pieni\u0119dzy na ostrze\u017cenia przed powodzi\u0105 od \"re\u017cimu Bidena\". Teraz zgin\u0119\u0142o 120 os\u010f\u017c\u02ddb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T10:48:17.043626+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T10:33:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d8/9d/1e/z32102104IHG,Pogrzeb-Palestynczykow-zabitych-w-jednym-z-izraels.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Izrael ostrzela\u0142 ob\u010f\u017c\u02ddz dla uchod\u017ac\u010f\u017c\u02ddw w Strefie Gazy. W ataku zgin\u0119\u0142o 10 os\u010f\u017c\u02ddb, w tym sze\u015bcioro dzieci. Izraelskie wojsko wyda\u0142o komunikat w tej sprawie. Przekazano, \u017ce wystrzelony przez Izraelczyk\u010f\u017c\u02ddw pocisk chybi\u0142 z powodu \"b\u0142\u0119du technicznego\".",
        "id": 3159823,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32102029,szescioro-dzieci-zginelo-w-ostrzale-strefy-gazy-izraelskie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/d8/9d/1e/z32102104IHG,Pogrzeb-Palestynczykow-zabitych-w-jednym-z-izraels.jpg",
        "title": "Sze\u015bcioro dzieci zgin\u0119\u0142o w ostrzale Strefy Gazy. Izraelskie wojsko t\u0142umaczy si\u0119 \"b\u0142\u0119dem technicznym\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T09:43:30.828809+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T09:31:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e3/da/1d/z31304675IHG,Podtopienia--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwo (RCB) wys\u0142a\u0142o alert dotycz\u0105cy gro\u017anych warunk\u010f\u017c\u02ddw atmosferycznych. Alerty wyda\u0142 te\u017c IMGW. Gdzie b\u0119dzie szczeg\u010f\u017c\u02ddlnie niebezpiecznie?",
        "id": 3159420,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32101980,niebezpieczna-pogoda-w-polsce-szczegolne-zagrozenie-w-jednym.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/e3/da/1d/z31304675IHG,Podtopienia--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Niebezpieczna pogoda w Polsce. Szczeg\u010f\u017c\u02ddlne zagro\u017cenie w jednym regionie. Jest alert RCB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T09:43:31.005143+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T08:57:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7d/9d/1e/z32101757IHG,Wladimir-Putin-i-Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Media powi\u0105zane z Kremlem zmieni\u0142y spos\u010f\u017c\u02ddb, w jaki przedstawiaj\u0105 prezydenta USA. Dosz\u0142o do tego po serii krytycznych wypowiedzi Donalda Trumpa na temat W\u0142adimira Putina. Nowa narracja jest rozpowszechniana r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c w rosyjskich mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.",
        "id": 3159421,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32101692,zwrot-rosji-w-sprawie-usa-propagandysci-kremla-rozpoczeli-atak.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/7d/9d/1e/z32101757IHG,Wladimir-Putin-i-Donald-Trump.jpg",
        "title": "Zwrot Rosji w sprawie USA. Propagandy\u015bci Kremla rozpocz\u0119li atak na Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T09:43:31.181314+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T08:46:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ef/ab/1d/z31111151IHG,Roman-Giertych--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Adwokaci ze Szczecina z\u0142o\u017cyli skarg\u0119 na Romana Giertycha do Rzecznika Dyscyplinarnego Izby Adwokackiej w Warszawie - ustali\u0142a Wirtualna Polska. - Czu\u0142em, \u017ce kole\u017canki s\u0105 przera\u017cone, przecie\u017c Roman Giertych wprost im grozi\u0142 - stwierdzi\u0142 adwokat Kacper Stukan w rozmowie z WP. Pose\u0142 zabra\u0142 g\u0142os.",
        "id": 3159422,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32101632,szokujace-kulisy-sprawy-buddy-giertych-mial-probowac-ja-przejac.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/ef/ab/1d/z31111151IHG,Roman-Giertych--zdjecie-archiwalne-.jpg",
        "title": "Szokuj\u0105ce kulisy sprawy Buddy. Giertych mia\u0142 pr\u010f\u017c\u02ddbowa\u0107 j\u0105 przej\u0105\u0107. \"Wprost im grozi\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T08:38:01.367952+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T07:58:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3b/9c/1e/z32098875IHG,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Trump ma og\u0142osi\u0107 dzisiaj, w poniedzia\u0142ek 14 lipca, nowy plan dotycz\u0105cy dozbrajania walcz\u0105cej Ukrainy. Poza broni\u0105 defensywn\u0105 Stany Zjednoczone maj\u0105 dostarczy\u0107 tak\u017ce sprz\u0119t s\u0142u\u017c\u0105cy do ofensywy - podaje Axios.",
        "id": 3159121,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32101641,donald-trump-ma-oglosic-wazna-informacje-ws-ukrainy-nowa-bron.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/3b/9c/1e/z32098875IHG,Donald-Trump.jpg",
        "title": "Donald Trump ma og\u0142osi\u0107 wa\u017cn\u0105 informacj\u0119 ws. Ukrainy. Nowa bro\u0144 ma \"zmieni\u0107 bieg wojny\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T07:33:01.947181+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T06:47:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/64/9c/1e/z32099940IHG,Kontrole-na-granicy-polsko-niemieckiej.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Nieco ponad po\u0142owa Polak\u010f\u017c\u02ddw pozytywnie ocenia decyzj\u0119 rz\u0105du o wznowieniu kontroli na granicach z Niemcami i Litw\u0105 - wynika z nowego sonda\u017cu pracowni Opinia24 na zlecenie RMF FM. Jak wygl\u0105daj\u0105 szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142owe wyniki badania?",
        "id": 3158845,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32101550,rzad-przywrocil-kontrole-na-granicach-jak-to-oceniaja-polacy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/64/9c/1e/z32099940IHG,Kontrole-na-granicy-polsko-niemieckiej.jpg",
        "title": "Rz\u0105d przywr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 kontrole na granicach. Jak to oceniaj\u0105 Polacy? Jest sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T07:33:02.125789+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T06:36:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c4/9d/1e/z32101572IHG,Katastrofa-samolotu-Air-India.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ujawniono nowe ustalenia na temat katastrofy samolotu Air India 171. W raporcie znalaz\u0142o si\u0119 bardzo niepokoj\u0105ce, zdaniem ekspert\u010f\u017c\u02ddw, odkrycie. Opublikowano te\u017c zapis rozmowy pilot\u010f\u017c\u02ddw, kt\u010f\u017c\u02ddry ma by\u0107 kluczem do ostatecznych ustale\u0144.",
        "id": 3158846,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32101513,nowe-informacje-o-wstepnych-przyczynach-katastrofy-samolotu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/c4/9d/1e/z32101572IHG,Katastrofa-samolotu-Air-India.jpg",
        "title": "Nowe informacje o wst\u0119pnych przyczynach katastrofy samolotu Air India. \"Przera\u017caj\u0105ce odkrycie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T06:28:01.950484+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T06:16:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d9/61/1e/z31857369IHG,-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przewodnicz\u0105cy klubu parlamentarnego Konfederacji Grzegorz P\u0142aczek odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do antysemickich wypowiedzi Grzegorza Brauna. - Nigdy nie powinien powiedzie\u0107 tych s\u0142\u010f\u017c\u02ddw - stwierdzi\u0142 P\u0142aczek.",
        "id": 3158572,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32101561,szef-klubu-konfederacji-stanowczo-skomentowal-wypowiedzi-grzegorza.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/d9/61/1e/z31857369IHG,-.jpg",
        "title": "Szef klubu Konfederacji stanowczo skomentowa\u0142 wypowiedzi Grzegorza Brauna o Holokau\u015bcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T06:28:02.130398+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T05:52:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6b/9d/1e/z32101483IHG,Burza--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda\u0142 nowe ostrze\u017cenia przed niebezpiecznymi zjawiskami pogodowymi. Alerty dotycz\u0105 burz oraz intensywnych opad\u010f\u017c\u02ddw deszczu. B\u0119d\u0105 obowi\u0105zywa\u0107 na terenie 13 wojew\u010f\u017c\u02dddztw.",
        "id": 3158573,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32101477,nowe-ostrzezenia-imgw-burze-i-ulewy-przejda-przez-polske-wydano.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/6b/9d/1e/z32101483IHG,Burza--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Nowe ostrze\u017cenia IMGW. Burze i ulewy niemal w ca\u0142ej Polsce. Wydano alerty dla 13 wojew\u010f\u017c\u02dddztw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T05:23:25.242982+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T05:20:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/78/9d/1e/z32101496IHG,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Trump zapowiedzia\u0142, \u017ce Stany Zjednoczone przeka\u017c\u0105 Ukrainie systemy przeciwrakietowe Patriot. - Putin \u0142adnie m\u010f\u017c\u02ddwi, a potem noc\u0105 bombarduje wszystkich - stwierdzi\u0142 polityk. Koszt sprz\u0119tu ma ponie\u015b\u0107 Unia Europejska.",
        "id": 3158344,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32101474,usa-wysla-ukrainie-patrioty-trump-putin-ladnie-mowi-a-noca.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/78/9d/1e/z32101496IHG,Donald-Trump.jpg",
        "title": "USA wy\u015bl\u0105 Ukrainie Patrioty. Trump: Putin \u0142adnie m\u010f\u017c\u02ddwi, a noc\u0105 bombarduje wszystkich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T04:18:15.292284+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T04:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/92/24/1e/z31607186IHG,Dziecko--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W szpitalu dzieci\u0119cym Alder Hey w Liverpoolu zmar\u0142o dziecko, kt\u010f\u017c\u02ddre zachorowa\u0142o na odr\u0119 - wynika z ustale\u0144 medialnych. \"Powodem, dla kt\u010f\u017c\u02ddrego obserwujemy wi\u0119cej przypadk\u010f\u017c\u02ddw odry u naszych dzieci i m\u0142odzie\u017cy, jest to, \u017ce mniej os\u010f\u017c\u02ddb otrzymuje szczepionk\u0119, kt\u010f\u017c\u02ddra chroni przed odr\u0105\" - przekaza\u0142y w\u0142adze szpitala.",
        "id": 3158112,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32101354,grozny-wirus-znow-atakuje-europe-zmarlo-dziecko-eksperci-bija.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/92/24/1e/z31607186IHG,Dziecko--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Gro\u017any wirus zn\u010f\u017c\u02ddw atakuje Europ\u0119. Zmar\u0142o dziecko. Eksperci bij\u0105 na alarm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Widzyk (opracowanie), Deutsche Welle",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T04:18:15.470691+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T03:38:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9b/9d/1e/z32101275IHG,12-dni-trwaly-poszukiwania-Niemki-w-Australii.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przez 12 dni podr\u010f\u017c\u02dd\u017cuj\u0105ca po Australii Niemka Carolina Wilga by\u0142a uwa\u017cana za zaginion\u0105. Przetrwa\u0142a niemal cudem. Jak si\u0119 to uda\u0142o?",
        "id": 3158113,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,32101256,cudem-przezyla-12-dni-w-dziczy-pila-wode-z-kaluz-26-latki.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/9b/9d/1e/z32101275IHG,12-dni-trwaly-poszukiwania-Niemki-w-Australii.jpg",
        "title": "Cudem prze\u017cy\u0142a 12 dni w dziczy, pi\u0142a wod\u0119 z ka\u0142u\u017c. 26-latki szuka\u0142a ca\u0142a Australia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-14T03:13:01.829555+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-14T03:05:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ab/9d/1e/z32101291IHG,Milosz-Kleczek.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Donald Tusk masowo ci\u0119\u017car\u010f\u017c\u02ddwkami do Polski przewozi osoby z Afryki, z Bliskiego Wschodu, z Ameryki Po\u0142udniowej, tych, kt\u010f\u017c\u02ddrzy zabijaj\u0105, kradn\u0105 i gwa\u0142c\u0105 - powiedzia\u0142 w Telewizji Republika Mi\u0142osz K\u0142eczek. Na s\u0142owa dziennikarza Telewizji Republika zareagowa\u0142 rzecznik rz\u0105du Adam Sz\u0142apka.",
        "id": 3157907,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32101259,rzecznik-rzadu-reaguje-na-slowa-na-antenie-tv-republika-przekazemy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/ab/9d/1e/z32101291IHG,Milosz-Kleczek.jpg",
        "title": "Rzecznik rz\u0105du reaguje na s\u0142owa na antenie TV Republika. \"Przeka\u017cemy odpowiednim s\u0142u\u017cbom\"",
        "vote": 0
    }
]