[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T22:49:50.813280+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T22:49:50+00:00",
        "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.",
        "id": 2681693,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art42284191-kalendarium-czwartek-15-maja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarium - czwartek 15 maja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T21:44:50.437932+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T21:44:50+00:00",
        "description": "W Antalyi rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 spotkanie 32 ministr\u00f3w spraw zagranicznych pa\u0144stw NATO, kt\u00f3rego celem jest m.in. przygotowanie si\u0119 do szczytu w Hadze, kt\u00f3ry odb\u0119dzie si\u0119 pod koniec czerwca. W kuluarach pojawi\u0142 si\u0119 te\u017c temat obecno\u015bci w Hadze Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego, kt\u00f3rego nie chce tam widzie\u0107 administracja Trumpa.",
        "id": 2681223,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42284291-szczyt-nato-w-hadze-zelenski-moze-nie-byc-mile-widziany",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szczyt NATO w Hadze. \u201eZe\u0142enski mo\u017ce nie by\u0107 mile widziany\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T20:39:03.230223+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T20:39:02+00:00",
        "description": "Oczekiwana od ponad roku przez bran\u017ce transportow\u0105 nowelizacja ustawy o transporcie drogowym ma szans\u0119 przej\u015b\u0107 w tym roku \u015bcie\u017ck\u0119 legislacyjn\u0105.",
        "id": 2680714,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/krajowe/art42284251-czy-od-przyszlego-roku-nizsze-koszty-dla-przewoznikow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy od przysz\u0142ego roku ni\u017csze koszty dla przewo\u017anik\u00f3w ?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T20:39:03.050926+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T20:39:02+00:00",
        "description": "Gdyby wybory parlamentarne odby\u0142y si\u0119 w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119, wygra\u0142aby je Koalicja Obywatelska, ale Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 traci do niej zaledwie 0,6 pkt. proc. Co czwarty Polak nie g\u0142osuje.",
        "id": 2680713,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42284271-sondaz-partyjny-podzial-mandatow-konczy-rzady-donalda-tuska-trzecia-droga-na-progu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c partyjny. Podzia\u0142 mandat\u00f3w ko\u0144czy rz\u0105dy Donalda Tuska. Trzecia Droga na progu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T20:39:03.464017+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T19:32:00+00:00",
        "description": "500 najwi\u0119kszych firm w kraju zatrudnia \u0142\u0105cznie 1,6 mln os\u00f3b. Po raz pierwszy od 25 lat najwi\u0119cej jest w\u015br\u00f3d nich sp\u00f3\u0142ek z prywatnym, polskim kapita\u0142em \u2013 wynika z Listy 500 \u201eRzeczpospolitej\u201d.",
        "id": 2680715,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art42281021-mamy-dowod-na-sile-polskiego-biznesu-oto-lista-500-rzeczpospolitej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mamy dow\u00f3d na si\u0142\u0119 polskiego biznesu. Oto Lista 500 \u201eRzeczpospolitej\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T19:15:33.731212+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T19:15:33+00:00",
        "description": "Luksusowa marka modowa Burberry og\u0142osi\u0142a, \u017ce do 2027 roku mo\u017ce zlikwidowa\u0107 oko\u0142o 1700 miejsc pracy w ramach planu redukcji koszt\u00f3w \u2013 informuje BBC. Brytyjska marka og\u0142osi\u0142a planowane oszcz\u0119dno\u015bci w \u015brod\u0119, informuj\u0105c jednocze\u015bnie o stracie w wysoko\u015bci 66 milion\u00f3w funt\u00f3w w ostatnim roku finansowym.",
        "id": 2680204,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art42284201-burberry-ponosi-duze-straty-brytyjska-marka-podjela-radykalne-kroki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Burberry ponosi du\u017ce straty. Brytyjska marka podj\u0119\u0142a radykalne kroki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T18:10:35.837112+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T18:10:34+00:00",
        "description": "Polska Policja uruchomi\u0142a Child Alert w zwi\u0105zku z zagini\u0119ciem jedenastoletniej Patrycji. Nastolatka zagin\u0119\u0142a 13 maja w wojew\u00f3dztwie opolskim.",
        "id": 2679600,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art42283391-child-alert-policja-szuka-zaginionej-jedenastolatki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Child Alert. Policja szuka zaginionej jedenastolatki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T18:10:34.934561+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T18:10:34+00:00",
        "description": "William Li, dyrektor generalny Nio, wydaje si\u0119 by\u0107 spokojny, skromny i unika politycznych eskapad. W por\u00f3wnaniu do prezesa Tesli Elona Muska, Li realizuje d\u0142ugoterminow\u0105 strategi\u0119 i polega na cierpliwo\u015bci. Uwa\u017ca, \u017ce \u200b\u200bfirma mo\u017ce si\u0119 ugruntowa\u0107 dzi\u0119ki innowacjom w dziedzinie system\u00f3w wspomagania kierowcy.",
        "id": 2679595,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/producenci/art42279811-chinski-elon-musk-jest-szefem-nio-spokojny-i-skromny-bez-politycznych-eskapad",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144ski Elon Musk. Jest szefem Nio, spokojny i skromny, bez politycznych eskapad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T18:10:35.062217+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T18:10:34+00:00",
        "description": "Prezenty na komuni\u0119 \u015bwi\u0119t\u0105 to darowizny. Te najdro\u017csze mog\u0105 by\u0107 opodatkowane. Unikniemy podatku, je\u015bli drogi upominek od najbli\u017cszej rodziny zg\u0142osimy do urz\u0119du skarbowego. A du\u017ce kwoty wp\u0142yn\u0105 na konto.",
        "id": 2679596,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/podatki/art42281321-czy-prezenty-na-pierwsza-komunie-swieta-sa-opodatkowane-rzeczpospolita-wyjasnia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy prezenty na pierwsz\u0105 komuni\u0119 \u015bwi\u0119t\u0105 s\u0105 opodatkowane? \u201eRzeczpospolita\u201d wyja\u015bnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T18:10:35.468415+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T18:10:34+00:00",
        "description": "500 najwi\u0119kszych firm w kraju zatrudnia \u0142\u0105cznie 1,6 mln os\u00f3b. Po raz pierwszy od 25 lat najwi\u0119cej jest w\u015br\u00f3d nich sp\u00f3\u0142ek z prywatnym, polskim kapita\u0142em \u2013 wynika z Listy 500 \u201eRzeczpospolitej\u201d.",
        "id": 2679598,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42281021-mamy-dowod-na-sile-polskiego-biznesu-oto-lista-500-rzeczpospolitej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mamy dow\u00f3d na si\u0142\u0119 polskiego biznesu. Oto Lista 500 \u201eRzeczpospolitej\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T18:10:35.279605+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T18:10:34+00:00",
        "description": "Miejsce 7.: Fiat Auto Poland, 11.: Daewoo-FSO Motor, 13. \u2013 Centrum Daewoo. Czyli motoryzacja trzyma si\u0119 mocno. Na miejscu 9. mamy najsilniejszego przedstawiciela handlu: Makro Cash and Carry. Nie\u017ale wypada Ruch (miejsce 18.), kt\u00f3ry traci tylko trzy oczka do KGHM (15.). No i najwa\u017cniejsze: podium. Numer 1 to Grupa Kapita\u0142owa Polskiego Koncernu Naftowego, dalej Polskie Sieci Elektroenergetyczne i Telekomunikacja Polska.",
        "id": 2679597,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art42281031-marcin-piasecki-marzenie-stanie-sie-potrzeba",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marcin Piasecki: Marzenie stanie si\u0119 potrzeb\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T18:10:36.029348+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T18:10:34+00:00",
        "description": "Wydzia\u0142 Spraw Wewn\u0119trznych Prokuratury Krajowej wyst\u0105pi\u0142 w \u015brod\u0119 do Izby Odpowiedzialno\u015bci Zawodowej SN o zezwolenie na poci\u0105gni\u0119cie do odpowiedzialno\u015bci karnej prokuratora Miros\u0142awa Wachnika. Pe\u0142ni on funkcj\u0119 pierwszego zast\u0119pcy rzecznika dyscyplinarnego Prokuratora Generalnego.",
        "id": 2679601,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawnicy/art42282161-prokurator-z-radomia-ma-powazne-klopoty-w-tle-sprawa-katastrofy-smolenskiej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prokurator z Radomia ma powa\u017cne k\u0142opoty. W tle sprawa katastrofy smole\u0144skiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T18:10:35.642812+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T18:10:34+00:00",
        "description": null,
        "id": 2679599,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://rankingi.rp.pl/lista500/2025",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zobacz pe\u0142ne zestawienie firm na Li\u015bcie 500 \u201eRzeczpospolitej\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T17:05:42.913476+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T17:05:42+00:00",
        "description": "Rezultatem bliskowschodniej podr\u00f3\u017cy prezydenta USA s\u0105 nie tylko lukratywne kontrakty handlowe, lecz tak\u017ce pewne och\u0142odzenie relacji z Izraelem.",
        "id": 2678957,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42281561-euforia-w-syrii-trump-obiecuje-zniesc-sankcje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Euforia w Syrii. Trump obiecuje znie\u015b\u0107 sankcje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T17:05:43.132090+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T17:05:42+00:00",
        "description": "Skarga kasacyjna nie wymaga wszystkich rygor\u00f3w formalnych pierwszego pisma procesowego w danej sprawie.",
        "id": 2678958,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art42282301-sn-w-sprawie-kasacyjnej-nie-trzeba-podawac-jeszcze-raz-adresow-stron",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SN: w sprawie kasacyjnej nie trzeba podawa\u0107 jeszcze raz adres\u00f3w stron",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T17:05:43.320349+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T17:05:42+00:00",
        "description": "Senat zdecydowa\u0142 o przyj\u0119ciu bez poprawek nowelizacji ustawy, kt\u00f3ra podnosi wysoko\u015b\u0107 tego \u015bwiadczenia. Wzrost nast\u0105pi od nowego roku.",
        "id": 2678959,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art42281751-wysoka-podwyzka-zasilku-pogrzebowego-od-kiedy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wysoka podwy\u017cka zasi\u0142ku pogrzebowego. Od kiedy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T16:00:46.014656+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T16:00:45+00:00",
        "description": "Rok po masowych protestach rolniczych w UE rolnicy czuj\u0105 si\u0119 pozbawieni wsparcia instytucji politycznych - wynika z badania IPSOS w dziewi\u0119ciu pa\u0144stwach cz\u0142onkowskich UE. Rolnicy domagaj\u0105 si\u0119 uproszczenia przepis\u00f3w i dost\u0119pu do technologii.",
        "id": 2678363,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rolnictwo/art42280441-pesymizm-w-rolnictwie-co-piaty-chce-odejsc-badanie-ipsos-rok-po-protestach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pesymizm w rolnictwie, co pi\u0105ty chce odej\u015b\u0107. Badanie Ipsos rok po protestach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T16:00:46.394010+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T16:00:45+00:00",
        "description": "Nie mo\u017cna powiedzie\u0107, \u017ce kto\u015b, kto przechodzi od Adriana Zandberga do S\u0142awomira Mentzena ma jakie\u015b sprecyzowane pogl\u0105dy na rzeczywisto\u015b\u0107. Mo\u017cna jednak powiedzie\u0107, \u017ce si\u0119 z t\u0105 rzeczywisto\u015bci\u0105 nie godzi \u2013 m\u00f3wi Artur Bartkiewicz w podca\u015bcie \u201eRzecz w tym\u201d.",
        "id": 2678365,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wybory/art42281231-rzecz-w-tym-dlaczego-mlodzi-wyborcy-przerzucaja-glos-z-mentzena-na-zandberga",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eRzecz w tym\u201d: Dlaczego m\u0142odzi wyborcy przerzucaj\u0105 g\u0142os z Mentzena na Zandberga?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T16:00:46.205735+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T16:00:45+00:00",
        "description": "Zebrani w tureckiej Antalyi szefowie dyplomacji 32 kraj\u00f3w sojuszu uzgadniaj\u0105 plan podniesienia do 2032 r. wydatk\u00f3w na obron\u0119 do 5 proc. PKB. By\u0142oby to wielokrotnie wi\u0119cej ni\u017c ca\u0142y rosyjski doch\u00f3d narodowy.",
        "id": 2678364,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42281161-wyscig-zbrojen-nato-zdlawi-rosje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wy\u015bcig zbroje\u0144: NATO zd\u0142awi Rosj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T16:00:46.803009+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T15:59:00+00:00",
        "description": "Fiskus nie chce wydawa\u0107 indywidualnych interpretacji prawa podatkowego, je\u015bli podatnik nie przedstawi we wniosku w\u0142asnej oceny prawnej swojego problemu. Nie ma znaczenia, \u017ce wnioskodawcy cz\u0119sto po prostu nie s\u0105 w stanie tego zrobi\u0107.",
        "id": 2678366,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/podatki/art42281581-skarbowka-oczekuje-ze-podatnik-sam-odpowie-na-swoje-pytanie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skarb\u00f3wka oczekuje, \u017ce podatnik sam odpowie na swoje pytanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T14:55:40.801117+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T14:55:40+00:00",
        "description": "- Musimy wzmocni\u0107 rolnik\u00f3w jako przedsi\u0119biorc\u00f3w i innowator\u00f3w. Chcemy, by sektor rolny skoncentrowa\u0142 si\u0119 na uprawach, a nie na wype\u0142nianiu formularzy - m\u00f3wi\u0105 komisarze UE. Bruksela pokaza\u0142a dzi\u015b pakiet u\u0142atwie\u0144 dla rolnik\u00f3w.",
        "id": 2677651,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rolnictwo/art42281621-bruksela-chce-pomoc-rolnikom-pakiet-ulatwien-da-1-6-mld-euro-oszczednosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bruksela chce pom\u00f3c rolnikom. Pakiet u\u0142atwie\u0144 da 1,6 mld euro oszcz\u0119dno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T14:55:41.319480+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T14:55:40+00:00",
        "description": "Towarzyskie spotkanie z Mo\u0142dawi\u0105 na Stadionie \u015al\u0105skim w Chorzowie (6 czerwca) b\u0119dzie okazj\u0105 do po\u017cegnania Kamila Grosickiego. Pomocnik rozegra wtedy ostatni, 95. mecz w reprezentacji.",
        "id": 2677654,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art42281371-kamil-grosicki-pozegna-sie-z-kadra-w-chorzowie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kamil Grosicki po\u017cegna si\u0119 z kadr\u0105 w Chorzowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T14:55:41.907146+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T14:55:40+00:00",
        "description": "Po d\u0142u\u017cszej przerwie od wyst\u0105pie\u0144 publicznych ksi\u0119\u017cniczka Karolina Hanowerska wraca do swoich obowi\u0105zk\u00f3w. C\u00f3rka Grace Kelly i ksi\u0119cia Rainiera III pojawi\u0142a si\u0119 na charytatywnej gali, maj\u0105cej na celu zebranie funduszy na budow\u0119 szko\u0142y w Argentynie.",
        "id": 2677657,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/ludzie/art42245531-ksiezna-hanoweru-wraca-do-obowiazkow-po-rozwiazanych-problemach-ze-zdrowiem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ksi\u0119\u017cna Hanoweru wraca do obowi\u0105zk\u00f3w po rozwi\u0105zanych problemach ze zdrowiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T14:55:40.975423+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T14:55:40+00:00",
        "description": "Us\u0142ugi dost\u0119pne do tej pory w hotelach b\u0119d\u0105 od teraz wzbogaca\u0107 pobyt w wynaj\u0119tym domu lub mieszkaniu wakacyjnym - zapowiada Airbnb.",
        "id": 2677652,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/apartamenty/art42281711-nowosci-w-airbnb-masaze-treningi-gotowanie-uczynia-twoj-pobyt-niezapomnianym",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowo\u015bci w Airbnb - masa\u017ce, treningi, gotowanie. \u201eUczyni\u0105 tw\u00f3j pobyt niezapomnianym\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T14:55:42.078976+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T14:55:40+00:00",
        "description": "W bu\u0142garskim Burgas mediana cen mieszka\u0144 to niespe\u0142na 5,6 tys. z\u0142 za mkw., o po\u0142ow\u0119 mniej ni\u017c we W\u0142adys\u0142awowie w Polsce \u2013 wynika z analiz Grupy Morizon-Gratka. Kt\u00f3re jeszcze kraje s\u0105 na celowniku Polak\u00f3w?",
        "id": 2677658,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art42281351-polacy-chca-kupowac-nieruchomosci-nie-tylko-w-hiszpanii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy chc\u0105 kupowa\u0107 nieruchomo\u015bci nie tylko w Hiszpanii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T14:55:41.491414+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T14:55:40+00:00",
        "description": "Realizacja rz\u0105dowych plan\u00f3w ogranicze\u0144 w dost\u0119pie do drewna mo\u017ce zmniejszy\u0107 \u0142\u0105czn\u0105 produkcj\u0119 przemys\u0142\u00f3w: drzewnego, meblarskiego i papierniczego o prawie 28 mld z\u0142 i podnie\u015b\u0107 cen\u0119 drewna o 15-20 proc.",
        "id": 2677655,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42280931-w-branzy-drzewnej-ubywa-drewna-przybywa-dlugow-oto-glowny-powod",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W bran\u017cy drzewnej ubywa drewna, przybywa d\u0142ug\u00f3w. Oto g\u0142\u00f3wny pow\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T14:55:41.731469+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T14:55:40+00:00",
        "description": "Zdaniem ekspert\u00f3w, wp\u0142yn\u0119\u0142oby to pozytywnie na kwestie aktywizacji zawodowej niepe\u0142nosprawnych. Na koniec 2024 r. pracowa\u0142a tylko co pi\u0105ta taka osoba.",
        "id": 2677656,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/niepelnosprawni/art42280481-wiceminister-pracy-pulapka-rentowa-powinna-zostac-zniesiona",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiceminister pracy: pu\u0142apka rentowa powinna zosta\u0107 zniesiona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T14:55:41.144639+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T14:55:40+00:00",
        "description": "Pa\u0144stwowy Instytut Badawczy NASK poinformowa\u0142, \u017ce firma META zablokowa\u0142a reklamy polityczne publikowane na Facebooku, kt\u00f3re zgodnie z ocen\u0105 NASK nosi\u0142y znamiona dezinformacji, mog\u0142y zosta\u0107 op\u0142acone z zagranicy i ingerowa\u0107 w proces wyborczy w Polsce.",
        "id": 2677653,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wybory/art42281701-zadzialal-parasol-wyborczy-meta-blokuje-konta-na-facebooku-po-ostrzezeniach-nask",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zadzia\u0142a\u0142 \"Parasol Wyborczy\". META blokuje konta na Facebooku po ostrze\u017ceniach NASK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T13:52:18.024812+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T13:52:17+00:00",
        "description": "Badania opinii publicznej pozwalaj\u0105 pozna\u0107 nastroje spo\u0142eczne. Jednak kluczem do analizy i zrozumienia przekona\u0144 oraz postaw ludzkich jest odpowiedni format pyta\u0144, na kt\u00f3re odpowiadaj\u0105 respondenci. Jak wynika z bada\u0144 naukowczy\u0144 z Uniwersytetu Warszawskiego, to, czy zapytamy w zamkni\u0119ty, czy w otwarty spos\u00f3b, ma znacz\u0105cy wp\u0142yw na to, jakie odpowiedzi otrzymamy. To szczeg\u00f3lnie istotne w badaniu nastroj\u00f3w i postaw spo\u0142ecznych.",
        "id": 2676927,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nauka/art42280251-czy-jest-pan-pani-za-oto-jak-sposob-zadawania-pytan-wplywa-na-odpowiedzi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy jest pan/pani za\u2026? Oto, jak spos\u00f3b zadawania pyta\u0144 wp\u0142ywa na odpowiedzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T13:52:19.613301+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T13:52:17+00:00",
        "description": "Samorz\u0105d to nie jest garstka os\u00f3b aktywnych w strukturach, to jest kilka tysi\u0119cy os\u00f3b, z kt\u00f3rych ka\u017cda ma takie samo prawo i ka\u017cda p\u0142aci tak\u0105 sam\u0105 sk\u0142adk\u0119. I ka\u017cda musi czu\u0107 si\u0119 tak samo zaopiekowana \u2013 m\u00f3wi Agata Rewerska, cz\u0142onkini ORA Warszawa i kandydatka na dziekana tej izby.",
        "id": 2676936,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/zawody-prawnicze/art42254771-dzisiaj-samorzad-musi-odciazac-adwokatki-i-adwokatow-w-ich-codziennej-pracy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzisiaj samorz\u0105d musi odci\u0105\u017ca\u0107 adwokatki i adwokat\u00f3w w ich codziennej pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T13:52:18.392039+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T13:52:17+00:00",
        "description": "W najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119, 18 maja, odb\u0119d\u0105 si\u0119 wybory prezydenckie. Lokale wyborcze b\u0119d\u0105 otwarte od godz. 7 do 21. Jak znale\u017a\u0107 sw\u00f3j lokal? Co zrobi\u0107 i jak si\u0119 przygotowa\u0107, by m\u00f3c bez problemu odda\u0107 wa\u017cny g\u0142os?",
        "id": 2676929,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wybory/art42266021-jak-zaglosowac-w-wyborach-prezydenckich-2025-jak-oddac-wazny-glos",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak zag\u0142osowa\u0107 w wyborach prezydenckich 2025? Jak odda\u0107 wa\u017cny g\u0142os?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T13:52:18.566680+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T13:52:17+00:00",
        "description": "Dop\u00f3ki ma\u0142\u017conkowie pozostaj\u0105 w zgodnej relacji, zwykle rzadko pochylaj\u0105 si\u0119 nad wszystkim, co dotyczy nazwisk ich samych i ich dzieci. Problemy pojawiaj\u0105 si\u0119 najcz\u0119\u015bciej w momencie rozstania. Co warto wiedzie\u0107 w takiej sytuacji i o zmianie nazwiska w og\u00f3le, wyja\u015bnia radca prawny Katarzyna Siwiec.",
        "id": 2676930,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/prawo/art42274021-nazwisko-kosc-nie-zgody-w-malzenstwie-kto-kiedy-i-o-czym-decyduje-w-tej-kwestii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nazwisko \u2013 ko\u015b\u0107 (nie)zgody w ma\u0142\u017ce\u0144stwie. Kto, kiedy i o czym decyduje w tej kwestii?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T13:52:18.215649+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T13:52:17+00:00",
        "description": "Bran\u017ca luksusowa boryka si\u0119\u00a0z problemem braku odpowiednio wykwalifikowanych pracownik\u00f3w. Jak sobie z tym radzi\u0107? Francuski koncern LVMH rozpoczyna darmowe szkolenia i certyfikaty dla zainteresowanych prac\u0105 w \u015bwiecie d\u00f3br luksusowych. To ma by\u0107\u00a0spos\u00f3b na przyci\u0105gni\u0119cie m\u0142odych talent\u00f3w \u2013 ale nie tylko.",
        "id": 2676928,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/moda/art42281301-nowy-projekt-edukacyjny-giganta-branzy-luksusowej-darmowe-kursy-i-certyfikaty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy projekt edukacyjny giganta bran\u017cy luksusowej. Darmowe kursy i certyfikaty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T13:52:19.396090+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T13:52:17+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144ski przyw\u00f3dca ma wyj\u0105tkow\u0105 szans\u0119 na spe\u0142nienie swej najbardziej kuriozalnej obietnicy z kampanii wyborczej. Klucz do zawieszenia broni i zako\u0144czenia trwaj\u0105cej od ponad trzech lat wojny Rosji z Ukrain\u0105 dzisiaj le\u017cy w Stambule.",
        "id": 2676935,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art42280211-ruslan-szoszyn-donald-trump-moze-przerwac-wojne-w-ukrainie-w-ciagu-doby",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rus\u0142an Szoszyn: Donald Trump mo\u017ce przerwa\u0107 wojn\u0119 w Ukrainie w ci\u0105gu doby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T13:52:18.767516+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T13:52:17+00:00",
        "description": "\u201ePo mojej wizycie we Lwowie dosta\u0142em maila z gro\u017abami od Ukrai\u0144c\u00f3w. Od razu to zg\u0142osi\u0142em odpowiednim s\u0142u\u017cbom. Od tego czasu min\u0119\u0142y ju\u017c prawie trzy miesi\u0105ce i sprawc\u00f3w oczywi\u015bcie nie uda\u0142o si\u0119 znale\u017a\u0107\u201d - pisze na swoim profilu w serwisie X S\u0142awomir Mentzen, lider Nowej Nadziei, kandydat Konfederacji na prezydenta.",
        "id": 2676931,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42281201-slawomir-mentzen-informuje-o-grozbach-jakie-otrzymuje-grozic-maja-ukraincy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142awomir Mentzen informuje o gro\u017abach jakie otrzymuje. Grozi\u0107 maj\u0105 Ukrai\u0144cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T13:52:19.207235+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T13:52:17+00:00",
        "description": "Dzi\u015b w Brukseli kraje Unii Europejskiej uzgodni\u0142y 17 pakiet sankcji wobec Rosji. Mog\u0105 zosta\u0107 przyj\u0119te w najbli\u017cszy wtorek. Najmocniej uderz\u0105 w rosyjsk\u0105 flot\u0119 starych tankowc\u00f3w i firmy z kraj\u00f3w trzecich wspomagaj\u0105ce rosyjsk\u0105 wojn\u0119.",
        "id": 2676934,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art42280811-unia-uderza-w-tankowce-i-sojusznikow-rosji-200-jednostek-na-czarnej-liscie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unia uderza w tankowce i sojusznik\u00f3w Rosji. 200 jednostek na czarnej li\u015bcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T13:52:19.055221+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T13:52:17+00:00",
        "description": "Globalne spowolnienie na rynku pracy w IT mniej dotkn\u0119\u0142o stolic\u0119 Polski, kt\u00f3ra wyrasta na jedno z kluczowych centr\u00f3w technologicznych w Europie.",
        "id": 2676933,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/it/art42281151-warszawskie-eldorado-specjalistow-it-ile-zarabiaja-na-tle-innych-stolic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Warszawskie eldorado specjalist\u00f3w IT. Ile zarabiaj\u0105 na tle innych stolic?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T13:52:18.942066+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T13:52:17+00:00",
        "description": "Mo\u017cliwe, \u017ce Wielton uzyska z KPO dofinansowanie do robotyzacji i zwi\u0119kszy wydajno\u015b\u0107 produkcji.",
        "id": 2676932,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/drogowy/art42281391-wielton-inwestuje-w-robotyzacje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielton inwestuje w robotyzacj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T13:52:17.828195+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T13:52:17+00:00",
        "description": "To ju\u017c ostatnie chwile kampanii prezydenckiej przed pierwsz\u0105 tur\u0105 wybor\u00f3w, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119 w niedziel\u0119 18 maja 2025 roku. Walk\u0119 o g\u0142osy wyborc\u00f3w kandydaci b\u0119d\u0105 musieli zako\u0144czy\u0107 na kilkadziesi\u0105t godzin przed rozpocz\u0119ciem g\u0142osowania, ze wzgl\u0119du na obowi\u0105zuj\u0105c\u0105 w Polsce cisz\u0119 wyborcz\u0105. Co grozi za jej z\u0142amanie?",
        "id": 2676926,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wybory/art42265391-wybory-prezydenckie-2025-czym-jest-cisza-wyborcza-co-jest-w-jej-trakcie-zakazane",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie 2025: Czym jest cisza wyborcza? Co jest w jej trakcie zakazane?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T12:45:42.613019+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T12:45:40+00:00",
        "description": "Komisja Zdrowia Publicznego w Parlamencie Europejskim (SANT) uzupe\u0142ni\u0142a program prac o przygotowanie dodatkowych raport\u00f3w z inicjatywy w\u0142asnej. Pod lup\u0119 trafi m.in. plan UE dotycz\u0105cy chor\u00f3b rzadkich oraz kompleksowa strategia dotycz\u0105ca zdrowia kobiet.",
        "id": 2676471,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/ochrona-zdrowia/art42280731-choroby-rzadkie-i-zdrowie-kobiet-w-nowym-programie-prac-unijnej-komisji-zdrowia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Choroby rzadkie i zdrowie kobiet w nowym programie prac unijnej komisji zdrowia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T12:45:42.440896+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T12:45:40+00:00",
        "description": "Go\u015bciem Tomasza Pietrygi w magazynie dla profesjonalist\u00f3w \u201eRzeczpospolitej\u201d by\u0142a mec. Beata Komarnicka-Nowak, autorka ksi\u0105\u017cki \u201eReparacje wojenne. Nie dzi\u015b, nie wczoraj i nie jutro?\u201d.",
        "id": 2676470,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/prawo-dla-profesjonalistow/art42279411-czy-polska-ma-jeszcze-szanse-na-reparacje-wojenne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy Polska ma jeszcze szanse na reparacje wojenne?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T12:45:41.459276+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T12:45:40+00:00",
        "description": "Po nieoczekiwanym zniesieniu wszystkich sankcji na\u0142o\u017conych przez USA na Syri\u0119, prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych Donald Trump spotka\u0142 si\u0119 w Arabii Saudyjskiej z pe\u0142ni\u0105cym obowi\u0105zki prezydenta Syrii Ahmedem Asz-Szar\u0105, by\u0142ym bojownikiem Al-Kaidy.",
        "id": 2676465,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art42280651-donald-trump-chce-by-syria-znormalizowala-relacje-z-izraelem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump chce, by Syria znormalizowa\u0142a relacje z Izraelem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T12:45:42.026149+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T12:45:40+00:00",
        "description": "Grupa kierowana przez Rafa\u0142a Brzosk\u0119, mimo s\u0142abn\u0105cego rynku e-commerce, zanotowa\u0142a kolejny dobry kwarta\u0142. Cho\u0107 jeszcze kurz nie opad\u0142 po przej\u0119ciu przez ni\u0105 firmy kurierskiej w Wielkiej Brytanii, ju\u017c szykuje si\u0119 do kolejnych transakcji.",
        "id": 2676468,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42280801-inpost-rafala-brzoski-nastawil-celownik-beda-kolejne-akwizycje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "InPost Rafa\u0142a Brzoski nastawi\u0142 celownik. B\u0119d\u0105 kolejne akwizycje?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T12:45:42.801405+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T12:45:40+00:00",
        "description": "Podczas wsp\u00f3lnej konferencji Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego i Mariusza B\u0142aszczaka, kt\u00f3ra mia\u0142a by\u0107 po\u015bwi\u0119cona sprawie mo\u017cliwo\u015bci wys\u0142ania polskich wojsk na Ukrain\u0119, pad\u0142y pytania o wybory prezydenckie i przej\u0119cie przez popieranego przez PiS kandydata Karola Nawrockiego mieszkania Jerzego \u017b.",
        "id": 2676472,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42280551-jaroslaw-kaczynski-nawrocki-realnie-mial-jedno-mieszkanie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski: Nawrocki realnie mia\u0142 jedno mieszkanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T12:45:43.004875+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T12:45:40+00:00",
        "description": "W przeddzie\u0144 wybor\u00f3w na Prezydenta RP trzeba tak wybra\u0107 w\u0142adz\u0119 w warszawskiej adwokaturze, aby niezale\u017cno\u015b\u0107 naszego zawodu by\u0142a zachowana, a w razie potrzeby bezkompromisowo broniona.",
        "id": 2676473,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art42279631-michal-zacharski-kamil-rudol-o-niezaleznosci-adwokatury-przed-zblizajacymi-sie-wyborami-prezydenckimi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Zacharski, Kamil Rudol: O niezale\u017cno\u015bci adwokatury przed zbli\u017caj\u0105cymi si\u0119 wyborami prezydenckimi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T12:45:41.289781+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T12:45:40+00:00",
        "description": "Rosn\u0105ce znaczenie edukacji online sprawia, \u017ce uczelnie wy\u017csze musz\u0105 szuka\u0107 nowoczesnych, elastycznych rozwi\u0105za\u0144. Wy\u017csza Szko\u0142a Kszta\u0142cenia Zawodowego ju\u017c od lat wdra\u017ca model kszta\u0142cenia, kt\u00f3ry odpowiada na potrzeby wsp\u00f3\u0142czesnych student\u00f3w i rynku pracy.",
        "id": 2676464,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://edukacja.rp.pl/uczelnie-wyzsze/art42280921-nowoczesne-ksztalcenie-ktore-dziala-wyzsza-szkola-ksztalcenia-zawodowego-stawia-na-jakosc-i-elastycznosc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowoczesne kszta\u0142cenie, kt\u00f3re dzia\u0142a. Wy\u017csza Szko\u0142a Kszta\u0142cenia Zawodowego stawia na jako\u015b\u0107 i elastyczno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T12:45:41.649356+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T12:45:40+00:00",
        "description": "Ubezpieczyciele oferuj\u0105cy OC komunikacyjne maj\u0105 uzyska\u0107 mo\u017cliwo\u015b\u0107 weryfikowania, przed sprzeda\u017c\u0105 polisy, czy PESEL ubezpieczonego jest zastrze\u017cony.",
        "id": 2676466,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/ubezpieczenia-i-odszkodowania/art42273911-sprawdza-twoj-pesel-zanim-kupisz-polise-oc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprawdz\u0105 tw\u00f3j PESEL, zanim kupisz polis\u0119 OC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T12:45:41.837661+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T12:45:40+00:00",
        "description": "NASK informuje o zidentyfikowaniu na platformie Facebook reklam politycznych, kt\u00f3re \u201emog\u0142y by\u0107 finansowane z zagranicy\u201d. \u201eZaanga\u017cowane w kampani\u0119 konta reklamowe w ci\u0105gu ostatnich 7 dni wyda\u0142y na materia\u0142y polityczne wi\u0119cej ni\u017c jakikolwiek komitet wyborczy\u201d - czytamy w ostrze\u017ceniu NASK. We wpisie na platformie X pad\u0142y nazwiska trzech kandydat\u00f3w w nadchodz\u0105cych wyborach prezydenckich.",
        "id": 2676467,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42280841-tajemnicze-konta-wydaly-na-reklamy-kandydatow-wiecej-niz-oficjalne-komitety-nask-ostrzega-przed-prowokacja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajemnicze konta wyda\u0142y na reklamy kandydat\u00f3w wi\u0119cej ni\u017c oficjalne komitety. NASK ostrzega przed prowokacj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T12:45:41.077340+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T12:45:40+00:00",
        "description": "Rz\u0105d Wielkiej Brytanii wyda\u0142 zakaz sprzeda\u017cy jednej z prac Sandro Botticellego. \u201eMadonna z Dzieci\u0105tkiem na tronie\u201d znajduje si\u0119 w r\u0119kach prywatnych",
        "id": 2676463,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/sztuka/art42280271-walka-o-arcydzielo-botticellego-rzad-wydal-decyzje-o-zakazie-wywozu-za-granice",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Walka o arcydzie\u0142o Botticellego. Rz\u0105d wyda\u0142 decyzj\u0119 o zakazie wywozu za granic\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T12:45:42.218767+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T12:45:40+00:00",
        "description": "Prokurator generalny Adam Bodnar wyst\u0105pi\u0142 o wy\u0142\u0105czenie wszystkich s\u0119dzi\u00f3w Izby Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych S\u0105du Najwy\u017cszego od rozpoznania sprawy dotycz\u0105cej stwierdzenia wa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w uzupe\u0142niaj\u0105cych do Senatu, jakie odby\u0142y si\u0119 16 marca w Krakowie.",
        "id": 2676469,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art42280851-waznosc-wyborow-adam-bodnar-chce-wylaczenia-wszystkich-sedziow-izby-kontroli-nadzwyczajnej-sn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u017cno\u015b\u0107 wybor\u00f3w. Adam Bodnar chce wy\u0142\u0105czenia wszystkich s\u0119dzi\u00f3w Izby Kontroli Nadzwyczajnej SN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T12:45:40.902456+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T12:45:40+00:00",
        "description": "Donald Tusk poinformowa\u0142, \u017ce wyst\u0105pi\u0142 do prezydenta Andrzeja Dudy z wnioskiem o przyznanie odznacze\u0144 stra\u017cnikowi uniwersyteckiemu, kt\u00f3ry interweniowa\u0142 w czasie ataku 22-letniego Mieszka R. przed Auditorium Maximum na kampusie Uniwersytetu Warszawskiego oraz oficerowi SOP, kt\u00f3ry pom\u00f3g\u0142 w obezw\u0142adnieniu napastnika.",
        "id": 2676462,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42280991-zbrodnia-na-uw-donald-tusk-wnioskuje-o-odznaczenie-dla-interweniujacego-straznika",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbrodnia na UW: Donald Tusk wnioskuje o odznaczenie dla interweniuj\u0105cego stra\u017cnika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T11:40:35.819769+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T11:40:34+00:00",
        "description": "Zaj\u0119cia z zastosowania AI w biznesie bi\u0142y rekordy popularno\u015bci. Pokaza\u0142y, \u017ce r\u00f3wnie\u017c w sektorze MSP jest otwarto\u015b\u0107 na nowe technologie.",
        "id": 2675892,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art42280561-co-ai-moze-zrobic-dla-malych-i-srednich-przedsiebiorstw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co AI mo\u017ce zrobi\u0107 dla ma\u0142ych i \u015brednich przedsi\u0119biorstw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T11:40:35.318780+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T11:40:34+00:00",
        "description": "Egzamin \u00f3smoklasisty 2025 - dzie\u0144 drugi. Uczniowie \u00f3smych klas szk\u00f3\u0142 podstawowych zmagali si\u0119 dzisiaj z zadaniami z matematyki. Publikujemy arkusze egzaminacyjne CKE, odpowiedzi naszych ekspert\u00f3w i rozwi\u0105zania zada\u0144.",
        "id": 2675889,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://edukacja.rp.pl/matura-i-egzamin-osmoklasisty/art42278951-egzamin-osmoklasisty-matematyka-odpowiedzi-i-rozwiazania-zadan-eksperta-wsip",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Egzamin \u00f3smoklasisty: matematyka. Odpowiedzi i rozwi\u0105zania zada\u0144 eksperta WSiP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T11:40:36.642258+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T11:40:34+00:00",
        "description": "Niespodziewane zdarzenia mog\u0105 sprawi\u0107, \u017ce potrzebne b\u0119dzie ci dodatkowe \u017ar\u00f3d\u0142o pieni\u0119dzy. Jednym ze sposob\u00f3w na poradzenie sobie z nag\u0142ym wydatkiem jest skorzystanie z karty kredytowej. Na szcz\u0119\u015bcie wniosek o jej wydanie mo\u017cesz z\u0142o\u017cy\u0107 bez wychodzenia z domu. Obecnie p\u0142ac\u0105c kart\u0105 kredytow\u0105, mo\u017cesz otrzyma\u0107 liczne benefity.",
        "id": 2675897,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42265201-karta-kredytowa-to-wygodny-sposob-na-sfinansowanie-niespodziewanych-wydatkow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karta kredytowa to wygodny spos\u00f3b na sfinansowanie niespodziewanych wydatk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T11:40:35.663285+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T11:40:34+00:00",
        "description": "Decyzj\u0119 o przyj\u0119ciu roli podj\u0119\u0142a bez zastanowienia. Czu\u0142a, \u017ce lata pracy nad doskonaleniem wokalnego talentu pomog\u0105 jej w od\u015bpiewaniu na \u017cywo tak wyjatkowego utworu jak \u201eAll by Myself\u201d. Jak Lauren Drew radzi sobie w roli Celine Dion w musicalu na West Endzie?",
        "id": 2675891,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/kultura/art42271951-lauren-drew-gra-celine-dion-w-musicalu-na-west-endzie-opinia-krytykow-zaskakuje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lauren Drew gra Celine Dion w musicalu na West Endzie. Opinia krytyk\u00f3w zaskakuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T11:40:36.122892+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T11:40:34+00:00",
        "description": "Trwaj\u0105 zapisy na 16. edycj\u0119 Festiwalu Biegowego, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119 5 \u2013 7 wrze\u015bnia 2025 w malowniczej Piwnicznej-Zdroju! To wyj\u0105tkowe wydarzenie, kt\u00f3re \u0142\u0105czy pasj\u0119 do biegania z pi\u0119knem beskidzkich krajobraz\u00f3w, ju\u017c od lat przyci\u0105ga mi\u0142o\u015bnik\u00f3w aktywno\u015bci na \u015bwie\u017cym powietrzu. Tysi\u0105ce uczestnik\u00f3w pobiegn\u0105 malowniczymi trasami Beskidu S\u0105deckiego, \u0142\u0105cz\u0105c sport z odkrywaniem lokalnej kultury i kuchni. G\u00f3ry, bieg i Ty \u2013 to najlepsze trio sezonu!",
        "id": 2675894,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/festiwal-biegowy/art42280421-majowa-promocja-na-wszystkie-pakiety-startowe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Majowa promocja na wszystkie pakiety startowe!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T11:40:35.506391+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T11:40:34+00:00",
        "description": "To delikatny temat w Bia\u0142ym Domu. Pierwsza Dama niecz\u0119sto tam bywa. Rzadko te\u017c pokazuje si\u0119 publicznie i u boku m\u0119\u017ca.",
        "id": 2675890,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/ludzie/art42280191-nieobecna-pierwsza-dama-dzialanie-melanii-trump-drazliwym-tematem-w-bialym-domu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieobecna pierwsza dama. Dzia\u0142anie Melanii Trump dra\u017cliwym tematem w Bia\u0142ym Domu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T11:40:36.296234+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T11:40:34+00:00",
        "description": "Technologia morskich farm wiatrowych szczeg\u00f3lnie w\u00a0Polsce ma swoj\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107. Mimo \u017ce rynki zagraniczne maj\u0105 swoje problemy, Polska jest postrzegana jako bardzo atrakcyjny rynek ze wzgl\u0119du na system wsparcia i\u00a0na projekty, kt\u00f3re tutaj s\u0105 \u2013 m\u00f3wi Janusz Bil, prezes sp\u00f3\u0142ki Orlen Neptun.",
        "id": 2675895,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/europejski-kongres-gospodarczy/art42280381-orlen-neptun-liczy-na-aukcje-dla-kolejnych-wiatrakow-na-morzu-jeszcze-w-tym-roku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orlen Neptun liczy na aukcje dla kolejnych wiatrak\u00f3w na morzu jeszcze w tym roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T11:40:35.160282+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T11:40:34+00:00",
        "description": "Bran\u017ca meblarska, jeden z eksportowych filar\u00f3w polskiej gospodarki, z trudem \u0142apie oddech. W ci\u0105gu dw\u00f3ch lat warto\u015b\u0107 produkcji mebli zmala\u0142a o 3 mld z\u0142, w ubieg\u0142ym roku o 6 proc. stopnia\u0142 eksport, kurczy si\u0119 zatrudnienie. Za to rosn\u0105 d\u0142ugi.",
        "id": 2675888,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/infografiki/art42280641-polska-brazna-meblarska-spada-produkcja-rosna-dlugi-rynek-zalewa-chinszczyzna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska bra\u017cna meblarska. Spada produkcja, rosn\u0105 d\u0142ugi, rynek zalewa chi\u0144szczyzna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T11:40:34.982743+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T11:40:34+00:00",
        "description": "Asseco i w\u0142oska firma Aruba zako\u0144czy\u0142y w\u0142a\u015bnie testy transgranicznych przesy\u0142ek elektronicznych \u2013 dowiedzia\u0142a si\u0119 \u201eRzeczpospolita\u201d. To pionierska inicjatywa na kontynencie, bo takie cyfrowe listy wysy\u0142ane s\u0105 z pe\u0142n\u0105 moc\u0105 urz\u0119dow\u0105.",
        "id": 2675887,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42280591-asseco-poland-aruba-e-doreczenia-partnerstwo-przelomowa-usluga",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska firma chce dostarcza\u0107 e-dor\u0119czenia w ca\u0142ej Europie. Zawar\u0142a wa\u017cny sojusz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T11:40:35.947447+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T11:40:34+00:00",
        "description": "W ostatnim czasie przed zab\u00f3jstwem musia\u0142o zaj\u015b\u0107 co\u015b, co wyzwoli\u0142o agresywne zachowanie Mieszka R. Okaza\u0142o si\u0119, jeste\u015bmy kompletnie nieprzygotowani na sytuacje zagro\u017cenia, wi\u0119c na wypadek ewentualnej wojny, trzeba nauczy\u0107 ludzi, jak reagowa\u0107 \u2013 m\u00f3wi psychiatra, bieg\u0142y s\u0105dowy dr Jerzy Pobocha.",
        "id": 2675893,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art42273941-psychiatra-o-zbrodni-na-uw-oblalismy-jako-spoleczenstwo-dwa-testy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Psychiatra o zbrodni na UW: Oblali\u015bmy jako spo\u0142ecze\u0144stwo dwa testy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T11:40:34.853857+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T11:40:34+00:00",
        "description": "Strach przed nowymi ostrymi sankcjami USA i Unii nakr\u0119ca rosyjski eksport ropy. Ceny marki Urals spadaj\u0105 pi\u0105ty tydzie\u0144 z rz\u0119du, przez co dochody re\u017cimu z eksportu surowc\u00f3w s\u0105 \u200b\u200bnajni\u017csze od dw\u00f3ch lat.",
        "id": 2675886,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/ropa/art42280631-ropa-z-rosji-dawno-nie-byla-tak-tania-rezim-chce-zdazyc-przed-sankcjami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ropa z Rosji dawno nie by\u0142a tak tania. Re\u017cim chce zd\u0105\u017cy\u0107 przed sankcjami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T11:40:36.472187+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T11:40:34+00:00",
        "description": "Wzrost cen nowych mieszka\u0144 wyhamowa\u0142. Rynek si\u0119 stabilizuje.  Z danych BIG DATA RynekPierwotny.pl wynika, \u017ce \u015brednia cena m kw. w Warszawie w kwietniu br. wynosi\u0142a ponad 17,8 tys. z\u0142, o 0,1 proc. mniej ni\u017c w marcu. Jak zmieni\u0142y si\u0119 ceny w innych miastach? Jak du\u017ca jest oferta mieszka\u0144?",
        "id": 2675896,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/infografiki/art42280351-rynek-mieszkan-kwiecien-2025-r-ile-kosztuja-lokale-nowe-i-uzywane",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rynek mieszka\u0144 - kwiecie\u0144 2025 r.. Ile kosztuj\u0105 lokale nowe i u\u017cywane?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T11:40:36.831340+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T11:40:34+00:00",
        "description": "Pi\u0119\u0107 os\u00f3b us\u0142ysza\u0142o zarzuty podrabiania dokument\u00f3w i przyjmowania \u0142ap\u00f3wek w zwi\u0105zku z afer\u0105 Collegium Humanum. W\u015br\u00f3d nich znajduje si\u0119 dw\u00f3ch rektor\u00f3w uczelni wy\u017cszych. Prokuratura zawnioskowa\u0142a o tymczasowe aresztowanie wobec cz\u0119\u015bci z nich.",
        "id": 2675898,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art42279981-wraca-sprawa-collegium-humanum-kolejne-aresztowania-i-zarzuty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wraca sprawa Collegium Humanum. Kolejne aresztowania i zarzuty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T10:35:49.410079+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T10:35:47+00:00",
        "description": "BBC publikuje reporta\u017c z Polski, w kt\u00f3rym mieszkaj\u0105cy w Polsce uchod\u017acy z Ukrainy skar\u017c\u0105 si\u0119 na narastaj\u0105ce w naszym kraju antyukrai\u0144skie nastroje.",
        "id": 2675376,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art42279711-bbc-w-polsce-narastaja-antyukrainskie-nastroje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BBC: W Polsce narastaj\u0105 antyukrai\u0144skie nastroje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T10:35:49.256167+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T10:35:47+00:00",
        "description": "BRICS nigdy nie by\u0142 jednolitym blokiem i nie brak dowod\u00f3w na prawdziwo\u015b\u0107 tego twierdzenia. Kolejny przyk\u0142ad to kwestie energetyczne. Indie, Chiny oraz Brazylia stawiaj\u0105 na czyst\u0105 energi\u0119 w przeciwie\u0144stwie do najm\u0142odszych cz\u0142onk\u00f3w BRICS, kt\u00f3rzy najch\u0119tniej inwestuj\u0105 w paliwa kopalne.",
        "id": 2675375,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/liderzy/art42279781-blok-brics-dzieli-sie-na-dwa-obozy-trzy-panstwa-zalozycielskie-na-czele",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blok BRICS dzieli si\u0119\u00a0na dwa obozy. Trzy pa\u0144stwa za\u0142o\u017cycielskie na czele",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T10:35:48.890378+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T10:35:47+00:00",
        "description": "G\u0142\u00f3wny Inspektor Farmaceutyczny zawiadomi prokuratur\u0119 o mo\u017cliwo\u015bci pope\u0142nienia przest\u0119pstwa przez Dorot\u0119 Rabczewsk\u0105. Chodzi o lini\u0119 suplement\u00f3w diety promowan\u0105 przez piosenkark\u0119.",
        "id": 2675373,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art42279901-doda-i-leczenie-hashimoto-suplementami-gif-zawiadamia-prokurature",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Doda i \u201eleczenie\" Hashimoto suplementami. GIF zawiadamia prokuratur\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T10:35:49.080043+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T10:35:47+00:00",
        "description": "\u015arednio zarabiaj\u0105cy singiel w kwietniu m\u00f3g\u0142 liczy\u0107 na ok. 404,8 tys. z\u0142 kredytu hipotecznego. Ile dostan\u0105 pary, ile rodziny z dzieckiem?",
        "id": 2675374,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art42279861-na-jakie-mieszkania-stac-polakow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na jakie mieszkania sta\u0107 Polak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T10:35:48.506165+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T10:35:47+00:00",
        "description": "Republiki ba\u0142tyckie nie zbudowa\u0142y na czas linii kolejowej, kt\u00f3ra umo\u017cliwi\u0142aby transport wojsk NATO w przypadku wojny z Rosj\u0105. Pandemia, biurokracja, k\u0142\u00f3tnie i czterokrotny wzrost koszt\u00f3w op\u00f3\u017ani\u0142y wart dzi\u015b 27 mld euro projekt o 3-4 lata.",
        "id": 2675371,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art42279751-nato-nie-pojedzie-koleja-rail-baltica-powaznie-opozniona",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NATO nie pojedzie kolej\u0105. Rail Baltica powa\u017cnie op\u00f3\u017aniona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T10:35:48.314904+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T10:35:47+00:00",
        "description": "70 proc. nieruchomo\u015bci handlowych w Polsce ma ponad dziesi\u0119\u0107 lat. To du\u017ce wyzwanie dla w\u0142a\u015bcicieli ze wzgl\u0119du na ESG i transformacj\u0119 energetyczn\u0105.",
        "id": 2675370,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art42280181-nieruchomosci-handlowe-w-polsce-pod-zielona-presja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieruchomo\u015bci handlowe w Polsce pod zielon\u0105 presj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T10:35:49.878071+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T10:35:47+00:00",
        "description": "Minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski odpowiedzia\u0142 na s\u0142owa ameryka\u0144skiego wys\u0142annika Keitha Kellogga, kt\u00f3ry we wtorek w telewizji Fox Business, w\u015br\u00f3d kraj\u00f3w, kt\u00f3re mia\u0142yby po wprowadzeniu zawieszenia broni rozmie\u015bci\u0107 si\u0142y na terytorium Ukrainy, wymieni\u0142 Polsk\u0119. - Szanujemy i lubimy genera\u0142a Kellogga, ale m\u00f3g\u0142 nadinterpretowa\u0107 - powiedzia\u0142 Sikorski.",
        "id": 2675378,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art42279451-radoslaw-sikorski-szanujemy-i-lubimy-generala-kellogga-ale-mogl-nadinterpretowac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rados\u0142aw Sikorski: Szanujemy i lubimy genera\u0142a Kellogga, ale m\u00f3g\u0142 nadinterpretowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T10:35:48.714016+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T10:35:47+00:00",
        "description": "I kwarta\u0142 na rynku biur w Polsce by\u0142 relatywnie dobry \u2013 ocenia Vitalii Arkhypenko, analityk rynku w firmie doradczej Cushman & Wakefield. Wzrost popytu brutto, liczony dla wszystkich rynk\u00f3w biurowych, wyni\u00f3s\u0142 przeci\u0119tnie 22 proc. rocznie. Ile wynosz\u0105 czynsze?",
        "id": 2675372,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/infografiki/art42280161-rynek-biurowy-jakie-sa-stawki-najmu-w-poszczegolnych-miastach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rynek biurowy. Jakie s\u0105 stawki najmu w poszczeg\u00f3lnych miastach?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T10:35:49.584930+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T10:35:47+00:00",
        "description": "Lekarze, specjali\u015bci ds. cyberbezpiecze\u0144stwa, dyrektorzy ds. marketingu i sprzeda\u017cy, a tak\u017ce g\u0142\u00f3wni ksi\u0119gowi \u2013 w tych zawodach i specjalizacjach w kwietniu 2025 r. mia\u0142 miejsce najwi\u0119kszy wzrost liczby ofert pracy na 50 g\u0142\u00f3wnych portalach rekrutacyjnych w Polsce. Tak wynika z raportu firmy Grant Thornton.",
        "id": 2675377,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/infografiki/art42279831-rynek-pracy-kwiecien-2025-jakich-specjalistow-szukaja-firmy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rynek pracy - kwiecie\u0144 2025. Jakich specjalist\u00f3w szukaj\u0105 firmy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T10:35:48.122966+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T10:35:47+00:00",
        "description": "Premier Donald Tusk poinformowa\u0142, \u017ce 13 miliard\u00f3w z\u0142otych trafi na program modernizacji policji, Pa\u0144stwowej Stra\u017cy Po\u017carnej, Stra\u017cy Granicznej i S\u0142u\u017cby Ochrony Pa\u0144stwa.",
        "id": 2675369,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sluzby/art42280201-tusk-zapowiada-13-miliardow-zlotych-na-program-modernizacji-sluzb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk zapowiada 13 miliard\u00f3w z\u0142otych na program modernizacji s\u0142u\u017cb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T09:30:42.372095+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T09:30:40+00:00",
        "description": "To drewno jest odporne na ogie\u0144, wod\u0119 i szkodniki oraz dziesi\u0119ciokrotnie twardsze od stali. Ameryka\u0144ska firma mo\u017ce odmieni\u0107 budownictwo. Ale nie tylko.",
        "id": 2674970,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art42279371-amerykanie-stworzyli-drewno-twardsze-niz-stal-to-rewolucja-w-budownictwie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amerykanie stworzyli drewno twardsze ni\u017c stal. To rewolucja w budownictwie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T09:30:41.367449+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T09:30:40+00:00",
        "description": "Bank zarobi\u0142 sporo wi\u0119cej, ni\u017c oczekiwali analitycy, liczba nowy pozw\u00f3w frankowych spada, a obni\u017cka st\u00f3p procentowych nie musi by\u0107 dla BNP Paribas a\u017c tak bolesna.",
        "id": 2674965,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/banki/art42279271-bnp-paribas-zaliczyl-udany-kwartal-zyski-byly-rekordowe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BNP Paribas zaliczy\u0142 udany kwarta\u0142. Zyski by\u0142y rekordowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T09:30:41.212915+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T09:30:40+00:00",
        "description": "Nowy Citroen C5 Aircross wchodzi na rynek w wi\u0119kszym formacie. B\u0119d\u0105 nowe nap\u0119dy i skrzyd\u0142a, kt\u00f3re na pewno pozwol\u0105 wyr\u00f3\u017cni\u0107 si\u0119 w\u015br\u00f3d licznej konkurencji.",
        "id": 2674964,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/premiery/art42279161-citroen-c5-aircross-uskrzydlona-francuska-rewolucja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Citroen C5 Aircross: Uskrzydlona francuska rewolucja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T09:30:42.550461+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T09:30:40+00:00",
        "description": "W opublikowanym przez \u201eRzeczpospolit\u0105\u201d sonda\u017cu IBRIS kandydat Koalicji Obywatelskiej na prezydenta Rafa\u0142 Trzaskowski mo\u017ce liczy\u0107 na 32,3 proc. poparcia. Za nim plasuj\u0105 si\u0119 Karol Nawrocki (25,2 proc.) i S\u0142awomir Mentzen (11,2 proc.). O przebiegu kampanii wyborczej i mo\u017cliwych scenariuszach w II turze wybor\u00f3w prezydenckich z Joann\u0105 \u0106wiek-\u015awideck\u0105 w programie \u201eRzecz o polityce\u201d rozmawia dr Jacek Kucharczyk, szef Instytutu Spraw Publicznych.",
        "id": 2674971,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42279431-dr-jacek-kucharczyk-zdziwilbym-sie-gdyby-sprawa-mieszkania-nawrockiego-nie-odegrala-jakiejs-roli",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dr Jacek Kucharczyk: Zdziwi\u0142bym si\u0119, gdyby sprawa mieszkania Nawrockiego nie odegra\u0142a jakiej\u015b roli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T09:30:41.582005+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T09:30:40+00:00",
        "description": "Z badania firmy Fulfilio wynika, \u017ce 57 proc. sklep\u00f3w prowadz\u0105cych ekspansj\u0119 zagraniczn\u0105 generuje w ten spos\u00f3b ju\u017c do 25\nproc. przychod\u00f3w. Dla 6 proc. rynki eksportowe to ponad 50 proc. sprzeda\u017cy. Na rynkach eksportowych dzia\u0142a ju\u017c 46 proc. handlowc\u00f3w online.",
        "id": 2674966,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/infografiki/art42279771-ekspansja-zagraniczna-polskich-e-sklepow-przybrala-na-sile",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ekspansja zagraniczna polskich e-sklep\u00f3w przybra\u0142a na sile",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T09:30:42.790023+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T09:30:40+00:00",
        "description": "Justyna Steczkowska awansowa\u0142a do fina\u0142u Eurowizji\u201925 z piosenk\u0105 \u201eGaja\u201d. Jednocze\u015bnie bukmacherzy w swoich notowaniach poprawili jej pozycj\u0119 z 25. na 20.",
        "id": 2674972,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/muzyka-popularna/art42279301-eurowizja-25-justyna-steczkowska-rosnie-u-bukmacherow-po-awansie-do-finalu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eurowizja\u201925: Justyna Steczkowska ro\u015bnie u bukmacher\u00f3w po awansie do fina\u0142u",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T09:30:42.157149+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T09:30:40+00:00",
        "description": "Komisja Europejska nie mia\u0142a prawa odm\u00f3wi\u0107 dost\u0119pu do wiadomo\u015bci SMS, kt\u00f3re jej przewodnicz\u0105ca Ursula von der Leyen wymieni\u0142a z prezesem koncernu Pfizer na temat zakupu szczepionek przeciw COVID-19 - wynika z \u015brodowego orzeczenia unijnego s\u0105du.",
        "id": 2674969,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-na-swiecie/art42279421-jest-wyrok-sadu-ws-korespondencji-ursuli-von-der-leyen-z-pfizerem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest wyrok s\u0105du ws. korespondencji Ursuli von der Leyen z Pfizerem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T09:30:41.793389+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T09:30:40+00:00",
        "description": "Minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski odpowiedzia\u0142 na s\u0142owa ameryka\u0144skiego wys\u0142annika Keitha Kellogga, kt\u00f3ry we wtorek w telewizji Fox Business, w\u015br\u00f3d kraj\u00f3w, kt\u00f3re mia\u0142yby po wprowadzeniu zawieszenia broni rozmie\u015bci\u0107 si\u0142y na terytorium Ukrainy, wymieni\u0142 Polsk\u0119. - Szanujemy i lubimy genera\u0142a Kellogga, ale m\u00f3g\u0142 nadinterpretowa\u0107 - powiedzia\u0142 Sikorski.",
        "id": 2674967,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art42279451-sikorski-szanujemy-i-lubimy-generala-kellogga-ale-mogl-nadinterpretowac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sikorski: Szanujemy i lubimy genera\u0142a Kellogga, ale m\u00f3g\u0142 nadinterpretowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T09:30:42.003345+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T09:30:40+00:00",
        "description": "Coraz wi\u0119ksza liczba turyst\u00f3w to szansa na rozw\u00f3j gospodarki Albanii, kt\u00f3ra sta\u0142a si\u0119\u00a0popularnym celem wyjazd\u00f3w wakacyjnych dla Polak\u00f3w, ale r\u00f3wnie\u017c spore zagro\u017cenie dla \u015brodowiska. Badanie opublikowane przez Bank \u015awiatowy nie nastraja optymistycznie.",
        "id": 2674968,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/klimat/art42279571-wakacyjny-raj-w-europie-zagrozony-przez-zmiany-klimatu-raport-banku-swiatowego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wakacyjny raj w Europie zagro\u017cony przez zmiany klimatu. Raport Banku \u015awiatowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T08:27:03.051241+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T08:27:02+00:00",
        "description": "Prezydent Brazylii Luiz In\u00e1cio Lula da Silva zapowiedzia\u0142, \u017ce osobi\u015bcie b\u0119dzie nak\u0142ania\u0142 rosyjskiego przyw\u00f3dc\u0119, W\u0142adimira Putina, by ten uda\u0142 si\u0119 do Stambu\u0142u i spotka\u0142 si\u0119 tam z Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim w czasie bezpo\u015brednich rosyjsko-ukrai\u0144skich rozm\u00f3w, jakie maj\u0105 si\u0119 odby\u0107 15 sierpnia w Stambule.",
        "id": 2674645,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art42279171-hej-towarzyszu-putin-jedz-i-negocjuj-czy-przywodca-rosji-da-sie-przekonac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eHej, towarzyszu Putin, jed\u017a i negocjuj\u201d. Czy przyw\u00f3dca Rosji da si\u0119 przekona\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T08:27:02.672793+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T08:27:02+00:00",
        "description": "W \u015brodowy poranek na rynku walutowym nie przyni\u00f3s\u0142 innych zmian. Tak, mo\u017ce by\u0107 przez ca\u0142y dzie\u0144, gdy\u017c kalendarz makroekonomiczny jest stosunkowo ubogi.",
        "id": 2674643,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/waluty/art42279051-kursy-walut-zloty-w-trybie-oczekiwania",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kursy walut. Z\u0142oty w trybie oczekiwania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T08:27:03.355728+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T08:27:02+00:00",
        "description": "W \u015brodowisku MAGA (Make America Great Again) pojawi\u0142y si\u0119 g\u0142osy krytyki wobec Donalda Trumpa w zwi\u0105zku z informacjami o planowanym przyj\u0119ciu luksusowego samolotu Boeing 747-8 od rodziny kr\u00f3lewskiej rz\u0105dz\u0105cej Katarem. Sprawa wywo\u0142a\u0142a reakcj\u0119 kilku prominentnych komentator\u00f3w konserwatywnych, zwykle lojalnych wobec prezydenta USA.",
        "id": 2674647,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42279081-nawet-przedstawiciele-maga-krytykuja-donalda-trumpa-za-chec-przyjecia-samolotu-od-kataru",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawet przedstawiciele MAGA krytykuj\u0105 Donalda Trumpa za ch\u0119\u0107 przyj\u0119cia samolotu od Kataru",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T08:27:03.546113+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T08:27:02+00:00",
        "description": "Zjawisko oscylacji gwiazd, okre\u015blane czasem poetycko jako \u201emuzyka gwiazd\u201d lub \u201epie\u015bni gwiazd\u201d, znane jest nie od dzi\u015b. Teraz jednak naukowcom uda\u0142o si\u0119 wykorzysta\u0107 je do obliczenia wieku i wielko\u015bci gwiazdy HD 219134, starszej i ch\u0142odniejszej ni\u017c S\u0142o\u0144ce. Wyniki s\u0105 na tyle zaskakuj\u0105ce, \u017ce mog\u0105 wp\u0142yn\u0105\u0107 na nasz\u0105 wiedz\u0119 dotycz\u0105c\u0105 wieku innych gwiazd.",
        "id": 2674648,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kosmos/art42264361-nowe-obserwacje-dotyczace-gwiazd-odkrycia-te-podwazaja-obecne-modele",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe obserwacje dotycz\u0105ce gwiazd. \u201eOdkrycia te podwa\u017caj\u0105 obecne modele\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T08:27:02.497407+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T08:27:02+00:00",
        "description": "Emirates og\u0142osi\u0142y uruchomienie nowego codziennego po\u0142\u0105czenia z Dubaju do Hangzhou we wschodnich Chinach. Tym samym przewo\u017anik b\u0119dzie mia\u0142 ju\u017c pi\u0119\u0107 chi\u0144skich port\u00f3w w swojej siatce.",
        "id": 2674642,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/linie-lotnicze/art42279331-nowy-chinski-kierunek-w-siatce-emirates-dla-turystyki-i-biznesu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy chi\u0144ski kierunek w siatce Emirates - dla turystyki i biznesu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T08:27:02.862472+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T08:27:02+00:00",
        "description": "Resort obrony podpisa\u0142 umow\u0119 na zakup trzech satelit\u00f3w radarowych z konsorcjum IceEye i WZ\u0141. Pierwszy z nich powinien by\u0107 wystrzelony na orbit\u0119 w pa\u017adzierniku.",
        "id": 2674644,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42279131-polska-armia-zyska-oczy-mon-kupuje-satelity-za-setki-milionow-zlotych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska armia zyska oczy. MON kupuje satelity za setki milion\u00f3w z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T08:27:03.228384+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T08:27:02+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144ski Departament Handlu og\u0142osi\u0142, \u017ce wycofuje wprowadzone przez administracj\u0119 Bidena restrykcje dotycz\u0105ce eksportu nowoczesnych chip\u00f3w do wi\u0119kszo\u015bci kraj\u00f3w \u015bwiata, w tym do Polski.",
        "id": 2674646,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/globalne-interesy/art42279111-usa-podjely-decyzje-w-sprawie-ograniczen-na-sprzedaz-chipow-uderzaly-w-polske",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA podj\u0119\u0142y decyzj\u0119 w sprawie ogranicze\u0144 na sprzeda\u017c chip\u00f3w. Uderza\u0142y w Polsk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T07:21:53.212944+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T07:21:52+00:00",
        "description": "Krzysztof Bosak, jeden z lider\u00f3w Konfederacji, uwa\u017ca, \u017ce mo\u017cliwa jest wygrana S\u0142awomira Mentzena w drugiej turze z Rafa\u0142em Trzaskowskim. - Oczywi\u015bcie zale\u017cy to tylko od Polak\u00f3w - zastrzeg\u0142 w programie \"Rozmowa Piaseckiego\".",
        "id": 2674339,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42278911-czy-konfederacja-w-drugiej-turze-otwarcie-poprze-nawrockiego-bosak-odmawia-spekulacji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy Konfederacja w drugiej turze otwarcie poprze Nawrockiego? Bosak \u201eodmawia spekulacji\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T07:21:52.659506+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T07:21:52+00:00",
        "description": "Dzi\u015b o godz. 9:00 rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 drugi z trzech, obowi\u0105zkowych egzamin\u00f3w \u00f3smoklasisty. W drugim dniu egzamin\u00f3w uczniowie sprawdz\u0105 swoj\u0105 wiedz\u0119 matematyczn\u0105. Jak d\u0142ugo potrwa egzamin? O kt\u00f3rej godzinie CKE opublikuje arkusze egzaminacyjne?",
        "id": 2674336,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://edukacja.rp.pl/matura-i-egzamin-osmoklasisty/art42272631-dzis-egzamin-osmoklasisty-z-matematyki-arkusze-cke-i-odpowiedzi-beda-w-rp-pl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzi\u015b egzamin \u00f3smoklasisty z matematyki. Arkusze CKE i odpowiedzi b\u0119d\u0105 w rp.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T07:21:52.483118+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T07:21:52+00:00",
        "description": "Coraz mniej deweloper\u00f3w wierzy we wzrost sprzeda\u017cy mieszka\u0144. Firmy dopuszczaj\u0105 scenariusz obni\u017cek cen \u2013 wynika z analiz portalu Tabelaofert.pl.",
        "id": 2674335,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art42278981-indeks-nastrojow-deweloperow-rynek-mieszkan-probuje-odzyskac-rownowage",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Indeks nastroj\u00f3w deweloper\u00f3w. Rynek mieszka\u0144 pr\u00f3buje odzyska\u0107 r\u00f3wnowag\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T07:21:52.354679+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T07:21:52+00:00",
        "description": "Niepewna sytuacja polityczna ostudzi\u0142a w ca\u0142ej Europie ochot\u0119 do zakup\u00f3w nawet w e-handlu, jednak InPost zak\u0142ada dalsze wzrosty w liczbie obs\u0142u\u017conych paczek, poniewa\u017c przejmuje potoki od konkurencji i planuje zosta\u0107 najwi\u0119ksz\u0105 sp\u00f3\u0142k\u0105 kuriersk\u0105 w Europie.",
        "id": 2674334,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/firmy/art42279071-inpost-ucieka-konkurencji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "InPost ucieka konkurencji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T07:21:52.831266+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T07:21:52+00:00",
        "description": "Polscy arty\u015bci wygenerowali niemal 190 milion\u00f3w z\u0142otych ze Spotify. To o 22 proc. wi\u0119cej ni\u017c w 2023 r. Liczba polskich artyst\u00f3w, kt\u00f3rzy wypracowali w 2024 r. ponad 500 000 z\u0142, podwoi\u0142a si\u0119 od 2021 roku.",
        "id": 2674337,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/muzyka-popularna/art42274051-spotify-ujawnia-ile-zarobily-najwieksze-polskie-gwiazdy-w-2024-r",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spotify ujawnia, ile zarobi\u0142y najwi\u0119ksze polskie gwiazdy w 2024 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T07:21:53.022695+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T07:21:52+00:00",
        "description": "Rafa\u0142 Trzaskowski opublikowa\u0142 pe\u0142ne nazwisko Jerzego \u017b. oraz nazw\u0119 DPS-u, w kt\u00f3rym m\u0119\u017cczyzna ten przebywa. Urz\u0105d Ochrony Danych Osobowych zapowiedzia\u0142, i\u017c zajmie si\u0119 spraw\u0105 z urz\u0119du.",
        "id": 2674338,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-osobowe/art42278961-uodo-reaguje-na-ujawnienie-danych-jerzego-z-przez-rafala-trzaskowskiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UODO reaguje na ujawnienie danych Jerzego \u017b. przez Rafa\u0142a Trzaskowskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T06:16:57.080749+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T06:16:56+00:00",
        "description": "Arabia Saudyjska zapowiada inwestycje w USA warte nawet bilion dolar\u00f3w. Ceny mieszka\u0144 w Polsce wyra\u017anie wyhamowa\u0142y. Samsung przejmuje niemieckiego producenta instalacji klimatyzacyjnych i wentylacyjnych - FlaktGroup Holding.",
        "id": 2674071,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42276271-gigantyczne-inwestycje-saudow-w-usa-ceny-mieszkan-wyhamowaly",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gigantyczne inwestycje Saud\u00f3w w USA. Ceny mieszka\u0144 wyhamowa\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T06:16:57.365997+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T06:00:00+00:00",
        "description": "W wielu samorz\u0105dach s\u0105 w\u0142a\u015bnie og\u0142aszane wyniki rekrutacji do publicznych przedszkoli. Jak zwykle problem jest wci\u0105\u017c ten sam \u2013 za du\u017co ch\u0119tnych, za ma\u0142o miejsc w popularnych plac\u00f3wkach.",
        "id": 2674072,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art42272821-katarzyna-wojcik-za-duzo-chetnych-za-malo-miejsc-w-przedszkolach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katarzyna W\u00f3jcik: Za du\u017co ch\u0119tnych, za ma\u0142o miejsc w przedszkolach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T06:16:57.554098+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T05:50:00+00:00",
        "description": "Podczas rekrutacji do przedszkola zdarzaj\u0105 si\u0119 nieprawid\u0142owo\u015bci, kt\u00f3re mog\u0105 skutkowa\u0107 niewa\u017cno\u015bci\u0105 decyzji. Jak ich unikn\u0105\u0107?",
        "id": 2674073,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art42272911-samorzadowe-przedszkola-upubliczniaja-listy-przyjetych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samorz\u0105dowe przedszkola upubliczniaj\u0105 listy przyj\u0119tych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T07:21:53.665998+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T05:40:00+00:00",
        "description": "To, czy organ podporz\u0105dkowa\u0142 si\u0119 wskazaniom s\u0105du w prawomocnym wyroku, stanowi g\u0142\u00f3wne kryterium kontroli poprawno\u015bci nowo wydanej interpretacji. Zgodnie z prawem to s\u0105d sprawuje kontrol\u0119 nad dzia\u0142aniem administracji pod k\u0105tem legalizmu, a nie ona nad s\u0105dem.",
        "id": 2674340,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art42272831-fiskus-nie-moze-ignorowac-sadowych-wytycznych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fiskus nie mo\u017ce ignorowa\u0107 s\u0105dowych wytycznych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T07:21:53.852095+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T05:30:00+00:00",
        "description": "Wszelkie zmiany programu kszta\u0142cenia mog\u0105 by\u0107 wprowadzane z pocz\u0105tkiem nowego cyklu kszta\u0142cenia. Co oznacza, \u017ce maj\u0105 zastosowanie do student\u00f3w, kt\u00f3rzy rozpoczynaj\u0105 \u00f3w cykl kszta\u0142cenia - uzna\u0142 WSA.",
        "id": 2674341,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art42272841-uznaniowe-skreslenie-z-listy-studentow-nie-jest-jednak-dowolne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uznaniowe skre\u015blenie z listy student\u00f3w nie jest jednak dowolne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T05:11:48.627664+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T05:11:47+00:00",
        "description": "Czy drastyczne zatrzymania i przymusowe doprowadzenia, jak w sprawie celebryt\u00f3w w marcu 2025 r., s\u0105 niezb\u0119dne w post\u0119powaniu karnym, czy te\u017c maj\u0105 zbudowa\u0107 w opinii publicznej przekonanie o wysokiej skuteczno\u015bci organ\u00f3w \u015bcigania?",
        "id": 2673783,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art42272161-aleksandra-knapik-zatrzymania-niczym-spektakle-co-z-zasada-proporcjonalnosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aleksandra Knapik: Zatrzymania niczym spektakle. Co z zasad\u0105 proporcjonalno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T05:11:48.871404+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T05:11:47+00:00",
        "description": "Dziekan rady adwokackiej powinien by\u0107 wzorem, tak jak Miko\u0142aj Pietrzak.",
        "id": 2673784,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art42272131-jacek-dubois-minely-dwie-kadencje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jacek Dubois: Min\u0119\u0142y dwie kadencje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T05:11:48.438321+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T05:11:47+00:00",
        "description": "Adwokaci i radcowie prawni mierz\u0105 si\u0119 z roszczeniowo\u015bci\u0105, czasem z obelgami, poni\u017caniem.",
        "id": 2673782,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art42272121-joanna-parafianowicz-adwokatow-i-radcow-tez-trzeba-chronic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Joanna Parafianowicz: Adwokat\u00f3w i radc\u00f3w te\u017c trzeba chroni\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T05:11:47.993110+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T05:11:47+00:00",
        "description": "Spadek popytu na podr\u00f3\u017ce wywo\u0142any wojn\u0105 handlow\u0105 prezydenta Donalda Trumpa uderzy\u0142 w ca\u0142\u0105 bran\u017c\u0119 lotnicz\u0105 w Stanach Zjednoczonych, ale najbardziej odczuwaj\u0105 to tanie linie lotnicze - podaje agencja Reutera.",
        "id": 2673780,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/linie-lotnicze/art42276161-polityka-donalda-trumpa-najmocniej-uderza-w-tanie-linie-lotnicze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polityka Donalda Trumpa najmocniej uderza w tanie linie lotnicze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T05:11:47.815236+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T05:11:47+00:00",
        "description": "Szkocki parlament w pierwszym g\u0142osowaniu popar\u0142 ustaw\u0119, kt\u00f3ra zalegalizowa\u0142aby procedur\u0119 wspomaganego umierania (eutanazji) w tej cz\u0119\u015bci Wielkiej Brytanii.",
        "id": 2673779,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art42278861-szkocja-robi-krok-w-strone-legalizacji-eutanazji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szkocja robi krok w stron\u0119 legalizacji eutanazji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T05:11:48.248591+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T05:11:47+00:00",
        "description": "Problem kwestionowania statusu s\u0119dzi\u00f3w trzeba przeci\u0105\u0107 raz na zawsze. Nikt w tym ustawodawcy nie wyr\u0119czy, ale istotnym elementem weryfikacji powinien by\u0107 tzw. test niezawis\u0142o\u015bci \u2013 uwa\u017ca s\u0119dzia NSA Wojciech Mazur, kt\u00f3ry zako\u0144czy\u0142 swoj\u0105 10-letni\u0105 kadencj\u0119 prezesa WSA w Warszawie.",
        "id": 2673781,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art42272111-wojciech-mazur-trzeba-przeciac-kryzys-praworzadnosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojciech Mazur: Trzeba przeci\u0105\u0107 kryzys praworz\u0105dno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T05:11:49.115101+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T05:10:00+00:00",
        "description": "S\u0142ownictwo u\u017cywane w s\u0105downictwie powinno by\u0107 precyzyjne, pe\u0142ne szacunku i w dodatku \u0142atwe do zrozumienia dla ka\u017cdego.",
        "id": 2673785,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art42272141-jaroslaw-gwizdak-czy-prawnik-powinien-gryzc-sie-w-jezyk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jaros\u0142aw Gwizdak: Czy prawnik powinien gry\u017a\u0107 si\u0119 w j\u0119zyk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T05:11:49.387575+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T05:00:00+00:00",
        "description": "Dotychczasowy rynek zam\u00f3wie\u0144 publicznych nie przystaje do reali\u00f3w obrotu gospodarczego. B\u0119dzie nowy minimalny pr\u00f3g dla stosowania prawa zam\u00f3wie\u0144 publicznych.",
        "id": 2673786,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art42272171-daniel-reck-monika-gnacy-witt-rynek-zamowien-czekal-na-aktualizacje-progu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Daniel Reck, Monika Gnacy-Witt: Rynek zam\u00f3wie\u0144 czeka\u0142 na aktualizacj\u0119 progu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T04:06:52.632688+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T04:06:51+00:00",
        "description": "Europa na\u0142o\u017cy na Rosj\u0119 kolejne sankcje, je\u015bli Moskwa nie zgodzi si\u0119 na zawieszenie broni na Ukrainie \u2013 zapowiedzia\u0142 w rozmowie z francusk\u0105 telewizj\u0105 TF1 prezydent Francji Emmanuel Macron.",
        "id": 2673557,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art42278801-emmanuel-macron-gotow-rozmawiac-o-rozmieszczeniu-francuskiej-broni-atomowej-w-europie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Emmanuel Macron got\u00f3w rozmawia\u0107 o rozmieszczeniu francuskiej broni atomowej w Europie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T04:06:52.250540+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T04:06:51+00:00",
        "description": "Prawo to tak\u017ce sztuka d\u0105\u017cenia do prawdy. Oby nie posz\u0142o w \u015blady polityki.",
        "id": 2673555,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art42272101-lukasz-guza-show-me-the-money",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141ukasz Guza: Show me the money",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T04:06:52.076019+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T04:06:51+00:00",
        "description": "Co powoduje najwi\u0119kszy dyskomfort podczas podr\u00f3\u017cy samolotem? Takie pytanie zada\u0142a w ankiecie firma Bounce. Stworzy\u0142a te\u017c list\u0119 linii lotniczych, kt\u00f3re najlepiej dbaj\u0105 o dobre samopoczucie pasa\u017cer\u00f3w.",
        "id": 2673554,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/linie-lotnicze/art42273161-pasazerowie-samolotow-boja-sie-turbulencji-ale-jest-cos-czego-nie-lubia-jeszcze-bardziej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pasa\u017cerowie samolot\u00f3w boj\u0105 si\u0119 turbulencji, ale jest co\u015b, czego nie lubi\u0105 jeszcze bardziej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T04:06:53.079297+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T04:06:51+00:00",
        "description": "Pracodawcy coraz ch\u0119tniej si\u0119gaj\u0105 po kontrakty B2B, prac\u0119 tymczasow\u0105 i outsourcing. Tym bardziej \u017ce przybywa fachowc\u00f3w i specjalist\u00f3w, kt\u00f3rym nie zale\u017cy na etacie.",
        "id": 2673559,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art42273751-rosnie-otwartosc-firm-i-pracownikow-na-elastyczna-prace",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ro\u015bnie otwarto\u015b\u0107 firm i pracownik\u00f3w na elastyczn\u0105 prac\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T04:06:52.442065+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T04:06:51+00:00",
        "description": "W sonda\u017cu IBRiS dla \u201eFaktu\u201d respondent\u00f3w spytano, kt\u00f3remu z kandydat\u00f3w na prezydenta powierzyliby swoje oszcz\u0119dno\u015bci, aby ten je zainwestowa\u0142.",
        "id": 2673556,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42278821-sondaz-ktoremu-kandydatowi-na-prezydenta-polacy-powierzyliby-oszczednosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c: Kt\u00f3remu kandydatowi na prezydenta Polacy powierzyliby oszcz\u0119dno\u015bci?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T04:06:52.873933+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T04:06:51+00:00",
        "description": "Co czwarta osoba w Polsce pad\u0142a ju\u017c ofiar\u0105 naruszenia swoich danych w sieci \u2013 wynika z najnowszych bada\u0144, kt\u00f3re \u201eRzeczpospolita\u201d opisuje jako pierwsza. Mimo to niemal ka\u017cdy internauta i tak akceptuje niekorzystne polityki prywatno\u015bci.",
        "id": 2673558,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42273891-te-dane-zaskakuja-polacy-wiedza-o-zagrozeniu-ale-je-bagatelizuja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Te dane zaskakuj\u0105. Polacy wiedz\u0105 o zagro\u017ceniu, ale je bagatelizuj\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T03:03:39.851623+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T03:03:37+00:00",
        "description": "Po kwietniowym ataku na serwery Platformy. Prokuratura wci\u0105\u017c nie dosta\u0142a materia\u0142\u00f3w z ABW, \u015bledztwa do teraz nie wszcz\u0119to.",
        "id": 2673356,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art42273411-cyberatak-na-platforme-obywatelska-bez-sledztwa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cyberatak na Platform\u0119 Obywatelsk\u0105 bez \u015bledztwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T03:03:40.040062+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T03:03:37+00:00",
        "description": "Kilka lat temu Polska by\u0142a powa\u017cnym graczem na arenie mi\u0119dzynarodowej. Dzi\u015b nasza dyplomacja ogranicza si\u0119 do zamykania konsulat\u00f3w.",
        "id": 2673357,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art42272621-jacek-czaputowicz-indie-a-sprawa-polska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jacek Czaputowicz: Indie a sprawa polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T03:03:39.468687+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T03:03:37+00:00",
        "description": "Chc\u0119 s\u0142ucha\u0107 g\u0142osu adwokat\u00f3w i adwokatek oraz \u015brodowiska aplikant\u00f3w i ich oczekiwa\u0144 wobec izby. Stworzymy na sta\u0142e \u201eskrzynk\u0119 kontaktow\u0105\u201d, poprzez kt\u00f3r\u0105 mo\u017cna b\u0119dzie zg\u0142asza\u0107 uwagi, sugestie i potrzeby \u2013 m\u00f3wi Katarzyna Gajowniczek-Pruszy\u0144ska, wicedziekan, przewodnicz\u0105ca Komisji ds. Szkolenia Aplikant\u00f3w i kandydatka na dziekana Okr\u0119gowej Rady Adwokackiej w Warszawie.",
        "id": 2673354,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/zawody-prawnicze/art42247961-katarzyna-gajowniczek-pruszynska-chronic-tajemnice-adwokacka-zadbac-o-szkolenia-i-adwokatki-w-ciazy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katarzyna Gajowniczek-Pruszy\u0144ska: Chroni\u0107 tajemnic\u0119 adwokack\u0105, zadba\u0107 o szkolenia i adwokatki w ci\u0105\u017cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T03:03:39.662007+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T03:03:37+00:00",
        "description": "Przez ca\u0142\u0105 kampani\u0119 wyborcz\u0105 sztab PiS stara\u0142 si\u0119 uczyni\u0107 z wybor\u00f3w prezydenckich referendum na temat rz\u0105d\u00f3w Donalda Tuska, natomiast sztab KO postanowi\u0142 w ostatniej jej fazie zamieni\u0107 rywalizacj\u0119 w plebiscyt dotycz\u0105cy osobowo\u015bci kandydat\u00f3w.",
        "id": 2673355,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42272681-marek-migalski-personalizacja-wyborow-prezydenckich",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marek Migalski: Personalizacja wybor\u00f3w prezydenckich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T03:03:38.764915+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T03:03:37+00:00",
        "description": "Ch\u0119tnych na mieszkania nie brak, ale to nie przek\u0142ada si\u0119 na wysyp transakcji. Eksperci m\u00f3wi\u0105 o tzw. odroczonym popycie. Je\u015bli si\u0119 on o\u017cywi po obni\u017cce st\u00f3p procentowych, mo\u017ce zatrzyma\u0107 spadki cen mieszka\u0144. W niekt\u00f3rych miastach jest taniej ni\u017c rok temu.",
        "id": 2673350,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art42266501-przeciaganie-liny-na-rynku-mieszkaniowym-obnizka-stop-procentowych-podkreci-popyt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przeci\u0105ganie liny na rynku mieszkaniowym. Obni\u017cka st\u00f3p procentowych podkr\u0119ci popyt?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T03:03:39.298666+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T03:03:37+00:00",
        "description": "Przedsi\u0119biorcy musz\u0105 sporz\u0105dzi\u0107 roczne rozliczenie sk\u0142adki zdrowotnej. Na jej wysoko\u015b\u0107 wp\u0142ywaj\u0105 sprzedane w 2024 r. \u015brodki trwa\u0142e. Przez to cz\u0119\u015b\u0107 firm mo\u017ce mie\u0107 spore kwoty do dop\u0142aty.",
        "id": 2673353,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki/art42273771-sprzedales-w-2024-r-srodek-trwaly-mozesz-doplacac-skladke-zdrowotna-rzeczpospolita-wyjasnia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprzeda\u0142e\u015b w 2024 r. \u015brodek trwa\u0142y, mo\u017cesz dop\u0142aca\u0107 sk\u0142adk\u0119 zdrowotn\u0105? \u201eRzeczpospolita\u201d wyja\u015bnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T03:03:40.229141+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T03:03:37+00:00",
        "description": "Pi\u0119\u0107 najwi\u0119kszych kraj\u00f3w Unii Europejskiej wraz z Wielk\u0105 Brytani\u0105 nadaje teraz kierunek integracji. Bruksela schodzi na dalszy plan.",
        "id": 2673358,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art42272701-trump-zbudowal-dyrektoriat-bruksela-juz-nie-rzadzi-europa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump zbudowa\u0142 dyrektoriat. Bruksela ju\u017c nie rz\u0105dzi Europ\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T03:03:38.922357+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T03:03:37+00:00",
        "description": "Pod wzgl\u0119dem PKB na g\u0142ow\u0119 mieszka\u0144ca Polska wci\u0105\u017c\u00a0pozostaje w tyle w stosunku do najwi\u0119kszych pa\u0144stw Europy. Inaczej wygl\u0105da sytuacja, je\u015bli zmierzy\u0107 samopoczucie mieszka\u0144c\u00f3w. To wnioski z globalnego badania, w kt\u00f3rym Polska zaj\u0119\u0142a bardzo wysokie miejsce.",
        "id": 2673351,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/spoleczenstwo/art42265451-w-polsce-zyje-sie-lepiej-niz-na-zachodzie-zaskakujacy-wynik-globalnego-badania",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Polsce \u017cyje si\u0119 lepiej ni\u017c na Zachodzie. Zaskakuj\u0105cy wynik globalnego badania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T03:03:39.121974+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T03:03:37+00:00",
        "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. W Brukseli w \u015brod\u0119 spotykaj\u0105 si\u0119 szefowie Sztab\u00f3w Generalnych pa\u0144stw NATO.",
        "id": 2673352,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art42278771-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-1176",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1176",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T03:03:40.417423+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T03:03:37+00:00",
        "description": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 musia\u0142o z\u0142o\u017cy\u0107 sprawozdania finansowe za 2024 rok bez wymaganych opinii bieg\u0142ego rewidenta. Jego zdaniem b\u0142\u0105d le\u017cy po stronie Krajowego Biura Wyborczego, to ostatnie nie poczuwa si\u0119 jednak do odpowiedzialno\u015bci.",
        "id": 2673359,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42272891-znow-zamieszanie-z-finansami-pis-brak-waznych-dokumentow-w-pkw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zn\u00f3w zamieszanie z finansami PiS. Brak wa\u017cnych dokument\u00f3w w PKW",
        "vote": 0
    }
]