[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T21:52:41.358929+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T21:52:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/7/6ec61325f98f74-948-568-0-80-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kreml og\u0142osi\u0142 w \u015brod\u0119 wieczorem sk\u0142ad rosyjskiej delegacji na rozmowy w Turcji z przedstawicielami Ukrainy i USA. Na jej czele ma stan\u0105\u0107 W\u0142adimir Medinski, doradca przyw\u00f3dcy Rosji W\u0142adimira Putina.</p>",
        "id": 2681287,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kreml-oglosil-sklad-delegacji-na-rozmowy-w-Turcji-8941838.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kreml og\u0142osi\u0142 sk\u0142ad delegacji na rozmowy w Turcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T19:26:55.438234+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T19:26:55+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/5/d568a96a589923-948-568-0-130-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski o\u015bwiadczy\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce oczekuje, kto b\u0119dzie reprezentowa\u0142 Rosj\u0119 na czwartkowych rozmowach w Stambule o zawieszeniu broni i w zale\u017cno\u015bci od tego b\u0119dzie podejmowa\u0142 dalsze decyzje.</p>",
        "id": 2680281,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-i-Putin-przyjada-na-rozmowy-w-Stambule-Zelenski-Czekam-8941785.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump i Putin przyjad\u0105 na rozmowy w Stambule? Ze\u0142enski: Czekam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T18:20:48.237915+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T18:20:47+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/4/ed203e1a279944-948-568-114-167-1613-968.png\" alt=\"\" align=\"left\" />\u2013 Widz\u0119 nasz\u0105 Polsk\u0119 pi\u0119kn\u0105 wielk\u0105 i zderegulowan\u0105 \u2013 podsumowa\u0142 dokonania inicjatywy SprawdzaMY, Rafa\u0142 Brzoska, przedstawiciel przedsi\u0119biorc\u00f3w ds. upraszczania przepis\u00f3w i szef InPostu. Deregulacje by\u0142y jednym z temat\u00f3w poruszanych podczas pierwszego dnia tegorocznej konferencji Impact w Poznaniu.</p>",
        "id": 2679685,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Brzoska-Spoczywamy-na-laurach-a-musimy-sobie-podwyzszac-poprzeczke-Bez-tego-przegramy-8941779.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brzoska: Spoczywamy na laurach, a musimy sobie podwy\u017csza\u0107 poprzeczk\u0119. Bez tego przegramy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T18:20:48.632270+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T18:20:47+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/b/02d85bc2c0bd28-945-560-0-194-3543-2125.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />31,8 proc. badanych popiera KO, g\u0142os na PiS odda\u0142oby 31,2 proc., a 11,2 proc. na Konfederacj\u0119 - wynika z sonda\u017cu przeprowadzonego przez IBRiS na zlecenie Onetu. Frekwencja wyborcza wynios\u0142aby 58,5 proc.</p>",
        "id": 2679686,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/KO-i-PiS-de-facto-remisuja-Konfederacja-daleko-w-tyle-8941747.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KO i PiS de facto remisuj\u0105. Konfederacja daleko w tyle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T18:20:48.018842+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T18:20:47+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/4/7dfb79e00ecea4-948-567-0-12-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Meta, b\u0119d\u0105ca w\u0142a\u015bcicielem Facebooka, w przes\u0142anym PAP stanowisku poinformowa\u0142a, \u017ce nie znalaz\u0142a dowod\u00f3w na zagraniczn\u0105 ingerencj\u0119 w reklamy, kt\u00f3re wed\u0142ug NASK, mog\u0142y by\u0107 pr\u00f3b\u0105 ingerencji w kampani\u0119 wyborcz\u0105.</p>",
        "id": 2679684,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zagraniczna-ingerencja-w-wybory-Meta-nie-znalazla-dowodow-8941748.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zagraniczna ingerencja w wybory? Meta nie znalaz\u0142a dowod\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T17:15:46.554217+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T17:15:46+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/5/32a9517030c04c-948-568-975-0-2002-1201.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump podpisa\u0142 w \u015brod\u0119 w Katarze seri\u0119 porozumie\u0144 handlowych z tym krajem opiewaj\u0105cych na co najmniej 1,2 biliona dolar\u00f3w - poda\u0142 Bia\u0142y Dom. W\u015br\u00f3d nich jest rekordowe zam\u00f3wienie przez Katar do 210 samolot\u00f3w 787 i 777X Boeinga, dron\u00f3w MQ-9 oraz system\u00f3w przeciwdronowych i innej broni.</p>",
        "id": 2679131,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Katar-na-zakupach-w-USA-Kupil-za-1-2-bln-dolarow-400-mln-na-samolot-dla-Trumpa-8941729.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katar na zakupach w USA. Kupi\u0142 za 1,2 bln dolar\u00f3w + 400 mln na samolot dla Trumpa?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T17:15:46.977749+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T17:15:46+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/d/6d7b4a5a61b060-948-568-391-622-4216-2529.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Senat w \u015brod\u0119 zaproponowa\u0142 kilka poprawek do nowelizacji ustawy o jawno\u015bci cen mieszka\u0144 oferowanych przez deweloper\u00f3w. Teraz ustawa wr\u00f3ci do Sejmu. Jedna z poprawek precyzuje, \u017ce cena, kt\u00f3r\u0105 musi ujawni\u0107 sprzedaj\u0105cy mieszkanie jest cen\u0105 podan\u0105 w umowie deweloperskiej.</p>",
        "id": 2679132,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Senat-z-poprawkami-Ustawa-o-jawnosci-cen-mieszkan-wraca-do-Sejmu-8941694.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Senat z poprawkami. Ustawa o jawno\u015bci cen mieszka\u0144 wraca do Sejmu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T17:15:46.336203+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T17:15:46+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/c/b6e407d4edc020-948-568-70-3-1194-716.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />#impact #impact25\u00a0Czy zbli\u017caj\u0105ce si\u0119 wybory prezydenckie s\u0105 zagro\u017cone? Jak wygl\u0105da sytuacja bezpiecze\u0144stwa cybernetycznego Polski na kilka dni przed wyborami? Czy polska infrastruktura krytyczna jest bezpieczna? Jaki jest nasz poziom przygotowania na ataki cyberprzest\u0119pc\u00f3w? Jak te ataki przebiegaj\u0105? Jakie inwestycje w obszarze cyberbezpiecze\u0144stwa s\u0105 teraz kluczowe?</p>",
        "id": 2679130,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wybory-prezydenckie-bezpieczne-Gawkowski-Trzeba-byc-czujnym-24h-na-dobe-8941722.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie bezpieczne? Gawkowski: Trzeba by\u0107 czujnym 24h na dob\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T16:10:53.760492+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T16:10:53+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/3/c87b777079a6fe-948-568-182-64-1078-647.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />#impact #impact25\u00a0Jakie najwi\u0119ksze wyzwania zwi\u0105zane bezpiecze\u0144stwem stoj\u0105 przed polsk\u0105 energetyk\u0105? Europ\u0105 wstrz\u0105sn\u0105\u0142 blackout w Hiszpanii i Portugalii, jakie lekcje dla Polski p\u0142yn\u0105 z niego dla Polski? Jak obecna sytuacja gospodarcza, geopolityczna wp\u0142ywa na sektor energetyczny? Jak du\u017ce jest znaczenie nowych technologii i modernizacji energetyki w nap\u0119dzaniu wzrostu gospodarczego kraju? Czy nowe technologie rzeczywi\u015bcie zmieni\u0105 sektor energetyczny? Czy tego lata gro\u017c\u0105 nam upa\u0142y, susze, powodzie, kt\u00f3re mog\u0105 wp\u0142ywa\u0107 negatywnie na elektrownie? Jak PGE przygotowuje si\u0119 na takie ryzyko?</p>",
        "id": 2678469,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jakie-lekcje-dla-polskiej-energetyki-plyna-z-ostatniego-blackoutu-w-Hiszpanii-i-Portugalii-8941703.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jakie lekcje dla polskiej energetyki p\u0142yn\u0105 z ostatniego blackoutu w Hiszpanii i Portugalii?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T16:10:53.509464+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T16:10:53+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/7/6002bf98f2266b-945-560-25-56-1706-1023.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u015arodowa sesja na GPW zako\u0144czy\u0142a si\u0119 spadkami indeks\u00f3w du\u017cych i \u015brednich sp\u00f3\u0142ek oraz zwy\u017ckami ma\u0142ych. Nie oby\u0142o si\u0119 bez rekord\u00f3w, kt\u00f3re pobi\u0142y mWIG40 i sWIG80. Spadki poszczeg\u00f3lnych na indeksach bran\u017cowych by\u0142y na tyle szerokie, \u017ce nie da\u0142y rady ich zbilansowa\u0107 zwy\u017cki bank\u00f3w. Wyr\u00f3\u017cni\u0142 si\u0119 kurs ZEPAK-u, po spekulacjach na temat sprzeda\u017cy jednej ze swoich elektrowni.</p>",
        "id": 2678468,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowe-rekordy-na-GPW-i-mozliwa-sprzedaz-elektrowni-Sesja-jednak-na-czerwono-mimo-wzrostu-bankow-8941666.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe rekordy na GPW i mo\u017cliwa sprzeda\u017c elektrowni. Sesja jednak na czerwono, mimo wzrostu bank\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T16:10:53.979995+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T16:10:53+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/6/3bc4c9c6b953f8-948-568-170-92-2644-1586.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ustawa wiatrakowa powinna by\u0107 przyj\u0119ta przez Sejm do jesieni i podpisana, niezale\u017cnie od tego, kto b\u0119dzie prezydentem - oceni\u0142 w \u015brod\u0119 wiceminister klimatu Mi\u0142osz Motyka. Doda\u0142, \u017ce projekt dotycz\u0105cy usprawnienia warunk\u00f3w przy\u0142\u0105czenia do sieci powinien niebawem trafi\u0107 na Rad\u0119 Ministr\u00f3w.</p>",
        "id": 2678470,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ustawa-wiatrakowa-na-jesien-Motyka-Bedzie-przyjeta-niezaleznie-od-tego-kto-bedzie-prezydentem-8941617.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ustawa wiatrakowa na jesie\u0144. Motyka: B\u0119dzie przyj\u0119ta niezale\u017cnie od tego, kto b\u0119dzie prezydentem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T16:10:54.423088+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T16:10:53+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/a/aa739c13c3a8a5-948-568-0-221-3294-1976.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Senat nie zg\u0142osi\u0142 w \u015brod\u0119 poprawek do nowelizacji ustawy ws. podwy\u017cszenia zasi\u0142ku pogrzebowego z 4 do 7 tys. z\u0142. Jego kwota ma podlega\u0107 waloryzacji w marcu, je\u017celi wska\u017anik inflacji w roku poprzednim przekroczy 5 proc. Podwy\u017cka ma wej\u015b\u0107 w \u017cycie od 1 stycznia 2026 r.</p>",
        "id": 2678471,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zasilek-pogrzebowy-w-gore-od-1-stycznia-Senat-za-7-tys-zl-8941619.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zasi\u0142ek pogrzebowy w g\u00f3r\u0119 od 1 stycznia. Senat za 7 tys. z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T15:05:51.052279+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T15:05:50+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/3/f7b0b1e3bf71d0-948-568-0-105-2351-1410.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W\u0142adze Indii zakwestionowa\u0142y przedstawiany przez administracj\u0119 USA przebieg wydarze\u0144, kt\u00f3re doprowadzi\u0142y do zawieszenia broni z Pakistanem. Wed\u0142ug prezydenta Donalda Trumpa to jego mediacja doprowadzi\u0142a do powstrzymania konfliktu zbrojnego mi\u0119dzy krajami, kt\u00f3re dysponuj\u0105 broni\u0105 nuklearn\u0105.</p>",
        "id": 2677757,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Indie-uderzaja-w-Trumpa-Jego-wklad-w-negocjacje-z-Pakistanem-zakwestionowany-8941598.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Indie uderzaj\u0105 w Trumpa. Jego wk\u0142ad w negocjacje z Pakistanem zakwestionowany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T15:05:51.241188+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T15:05:50+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/c/1c851be8d67daf-948-568-127-0-2873-1724.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Senat zg\u0142osi\u0142 w \u015brod\u0119 poprawki do tzw. ustawy deregulacyjnej; u\u015bci\u015blaj\u0105ce i redakcyjne, a tak\u017ce dwie merytoryczne, dotycz\u0105ce um\u00f3w leasingu i regulacji w sprawie po\u017cyczek zaci\u0105ganych przez jednostki samorz\u0105du terytorialnego.</p>",
        "id": 2677758,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ustawa-deregulacyjna-wroci-do-Sejmu-Senat-zglosil-poprawki-8941601.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ustawa deregulacyjna wr\u00f3ci do Sejmu. Senat zg\u0142osi\u0142 poprawki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T14:02:12.531280+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T14:02:12+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/3/e8792e076acec3-948-568-384-337-1280-768.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Najwi\u0119ksze banki dzia\u0142aj\u0105ce na rynku powinny by\u0107 na gie\u0142dzie, uwa\u017camy, \u017ce to dobra praktyka \u2013 powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 podczas kongresu Impact w Poznaniu przewodnicz\u0105cy Komisji Nadzoru Finansowego Jacek Jastrz\u0119bski.</p>",
        "id": 2677116,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polskie-banki-kontra-fintechy-Jastrzebski-KNF-Nie-uwazam-ze-sa-na-straconej-pozycji-8941545.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polskie banki kontra fintechy. Jastrz\u0119bski, KNF: Nie uwa\u017cam, \u017ce s\u0105 na straconej pozycji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T14:02:12.720487+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T14:02:12+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/7/347774bf3e327b-948-568-599-203-3394-2036.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Razem z kandydatem PiS na prezydenta Karolem Nawrockim mo\u017cemy budowa\u0107 protrumpowski sojusz MAGA w Europie - powiedzia\u0142 w wywiadzie dla magazynu \u201cAmerican Conservative\u201d George Simion, kandydat radykalnej prawicy w wyborach prezydenckich w Rumunii. Druga tura g\u0142osowania odb\u0119dzie si\u0119 18 maja, czyli tego samego dnia, co wybory w Polsce.</p>",
        "id": 2677117,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Simion-popiera-Nawrockiego-Razem-mozemy-budowac-protrumpowski-sojusz-MAGA-8941510.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Simion popiera Nawrockiego. \"Razem mo\u017cemy budowa\u0107 protrumpowski sojusz MAGA\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T14:02:13.145852+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T14:02:12+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/7/88c81055a68296-948-568-0-280-3983-2390.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Uczniowie klas VIII, kt\u00f3rzy pisali w \u015brod\u0119 egzamin z matematyki, musieli wykaza\u0107 si\u0119 m.in. umiej\u0119tno\u015bci\u0105 obliczania procent\u00f3w, \u015bredniej arytmetycznej i dzielenia z reszt\u0105. Na rozwi\u0105zanie 21 zada\u0144 mieli 125 minut. W czwartek napisz\u0105 ostatni\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 egzaminu \u00f3smoklasisty - z j\u0119zyka obcego nowo\u017cytnego.</p>",
        "id": 2677118,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Srednia-arytmetyczna-i-procenty-na-egzaminie-osmoklasisty-z-matematyki-8941515.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015arednia arytmetyczna i procenty na egzaminie \u00f3smoklasisty z matematyki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T12:55:50.954375+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T12:55:50+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/9/06409298aff93c-948-568-0-133-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ceny transakcyjne mieszka\u0144 na rynku pierwotnym du\u017cych miast Polski w I kw. br. by\u0142y wy\u017csze ni\u017c rok wcze\u015bniej, ale spad\u0142y w uj\u0119ciu kwartalnym \u2013 wynika z danych opublikowanych przez Narodowy Bank Polski. Najwi\u0119kszy wzrost rdr odnotowano we Wroc\u0142awiu \u2013 o 11,1 proc., do poziomu 14 tys. 257 z\u0142 za mkw.</p>",
        "id": 2676553,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/NBP-Deweloperzy-spuszczaja-z-tonu-Wzrost-cen-mieszkan-zahamowal-a-w-stolicy-obnizka-8941402.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deweloperzy spuszczaj\u0105 z tonu. Wzrost cen mieszka\u0144 zahamowa\u0142, a w stolicy obni\u017cka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T12:55:51.580323+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T12:55:50+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/7/9bf8430a0e7168-948-568-593-0-1306-783.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zmiana podej\u015bcia ameryka\u0144skiej administracji i zapowied\u017a zniesienia ogranicze\u0144 w eksporcie zaawansowanych chip\u00f3w do Polski to zas\u0142uga rz\u0105du; lobbowali o to liczni ministrowie - powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 na kongresie Impact w Poznaniu wicepremier, minister cyfryzacji Krzysztof Gawkowski.</p>",
        "id": 2676556,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-dostanie-jednak-chipy-z-USA-Gawkowski-To-zasluga-rzadu-8941391.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska dostanie jednak chipy z USA. Gawkowski: To zas\u0142uga rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T12:55:51.391230+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T12:55:50+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/c/4b67860a4b66e8-948-568-589-121-2675-1605.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kanclerz Niemiec Friedrich Merz w pierwszym expose swojego rz\u0105du w \u015brod\u0119 powiedzia\u0142 w Bundestagu, \u017ce jego wizyta w Warszawie w pierwszym dniu po zaprzysi\u0119\u017ceniu mia\u0142a pokaza\u0107, \u017ce Polska b\u0119dzie odgrywa\u0142a w niemieckiej polityce \u201etak\u0105 sam\u0105 centraln\u0105 rol\u0119\u201d, jak s\u0105siad na zachodzie \u2013 Francja.</p>",
        "id": 2676555,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-na-rowni-z-Francja-Kanclerz-Merz-wyglosil-expose-8941435.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska na r\u00f3wni z Francj\u0105. Kanclerz Merz wyg\u0142osi\u0142 expose",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T12:55:51.144747+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T12:55:50+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/e/ae43bc4cf86557-948-568-0-280-3783-2270.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zgodnie z wcze\u015bniejszymi zapowiedziami Revolut Bank bierze si\u0119 za rynek kredyt\u00f3w hipotecznych. W pierwszej kolejno\u015bci skorzystaj\u0105 Litwini, kt\u00f3rzy chc\u0105 przenie\u015b\u0107 swoje zobowi\u0105zanie. Ca\u0142y proces jest cyfrowy, oparty na aplikacji mobilnej.</p>",
        "id": 2676554,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Revolut-wchodzi-w-hipoteki-RRSO-3-9-8941440.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Revolut wchodzi w hipoteki. RRSO? 3,9%",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T12:55:51.846492+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T12:55:50+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/2/25766d11e1d4ea-948-568-0-74-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wiceszef MON Cezary Tomczyk zapowiedzia\u0142 podczas kongresu Impact, \u017ce Tarcza Wsch\u00f3d b\u0119dzie integralnie po\u0142\u0105czona z Ba\u0142tyck\u0105 Lini\u0105 Obrony, czyli budowan\u0105 wsp\u00f3lnie przez Litw\u0119, \u0141otw\u0119 i Estoni\u0119 lini\u0105 fortyfikacji.</p>",
        "id": 2676557,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tarcza-Wschod-polaczy-sie-z-Baltami-Tomczyk-To-kolejny-kamien-milowy-8941399.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tarcza Wsch\u00f3d po\u0142\u0105czy si\u0119 z Ba\u0142tami. Tomczyk: To kolejny kamie\u0144 milowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T11:50:54.946447+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T11:50:54+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/e/ad53e263e93241-948-568-10-143-2037-1222.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Europa musi pozby\u0107 si\u0119 gospodarczej naiwno\u015bci - podkre\u015bli\u0142 w \u015brod\u0119 na kongresie Impact minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski. Wskaza\u0142, \u017ce wzrost gospodarczy musi przesta\u0107 by\u0107 tylko \u201eefektem ubocznym ambitnych europejskich polityk\u00f3w\u201d.</p>",
        "id": 2675989,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Europa-musi-skonczyc-z-gospodarcza-naiwnoscia-Domanski-Potrzebujemy-strategicznej-niezaleznosci-8941387.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europa musi sko\u0144czy\u0107 z gospodarcz\u0105 naiwno\u015bci\u0105. Doma\u0144ski: Potrzebujemy strategicznej niezale\u017cno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T11:50:55.566608+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T11:50:54+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/6/a289d8ca0d471e-948-568-0-1253-2598-1558.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Naukowa i Akademicka Sie\u0107 Komputerowa poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 o mo\u017cliwej pr\u00f3bie ingerencji w kampani\u0119 wyborcz\u0105. Zawiadomiona zosta\u0142a Agencja Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego.</p>",
        "id": 2675991,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ktos-ingeruje-w-kampanie-wyborcza-NASK-alarmuje-o-reklamach-z-zagranicy-8941392.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto\u015b ingeruje w kampani\u0119 wyborcz\u0105. NASK alarmuje o reklamach z zagranicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T11:50:55.762606+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T11:50:54+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/5/2e7b0fe022503e-948-568-0-0-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski uwa\u017ca, \u017ce W\u0142adimir Putin nie jest szczery w temacie rozm\u00f3w pokojowych i drwi z prezydenta USA Donalda Trumpa. Je\u015bli Rosja nie zgodzi si\u0119 na zawieszenie broni, to Trump b\u0119dzie mia\u0142 ju\u017c wszelkie podstawy do zmiany polityki na tak\u0105, kt\u00f3ra b\u0119dzie wywiera\u0142a nacisk na agresora - oceni\u0142.</p>",
        "id": 2675992,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosja-osmiesza-Trumpa-Sikorski-Putin-nie-jest-szczery-i-drwi-8941379.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja o\u015bmiesza Trumpa? Sikorski: Putin nie jest szczery i drwi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T11:50:55.359872+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T11:50:54+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/f/3ff1f42d369935-948-568-0-68-2508-1504.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosja potwierdzi\u0142a, \u017ce we\u017amie udzia\u0142 w zaplanowanych na czwartek rozmowach pokojowych z Ukrain\u0105 w Stambule \u2013 poinformowa\u0142a agencja Reutera. Kreml wci\u0105\u017c nie poda\u0142 jednak, kto wejdzie w sk\u0142ad rosyjskiej delegacji.</p>",
        "id": 2675990,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ukraina-wreszcie-spotka-sie-z-Rosja-Zabraknie-samego-Putina-8941359.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina wreszcie spotka si\u0119 z Rosj\u0105. Zabraknie samego Putina?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T10:45:50.848477+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T10:45:50+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/2/4f3edc5db956d4-948-568-44-0-1200-720.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Co obni\u017cka st\u00f3p procentowych oznacza dla kredytobiorc\u00f3w i dla sektora bankowego? Kiedy kredytobiorcy odczuj\u0105 korzy\u015bci z obni\u017cki st\u00f3p procentowych i czy na tej obni\u017cce skorzystaj\u0105 te\u017c osoby dopiero staraj\u0105ce si\u0119 o kredyt? Dla kredytobiorc\u00f3w wiborowych obni\u017cka st\u00f3p to dobra wiadomo\u015b\u0107 - raty kredyt\u00f3w spadaj\u0105. Natomiast kredytobiorcy, kt\u00f3rzy wybrali okresowo sta\u0142e oprocentowanie kredytu hipotecznego nie odczuj\u0105 ulgi w postaci spadaj\u0105cych rat. Dlaczego przejdzie z kredytu wiborowego na okresowo sta\u0142oprocentowy jest mo\u017cliwe, a w drug\u0105 stron\u0119 ju\u017c nie? Dlaczego w Polsce nie udziela si\u0119 kredyt\u00f3w ze sta\u0142\u0105 stop\u0105 na ca\u0142y okres kredytowania, czyli na 20-30 lat? Kiedy i czy takie produkty pojawi\u0105 si\u0119 na polskim rynku? Jakie s\u0105 najwi\u0119ksze wyzwania sektora bankowego t",
        "id": 2675458,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ulga-dla-kredytobiorcow-wyzwanie-dla-bankow-Co-czeka-kredytobiorcow-i-sektor-bankowy-po-obnizce-stop-procentowych-8941321.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co czeka kredytobiorc\u00f3w i sektor bankowy po obni\u017cce st\u00f3p procentowych?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T10:45:50.573715+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T10:45:50+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/d/53919532cc9fb8-948-568-96-33-1824-1094.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pracownicy w UE w 2024 pracowali \u015brednio 36 godzin w tygodniu, w Polsce by\u0142o to znacznie wi\u0119cej - wynika z danych Eurostatu.</p>",
        "id": 2675457,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niemiec-srednio-pracuje-5-godzin-krocej-niz-Polak-Eurostat-podal-nowe-dane-8941267.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemiec \u015brednio pracuje 5 godzin kr\u00f3cej ni\u017c Polak. Eurostat poda\u0142 nowe dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T10:45:51.838086+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T10:45:50+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/8/771c2faf1cec3e-948-568-352-305-4347-2608.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ponad jedna czwarta Polak\u00f3w wci\u0105\u017c mo\u017ce zmieni\u0107 kandydata, na kt\u00f3rego zag\u0142osuje w nadchodz\u0105cych wyborach prezydenckich \u2014 wynika z sonda\u017cu UCE Research na zlecenie Onetu. Z badania wynika, \u017ce najbardziej sk\u0142onni do takiej zmiany s\u0105 wyborcy Trzeciej Drogi, a najmniej - wyborcy KO.</p>",
        "id": 2675462,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowy-sondaz-Ponad-jedna-czwarta-Polakow-wciaz-moze-zmienic-kandydata-8941167.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy sonda\u017c. Ponad jedna czwarta Polak\u00f3w wci\u0105\u017c mo\u017ce zmieni\u0107 kandydata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T10:45:51.246966+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T10:45:50+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/f/ae1ead498f5bbb-948-568-0-90-3300-1979.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Podj\u0105\u0142em decyzj\u0119 o przeznaczeniu 13 miliard\u00f3w z\u0142otych na Program Modernizacji Policji, Pa\u0144stwowej Stra\u017cy Po\u017carnej, Stra\u017cy Granicznej i SOP na lata 2026-2029 - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 premier Donald Tusk. Obecna edycja programu up\u0142ywa z ko\u0144cem tego roku.</p>",
        "id": 2675459,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-przeznaczy-13-mld-zl-na-nowa-edycje-programu-modernizacji-sluzb-8941337.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d przeznaczy 13 mld z\u0142 na now\u0105 edycj\u0119 programu modernizacji s\u0142u\u017cb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T10:45:51.627852+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T10:45:50+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/b/22544878fbbb48-948-568-0-0-2032-1219.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polska rozpoczyna realizacj\u0119 programu dyplomacji gospodarczej \u2013 zapowiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 na konferencji minister rozwoju i technologii Krzysztof Paszyk. Program ma wspiera\u0107 ekspansj\u0119 zagraniczn\u0105 polskich firm, szczeg\u00f3lnie poza rynkiem Unii Europejskiej.</p>",
        "id": 2675461,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-uruchamia-program-dyplomacji-gospodarczej-40-misji-i-targow-do-konca-roku-8941262.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d uruchamia program dyplomacji gospodarczej - 40 misji i targ\u00f3w do ko\u0144ca roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T10:45:51.437750+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T10:45:50+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/8/950ac2656da3e8-948-568-0-255-1365-818.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />USA maj\u0105 romanse z innymi cz\u0119\u015bciami \u015bwiata, ale z nami s\u0105 w zwi\u0105zku ma\u0142\u017ce\u0144skim - stwierdzi\u0142 w \u015brod\u0119 na kongresie Impact szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski, pytany o relacje mi\u0119dzy Europ\u0105 a Stanami Zjednoczonymi. Jak doda\u0142, chodzi o ma\u0142\u017ce\u0144stwo z rozs\u0105dku, w kt\u00f3rym obie strony potrzebuj\u0105 siebie nawzajem.</p>",
        "id": 2675460,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sikorski-USA-maja-romanse-z-innymi-czesciami-swiata-ale-z-Europa-laczy-je-malzenstwo-8941294.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sikorski: USA maj\u0105 romanse z innymi cz\u0119\u015bciami \u015bwiata, ale z Europ\u0105 \u0142\u0105czy je ma\u0142\u017ce\u0144stwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T10:45:52.044949+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T10:45:50+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/d/e4847ecf7db411-948-568-0-299-4608-2764.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dwaj byli rektorzy i trzy inne osoby zatrzymane w poniedzia\u0142ek przez CBA w \u015bledztwie dotycz\u0105cym Collegium Humanum us\u0142ysza\u0142y m.in. zarzuty korupcji i wystawiania dokument\u00f3w po\u015bwiadczaj\u0105cych nieprawd\u0119.</p>",
        "id": 2675463,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zatrzymani-przez-CBA-byli-rektorzy-dwoch-prywatnych-uczelni-uslyszeli-zarzuty-8941316.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zatrzymani przez CBA byli rektorzy dw\u00f3ch prywatnych uczelni us\u0142yszeli zarzuty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T09:40:49.404294+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T09:40:48+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/b/e1cb61e5bcbf02-948-568-0-99-3300-1979.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\"Nie mam nikogo. Nie mam pieni\u0119dzy, zaraz mnie mo\u017ce \neksmituj\u0105\" - tak zgodnie ze s\u0142owami Karola Nawrockiego pan Jerzy \u017b. \npisa\u0142 do niego, prosz\u0105c o pomoc z mieszkaniem. W najnowszym klipie \nNawrocki zdecydowa\u0142 si\u0119 ujawni\u0107, \u017ce mieszkaniec lokalu komunalnego \ntrafi\u0142 do aresztu. Dlaczego to wyjawi\u0142? \"Bo kwestionuje si\u0119 moj\u0105 \nuczciwo\u015b\u0107\" - zaznacza szef IPN-u. </p>",
        "id": 2675059,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kawalerka-Nawrockiego-wraca-jak-bumerang-Tym-razem-chodzi-o-areszt-pana-Jerzego-8941202.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Kawalerka Nawrockiego\" wraca jak bumerang. Tym razem chodzi o... areszt pana Jerzego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T09:40:49.981146+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T09:40:48+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/0/7859ff0f7b92e4-948-568-0-200-3651-2190.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polski system podatkowy boryka si\u0119 z problemem nieprzewidywalno\u015bci zmian, kt\u00f3re wprowadzane s\u0105 cz\u0119sto z dnia na dzie\u0144. Remedium ma by\u0107 wprowadzenie 6-miesi\u0119cznego vacatio legis dla nowych, niekorzystnych przepis\u00f3w podatkowych.</p>",
        "id": 2675062,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koniec-z-nieprzewidywalnoscia-w-podatkach-To-krok-w-dobra-strone-8941177.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec z nieprzewidywalno\u015bci\u0105 w podatkach? \"To krok w dobr\u0105 stron\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T09:40:50.490459+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T09:40:48+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/f/74329067d4eb48-948-568-0-133-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rezerwujesz nocleg przez Airbnb? Ju\u017c nied\u0142ugo w ramach swojego pobytu \nzam\u00f3wisz posi\u0142ek przygotowany przez szefa kuchni, masa\u017c, profesjonalny \nmakija\u017c, a nawet trening z trenerem personalnym. Dodatkowo b\u0119dziesz m\u00f3g\u0142\n zwiedza\u0107 miasto z pomoc\u0105 lokalnych mieszka\u0144c\u00f3w, a wszystko w odnowionej\n aplikacji.</p>",
        "id": 2675064,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kucharz-masaz-i-trener-personalny-Nowosci-w-aplikacji-Airbnb-8941251.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kucharz, masa\u017c i trener personalny. Nowo\u015bci w aplikacji Airbnb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T09:40:49.789854+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T09:40:48+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/5/d347b9183c1cef-948-568-12-87-1188-712.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Lotnisko w Radomiu przez wiele lat by\u0142o obiektem \u017cart\u00f3w i symbolem nieudanej inwestycji. Pocz\u0105tkowo sta\u0142o puste przez d\u0142ugi czas, a po przebudowie i ponownym otwarciu przyci\u0105gn\u0119\u0142o tylko kilka regularnych po\u0142\u0105cze\u0144. Do dzisiaj port nie mo\u017ce pochwali\u0107 si\u0119 dobrym PR-em ani zadowalaj\u0105cymi wynikami. Prezes Polskich Port\u00f3w Lotniczych, \u0141ukasz Chaberski, chcia\u0142by to zmieni\u0107 i skupi\u0107 si\u0119 na rozwoju lotniska.</p>",
        "id": 2675061,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Radom-Kielce-zastapi-Warszawa-Radom-Nie-wykluczam-takiej-mozliwosci-8941229.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lotnisko w Radomiu zmieni nazw\u0119? \"Nie wykluczam takiej mo\u017cliwo\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T09:40:50.201274+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T09:40:48+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/e/f2aa3f67e3c896-945-560-232-153-1250-749.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ministerstwo Finans\u00f3w potwierdzi\u0142o dane dot. sprzeda\u017cy obligacji Skarbu Pa\u0144stwa, kt\u00f3ra w kwietniu by\u0142a najwy\u017csza od wakacji ubieg\u0142ego roku. Najwi\u0119kszym zainteresowaniem inwestor\u00f3w cieszy\u0142y si\u0119 w zesz\u0142ym miesi\u0105cu trzyletnie papiery ze sta\u0142ym oprocentowaniem, co nie dziwi, bowiem rynek szykowa\u0142 si\u0119 na majow\u0105 obni\u017ck\u0119 st\u00f3p procentowych.</p>",
        "id": 2675063,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Obligacje-w-kwietniu-rozeszly-sie-na-pniu-MF-potwierdza-dane-8941226.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obligacje w kwietniu rozesz\u0142y si\u0119 na pniu. MF potwierdza dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T09:40:49.152673+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T09:40:48+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/3/40c3151ccdd6b6-948-568-10-40-3990-2393.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Potrzebne jest wprowadzenie podatku katastralnego od posiadanego 3. mieszkania, z wy\u0142\u0105czeniami w zale\u017cno\u015bci od liczby dzieci dla w\u0142a\u015bcicieli - ocenia minister funduszy i polityki regionalnej Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz.</p>",
        "id": 2675058,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pelczynska-Potrzebny-jest-podatek-katastralny-od-3-mieszkania-Chyba-ze-ktos-ma-dzieci-8941230.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pe\u0142czy\u0144ska: Potrzebny jest podatek katastralny od 3. mieszkania. Chyba, \u017ce kto\u015b ma dzieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T09:40:49.599381+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T09:40:48+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/d/97a7f61d0795f0-948-568-0-429-3307-1984.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Powr\u00f3t legend sportu do medi\u00f3w zawsze budzi emocje, zw\u0142aszcza gdy chodzi o absolutn\u0105 ikon\u0119 pokroju Michaela Jordana. Telewizje coraz cz\u0119\u015bciej si\u0119gaj\u0105 po znane nazwiska, by wzmocni\u0107 swoj\u0105 ofert\u0119 i przyci\u0105gn\u0105\u0107 widz\u00f3w. Najnowsze og\u0142oszenie jednej z czo\u0142owych ameryka\u0144skich stacji tylko potwierdza tak\u0105 tendencj\u0119.</p>",
        "id": 2675060,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Telewizja-i-Michael-Jordan-lacza-sily-Rekordowa-umowa-i-powrot-NBA-do-NBC-8941213.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Telewizja i Michael Jordan \u0142\u0105cz\u0105 si\u0142y. Rekordowa umowa i powr\u00f3t NBA do NBC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T09:40:50.753500+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T09:35:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/d/2f615d7b1f6c1d-948-568-51-10-1902-1141.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Agencja Uzbrojenia podpisa\u0142a w \u015brod\u0119 umow\u0119 na dostaw\u0119 dla Wojska Polskiego systemu 3 satelit\u00f3w rozpoznawczych na kwot\u0119 860 mln z\u0142. Szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz podkre\u015bli\u0142, \u017ce dzi\u0119ki Satelitarnemu Systemowi Obserwacji Ziemi, Polska uzyskuje niezale\u017cno\u015b\u0107 w zakresie obrazowania satelitarnego.</p>",
        "id": 2675065,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szef-MON-Mamy-umowe-na-3-satelity-rozpoznawcze-dla-wojska-8941190.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef MON: Mamy umow\u0119 na 3 satelity rozpoznawcze dla wojska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T08:35:48.973797+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T08:35:47+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/1/37cc52c3488981-948-568-0-141-2352-1411.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Analitycy BM Pekao w raporcie z 14 maja podwy\u017cszyli rekomendacj\u0119 ZE PAK do \"kupuj\" z \"trzymaj\" i ustalili cen\u0119 docelow\u0105 na 37,9 z\u0142 na akcj\u0119, co daje potencja\u0142 wzrostu o 101 proc.</p>",
        "id": 2674714,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/BM-Pekao-podwyzszyl-rekomendacje-dla-ZE-PAK-do-kupuj-8941148.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BM Pekao podwy\u017cszy\u0142 rekomendacj\u0119 dla ZE PAK do \u201ekupuj\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T08:35:48.754426+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T08:35:47+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/f/21db958ef62850-937-562-10-0-937-562.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ambasadorowie kraj\u00f3w UE w \u015brod\u0119 uzgodnili 17. pakiet sankcyjny. Ma on uderzy\u0107 w rosyjsk\u0105 \"flot\u0119 cieni\" oraz umie\u015bci na czarnej li\u015bcie s\u0119dzi\u00f3w i prokurator\u00f3w zaanga\u017cowanych w sprawy opozycjonist\u00f3w Aleksieja Nawalnego i W\u0142adimira Kara-Murzy. Nowe sankcje zatwierdz\u0105 ministrowie spraw zagranicznych 20 maja.</p>",
        "id": 2674713,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jest-wstepna-zgoda-krajow-na-17-pakiet-sankcji-wobec-Rosji-Ma-uderzyc-we-flote-cieni-8941208.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest wst\u0119pna zgoda kraj\u00f3w na 17. pakiet sankcji wobec Rosji. Ma uderzy\u0107 we flot\u0119 cieni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T08:35:48.416299+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T08:35:47+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/1/6f7937040ae284-948-568-9-74-3690-2214.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci UE orzek\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce Komisja Europejska nie mia\u0142a prawa odm\u00f3wi\u0107 dost\u0119pu do wiadomo\u015bci SMS, kt\u00f3re jej przewodnicz\u0105ca Ursula von der Leyen wymieni\u0142a z prezesem koncernu Pfizer na temat zakupu szczepionek przeciw COVID-19. Wyrok nie jest prawomocny, KE mo\u017ce si\u0119 od niego odwo\u0142a\u0107.</p>",
        "id": 2674712,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/KE-nie-miala-prawa-zataic-SMS-ow-von-der-Leyen-w-sprawie-szczepionek-TSUE-zdecydowal-8941205.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KE nie mia\u0142a prawa zatai\u0107 SMS-\u00f3w von der Leyen w sprawie szczepionek. TSUE zdecydowa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T08:35:49.163666+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T08:35:47+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/b/fd30b354cfd529-948-568-160-169-3840-2303.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Odnotowa\u0107 nale\u017cy powr\u00f3t kursu dolara do wiosennego kana\u0142u trendu bocznego. By\u0142 to jednak wynik zmienno\u015bci\nna parze euro-dolar, a nie kwestia si\u0142y b\u0105d\u017a s\u0142abo\u015bci z\u0142otego.</p>",
        "id": 2674715,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Na-walutach-bez-wiekszych-zmian-Kurs-dolara-wrocil-do-kanalu-8941197.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na walutach bez wi\u0119kszych zmian. Kurs dolara wr\u00f3ci\u0142 do \u201ekana\u0142u\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T08:35:48.137040+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T08:35:47+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/4/ca0777c1096e32-948-568-0-97-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dyrektor generalny UnitedHealth Group og\u0142osi\u0142 rezygnacj\u0119 ze stanowiska, tydzie\u0144 po informacji, \u017ce darowizny na rzecz zab\u00f3jcy prezesa UnitedHealthcare przekroczy\u0142y milion dolar\u00f3w. Akcje sp\u00f3\u0142ki straci\u0142y w trakcie jednej sesji prawie 18%.</p>",
        "id": 2674711,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zabojstwo-prezesa-i-ustapienie-prezesa-Akcje-UnitedHealth-zalamaly-sie-i-doluja-indeks-8941153.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zab\u00f3jstwo prezesa i ust\u0105pienie prezesa. Akcje UnitedHealth za\u0142ama\u0142y si\u0119 i do\u0142uj\u0105 indeks",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T08:35:49.412511+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T08:35:47+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/5/bc1bf67a9e4b48-948-568-156-177-1000-600.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Potrzebne jest moje spotkanie z Putinem. Oczywi\u015bcie, to niemo\u017cliwe, \u017ceby\u015bmy doszli do porozumienia we wszystkich kwestiach. Ale musimy znale\u017a\u0107 jaki\u015b format zako\u0144czenia wojny - m\u00f3wi prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski w wywiadzie dla \"Gazety Wyborczej\" i innych europejskich gazet.</p>",
        "id": 2674716,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zelenski-dla-GW-musimy-znalezc-z-Putinem-format-zakonczenia-wojny-8941199.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski dla \"GW\": musimy znale\u017a\u0107 z Putinem format zako\u0144czenia wojny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T07:30:59.554835+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T07:30:58+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/e/6d9be68366be67-948-568-1154-0-1708-1025.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W\u0142adze Chin poinformowa\u0142y krajowych przewo\u017anik\u00f3w, \u017ce mog\u0105 one zn\u00f3w odbiera\u0107 samoloty zam\u00f3wione u ameryka\u0144skiego koncernu Boeing \u2013 poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 japo\u0144ski nadawca NHK. Wprowadzony w kwietniu zakaz odbierania maszyn tej firmy by\u0142 odpowiedzi\u0105 na intensyfikacj\u0119 wojny celnej mi\u0119dzy Chinami i USA.</p>",
        "id": 2674388,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Chiny-znow-otwarte-na-Boeinga-Powrot-do-wspolpracy-po-miesiacach-napiec-8941162.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny zn\u00f3w otwarte na Boeinga. Powr\u00f3t do wsp\u00f3\u0142pracy po miesi\u0105cach napi\u0119\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T07:30:58.402629+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T07:30:58+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/d/f119fee3145e32-948-568-0-102-2164-1298.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Informatyk z \"mobilnym\" biurem w kamperze? Dyrektor Krajowej Informacji Skarbowej rozwiewa w\u0105tpliwo\u015bci, podkre\u015blaj\u0105c, \u017ce odliczenie nie jest ca\u0142kowite, a pojazd nadal b\u0119dzie klasyfikowany jako samoch\u00f3d osobowy. To z kolei oznacza limity w odliczaniu koszt\u00f3w.</p>",
        "id": 2674384,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kamper-jako-mobilne-biuro-Informatyk-dostal-zgode-na-odliczenie-kosztow-8940462.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kamper jako \u201emobilne biuro? Informatyk dosta\u0142 zgod\u0119 na odliczenie koszt\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T07:30:59.123940+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T07:30:58+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/e/f5a6601b48012d-948-568-0-0-1880-1127.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pe\u0142ne przygotowanie do wojny jest \"kluczowym zadaniem\" armii \u2013 zwr\u00f3ci\u0142 uwag\u0119 przyw\u00f3dca Korei P\u00f3\u0142nocnej Kim Dzong Un, cytowany przez oficjaln\u0105 agencj\u0119 KCNA, kt\u00f3ra w \u015brod\u0119 zrelacjonowa\u0142a nadzorowane przez Kima \u0107wiczenia taktyczne si\u0142 specjalnych, obejmuj\u0105ce operacje z u\u017cyciem dron\u00f3w.</p>",
        "id": 2674387,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kim-Dzong-Un-wzywa-armie-do-pelnego-przygotowania-sie-do-wojny-8941147.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kim Dzong Un wzywa armi\u0119 do pe\u0142nego przygotowania si\u0119 do wojny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T07:30:58.843463+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T07:30:58+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/c/962979d6e02f76-948-568-0-0-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Mediana ceny OC w Polsce przekroczy\u0142a w kwietniu 2025 r. 700 z\u0142 \u2013 wynika z danych serwisu rankomat.pl. Podwy\u017cki dotkn\u0119\u0142y szczeg\u00f3lnie najm\u0142odszych kierowc\u00f3w bez do\u015bwiadczenia, w przypadku kt\u00f3rych mediana przekroczy\u0142a 2,6 tys. z\u0142. Najbezpieczniejszymi kierowcami wed\u0142ug ubezpieczycieli s\u0105 60-latkowie.</p>",
        "id": 2674386,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/OC-najdrozsze-od-siedmiu-lat-Mlodzi-kierowcy-placa-nawet-o-25-proc-wiecej-niz-rok-temu-8941121.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OC najdro\u017csze od siedmiu lat. M\u0142odzi kierowcy p\u0142ac\u0105 nawet o 25 proc. wi\u0119cej ni\u017c rok temu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T07:30:58.623263+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T07:10:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/1/cc1b1166a69aca-948-568-157-232-2527-1516.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Inpost zak\u0142ada, \u017ce w 2025 roku EBITDA skorygowana grupy wzro\u015bnie o 20-25 proc., a przychody grupy wzrosn\u0105\u0107 maj\u0105 o 35-40 proc. rok do roku - poinformowa\u0142a sp\u00f3\u0142ka w prezentacji.</p>",
        "id": 2674385,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inpost-zaklada-ze-w-2025-roku-EBITDA-skorygowana-wzrosnie-o-20-25-proc-rdr-8941105.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "InPost chwali si\u0119 wynikami. Planuje postawi\u0107 14 tysi\u0119cy Paczkomat\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T06:25:30.949745+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T06:25:30+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/7/e25d2ad9f3e4d6-948-568-0-8-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Unia Europejska planuje wprowadzenie w najbli\u017cszych tygodniach wy\u017cszych ce\u0142 na import z Ukrainy \u2013 podaje w \u015brod\u0119 \"Financial Times\u201d. Decyzja o zako\u0144czeniu obowi\u0105zuj\u0105cych ustale\u0144 handlowych zapad\u0142a, gdy Polska stan\u0119\u0142a na czele dzia\u0142a\u0144 chroni\u0105cych rolnik\u00f3w z UE \u2013 twierdz\u0105 dyplomaci cytowani przez \"FT\".</p>",
        "id": 2674129,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/FT-UE-zamierza-nalozyc-znacznie-wyzsze-cla-na-import-z-Ukrainy-8941130.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eFT\u201d: UE zamierza na\u0142o\u017cy\u0107 znacznie wy\u017csze c\u0142a na import z Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T06:25:31.140133+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T06:25:30+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/8/1c4b0bf2f117fa-945-560-26-115-3516-2109.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />42 proc. ankietowanych uwa\u017ca, \u017ce handel w niedziel\u0119 powinien zosta\u0107 przywr\u00f3cony; przeciwnego zdania jest 49 proc., a 8 proc. nie wie - wynika z sonda\u017cu pracowni Opinia24 dla Radia Zet. Kwestia niedzielnych zakup\u00f3w dzieli spo\u0142ecze\u0144stwo, a tak\u017ce elektorat kandydat\u00f3w na prezydenta.</p>",
        "id": 2674130,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Handel-w-niedziele-Elektoraty-kandydatow-maja-rozne-zdania-8941119.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Handel w niedziel\u0119? Elektoraty kandydat\u00f3w maj\u0105 r\u00f3\u017cne zdania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T06:25:31.709542+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T06:25:30+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/d/5b4bc4a43fbf53-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sali Berisha, lider Partii Demokratycznej - g\u0142\u00f3wnej opozycyjnej partii Albanii, wezwa\u0142 we wtorek swoich zwolennik\u00f3w do protest\u00f3w po tym, gdy odm\u00f3wi\u0142 uznania wynik\u00f3w niedzielnych wybor\u00f3w do parlamentu. Po przeliczeniu 98 proc. g\u0142os\u00f3w og\u0142oszono, \u017ce wygra\u0142a je Partia Socjalistyczna premiera Ediego Ramy.</p>",
        "id": 2674133,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Lider-opozycji-w-Albanii-odrzuca-wyniki-wyborow-i-wzywa-do-protestow-8941043.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lider opozycji w Albanii odrzuca wyniki wybor\u00f3w i wzywa do protest\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T06:25:32.089170+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T06:25:30+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/3/eb4d2b0af5fd49-948-568-0-53-3543-2125.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nie dam si\u0119 zamkn\u0105\u0107 w Pa\u0142acu i zamierzam by\u0107 nadal bardzo aktywnym cz\u0142owiekiem - m\u00f3wi w wywiadzie dla \"Polityki\" kandydat KO w wyborach prezydenckich Rafa\u0142 Trzaskowski. Jak zaznacza, spodziewa si\u0119, \u017ce wynik w drugiej turze wybor\u00f3w \"p\u00f3jdzie na \u017cyletki\".</p>",
        "id": 2674135,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nie-dam-sie-zamknac-w-Palacu-Trzaskowski-o-kampanii-rywalach-i-planach-8941115.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eNie dam si\u0119 zamkn\u0105\u0107 w Pa\u0142acu\u201d. Trzaskowski o kampanii, rywalach i planach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T06:25:30.482033+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T06:25:30+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/5/38aa91dbc8f6bc-948-568-170-0-3516-2110.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pracodawcy nad Wis\u0142\u0105 coraz ch\u0119tniej si\u0119gaj\u0105 po kontrakty B2B, prac\u0119 tymczasow\u0105 i outsourcing. Tym bardziej \u017ce przybywa fachowc\u00f3w i specjalist\u00f3w, kt\u00f3rym nie zale\u017cy na etacie - wskazuje w \u015brodowym wydaniu \"Rzeczpospolita\".</p>",
        "id": 2674127,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przybywa-fachowcow-ktorym-nie-zalezy-na-etacie-B2B-wciaz-w-modzie-8941092.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przybywa fachowc\u00f3w, kt\u00f3rym nie zale\u017cy na etacie. B2B wci\u0105\u017c w modzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T06:25:31.328724+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T06:25:30+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/2/1664504468ed7a-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />NASK (Naukowa i Akademicka Sie\u0107 Komputerowa) uzyska\u0142 zgody \u015brodowiskowe dla trzech centr\u00f3w przetwarzania danych i uruchomi\u0142 proces wy\u0142onienia wykonawcy. Podpisanie umowy spodziewane jest jesieni\u0105, a pierwsza \u0142opata mo\u017ce zosta\u0107 wbita jeszcze przed ko\u0144cem roku \u2013 informuje \u015brodowy \u201ePuls Biznesu\u201d.</p>",
        "id": 2674131,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rusza-budowa-rzadowych-serwerowni-NASK-planuje-3-centra-danych-8941055.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rusza budowa rz\u0105dowych serwerowni. NASK planuje 3 centra danych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T06:25:31.899300+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T06:25:30+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/9/46baa0a4e3d03c-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci UE orzeknie w \u015brod\u0119, czy Komisja Europejska mia\u0142a prawo zatai\u0107 korespondencj\u0119, jak\u0105 jej przewodnicz\u0105ca Ursula von der Leyen prowadzi\u0142a z prezesem ameryka\u0144skiego koncernu Pfizer za po\u015brednictwem wiadomo\u015bci SMS. Chodzi\u0142o o kontrakt na szczepionki przeciwko Covid-19.</p>",
        "id": 2674134,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trybunal-orzeknie-czy-von-der-Leyen-ma-ujawnic-rozmowy-z-Pfizerem-8941109.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trybuna\u0142 orzeknie, czy von der Leyen ma ujawni\u0107 rozmowy z Pfizerem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T06:25:31.519392+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T06:25:30+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/9/f5e2d0f611b73e-948-568-0-124-3100-1859.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />O 23 proc. zmniejszy\u0142a si\u0119 w ubieg\u0142ym roku liczba dzieci, na kt\u00f3re gminy wyp\u0142acaj\u0105 zasi\u0142ek rodzinny. Spadek nast\u0105pi\u0142 r\u00f3wnie\u017c w przypadku \u015bwiadcze\u0144 z funduszu alimentacyjnego - informuje w \u015brod\u0119 \"Dziennik Gazeta Prawna\".</p>",
        "id": 2674132,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zasilki-rodzinne-zapomniane-przez-rzad-Wciaz-brak-waloryzacji-kryterium-dochodowego-8941096.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zasi\u0142ki rodzinne zapomniane przez rz\u0105d. Wci\u0105\u017c brak waloryzacji kryterium dochodowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T06:25:32.278873+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/6/fa898534d0c8d5-948-568-0-91-1920-1151.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Europejska Agencja Kosmiczna opracowa\u0142a Space Safety Programme, w kt\u00f3rym proponuje szereg dzia\u0142a\u0144 pozwalaj\u0105cych na wykrywanie, przewidywanie i zmniejszanie zagro\u017ce\u0144 zwi\u0105zanych z przestrzeni\u0105 kosmiczn\u0105. Chodzi np. o asteroidy czy burze s\u0142oneczne.</p>",
        "id": 2674136,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Europa-bierze-sie-za-kosmos-Plan-zaklada-m-in-ochrone-przed-asteroidami-8941075.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europa bierze si\u0119 za kosmos. Plan zak\u0142ada m.in. ochron\u0119 przed asteroidami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T05:20:39.359655+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T05:20:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/5/6648bbf54fc852-948-568-0-240-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Budowa centrum danych TikTok na terenie Finlandii mo\u017ce zapewni\u0107 Chinom dost\u0119p do ameryka\u0144skich mikrochip\u00f3w wykorzystywanych w rozwijaniu  sztucznej inteligencji, a tym samym zagrozi\u0107 stosunkom Finlandii z USA \u2013 powiedzia\u0142 minister ds. gospodarczych Wille Rydman.</p>",
        "id": 2673858,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inwestycja-TikToka-w-Finlandii-wywoluje-ostrzezenia-rzadu-8941078.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inwestycja TikToka w Finlandii wywo\u0142uje ostrze\u017cenia rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T05:20:39.169365+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T05:20:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/a/0c5896eb72117b-948-568-7-37-992-595.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />33,7 proc. badanych zag\u0142osowa\u0142oby w wyborach na kandydata KO Rafa\u0142a Trzaskowskiego, 21,6 proc. na popieranego przez PiS Karola Nawrockiego, a 11,8 proc. na kandydata Konfederacji S\u0142awomira Mentzena - wynika z badania IBRiS dla \"Polityki\". W drugiej turze Trzaskowski uzyska\u0142by 54,5 proc. poparcia.</p>",
        "id": 2673857,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Walka-o-Palac-Prezydencki-nabiera-tempa-Najnowsze-dane-z-badania-opinii-8941076.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Walka o Pa\u0142ac Prezydencki nabiera tempa. Najnowsze dane z badania opinii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T05:20:38.759142+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T04:31:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/7/88dfa9a6211c8c-948-568-0-260-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polscy arty\u015bci wygenerowali w Spotify w ubieg\u0142ym roku niemal 190 mln z\u0142. Liczba tych, kt\u00f3rzy zarobili ponad 500 tys. z\u0142, podwoi\u0142a si\u0119 od 2021 r. \u2013 informuje \u015brodowa \"Rzeczpospolita\".</p>",
        "id": 2673855,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Spotify-napedza-polska-muzyke-Rekordowe-zarobki-artystow-w-2024-roku-8941057.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spotify nap\u0119dza polsk\u0105 muzyk\u0119. Rekordowe zarobki artyst\u00f3w w 2024 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T04:15:40.362001+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T04:15:39+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/b/b7ca114bac79c6-948-568-144-0-3600-2159.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Technologie cyfrowe zmieniaj\u0105 \u015bwiat. Transformacja cyfrowa jest jednym z kluczowych priorytet\u00f3w UE. Z danych Eurostat wynika, \u017ce 44,4% obywateli UE-27 nie posiada podstawowych umiej\u0119tno\u015bci cyfrowych.\u00a0Na 27 pa\u0144stw UE-27 Polska zajmuje 11 miejsce od ko\u0144ca.</p>",
        "id": 2673601,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Cyfrowi-analfabeci-To-prawie-co-drugi-Europejczyk-8940712.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cyfrowi analfabeci. To prawie co drugi Europejczyk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T04:15:40.580963+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T04:15:39+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/e/04405d9686dc01-948-568-0-0-3008-1804.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sezon komunijny w pe\u0142ni, a wraz z nim pytania o kwestie podatkowe zwi\u0105zane z prezentami dla dzieci. Warto wiedzie\u0107, kiedy obdarowanie dziecka mo\u017ce wi\u0105za\u0107 si\u0119 z obowi\u0105zkiem zap\u0142aty podatku od darowizn. Oto najwa\u017cniejsze informacje, kt\u00f3re pomog\u0105 unikn\u0105\u0107 nieprzyjemnych niespodzianek.</p>",
        "id": 2673602,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jak-uniknac-podatku-od-prezentow-komunijnych-Sprawdz-kiedy-trzeba-zglosic-darowizne-8940580.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak unikn\u0105\u0107 podatku od prezent\u00f3w komunijnych? Sprawd\u017a, kiedy trzeba zg\u0142osi\u0107 darowizn\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T04:15:39.983038+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T04:15:39+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/9/70b34a823f3a3e-948-568-231-187-2268-1361.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W czasach, gdy banki notuj\u0105 rekordowe wyniki finansowe, ich niebankowi konkurenci maj\u0105 si\u0119 nieco gorzej. Przychody po\u017cyczkodawc\u00f3w zrzeszonych w ZPF w 2024 r. spad\u0142y o blisko 10 proc. Skurczy\u0142o si\u0119 tak\u017ce zatrudnienie i liczba plac\u00f3wek w fizycznym \u015bwiecie.</p>",
        "id": 2673599,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nie-malo-i-nie-na-krotko-Tak-poza-bankami-pozycza-ponad-milion-Polakow-8940897.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie ma\u0142o i nie na kr\u00f3tko. Tak poza bankami po\u017cycza ponad milion Polak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T04:15:39.792329+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T04:15:39+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/b/ee3e44863b9064-948-568-434-487-3108-1865.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Orlen wr\u00f3ci\u0142 do publikacji modelowej mar\u017cy petrochemicznej, ale w zmienionej formule. Teraz uwzgl\u0119dnia ona szersz\u0105 gam\u0119 produkt\u00f3w Grupy oraz koszty emisji CO2. Z ponad tysi\u0105ca euro na tonie zrobi\u0142o si\u0119 100-200 euro. Tymczasem bran\u017ca zmaga si\u0119 z ogromnym spowolnieniem, a najwi\u0119ksze firmy rozwa\u017caj\u0105 nawet ca\u0142kowite wyj\u015bcie z produkcji w Europie, mi\u0119dzy innymi przez ceny energii.</p>",
        "id": 2673598,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Orlen-zmienil-marze-i-pokazal-ja-swiatu-Branza-jednak-zwija-sie-z-Europy-8940747.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orlen zmieni\u0142 mar\u017c\u0119 i pokaza\u0142 j\u0105 \u015bwiatu. Bran\u017ca jednak zwija si\u0119 z Europy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T04:15:40.172391+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T04:15:39+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/e/ecce1ce217605c-948-568-19-0-1960-1176.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sezon na oszcz\u0119dzanie trwa ca\u0142y rok, ale na emerytur\u0119 lepiej zacz\u0105\u0107 \nodk\u0142ada\u0107 jak najwcze\u015bniej. Rachunki IKE i IKZE nie tylko pozwalaj\u0105 na \nd\u0142ugoterminowe gromadzenie \u015brodk\u00f3w, ale zapewniaj\u0105 tak\u017ce okre\u015blone \nkorzy\u015bci podatkowe. Stawki nie s\u0105 zbyt wysokie, warto jednak przyjrze\u0107 \nsi\u0119 bli\u017cej konkretnym ofertom ju\u017c teraz.</p>",
        "id": 2673600,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Oszczedzanie-na-IKE-i-IKZE-Stawki-nie-zachwycaja-ale-korzysci-przyjda-z-czasem-8940697.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oszcz\u0119dzanie na IKE i IKZE. Stawki nie zachwycaj\u0105, ale korzy\u015bci przyjd\u0105 z czasem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T06:25:30.760140+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T00:47:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/b/3ce41ae68e47fb-948-568-0-202-3000-1799-GR.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W wieku 89 lat zmar\u0142 we wtorek by\u0142y prezydent Urugwaju Jose \u201ePepe\u201d Mujica, kt\u00f3ry w czasie pe\u0142nienia urz\u0119du wprowadzi\u0142 szereg odwa\u017cnych, liberalnych reform, a ze wzgl\u0119du na skromny styl \u017cycia okre\u015blany bywa\u0142 mianem \u201enajbiedniejszego prezydenta \u015bwiata\u201d.</p>",
        "id": 2674128,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nie-zyje-najubozszy-prezydent-swiata-Urugwaj-zegna-Jose-Pepe-Mujica-8941048.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje najubo\u017cszy prezydent \u015bwiata. Urugwaj \u017cegna Jose \u201ePepe\u201d Mujica",
        "vote": 0
    }
]