[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T23:53:38.974575+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T23:45:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8759059-kim-dzong-un-obserwujacy-cwiczenia-wojskowe-13-05-2025-r-ph8460591/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kim odwiedzi\u0142 poligon. M\u00f3wi o \"najwa\u017cniejszym\" zadaniu dla armii\" />\n    Kim Dzong Un, przyw\u00f3dca Korei P\u00f3\u0142nocnej, powiedzia\u0142, \u017ce pe\u0142ne przygotowanie do wojny jest \"najwa\u017cniejszym zadaniem\" armii. Oficjalna agencja KCNA zacytowa\u0142a Kima i zrelacjonowa\u0142a nadzorowane przez niego \u0107wiczenia wojsk.",
        "id": 2682065,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/korea-polnocna-kim-dzong-un-odwiedzil-poligon-mowi-o-najwazniejszym-zadaniu-dla-armii-st8460571?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kim odwiedzi\u0142 poligon. M\u00f3wi o \"najwa\u017cniejszym\" zadaniu dla armii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T21:44:40.650533+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T21:01:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2097525-wladimir-putin-ph8461020/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Putin og\u0142osi\u0142 sk\u0142ad rosyjskiej delegacji na rozmowy z Ukrain\u0105 \" />\n    Prezydent Rosji og\u0142osi\u0142 sk\u0142ad delegacji, kt\u00f3ra w czwartek w Turcji we\u017amie udzia\u0142 w negocjacjach z przedstawicielami Ukrainy. W\u015br\u00f3d nich znale\u017ali si\u0119 doradca W\u0142adimira Putina oraz wiceminister obrony.",
        "id": 2681222,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wladimir-putin-wskazal-czlonkow-rosyjskiej-delegacji-na-rozmowy-z-ukraina-st8461019?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin og\u0142osi\u0142 sk\u0142ad rosyjskiej delegacji na rozmowy z Ukrain\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T20:38:53.390335+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T20:28:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7870532-przed-godzina-22-00-na-ulicy-modlinskiej-140-przed-mostem-polnocnym-w-kierunku-legionowa-doszlo-do-tragicznego-w-skutkach-wypadku-drogowego-ph8461017/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tragiczny wypadek w Warszawie. Nie \u017cyj\u0105 dwie osoby\" />\n    Przed godzin\u0105 22 na ulicy Modli\u0144skiej w Warszawie dosz\u0142o do wypadku, w kt\u00f3rym zgin\u0119\u0142y dwie osoby. Zdarzenie mia\u0142o miejsce przed Mostem P\u00f3\u0142nocnym w kierunku Legionowa.",
        "id": 2680707,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/bialoleka/bialoleka-tragiczny-wypadek-nie-zyja-dwie-osoby-st8461013?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny wypadek w Warszawie. Nie \u017cyj\u0105 dwie osoby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T20:38:53.545207+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T20:10:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-43563-emmanuel-macron-udzielil-wywiadu-ph8461006/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prezydent Francji przedstawi\u0142 og\u00f3lne warunki obj\u0119cia Polski parasolem nuklearnym\" />\n    Emmanuel Macron w wywiadzie dla francuskich medi\u00f3w zapowiedzia\u0142, \u017ce sam zaproponuje dialog w sprawie parasola nuklearnego dla Polski. Doda\u0142 jednak, \u017ce takie gwarancje nie s\u0105 za darmo. Francja ma o wiele mniejszy arsena\u0142 nuklearny ni\u017c Stany Zjednoczone czy Rosja, ale i tak ma on znaczenie strategiczne.",
        "id": 2680708,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/fakty-artykuly/emmanuel-macron-przedstawil-ogolne-warunki-objecia-polski-parasolem-nuklearnym-st8460945?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent Francji przedstawi\u0142 og\u00f3lne warunki obj\u0119cia Polski parasolem nuklearnym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T20:38:53.724933+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T19:40:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4476307-czlonkowie-misji-axiom-4-ph8393934/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Lot Polaka w kosmos prze\u0142o\u017cony. Jest nowa data\" />\n    Firma Axiom Space poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 o nowej dacie startu misji Ax-4 z Polakiem S\u0142awoszem Uzna\u0144skim-Wi\u015bniewskim na Mi\u0119dzynarodow\u0105 Stacj\u0119 Kosmiczn\u0105 (ISS). Wcze\u015bniej lot planowano na jeden z ostatnich dni maja.",
        "id": 2680709,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/lot-polaka-w-kosmos-przelozony-jest-nowa-data-st8460973?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lot Polaka w kosmos prze\u0142o\u017cony. Jest nowa data",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T20:38:53.880958+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T19:35:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cu7jit-marywilska-44-splonela-niemal-doszczetnie-prokuratura-wyjasnia-okolicznosci-wybuchu-pozaru-7915076/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szef MSWiA: b\u0119dziemy do skutku \u015bciga\u0107 tych, kt\u00f3rzy te akty zlecali\" />\n    - Litewskie s\u0142u\u017cby uj\u0119\u0142y osob\u0119, kt\u00f3ra po nitce doprowadzi\u0142a nas do z\u0142ego rosyjskiego k\u0142\u0119bka - powiedzia\u0142 w \"Kropce nad i\" w TVN24 szef MSWiA Tomasz Siemoniak, odnosz\u0105c si\u0119 do sprawy ubieg\u0142orocznego po\u017caru centrum handlowego przy ulicy Marywilskiej w Warszawie. Minister skomentowa\u0142 te\u017c alarm NASK w sprawie mo\u017cliwej ingerencji obcych pa\u0144stw w kampani\u0119 wyborcz\u0105.",
        "id": 2680710,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/szef-mswia-bedziemy-do-skutku-scigac-tych-ktorzy-te-akty-zlecali-st8460918?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef MSWiA: b\u0119dziemy do skutku \u015bciga\u0107 tych, kt\u00f3rzy te akty zlecali",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T20:38:54.037027+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T19:33:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7605005-awantury-na-nadzwyczajnej-sesji-rady-warszawy-ph8460924/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Burzliwa sesja w sprawie sprzeda\u017cy kamienicy. Stra\u017cnicy nie wpu\u015bcili aktywist\u00f3w\" />\n    Nadzwyczajna sesja Rady Warszawy w sprawie sprzeda\u017cy kamienicy przy Marsza\u0142kowskiej zosta\u0142a przerwana. Mieszka\u0144cy i przedstawiciele ruch\u00f3w lokatorskich bezskutecznie usi\u0142owali dosta\u0107 si\u0119 na sal\u0119 obrad. Wej\u015bcie uniemo\u017cliwili im stra\u017cnicy miejscy, a miejsca na widowni zaj\u0119li dzia\u0142acze Platformy Obywatelskiej. Dosz\u0142o tak\u017ce do incydentu z udzia\u0142em pos\u0142a Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Sebastiana Kalety.",
        "id": 2680711,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-sprzedaz-kamienicy-marszalkowska-66-burzliwa-sesja-aktywisci-niewpuszczeni-st8460903?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Burzliwa sesja w sprawie sprzeda\u017cy kamienicy. Stra\u017cnicy nie wpu\u015bcili aktywist\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T19:15:24.465993+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T19:12:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5630938-wirus-bakteria-laboratorium-badania-naukowiec-ph8249415/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Unia chce przyci\u0105gn\u0105\u0107 naukowc\u00f3w miliardowym bud\u017cetem. Tak\u017ce tych z USA\" />\n    7,3 miliard\u00f3w euro chce zainwestowa\u0107 Komisja Europejska w ramach programu Horyzont Europa na wsparcie innowacji. Pieni\u0105dze maj\u0105 pom\u00f3c w utrzymaniu naukowc\u00f3w z Unii Europejskiej, ale tak\u017ce na \u015bci\u0105gni\u0119cie nowych. Bruksela podkre\u015bla, \u017ce prowadzenie bada\u0144 w USA sta\u0142o si\u0119 uci\u0105\u017cliwe. Program skupia si\u0119 te\u017c na finansowaniu ukrai\u0144skich badaczy.",
        "id": 2680196,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/nauka-w-europie-komisja-europejska-przeznaczy-7-3-mld-euro-na-utrzymanie-i-sciagniecie-nowych-naukowcow-st8460920?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unia chce przyci\u0105gn\u0105\u0107 naukowc\u00f3w miliardowym bud\u017cetem. Tak\u017ce tych z USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T19:15:24.621529+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T19:04:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7813949-szot-ph8460898/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Elektroniczna mg\u0142a na Morzu Ba\u0142tyckim. Rosjanie zak\u0142\u00f3caj\u0105 sygna\u0142 GPS i ju\u017c wiemy, sk\u0105d to robi\u0105\" />\n    Dlaczego nagle na Ba\u0142tyku nie dzia\u0142a rybakom nawigacja? Dlaczego od p\u00f3\u0142tora roku wariuje GPS? Naukowcy z Gdyni postanowili si\u0119 przyjrze\u0107 tej sprawie. Ju\u017c wiedz\u0105, \u017ce zak\u0142\u00f3cenia pochodz\u0105 z Rosji - z obwodu kr\u00f3lewieckiego, gdzie stacjonuj\u0105 rosyjscy \u017co\u0142nierze.",
        "id": 2680197,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/fakty-artykuly/elektroniczna-mgla-na-morzu-baltyckim-rosjanie-zaklocaja-sygnal-gps-i-juz-wiemy-skad-to-robia-st8460880?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elektroniczna mg\u0142a na Morzu Ba\u0142tyckim. Rosjanie zak\u0142\u00f3caj\u0105 sygna\u0142 GPS i ju\u017c wiemy, sk\u0105d to robi\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T19:15:24.778206+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T18:46:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6581661-tencent-shutterstock-2456031031-ph8460560/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chi\u0144ski gigant technologiczny nie zatrzymuje si\u0119. Wyniki wystrzeli\u0142y\" />\n    Tencent Holdings, najwi\u0119ksza chi\u0144ska firma technologiczna pod wzgl\u0119dem kapitalizacji rynkowej, odnotowa\u0142a 13-procentowy wzrost przychod\u00f3w w pierwszym kwartale. Jak wynika z raportu wp\u0142yn\u0105\u0142 na to rozw\u00f3j bran\u017cy gier i reklam wspomaganych sztuczn\u0105 inteligencj\u0105.",
        "id": 2680198,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/tencent-holdings-odnotowalo-13-procent-wzrostu-w-pierwszym-kwartale-2025-roku-st8460549?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144ski gigant technologiczny nie zatrzymuje si\u0119. Wyniki wystrzeli\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T19:15:24.954953+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T18:44:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-348043-teksas-ph8460715/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Potencjalnie historyczna\" fala upa\u0142\u00f3w. Mo\u017ce by\u0107 ponad 40 stopni \" />\n    Dobiega po\u0142owa maja, a do Teksasu dotar\u0142y upa\u0142y. Temperatury miejscami maj\u0105 przekroczy\u0107 40 stopni, mog\u0105 pa\u015b\u0107 historyczne rekordy. Ostrze\u017ceniami przed spiekot\u0105 obj\u0119to kilka milion\u00f3w Amerykan\u00f3w.",
        "id": 2680199,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/potencjalnie-historyczna-fala-upalow-moze-byc-ponad-40-stopni-st8460649?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Potencjalnie historyczna\" fala upa\u0142\u00f3w. Mo\u017ce by\u0107 ponad 40 stopni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T19:15:25.129133+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T18:39:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1926628-poszukiwania-11-latki-w-dziewkowicach-ph8460940/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Apel ministra w sprawie zaginionej Patrycji. \"Dzwo\u0144cie, lepiej si\u0119\u00a0pomyli\u0107, ni\u017c pomin\u0105\u0107 wa\u017cn\u0105 sytuacj\u0119\"\" />\n    Tomasz Siemoniak w \"Kropce nad i\" w TVN24 zaapelowa\u0142 o rozgl\u0105danie si\u0119 za zaginion\u0105 11-letni\u0105 Patrycj\u0105 i dzwonienie pod numer alarmowy w przypadku cho\u0107by podejrzenia jej znalezienia. - Nawet je\u017celi pa\u0144stwo nie s\u0105 pewni, to lepiej si\u0119 pomyli\u0107, ni\u017c czego\u015b nie zauwa\u017cy\u0107 - zaznaczy\u0142.",
        "id": 2680200,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/child-alert-apel-ministra-w-sprawie-zaginionej-patrycji-dzwoncie-lepiej-sie-pomylic-niz-pominac-wazna-sytuacje-st8460832?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apel ministra w sprawie zaginionej Patrycji. \"Dzwo\u0144cie, lepiej si\u0119\u00a0pomyli\u0107, ni\u017c pomin\u0105\u0107 wa\u017cn\u0105 sytuacj\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T19:15:25.284827+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T18:36:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3367150-nawrocki-ph8458210/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Karol Nawrocki pokaza\u0142 list od Jerzego \u017b. Jednak z daty wynika, \u017ce ju\u017c wtedy mia\u0142 zawart\u0105 umow\u0119 notarialn\u0105\" />\n    Wyp\u0142yn\u0119\u0142o kolejne k\u0142amstwo Karola Nawrockiego w t\u0142umaczeniu si\u0119 z przej\u0119tego mieszkania. Kandydat Prawa i Sprawiedliwo\u015bci na prezydenta pokaza\u0142 list od Jerzego \u017b. - twierdzi, \u017ce jest z 2011 roku, ale na li\u015bcie wida\u0107 dat\u0119 \"12.11.2012\". To nie wszystko: z nieoficjalnych informacji wynika, \u017ce umowa przedwst\u0119pna sprzeda\u017cy mieszkania zosta\u0142a notarialnie zawarta w\u00f3wczas, kiedy pan Jerzy \u017b. by\u0142 w areszcie. Jak do tego dosz\u0142o - na razie nie wiadomo. Ma to sprawdzi\u0107 Izba Notarialna w Gda\u0144sku.",
        "id": 2680201,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/fakty-artykuly/karol-nawrocki-pokazal-list-od-jerzego-z-jednak-z-daty-wynika-ze-juz-wtedy-mial-zawarta-umowe-notarialna-st8460831?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki pokaza\u0142 list od Jerzego \u017b. Jednak z daty wynika, \u017ce ju\u017c wtedy mia\u0142 zawart\u0105 umow\u0119 notarialn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T19:15:25.441295+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T18:32:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7093788-zalane-ulice-warszawy-ph8460861/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zalane torowisko po burzy nad stolic\u0105\" />\n    W \u015brod\u0119 wieczorem nad stolic\u0105 przesz\u0142a burza. Jej skutkiem by\u0142y lokalne podtopienia. Na Kontakt 24 otrzymali\u015bmy zdj\u0119cia z ulicy Targowej na Pradze P\u00f3\u0142noc, gdzie pod wod\u0105 znalaz\u0142o si\u0119 torowisko tramwajowe.",
        "id": 2680202,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-polnoc/warszawa-zalane-torowisko-po-burzy-nad-stolica-st8460887?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zalane torowisko po burzy nad stolic\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T18:10:25.387270+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T17:51:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5678595-shutterstock2223300739-ph8005693/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zwolnienia w legendarnym domu mody Burberry. Kultowa marka walczy z problemami\" />\n    Gdy ostatnio pisali\u015bmy o Burberry, brytyjskiej marce modowej, firma przechodzi\u0142a przez kryzys, a stery obj\u0105\u0142 nowy prezes. W\u00f3wczas m\u00f3wi\u0142o si\u0119 o redukcji setek stanowisk pracy. Jednak problemy zdaj\u0105 si\u0119 by\u0107 wi\u0119ksze ni\u017c przewidywano, bowiem firma w\u0142a\u015bnie og\u0142osi\u0142a, \u017ce do 2027 roku prac\u0119 straci oko\u0142o 1700 os\u00f3b, to blisko jedna pi\u0105ta zespo\u0142u.",
        "id": 2679588,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/burberry-planuje-zwolnienia-idace-w-tysiace-marka-walczy-o-przetrwanie-st8460738?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwolnienia w legendarnym domu mody Burberry. Kultowa marka walczy z problemami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T18:10:25.544391+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T17:45:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2096214-noc-deszczowo-ph7056137/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - czwartek, 15.05. Noc pod znakiem opad\u00f3w w wielu regionach\" />\n    Pogoda na jutro. Noc\u0105 w wielu regionach kraju spodziewane s\u0105 opady deszczu, a lokalnie chwyci mr\u00f3z. W czwartek 15.05 termometry poka\u017c\u0105 miejscami poni\u017cej 10 stopni. Powieje silniejszy wiatr, spadnie deszcz, niewykluczona jest burza.",
        "id": 2679589,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-czwartek-15-05-noc-pod-znakiem-opadow-w-wielu-regionach-st8460826?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na jutro - czwartek, 15.05. Noc pod znakiem opad\u00f3w w wielu regionach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T18:10:25.700870+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T17:31:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5639642-panele-sloneczne-fotowoltaika-produkcja-fabryka-ph8424788/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Obawiaj\u0105 si\u0119 chi\u0144skiej technologii. \"Istnieje wbudowany spos\u00f3b na fizyczne zniszczenie sieci\"\" />\n    Pojawi\u0142y si\u0119 powa\u017cne obawy o bezpiecze\u0144stwo i stabilno\u015b\u0107 ameryka\u0144skiej sieci energetycznej. W urz\u0105dzeniach kluczowych dla infrastruktury fotowoltaicznej, kt\u00f3re zosta\u0142y wyprodukowane w Chinach, odnaleziono ukryty sprz\u0119t komunikacyjny. Eksperci m\u00f3wi\u0105 o \"wbudowanym sposobie na zniszczenie sieci\", a ameryka\u0144skie w\u0142adze ponownie oceniaj\u0105 ryzyko, jakie stwarzaj\u0105 te urz\u0105dzenia.",
        "id": 2679590,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/niespodziewany-sprzet-komunikacyjny-w-chinskim-sprzecie-energetycznym-obawy-o-narazenie-amerykanskiej-sieci-na-atak-st8460403?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obawiaj\u0105 si\u0119 chi\u0144skiej technologii. \"Istnieje wbudowany spos\u00f3b na fizyczne zniszczenie sieci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T18:10:25.857238+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T17:16:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8780941-ostatnie-pokolenie-blokuje-trase-s8-ph8453080/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Aktywi\u015bci przykleili si\u0119 do trasy S8, drogowcy zawiadomili prokuratur\u0119\" />\n    Jest reakcja na pi\u0105tkow\u0105 blokad\u0119 Ostatniego Pokolenia na trasie S8. Minister infrastruktury Dariusz Klimczak poinformowa\u0142, \u017ce Generalna Dyrekcja Dr\u00f3g Krajowych i Autostrad z\u0142o\u017cy\u0142a do prokuratury zawiadomienie w zwi\u0105zku z nielegalnym protestem. Drogowcy zamierzaj\u0105 domaga\u0107 si\u0119 odszkodowania mi\u0119dzy innymi za uszkodzenie nawierzchni, spowodowane przyklejeniem si\u0119 kilku os\u00f3b do jezdni.",
        "id": 2679591,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/zoliborz/warszawa-aktywisci-przykleili-sie-do-trasy-s8-drogowcy-zawiadomili-prokurature-st8460778?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aktywi\u015bci przykleili si\u0119 do trasy S8, drogowcy zawiadomili prokuratur\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T18:10:26.014068+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T17:16:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3165692-zaginiona-11-latka-uruchomiono-child-alert-ph8460779/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dziewczynce \"mo\u017ce grozi\u0107 niebezpiecze\u0144stwo\". Apel policji i alert RCB\" />\n    Policja uruchomi\u0142a Child alert w zwi\u0105zku z poszukiwaniami zaginionej 11-letniej Patrycji G\u0142owani, mieszkanki Dziewkowic na Opolszczy\u017anie. Wys\u0142ano tak\u017ce alert RCB. Dziewczynka ostatni raz by\u0142a widziana we wtorek. Mundurowi przypuszczaj\u0105, \u017ce jej zdrowiu i \u017cyciu mo\u017ce zagra\u017ca\u0107 niebezpiecze\u0144stwo.",
        "id": 2679592,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/opole/dziewkowice-zaginela-11-letnia-patrycja-glowania-moze-jej-grozic-niebezpieczenstwo-uruchomiono-child-alert-st8460782?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziewczynce \"mo\u017ce grozi\u0107 niebezpiecze\u0144stwo\". Apel policji i alert RCB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T17:05:32.425394+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T16:55:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-800563-bialystok-ph8460725/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Takie widoki na niebie w \u015brod\u0119 nad Polsk\u0105\" />\n    \u015aroda w cz\u0119\u015bci Polski jest burzowa. Zjawiskom towarzysz\u0105 miejscami do\u015b\u0107 ulewne opady deszczu oraz silniejszy wiatr. Na niebie w Bia\u0142ymstoku pojawi\u0142y si\u0119 gro\u017anie wygl\u0105daj\u0105ce chmury - mo\u017cna je zobaczy\u0107 na zdj\u0119ciu.",
        "id": 2678948,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/takie-widoki-na-niebie-w-srode-nad-polska-st8460723?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Takie widoki na niebie w \u015brod\u0119 nad Polsk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T17:05:32.582246+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T16:47:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3645156-kurnik-ma-wymiary-40-na-100-metrow-caly-zostal-objety-ogniem-ph8460730/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W ogniu stan\u0105\u0142 kurnik, pad\u0142y kury\" />\n    Policja ustala, co by\u0142o przyczyn\u0105 po\u017caru kurnika przemys\u0142owego w miejscowo\u015bci Objazda (Pomorskie). Na miejsce wys\u0142ano 10 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej. Pad\u0142y kury.",
        "id": 2678949,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/objazda-w-ogniu-stanal-kurnik-przemyslowy-padly-kury-st8460724?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W ogniu stan\u0105\u0142 kurnik, pad\u0142y kury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T17:05:32.738557+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T16:43:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-1847602-prezydent-usa-donald-trump-odwiedza-dohe-katar-ph8460761/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"USA i Katar podpisa\u0142y porozumienia handlowe na gigantyczn\u0105 kwot\u0119\" />\n    Prezydent USA Donald Trump podpisa\u0142 w \u015brod\u0119 w Katarze seri\u0119 porozumie\u0144 handlowych z tym krajem opiewaj\u0105cych na co najmniej 1,2 biliona dolar\u00f3w - poda\u0142 Bia\u0142y Dom. W\u015br\u00f3d nich jest rekordowe zam\u00f3wienie przez Katar do 210 samolot\u00f3w 787 i 777X Boeinga, dron\u00f3w MQ-9 oraz system\u00f3w przeciwdronowych i innej broni.",
        "id": 2678950,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/donald-trump-podpisal-porozumienia-handlowe-z-katarem-o-wartosci-1-2-biliona-dolarow-st8460769?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA i Katar podpisa\u0142y porozumienia handlowe na gigantyczn\u0105 kwot\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T17:05:32.918288+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T16:34:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9287954-do-zdarzenia-doszlo-w-jednym-z-lubelskich-trolejbusow-zdjecie-ilustracyjne-ph8460536/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kierowca trolejbusu odda\u0142 mocz w poje\u017adzie. \"Jest nam niezmiernie wstyd\"\" />\n    Na jednej z p\u0119tli w Lublinie dosz\u0142o do bulwersuj\u0105cego zdarzenia. Kamera monitoringu nagra\u0142a, jak kierowca opu\u015bci\u0142 kabin\u0119, przeszed\u0142 do tylnej cz\u0119\u015bci pojazdu, po czym odda\u0142 mocz w rejonie ostatnich drzwi. Z zewn\u0105trz trolejbusu widzia\u0142o to kilka os\u00f3b. MPK wyci\u0105gn\u0119\u0142o surowe konsekwencje.",
        "id": 2678951,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/lublin-kierowca-trolejbusu-oddal-mocz-w-pojezdzie-st8460624?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kierowca trolejbusu odda\u0142 mocz w poje\u017adzie. \"Jest nam niezmiernie wstyd\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T17:05:33.099692+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T16:18:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9474606-janusz-kowalski-o-likwidacji-elektrowni-siersza-ph8204115/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Burmistrz z\u0142o\u017cy\u0142 skarg\u0119 na pos\u0142a PiS\" />\n    Burmistrz Bielan z\u0142o\u017cy\u0142 skarg\u0119 do\u00a0marsza\u0142ka Sejmu Szymona Ho\u0142owni\u00a0na pos\u0142a Janusza Kowalskiego. Chodzi o zaj\u015bcie w szkole podstawowej, do kt\u00f3rej pose\u0142 PiS wtargn\u0105\u0142 wraz z Robertem B\u0105kiewiczem. Twierdzili, \u017ce dyrekcja plac\u00f3wki zamierza zdj\u0105\u0107 polskie god\u0142o w sali, gdzie odb\u0119dzie si\u0119 egzamin \u00f3smoklasisty.",
        "id": 2678952,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/bielany/warszawa-burmistrz-bielan-sklada-skarge-na-posla-pis-janusza-kowalskiego-st8460507?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Burmistrz z\u0142o\u017cy\u0142 skarg\u0119 na pos\u0142a PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T17:05:33.255662+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T16:13:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4081923-zajac-szarak-lepus-europaeus-ph8460572/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bruceloza u zaj\u0119cy w Austrii. Co to za choroba?\" />\n    W austriackiej Styrii potwierdzono pierwsze przypadki brucelozy u zaj\u0119cy. Ta choroba bakteryjna mo\u017ce stanowi\u0107 potencjalne zagro\u017cenie dla innych dzikich lub hodowlanych zwierz\u0105t, a tak\u017ce dla ludzi.",
        "id": 2678953,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/bruceloza-u-zajecy-w-austrii-co-to-za-choroba-st8460574?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bruceloza u zaj\u0119cy w Austrii. Co to za choroba?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T16:00:35.951978+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T15:54:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1594914-influencerzy-w-sluzbie-rosji-patrzcie-co-rosjanie-robia-w-mariupolu-buduja-nie-rujnuja-ph8460668/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Influencerzy w s\u0142u\u017cbie Rosji. \"Patrzcie, co Rosjanie robi\u0105 w Mariupolu. Buduj\u0105, nie rujnuj\u0105\"\" />\n    W okupowanym Mariupolu szkoleni s\u0105 internetowi trolle w s\u0142u\u017cbie Rosji. W mie\u015bcie, kt\u00f3re by\u0142o okr\u0105\u017cone przez si\u0142y rosyjskie przez trzy miesi\u0105ce, od lutego do maja 2022 roku, zgin\u0119\u0142o tysi\u0105ce cywil\u00f3w. Dzi\u015b m\u0142odzi propagandy\u015bci w s\u0142u\u017cbie Kremla zak\u0142amuj\u0105 rzeczywisto\u015b\u0107.",
        "id": 2678352,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/fakty-artykuly/influencerzy-w-sluzbie-rosji-patrzcie-co-rosjanie-robia-w-mariupolu-buduja-nie-rujnuja-st8460633?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Influencerzy w s\u0142u\u017cbie Rosji. \"Patrzcie, co Rosjanie robi\u0105 w Mariupolu. Buduj\u0105, nie rujnuj\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T16:00:36.108617+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T15:44:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9409996-zatrzymano-trzech-podejrzanych-o-wyludzenia-telefonow-zdjecie-ilustracyjne-ph8423198/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ile pieni\u0119dzy oznacza \"godne \u017cycie\"? Zapytali\u015bmy Polak\u00f3w\" />\n    Ile powinna wynosi\u0107 miesi\u0119czna pensja do r\u0119ki, przypadaj\u0105ca na osob\u0119 w gospodarstwie domowym, aby mo\u017cna by\u0142o m\u00f3wi\u0107 o godnym\u00a0\u017cyciu? Takie pytanie zadali\u015bmy w sonda\u017cu opinii publicznej.\u00a0I mamy kilka wniosk\u00f3w.",
        "id": 2678353,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/ile-pieniedzy-oznacza-godne-zycie-zapytalismy-polakow-st8458220?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile pieni\u0119dzy oznacza \"godne \u017cycie\"? Zapytali\u015bmy Polak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T16:00:36.264172+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T15:42:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6930194-donald-trump-ph8459267/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Spytano Trumpa, czy Putin przyjedzie na rozmowy pokojowe\" />\n    Donald Trump stwierdzi\u0142, \u017ce nie wie, czy W\u0142adimir Putin pojawi si\u0119 na ukrai\u0144sko-rosyjskich rozmowach pokojowych w Stambule. - Dowiemy si\u0119. Chcia\u0142bym, \u017ceby tam by\u0142 - powiedzia\u0142 prezydent USA i doda\u0142, \u017ce sam tak\u017ce m\u00f3g\u0142by odwiedzi\u0107 Turcj\u0119.",
        "id": 2678354,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/rozmowy-ukraina-rosja-trump-pytany-czy-putin-przybedzie-nie-wiem-chcialbym-by-tam-byl-st8460586?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spytano Trumpa, czy Putin przyjedzie na rozmowy pokojowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T16:00:36.418919+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T15:31:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-247182-do-zderzenia-doszlo-we-wtorek-ph8460094/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zderzenie motoroweru z autem. Mandaty dla obu kieruj\u0105cych. Nagranie\" />\n    W Zielonej G\u00f3rze kierowca auta nie ust\u0105pi\u0142 pierwsze\u0144stwa na przeje\u017adzie rowerowym i doprowadzi\u0142 do zderzenia z motorowerzyst\u0105. Ten przekonany by\u0142, \u017ce porusza si\u0119 hulajnog\u0105 i jecha\u0142 chodnikiem.",
        "id": 2678355,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/zielona-gora-zderzenie-motoroweru-z-autem-mandaty-dla-obu-kierujacych-st8460097?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zderzenie motoroweru z autem. Mandaty dla obu kieruj\u0105cych. Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T16:00:36.599390+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T15:30:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4577811-straz-graniczna-odeslala-z-polski-41-obywateli-gruzji-ph8460609/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Z Radomia do Tbilisi. Stra\u017c graniczna odes\u0142a\u0142a 41 obywateli Gruzji\" />\n    Z lotniska w Radomiu wystartowa\u0142 samolot z 41 obywatelami Gruzji na pok\u0142adzie. Wszyscy zostali odes\u0142ani z Polski przez stra\u017c graniczn\u0105. To osoby z wyrokami mi\u0119dzy innymi za b\u00f3jki, kradzie\u017ce, posiadanie narkotyk\u00f3w czy pomoc w nielegalnym przekraczaniu granicy.",
        "id": 2678356,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/radom-straz-graniczna-odeslala-z-polski-41-obywateli-gruzji-st8460585?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z Radomia do Tbilisi. Stra\u017c graniczna odes\u0142a\u0142a 41 obywateli Gruzji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T16:00:36.779871+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T15:23:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6981409-nie-zyje-lwica-okavango-z-wroclawskiego-zoo-ph8460663/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie \u017cyje kr\u00f3lowa zoo. \"Uczy\u0142a nas pokory i cierpliwo\u015bci\"\" />\n    Nie \u017cyje lwica Okavango z wroc\u0142awskiego ogrodu zoologicznego. Pracownicy zoo po\u017cegnali j\u0105 we wzruszaj\u0105cym wpisie. \"Jej dono\u015bny ryk ni\u00f3s\u0142 si\u0119 daleko, budz\u0105c respekt i podziw\" - napisali.",
        "id": 2678357,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-nie-zyje-lwica-okavango-z-zoo-miala-18-lat-st8460664?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje kr\u00f3lowa zoo. \"Uczy\u0142a nas pokory i cierpliwo\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T16:00:36.936037+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T15:15:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1495677-ursula-von-der-leyen-ph8393201/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kontrowersje wok\u00f3\u0142 SMS-\u00f3w szefowej Komisji Europejskiej\" />\n    Podczas konferencji prasowej Komisja Europejska znalaz\u0142a si\u0119 w ogniu pyta\u0144 dotycz\u0105cych wiadomo\u015bci tekstowych wymienianych przez przewodnicz\u0105c\u0105 Komisji Europejskiej Ursul\u0119 von der Leyen z Albertem Bourl\u0105, szefem koncernu Pfizer, w czasie pandemii COVID-19. Powodem by\u0142a decyzja Trybuna\u0142u Sprawiedliwo\u015bci Unii Europejskiej w tej sprawie. Skarg\u0119 na KE z\u0142o\u017cy\u0142 do TSUE ameryka\u0144ski dziennik \"New York Times\"",
        "id": 2678358,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/komisja-europejska-w-ogniu-pytan-w-sprawie-sms-ow-von-der-leyen-do-szefa-koncernu-pfizer-st8460629?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kontrowersje wok\u00f3\u0142 SMS-\u00f3w szefowej Komisji Europejskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T16:00:37.092190+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T15:07:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8608805-kittel-cieszynski-ph8460559/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"K\u0142amstwa i gro\u017aby wobec dziennikarza. Chodzi o proces z by\u0142ym wiceministrem\" />\n    By\u0142y minister w rz\u0105dzie PiS Janusz Cieszy\u0144ski i prawicowe media mijaj\u0105 si\u0119 z prawd\u0105 w sprawie wyroku wobec dziennikarza \"Superwizjera\" TVN Bertolda Kittla. Z ich wpis\u00f3w wynika, \u017ce reporter musia\u0142 przeprasza\u0107 by\u0142ego wiceministra Romualda Szeremietiewa za rzekome nieprawdy w artykule. S\u0105d w tej sprawie stan\u0105\u0142 jednak po stronie dziennikarzy. By\u0142y minister z PiS pr\u00f3bowa\u0142 podwa\u017cy\u0107 wiarygodno\u015b\u0107 Kittla w dniu emisji reporta\u017cu o tr\u00f3jmiejskich sutenerach, w\u015br\u00f3d kt\u00f3rych mia\u0142y by\u0107 osoby z kr\u0119gu znajomych Karola Nawrockiego. - Wyst\u0105pi\u0119 na drog\u0119 prawn\u0105 - zapowiada Kittel.",
        "id": 2678359,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/klamstwa-i-grozby-wobec-dziennikarza-chodzi-o-proces-z-bylym-wiceministrem-st8460434?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u0142amstwa i gro\u017aby wobec dziennikarza. Chodzi o proces z by\u0142ym wiceministrem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T16:00:37.248706+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T15:05:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4adcc5-sejm-budynek-7386218/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowy sonda\u017c partyjny. Niewielka r\u00f3\u017cnica na szczycie\" />\n    Jak wynika z sonda\u017cu CBOS, Koalicja Obywatelska cieszy si\u0119 najwi\u0119kszym poparciem w\u015br\u00f3d wyborc\u00f3w. Za ni\u0105 jest Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107, a nast\u0119pnie Konfederacja.",
        "id": 2678360,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/nowy-sondaz-partyjny-cbos-niewielka-roznica-na-szczycie-st8460657?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy sonda\u017c partyjny. Niewielka r\u00f3\u017cnica na szczycie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T14:55:30.877443+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T14:48:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9800465-stawila-sie-czworka-z-piatki-oskarzonych-ph8460037/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Proces pi\u0105tki aktywist\u00f3w. Prokuratura \u017c\u0105da surowszej kary\" />\n    Z u\u0142atwiania migrantom pobytu w Polsce na organizowanie nielegalnego przekraczania granicy - takiej zmiany kwalifikacji czynu domaga si\u0119 prokuratura wobec pi\u0105tki aktywist\u00f3w zaanga\u017cowanych w pomoc humanitarn\u0105 na granicy z Bia\u0142orusi\u0105. \u015aledczy maj\u0105 bowiem nowe dowody, na podstawie kt\u00f3rych domagaj\u0105 si\u0119 surowszej kary. S\u0105d zdecydowa\u0142, \u017ce rozpozna te wnioski na nast\u0119pnej rozprawie.",
        "id": 2677639,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/bialystok-proces-piatki-aktywistow-prokuratura-zada-surowszej-kary-przed-sadem-protest-st8460320?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Proces pi\u0105tki aktywist\u00f3w. Prokuratura \u017c\u0105da surowszej kary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T14:55:31.034775+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T14:47:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-u3et63-praca-pracownik-biuro-pracowniczka-shutterstock572805157jpeg/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kolejny krok bli\u017cej deregulacji\" />\n    Podczas prac nad tak zwan\u0105 ustaw\u0105 deregulacyjn\u0105 Senat przyj\u0105\u0142 kilka poprawek. Cz\u0119\u015b\u0107 z nich mia\u0142o charakter precyzuj\u0105cy i redakcyjny, ale dwie merytoryczny. Dotyczy\u0142y one um\u00f3w leasingu i regulacji w sprawie po\u017cyczek zaci\u0105ganych przez jednostki samorz\u0105du terytorialnego.",
        "id": 2677640,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/ustawa-deregulacyjna-z-poprawkami-senatu-wraca-do-sejmu-zmiany-w-pozyczkach-dla-samorzadow-i-w-umowach-leasingu-st8460630?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny krok bli\u017cej deregulacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T14:55:31.190441+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T14:47:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8571919-fabryka-samochodow-auto-moto-shutterstock-2451038735-ph8178008/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ciemne chmury nad bran\u017c\u0105. \"Odroczenie kary\"\" />\n    Unia Europejska wci\u0105\u017c nie ma pomys\u0142u, jak ratowa\u0107 europejski przemys\u0142 motoryzacyjny przed katastrof\u0105. Zmiana w obliczaniu kar za nadmiarow\u0105 emisj\u0119 dwutlenku w\u0119gla przez nowe samochody stanowi jedynie p\u00f3\u0142\u015brodek \u2013 oceni\u0142 prezes Stowarzyszenia Dystrybutor\u00f3w i Producent\u00f3w Cz\u0119\u015bci Motoryzacyjnych Tomasz B\u0119ben.",
        "id": 2677641,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/ciemne-chmury-nad-branza-motoryzacyjna-odroczenie-kary-st8460595?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ciemne chmury nad bran\u017c\u0105. \"Odroczenie kary\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T14:55:31.346236+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T14:46:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2302261-prokuratura-okregowa-warszawa-praga-skierowala-akty-oskarzenia-w-sprawie-gangu-przemytnikow-ludzi-zdjecie-ilustracyjne-ph8251358/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"CBA zatrzyma\u0142o trzech prawnik\u00f3w. Tvn24.pl nieoficjalnie: jeden z nich to znany w Polsce syndyk \" />\n    W \u015brod\u0119 rano CBA zatrzyma\u0142o trzech prawnik\u00f3w. W\u015br\u00f3d nich, jak wynika z nieoficjalnych ustale\u0144 tvn24.pl, znanego w Polsce syndyka, kt\u00f3rego imi\u0119 pojawia\u0142o si\u0119 kontek\u015bcie opisywanej przez media \"afery upad\u0142o\u015bciowej\". Trwaj\u0105 czynno\u015bci w prokuraturze.",
        "id": 2677642,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/cba-zatrzymalo-trzech-prawnikow-jeden-z-nich-to-znany-w-polsce-syndyk-tvn24-pl-nieoficjalnie-st8460519?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CBA zatrzyma\u0142o trzech prawnik\u00f3w. Tvn24.pl nieoficjalnie: jeden z nich to znany w Polsce syndyk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T14:55:31.502365+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T14:46:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-138705-grob-w-krakowie-w-ktorym-robert-wieczorek-zostal-pochowany-jako-osoba-niezidentyfikowana-ph7591107/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tajemnicza \u015bmier\u0107 pod Matragon\u0105. Nowe \u015bledztwo po 25 latach\" />\n    Prokuratura Rejonowa w Lesku (woj. podkarpackie) wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo w sprawie \u015bmierci 37-letniego Roberta Wieczorka, kt\u00f3rego cia\u0142o znaleziono 24 wrze\u015bnia 2000 roku w namiocie pod szczytem Matragony w Bieszczadach. Rodzina uwa\u017ca, \u017ce m\u0119\u017cczyzna m\u00f3g\u0142 zosta\u0107 zamordowany.",
        "id": 2677643,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/bieszczady-tajemnicza-smierc-pod-matragona-jest-sledztwo-st8460510?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajemnicza \u015bmier\u0107 pod Matragon\u0105. Nowe \u015bledztwo po 25 latach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T14:55:31.658232+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T14:40:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5724321-deszcz-wiatr-chlod-zimno-ph8460538/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Za\u0142amanie pogody. Deszczowy ni\u017c nie odpu\u015bci przez kilka dni\" />\n    Nadchodz\u0105cy czas w pogodzie zapowiada si\u0119 dynamicznie. Temperatura mocno spadnie, miejscami w najcieplejszym momencie dnia nie przekroczy 10 stopni. Aur\u0119 w naszym kraju b\u0119dzie kszta\u0142towa\u0142 deszczowy ni\u017c.",
        "id": 2677644,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/zalamanie-pogody-na-weekend-deszczowy-niz-nie-odpusci-przez-kilka-dni-st8460469?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Za\u0142amanie pogody. Deszczowy ni\u017c nie odpu\u015bci przez kilka dni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T14:55:31.814367+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T14:24:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5343012-doda-ph8460604/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Suplementy diety od Dody pod lup\u0105 prokuratury\" />\n    G\u0142\u00f3wny Inspektor Farmaceutyczny z\u0142o\u017cy\u0142 zawiadomienie o mo\u017cliwo\u015bci pope\u0142nienia przest\u0119pstwa w sprawie suplement\u00f3w diety reklamowanych przez wokalistk\u0119 Dorot\u0119 Rabczewsk\u0105 - Dod\u0119. Artystka przekonywa\u0142a swoich fan\u00f3w, \u017ce dzi\u0119ki diecie i suplementacji zaleczy\u0142a przewlek\u0142\u0105 chorob\u0119 autoimmunologiczn\u0105.",
        "id": 2677645,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/suplementy-na-hashimoto-od-dody-pod-lupa-prokuratury-zainteresowaly-glowny-inspektorat-farmaceutyczny-st8460580?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Suplementy diety od Dody pod lup\u0105 prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T14:55:31.969953+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T14:22:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-250164-restauracja-ph8460481/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Najpierw komunia, potem awantura. Zabrak\u0142o miejsca w restauracji \" />\n    Awantura przed jedn\u0105 z restauracji w Bytomiu. W lokalu nie zmie\u015bci\u0142o si\u0119 kilka rodzin, kt\u00f3re wcze\u015bniej zaplanowa\u0142y w tym miejscu przyj\u0119cia komunijne. Sytuacja zrobi\u0142a si\u0119 na tyle napi\u0119ta, \u017ce wezwano policj\u0119. W\u0142a\u015bcicielka lokalu opublikowa\u0142a komunikat.",
        "id": 2677646,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/bytom-awantura-o-przyjecia-komunijne-zabraklo-miejsca-w-lokalu-st8459881?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najpierw komunia, potem awantura. Zabrak\u0142o miejsca w restauracji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T14:55:32.125489+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T14:08:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-wpodyb-dowod-osobisty-w-telefonie-wystartowala-mowa-wersja-aplikacji-mobywatel-7224725/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jaki dokument zabra\u0107 do lokalu wyborczego. Czy mObywatel wystarczy?\" />\n    Ka\u017cda osoba uprawniona do g\u0142osowania w wyborach prezydenckich musi okaza\u0107 w lokalu wyborczym dow\u00f3d to\u017csamo\u015bci. Czy wymagany jest konkretny typ dokumentu? Czy mo\u017cna okaza\u0107 niewa\u017cny dokument lub mDow\u00f3d? Wyja\u015bniamy.",
        "id": 2677647,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-prezydenckie-jaki-dokument-zabrac-do-lokalu-wyborczego-czy-mobywatel-wystarczy-st8459070?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jaki dokument zabra\u0107 do lokalu wyborczego. Czy mObywatel wystarczy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T13:52:08.166527+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T13:37:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2466527-shutterstock-2216568855-ph8460535/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Ulubieniec inwestor\u00f3w\" i t\u0105pni\u0119cie na rynku\" />\n    Obligacje Ghelamco Invest, dzia\u0142aj\u0105cej w Polsce sp\u00f3\u0142ki nale\u017c\u0105cej do belgijskiego potentata na rynku nieruchomo\u015bci, notuj\u0105 du\u017ce spadki od pocz\u0105tku maja. Wed\u0142ug ekspert\u00f3w inwestor\u00f3w niepokoi nag\u0142e odej\u015bcie kilku cz\u0142onk\u00f3w zarz\u0105du, sytuacja finansowa firmy oraz uwagi w raporcie audytora. Sama sp\u00f3\u0142ka zapewnia, \u017ce nie ma powod\u00f3w do obaw o wyp\u0142at\u0119 odsetek czy zwrot kapita\u0142u.",
        "id": 2676921,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/rynki/ghelamco-invest-ulubieniec-inwestorow-i-tapniecie-na-rynku-st8460001?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Ulubieniec inwestor\u00f3w\" i t\u0105pni\u0119cie na rynku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T17:05:33.412218+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T13:20:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9174272-poszukiwana-11-letnia-patrycja-glowania-ph8460752/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Child alert. Zagin\u0119\u0142a 11-latka \" />\n    Policjanci z Komendy Powiatowej Policji w Strzelcach Opolskich prowadz\u0105 poszukiwania zaginionej 11-letniej Patrycji G\u0142owani, mieszkanki miejscowo\u015bci Dziewkowice. Dziewczynka nie wr\u00f3ci\u0142a od dziadk\u00f3w, a ostatni raz by\u0142a widziana we wtorek po po\u0142udniu. Policja wyda\u0142a Child Alert.",
        "id": 2678954,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/opole/dziewkowice-zaginela-11-letnia-patrycja-glowania-child-alert-st8460437?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Child alert. Zagin\u0119\u0142a 11-latka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T13:52:08.324420+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T13:20:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6246966-poszukiwana-11-letnia-patrycja-glowania-ph8460433/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zagin\u0119\u0142a 11-latka. Nie wr\u00f3ci\u0142a od dziadk\u00f3w \" />\n    Policjanci z Komendy Powiatowej Policji w Strzelcach Opolskich prowadz\u0105 poszukiwania zaginionej 11-letniej Patrycji G\u0142owani, mieszkanki miejscowo\u015bci Dziewkowice. Dziewczynka nie wr\u00f3ci\u0142a od dziadk\u00f3w, a ostatni raz by\u0142a widziana we wtorek po po\u0142udniu.",
        "id": 2676922,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/opole/dziewkowice-zaginela-11-letnia-patrycja-glowania-nie-wrocila-od-dziadkow-st8460437?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zagin\u0119\u0142a 11-latka. Nie wr\u00f3ci\u0142a od dziadk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T13:52:08.480327+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T13:13:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5798835-do-wypadku-doszlo-na-ul-28-czerwca-ph8460473/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"89-latka wypad\u0142a z jad\u0105cego tramwaju\" />\n    W Poznaniu starsza kobieta wypad\u0142a z jad\u0105cego tramwaju. Trafi\u0142a do szpitala z urazem g\u0142owy. Policja wyja\u015bnia okoliczno\u015bci tego zdarzenia.",
        "id": 2676923,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/poznan-89-latka-wypadla-z-jadacego-tramwaju-st8460442?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "89-latka wypad\u0142a z jad\u0105cego tramwaju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T13:52:08.662453+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T13:00:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-19310-epa12062142-ph8437008/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wykluczono jedn\u0105 z przyczyn blackoutu w Hiszpanii\" />\n    S\u0105 wst\u0119pne wyniki \u015bledztwa w sprawie pot\u0119\u017cnej awarii dostaw energii w Hiszpanii. Wicepremierka  i ministra ds. transformacji ekologicznej Sara Aagesen, przekaza\u0142a, \u017ce nie wywo\u0142a\u0142 jej cyberatak na krajowego operatora sieci. Nie poda\u0142a jednak przyczyny. Wyja\u015bni\u0142a, \u017ce \u015bledztwo wci\u0105\u017c trwa.",
        "id": 2676924,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/sledztwo-w-sprawie-blackoutu-w-hiszpanii-cyberatak-nie-byl-przyczyna-braku-pradu-w-hiszpanii-st8460414?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wykluczono jedn\u0105 z przyczyn blackoutu w Hiszpanii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T12:45:29.926515+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T12:38:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-9854561-donald-trump-ph8445287/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Niefortunna liter\u00f3wka\" na zegarku z Donaldem Trumpem\" />\n    M\u0119\u017cczyzna z Rhode Island w Stanach Zjednoczonych podarowa\u0142 \u017conie zegarek firmowany nazwiskiem Donalda Trumpa. Jak podaj\u0105 lokalne media, brak jednej litery sprawi\u0142, \u017ce napis na tarczy nabra\u0142 innego, niefortunnego znaczenia.",
        "id": 2676450,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/niefortunna-literowka-na-zegarku-z-donaldem-trumpem-st8459983?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Niefortunna liter\u00f3wka\" na zegarku z Donaldem Trumpem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T12:45:30.120575+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T12:33:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-snx86p-straz-graniczna-5191239/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Cudzoziemcy pracowali na czarno, cz\u0119\u015b\u0107 z nich musi wyjecha\u0107\" />\n    Funkcjonariusze Stra\u017cy Granicznej z W\u0142adys\u0142awowa wpadli na trop firmy z powiatu wejherowskiego, w kt\u00f3rej \u0142\u0105cznie 33 cudzoziemc\u00f3w by\u0142o zatrudnionych na czarno. W 20 przypadkach zdecydowano, \u017ce pracownicy musz\u0105 wr\u00f3ci\u0107 do domu. Do s\u0105du w Wejherowie trafi\u0142y te\u017c wnioski o ukaranie pracodawcy i obcokrajowc\u00f3w.",
        "id": 2676451,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/wejherowo-cudzoziemcy-pracowali-na-czarno-czesc-z-nich-musi-wyjechac-st8459925?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cudzoziemcy pracowali na czarno, cz\u0119\u015b\u0107 z nich musi wyjecha\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T12:45:30.279080+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T12:29:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9148338-4-latek-sam-w-autobusie-we-wroclawiu-ph8460260/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czterolatek sam jecha\u0142 autobusem, zareagowa\u0142 kierowca. Nagranie \" />\n    Prawie czteroletni ch\u0142opiec podr\u00f3\u017cowa\u0142 samotnie autobusem MPK we Wroc\u0142awiu. Dziecko przejecha\u0142o cztery przystanki, nie wzbudzaj\u0105c niczyjej uwagi. Dopiero w momencie, gdy maluch pr\u00f3bowa\u0142 wysi\u0105\u015b\u0107, zareagowa\u0142 kierowca.",
        "id": 2676452,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-czterolatek-sam-jechal-autobusem-zareagowal-kierowca-nagranie-st8460326?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czterolatek sam jecha\u0142 autobusem, zareagowa\u0142 kierowca. Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T12:45:30.438935+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T12:24:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5628466-donald-tusk-ph8445034/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ranny stra\u017cnik i oficer SOP nagrodzeni przez premiera\" />\n    Premier Donald Tusk przyzna\u0142 nagrody finansowe rannemu stra\u017cnikowi Uniwersytetu Warszawskiego i oficerowi S\u0142u\u017cby Ochrony Pa\u0144stwa interweniuj\u0105cym podczas ataku na uczelni. Wyst\u0105pi\u0142 te\u017c do prezydenta o przyznanie im odznacze\u0144.",
        "id": 2676453,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-ranny-straznik-i-oficer-sop-nagrodzeni-przez-premiera-donalda-tuska-st8460343?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ranny stra\u017cnik i oficer SOP nagrodzeni przez premiera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T12:45:30.612009+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T12:24:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5034117-wywiad-z-pawlem-b-ph8460367/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Syn Nawrockiego zrobi\u0142 wywiad ze skazanym za oszustwo. Dotyczy\u0142o przej\u0119cia mieszkania od osoby z niepe\u0142nosprawno\u015bci\u0105\" />\n    Daniel Nawrocki przeprowadzi\u0142 w 2023 roku wywiad ze skazanym za wy\u0142udzenie mieszkania od osoby z niepe\u0142nosprawno\u015bci\u0105 intelektualn\u0105 Paw\u0142em B. Syn Karola Nawrockiego pracowa\u0142 wtedy jako pocz\u0105tkuj\u0105cy redaktor w \"Dzienniku Ba\u0142tyckim\". Skazany patoinfluencer opowiada w rozmowie, \u017ce \"wspiera domy dziecka i organizuje licytacje charytatywne\". Spraw\u0119 opisa\u0142a \"Gazeta Wyborcza\".",
        "id": 2676454,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/wywiad-daniela-nawrockiego-ze-skazanym-za-oszustwo-czytelnicy-mogli-zobaczyc-sympatyczna-strone-pawla-b-st8459754?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syn Nawrockiego zrobi\u0142 wywiad ze skazanym za oszustwo. Dotyczy\u0142o przej\u0119cia mieszkania od osoby z niepe\u0142nosprawno\u015bci\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T12:45:30.769951+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T12:13:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3560377-friedrich-merz-ph8460307/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Expos\u00e9 kanclerza Niemiec: Polska b\u0119dzie odgrywa\u0142a tak\u0105 sam\u0105 rol\u0119, jak Francja\" />\n    Kanclerz Niemiec Friedrich Merz wyg\u0142asza w \u015brod\u0119 expos\u00e9 przed Bundestagiem. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce Polska b\u0119dzie odgrywa\u0142a w niemieckiej polityce zagranicznej tak\u0105 sam\u0105 rol\u0119, jak Francja.",
        "id": 2676455,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/niemcy-expose-friedricha-merza-mowil-o-ukrainie-i-polsce-st8460304?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Expos\u00e9 kanclerza Niemiec: Polska b\u0119dzie odgrywa\u0142a tak\u0105 sam\u0105 rol\u0119, jak Francja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T12:45:30.950856+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T12:07:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2554606-zniesienie-amerykanskich-restrykcji-w-sprawie-chipow-to-sukces-karola-nawrockiego-ph8459780/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"USA znosz\u0105 restrykcje na chipy AI, PiS og\u0142asza \"sukces Nawrockiego\". Jak by\u0142o naprawd\u0119?\" />\n    Administracja Trumpa nie wprowadzi jednak ogranicze\u0144 eksportu chip\u00f3w stosowanych w systemach sztucznej inteligencji. Mia\u0142y dotyczy\u0107 sporej grupy kraj\u00f3w, w tym Polski. Politycy PiS twierdz\u0105, \u017ce to \"sukces\" niedawnej wizyty Karola Nawrockiego w USA. Fakty, kt\u00f3re przeanalizowali\u015bmy, nie potwierdzaj\u0105 tej tezy.",
        "id": 2676456,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polityka/wybory-prezydenckie-2025-usa-znosza-restrykcje-na-chipy-ai-pis-oglasza-sukces-nawrockiego-jak-bylo-naprawde-st8459664?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA znosz\u0105 restrykcje na chipy AI, PiS og\u0142asza \"sukces Nawrockiego\". Jak by\u0142o naprawd\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T12:45:31.063963+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T12:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7812135-egzamin-osmoklasisty-2025-ph8459971/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Egzamin \u00f3smoklasisty z matematyki. Mamy arkusze\" />\n    Z egzaminem z matematyki zmierzy\u0142o si\u0119 w \u015brod\u0119 ok. 355 tys. \u00f3smoklasist\u00f3w. Trzeba do niego podej\u015b\u0107, by uko\u0144czy\u0107 szko\u0142\u0119 podstawow\u0105. Wiemy, jakie zadania rozwi\u0105zywali uczniowie. Poni\u017cej publikujemy arkusze egzaminacyjne CKE.",
        "id": 2676457,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/egzamin-osmoklasisty-2025-matematyka-arkusze-cke-st8459967?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Egzamin \u00f3smoklasisty z matematyki. Mamy arkusze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T12:45:31.219718+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T11:56:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7465280-arleta-zalewska-i-konrad-piasecki-ph8459510/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Haki, Trump, czy debata? Co jeszcze zagra przed cisz\u0105 wyborcz\u0105\" />\n    Wszystko, co od teraz zostanie powiedziane albo ujawnione, mo\u017ce mie\u0107 wp\u0142yw na niedzielny wynik wybor\u00f3w. To czas, gdy zainteresowanie kampani\u0105 z godziny na godzin\u0119 ro\u015bnie. Gdy Polacy decyduj\u0105: czy i na kogo oddadz\u0105 sw\u00f3j g\u0142os. A kandydaci ruszaj\u0105 w ostatni\u0105 przed pierwsz\u0105 tur\u0105 podr\u00f3\u017c po Polsce. Dlatego Arleta Zalewska i Konrad Piasecki w najnowszym odcinku \"Podcastu politycznego\" dyskutuj\u0105 o trzech potencjalnych historiach, kt\u00f3re mog\u0105 jeszcze zaistnie\u0107 i wp\u0142yn\u0105\u0107 na dynamik\u0119 kampanii.",
        "id": 2676458,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/podcast-polityczny-haki-donald-trump-czy-debata-co-jeszcze-zagra-przed-wyborami-prezydenckimi-st8459532?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Haki, Trump, czy debata? Co jeszcze zagra przed cisz\u0105 wyborcz\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T12:45:31.411993+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T11:50:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7598473-komisja-wyborcza-zdjecie-ilustracyjne-ph8460095/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Spoliczkowa\u0142 kobiet\u0119, gdy rozwiesza\u0142 plakaty. Zosta\u0142 odwo\u0142any z komisji wyborczej\" />\n    Jaros\u0142aw S., przedstawiciel Grzegorza Brauna, zosta\u0142 odwo\u0142any z komisji wyborczej w Ole\u015bnicy.\u00a0W ubieg\u0142ym tygodniu 49-latek, rozwieszaj\u0105c plakaty kandydata na prezydenta, spoliczkowa\u0142 kobiet\u0119. Wysz\u0142o te\u017c na jaw, \u017ce by\u0142 karany.",
        "id": 2676459,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wybory-prezydenckie-2025/olesnica-spoliczkowal-kobiete-gdy-rozwieszal-plakaty-zostal-odwolany-z-komisji-wyborczej-st8458934?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spoliczkowa\u0142 kobiet\u0119, gdy rozwiesza\u0142 plakaty. Zosta\u0142 odwo\u0142any z komisji wyborczej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T11:40:25.898248+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T11:34:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-31d7eb-trzy-osoby-zatruly-sie-galareta-jedna-zmarla-7784133/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015amier\u0107 po zjedzeniu galarety. Ma\u0142\u017ce\u0144stwo skazane\" />\n    Rok wi\u0119zienia w zawieszeniu na trzy lata to wyrok, jaki us\u0142ysza\u0142o ma\u0142\u017ce\u0144stwo Regina S. i Wies\u0142aw S. oskar\u017cone o nieumy\u015blne spowodowanie \u015bmierci 54-letniego m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3ry zmar\u0142 po zjedzeniu wyprodukowanej przez nich cha\u0142upniczo galarety oraz nieumy\u015blne spowodowanie uszczerbku na zdrowiu dw\u00f3ch kobiet, kt\u00f3re po zjedzeniu tego wyrobu mi\u0119snego trafi\u0142y do szpitala. - Oboje przed s\u0105dem wyrazili skruch\u0119, przeprosili rodzin\u0119 ofiary i poszkodowanych kobiet - powiedzia\u0142 nam prokurator Andrzej Dubiel.",
        "id": 2675880,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/nowa-deba-tarnobrzeg-smierc-po-zjedzeniu-galarety-malzenstwo-skazane-st8459761?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amier\u0107 po zjedzeniu galarety. Ma\u0142\u017ce\u0144stwo skazane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T11:40:26.081170+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T11:33:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6397904-lokal-wyborczy-ph8459839/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie wiesz, gdzie b\u0119dziesz w dniu wybor\u00f3w? To ostatni moment na za\u015bwiadczenie\" />\n    W niedziel\u0119 odb\u0119dzie si\u0119 pierwsza tura wybor\u00f3w prezydenckich. Tylko do czwartku mo\u017cna z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek o uzyskanie za\u015bwiadczenia o prawie do g\u0142osowania, kt\u00f3re daje mo\u017cliwo\u015b\u0107 oddania g\u0142osu w dowolnym miejscu w kraju i na \u015bwiecie.",
        "id": 2675881,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wybory-prezydenckie-2025/wybory-prezydenckie-2025-nie-wiem-gdzie-bede-w-dniu-wyborow-jak-uzyskac-zaswiadczenie-o-prawie-do-glosowania-st8459728?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie wiesz, gdzie b\u0119dziesz w dniu wybor\u00f3w? To ostatni moment na za\u015bwiadczenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T12:45:31.690399+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T11:33:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6397904-lokal-wyborczy-ph8459839/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie wiesz, gdzie b\u0119dziesz w dniu wybor\u00f3w? To ostatni moment na za\u015bwiadczenie\" />\n    W niedziel\u0119 odb\u0119dzie si\u0119 pierwsza tura wybor\u00f3w prezydenckich. Tylko do czwartku mo\u017cna z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek o uzyskanie za\u015bwiadczenia o prawie do g\u0142osowania, kt\u00f3re daje mo\u017cliwo\u015b\u0107 oddania g\u0142osu w dowolnym miejscu w kraju i na \u015bwiecie.",
        "id": 2676460,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-prezydenckie-2025-nie-wiem-gdzie-bede-w-dniu-wyborow-jak-uzyskac-zaswiadczenie-o-prawie-do-glosowania-st8459728?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie wiesz, gdzie b\u0119dziesz w dniu wybor\u00f3w? To ostatni moment na za\u015bwiadczenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T11:40:26.238277+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T11:13:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1318179-pilne-ph7822668/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"NASK alarmuje: mo\u017cliwa pr\u00f3ba ingerencji w kampani\u0119 wyborcz\u0105. ABW ju\u017c zawiadomiona\" />\n    O\u015brodek Analizy Dezinformacji NASK zidentyfikowa\u0142 na Facebooku reklamy, kt\u00f3re mog\u0105 by\u0107 finansowane z zagranicy, a ich celem jest wp\u0142yni\u0119cie na trwaj\u0105c\u0105 kampani\u0119 wyborcz\u0105 w Polsce. Agencja Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego zosta\u0142a poinformowana o odkryciu.",
        "id": 2675882,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-prezydenckie-2025-nask-alarmuje-mozliwa-proba-ingerencji-w-kampanie-wyborcza-podejrzane-reklamy-na-facebooku-st8460016?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NASK alarmuje: mo\u017cliwa pr\u00f3ba ingerencji w kampani\u0119 wyborcz\u0105. ABW ju\u017c zawiadomiona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T11:40:26.395316+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T11:12:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1685937-maz-znecal-sie-nad-kobieta-zdjecie-ilustracyjne-ph8459965/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wszcz\u0105\u0142 awantur\u0119, pobi\u0142 i grozi\u0142 no\u017cem. Trafi\u0142 do aresztu \" />\n    Prudniccy policjanci zatrzymali\u00a045-latka, kt\u00f3ry wszcz\u0105\u0142 awantur\u0119, pobi\u0142 partnerk\u0119, zwyzywa\u0142 j\u0105 i grozi\u0142 jej no\u017cem. Wcze\u015bniej mia\u0142 nakaz opuszczenia mieszkania i zakaz zbli\u017cania si\u0119 do kobiety. Trafi\u0142 do tymczasowego aresztu.",
        "id": 2675883,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/opole/prudnik-wszczal-awanture-pobil-i-grozil-nozem-trafil-do-aresztu-st8459868?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wszcz\u0105\u0142 awantur\u0119, pobi\u0142 i grozi\u0142 no\u017cem. Trafi\u0142 do aresztu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T11:40:26.576594+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T11:03:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9633432-002-andrzej-duda-spotkanie-georg-simion-14-05-2025-mb1-8731-ph8459847/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wczoraj na wiecu Nawrockiego, dzi\u015b u prezydenta. Andrzej Duda spotka\u0142 si\u0119 z Georgem Simionem\" />\n    Prezydent Andrzej Duda przyj\u0105\u0142 w Pa\u0142acu Prezydenckim skrajnie prawicowego polityka George Simiona, lidera rumu\u0144skiej nacjonalistycznej partii AUR. Kancelaria prezydenta przekaza\u0142a, \u017ce g\u0142\u00f3wnym tematem rozmowy by\u0142y relacje dwustronne mi\u0119dzy Polsk\u0105 a Rumuni\u0105.",
        "id": 2675884,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/andrzej-duda-spotkal-sie-z-georgem-simionem-liderem-rumunskiej-nacjonalistycznej-partii-aur-st8459884?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wczoraj na wiecu Nawrockiego, dzi\u015b u prezydenta. Andrzej Duda spotka\u0142 si\u0119 z Georgem Simionem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T11:40:26.758388+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T11:00:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2455492-ludwinow-pozar-w-hali-ph8460071/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"To nie by\u0142 zwyk\u0142y po\u017car. Zaskakuj\u0105ce ustalenia \u015bledczych\" />\n    Prokuratura Rejonowa w Myszkowie wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo w sprawie wybuchu i po\u017caru, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w jednym z budynk\u00f3w w Ludwinowie. Podczas ogl\u0119dzin budynku znaleziono zw\u0142oki m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3ry mia\u0142 na sobie odzie\u017c ochronn\u0105 i mask\u0119 przeciwgazow\u0105 oraz substancje, kt\u00f3re prawdopodobnie s\u0142u\u017cy\u0142y do produkcji narkotyk\u00f3w.",
        "id": 2675885,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/ludwinow-pozar-i-wybuch-w-dawnej-stolarni-znaleziono-sprzet-do-produkcji-narkotykow-i-cialo-mezczyzny-st8459897?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To nie by\u0142 zwyk\u0142y po\u017car. Zaskakuj\u0105ce ustalenia \u015bledczych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T10:35:37.479424+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T10:28:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3916826-doprowadzenie-23-latka-do-prokuratury-ph8046971/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mia\u0142 wepchn\u0105\u0107 23-latka pod poci\u0105g. Maksymilian S. odpowiada za zab\u00f3jstwo \" />\n    Ruszy\u0142 proces 21-letniego Maksymiliana S. oskar\u017conego o zab\u00f3jstwo. Jak ustalili \u015bledczy, w sierpniu 2024 roku mia\u0142 on zepchn\u0105\u0107 pokrzywdzonego pod poci\u0105g na stacji Sopot. Ofiara to Jakub Siemi\u0105tkowski, 23-letni zawodnik Polskiej Ligi Tenisa. Oskar\u017cony nie przyzna\u0142 si\u0119 do zab\u00f3jstwa, przeprosi\u0142 rodzin\u0119 na sali rozpraw.",
        "id": 2675356,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/sopot-gdansk-mial-wepchnac-23-latka-pod-pociag-maksymilian-s-odpowiada-za-zabojstwo-st8459619?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mia\u0142 wepchn\u0105\u0107 23-latka pod poci\u0105g. Maksymilian S. odpowiada za zab\u00f3jstwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T10:35:37.637236+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T10:25:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8706605-policja-zatrzymala-36-letnia-policjantke-podejrzana-o-zabojstwo-meza-ph8459911/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny w domu. Policjantka z zarzutem zab\u00f3jstwa\" />\n    Zarzut zab\u00f3jstwa us\u0142ysza\u0142a 36-letnia policjantka z Komendy Powiatowej Policji w Ropczycach. Kobieta mia\u0142a \u015bmiertelnie ugodzi\u0107 m\u0119\u017ca ostrym narz\u0119dziem.",
        "id": 2675357,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/zagorzyce-cialo-mezczyzny-w-domu-policjantka-z-zarzutem-zabojstwa-st8459821?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny w domu. Policjantka z zarzutem zab\u00f3jstwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T10:35:37.795094+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T10:24:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5755986-peter-sullivan-ph8459652/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Skazany nie jest \"Besti\u0105 z Birkenhead\". Uniewinnienie po 38 latach\" />\n    M\u0119\u017cczyzna skazany na do\u017cywocie za zab\u00f3jstwo 21-letniej kobiety w Wielkiej Brytanii po 38 latach zosta\u0142 uniewinniony i wyszed\u0142 z wi\u0119zienia - informuj\u0105 media na Wyspach. \"Sullivan nie by\u0142 'Besti\u0105 z Birkenhead', 'Rozpruwaczem z Mersey' czy 'Wilko\u0142akiem'. Nie by\u0142 potworem, kt\u00f3ry wci\u0105\u017c tkwi w pami\u0119ci tak wielu os\u00f3b\" - pisze \"Guardian\". Policja wznowi\u0142a poszukiwania zab\u00f3jcy.",
        "id": 2675358,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wielka-brytania-mezczyzna-rozplakal-sie-w-sadzie-przelomowy-wyrok-po-38-latach-st8459610?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skazany nie jest \"Besti\u0105 z Birkenhead\". Uniewinnienie po 38 latach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T10:35:37.956063+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T10:20:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9795406-burza-dzien-ph8459893/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gdzie jest burza? Front jest aktywny w cz\u0119\u015bci kraju\" />\n    W \u015brod\u0119 przez Polsk\u0119 przechodzi front burzowy. Pierwsze grzmoty s\u0142ycha\u0107 na wschodzie kraju. Sprawd\u017a, gdzie jest burza, i \u015bled\u017a z nami aktualn\u0105 sytuacj\u0119 pogodow\u0105.",
        "id": 2675359,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/gdzie-jest-burza-pogoda-sprawdz-gdzie-grzmi-w-srode-14-maja-radar-opadow-i-mapa-burz-st8459848?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gdzie jest burza? Front jest aktywny w cz\u0119\u015bci kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T10:35:38.115705+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T10:19:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1318179-pilne-ph7822668/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"13 miliard\u00f3w z\u0142otych na modernizacj\u0119 s\u0142u\u017cb. Jest decyzja premiera\" />\n    Premier Donald Tusk zdecydowa\u0142 o przeznaczeniu kilkunastu miliard\u00f3w z\u0142otych na modernizacj\u0119 s\u0142u\u017cb. \"Bezpiecze\u0144stwo to nie s\u0142owa, tylko dzia\u0142ania i pieni\u0105dze\" - stwierdzi\u0142.",
        "id": 2675360,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/donald-tusk-13-miliardow-zlotych-na-modernizacje-sluzb-st8459895?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "13 miliard\u00f3w z\u0142otych na modernizacj\u0119 s\u0142u\u017cb. Jest decyzja premiera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T10:35:38.272422+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T10:17:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-228827-siedziba-uodo-ph8459706/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Komunikat urz\u0119du w sprawie Trzaskowskiego i Nawrockiego\" />\n    Prezes Urz\u0119du Ochrony Danych Osobowych zapowiedzia\u0142 uruchomienie z urz\u0119du post\u0119powania w sprawie ujawnienia danych osobowych Jerzego \u017b. przez kandydata Koalicji Obywatelskiej na prezydenta Rafa\u0142a Trzaskowskiego. Podobne post\u0119powanie ma zosta\u0107 wszcz\u0119te wobec kandydata popieranego przez Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 Karola Nawrockiego. Wcze\u015bniej szef UODO zdecydowa\u0142 o\u00a0wszcz\u0119ciu post\u0119powania w sprawie ujawnienia danych osobowych Jerzego \u017b. podczas konferencji prasowej pos\u0142a PiS Przemys\u0142awa Czarnka, zorganizowanej wraz z\u00a0pos\u0142ami Paw\u0142em Szefernakerem oraz Andrzejem \u015aliwk\u0105. Jerzy \u017b. to m\u0119\u017cczyzna, od kt\u00f3rego Karol Nawrocki kupi\u0142 mieszkanie.",
        "id": 2675361,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/komunikat-uodo-w-sprawie-trzaskowskiego-i-nawrockiego-st8459683?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komunikat urz\u0119du w sprawie Trzaskowskiego i Nawrockiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T10:35:38.431624+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T10:12:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1519853-uciekajac-przed-policja-staranowal-latarnie-ph8459710/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jecha\u0142 na zakazie, uciekaj\u0105c przed policj\u0105 staranowa\u0142 latarnie\" />\n    28-letni recydywista nie zatrzyma\u0142 si\u0119 do kontroli i ucieka\u0142 przed policjantami w Lubaniu (woj. dolno\u015bl\u0105skie). W trakcie ucieczki m\u0119\u017cczyzna straci\u0142 panowanie nad autem i staranowa\u0142 dwie latanie miejskie. Kiedy auto si\u0119 zatrzyma\u0142o - pozostawi\u0142 w nim  pasa\u017cera, a sam uciek\u0142. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce m\u0119\u017cczyzna ma cofni\u0119te uprawnienia do prowadzenia pojazd\u00f3w i aktywny s\u0105dowy zakaz.",
        "id": 2675362,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/luban-jechal-na-zakazie-uciekajac-przed-policja-staranowal-latarnie-st8459699?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jecha\u0142 na zakazie, uciekaj\u0105c przed policj\u0105 staranowa\u0142 latarnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T10:35:38.589216+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T10:08:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8901139-anomalia-temperatury-maksymalnej-w-ciagu-dnia-w-sobote-ph8459818/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polska w epicentrum och\u0142odzenia. Mo\u017cemy zobaczy\u0107 padaj\u0105ce p\u0142atki \u015bniegu\" />\n    Od czwartku pogoda w Polsce drastycznie si\u0119 zmieni, a z szaf ponownie b\u0119dziemy musieli wyci\u0105gn\u0105\u0107 ciep\u0142e kurtki - ostrzegaj\u0105 synoptycy. Za spraw\u0105 nap\u0142ywu arktycznych mas powietrza z p\u00f3\u0142nocy aura w najbli\u017cszych dniach b\u0119dzie przypomina\u0107 zimn\u0105, pochmurn\u0105 i deszczow\u0105 jesie\u0144. O szczeg\u00f3\u0142ach opowiada\u0142 synoptyk i prezenter pogody tvnmeteo.pl Tomasz Wasilewski.",
        "id": 2675363,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/polska-w-epicentrum-ochlodzenia-mozemy-zobaczyc-padajace-platki-sniegu-st8459719?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska w epicentrum och\u0142odzenia. Mo\u017cemy zobaczy\u0107 padaj\u0105ce p\u0142atki \u015bniegu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T10:35:38.746775+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T10:07:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4150731-shutterstock-2478626351-ph8459727/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bez takich nazwisk. Zakaz w popularnej sieci kawiarni\" />\n    Sie\u0107 kawiarni Starbucks w Korei Po\u0142udniowej zakaza\u0142a klientom u\u017cywania nazwisk i imion kandydat\u00f3w na prezydenta przy sk\u0142adaniu zam\u00f3wie\u0144 - poda\u0142y w \u015brod\u0119 tamtejsze media. Decyzja ma na celu zapobieganie wykorzystywaniu systemu przywo\u0142ywania klient\u00f3w do cel\u00f3w agitacyjnych, co zdarzy\u0142o si\u0119 w przesz\u0142o\u015bci.",
        "id": 2675364,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/starbucks-zakazal-podawania-nazwisk-kandydatow-na-prezydenta-st8459720?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bez takich nazwisk. Zakaz w popularnej sieci kawiarni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T10:35:38.904027+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T09:54:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1615969-ostatnie-pokolenie-zablokowalo-trase-s8-ph8459784/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ostatnie Pokolenie blokuje tras\u0119 S8. S\u0105 utrudnienia\" />\n    Aktywistki i aktywi\u015bci z Ostatniego Pokolenia zablokowali w \u015brod\u0119 alej\u0119 Armii Krajowej. Na miejscu interweniowali policjanci, na trasie S8 utworzy\u0142 si\u0119 korek.",
        "id": 2675365,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/bielany/warszawa-ostatnie-pokolenie-blokuje-aleje-armii-krajowej-utrudnienia-na-s8-st8459394?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostatnie Pokolenie blokuje tras\u0119 S8. S\u0105 utrudnienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T10:35:39.061334+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T09:54:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9528822-holandia-wstrzymuje-pomoc-ukrainie-film-z-demonstracji-podstawa-fake-newsa-ph8446146/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ukrai\u0144cy protestuj\u0105 \"po odci\u0119ciu socjalu\"? Co to za marsz\" />\n    W polskiej sieci kr\u0105\u017cy nagranie z przekazem, jakoby w\u0142adze Holandii znios\u0142y pomoc socjaln\u0105 dla Ukrai\u0144c\u00f3w. To mia\u0142o wywo\u0142a\u0107 protesty ukrai\u0144skich uchod\u017ac\u00f3w na holenderskich ulicach. Ten przekaz jednak niewiele ma to wsp\u00f3lnego z prawd\u0105.",
        "id": 2675366,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/swiat/ukraincy-protestuja-po-odcieciu-socjalu-co-to-za-marsz-st8445831?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144cy protestuj\u0105 \"po odci\u0119ciu socjalu\"? Co to za marsz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T10:35:39.176326+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T09:52:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3912607-komornik-pojawil-sie-na-modlinskiej-ph8459725/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Komornik wchodzi do hali przy Modli\u0144skiej. Du\u017ce si\u0142y policji\" />\n    Kolejna ods\u0142ona konfliktu mi\u0119dzy kupcami a zarz\u0105dc\u0105 hali przy Modli\u0144skiej 6D. Do  budynku przy asy\u015bcie policji wszed\u0142 komornik. Kilkadziesi\u0105t os\u00f3b koczuje w przedsionku przed samym wej\u015bciem do hali, na miejsce wcze\u015bnie rano przyjecha\u0142y du\u017ce si\u0142y policji. Do budynku targowego, kt\u00f3ry wraz z pocz\u0105tkiem maja zosta\u0142 zamkni\u0119ty dla handluj\u0105cych, wesz\u0142a te\u017c ochrona.",
        "id": 2675367,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/bialoleka/warszawa-komornik-i-duze-sily-policji-w-hali-targowej-przy-modlinskiej-st8459390?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komornik wchodzi do hali przy Modli\u0144skiej. Du\u017ce si\u0142y policji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T10:35:39.334342+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T09:36:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-oufqs-o-smierci-nastolatek-poinformowal-rzecznik-matki-polki-w-lodzi-7293628/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dwie nastolatki zgin\u0119\u0142y po tym, jak motor\u00f3wka uderzy\u0142a w skuter. Jest wyrok dla sternika\" />\n    Na trzy lata wi\u0119zienia zosta\u0142 skazany m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry na Zalewie Sulejowskim kieruj\u0105c motor\u00f3wk\u0105 uderzy\u0142 w skuter. W wyniku zderzenia dwie podr\u00f3\u017cuj\u0105ce skuterem 15-latki straci\u0142y przytomno\u015b\u0107 i wpad\u0142y do wody. Nastolatki zmar\u0142y w szpitalu dwa dni po wypadku.",
        "id": 2675368,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/tomaszow-mazowiecki-dwie-nastolatki-zginely-po-tym-jak-motorowka-uderzyla-w-skuter-jest-wyrok-dla-sternika-st8459707?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwie nastolatki zgin\u0119\u0142y po tym, jak motor\u00f3wka uderzy\u0142a w skuter. Jest wyrok dla sternika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T09:30:30.869303+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T09:24:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/szczecin/cdn-zdjecie-8270678-nie-zaplacil-za-obuwie-wpadl-przez-pozostawiony-telefon-ph8459474/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie zap\u0142aci\u0142 za obuwie, wpad\u0142 przez pozostawiony telefon\" />\n    Wszed\u0142 do sklepu, zostawi\u0142 ba\u0142agan, schowa\u0142 buty pod kurtk\u0119 i wyszed\u0142, nie p\u0142ac\u0105c. Zosta\u0142 jednak szybko namierzony \u2013 wszystko przez telefon, kt\u00f3ry zostawi\u0142 przy pustym pude\u0142ku.",
        "id": 2674955,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/goleniow-nie-zaplacil-za-obuwie-wpadl-przez-pozostawiony-telefon-st8459488?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie zap\u0142aci\u0142 za obuwie, wpad\u0142 przez pozostawiony telefon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T09:30:31.027064+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T09:02:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3941516-jacek-jaworek-ph8015924/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uzyskali kilkana\u015bcie opinii bieg\u0142ych, przes\u0142uchali ponad 100 \u015bwiadk\u00f3w. To ju\u017c koniec sprawy Jacka Jaworka\" />\n    Z uwagi na \u015bmier\u0107 sprawcy prokuratura umorzy\u0142a post\u0119powanie w sprawie \u015bmierci trzech os\u00f3b w miejscowo\u015bci Borowce ko\u0142o Cz\u0119stochowy. To g\u0142o\u015bna sprawa sprzed czterech lat. Wed\u0142ug prokuratury ofiary zastrzeli\u0142 ich krewny - Jacek Jaworek. Sprawca tej zbrodni, po trzech latach ukrywania si\u0119, targn\u0105\u0142 si\u0119 na swoje \u017cycie.",
        "id": 2674956,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/prokuratura-umorzyla-sledztwo-ws-potrojnego-zabojstwa-w-borowcach-to-postepowanie-dotyczylo-jacka-jaworka-st8459535?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uzyskali kilkana\u015bcie opinii bieg\u0142ych, przes\u0142uchali ponad 100 \u015bwiadk\u00f3w. To ju\u017c koniec sprawy Jacka Jaworka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T09:30:31.186581+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T09:01:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6637989-powodz-w-hrabstwie-somerset-w-pensylwanii-ph8459637/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ewakuuj\u0105 mieszka\u0144c\u00f3w. \"Woda si\u0119ga nawet do pierwszego pi\u0119tra\"\" />\n    Mieszka\u0144cy hrabstwa Somerset w stanie Pensylwania w Stanach Zjednoczonych zmagaj\u0105 si\u0119 z powodzi\u0105. Szczeg\u00f3lnie trudna sytuacja ma miejsce w dzielnicy Meyersdale, gdzie zalanych zosta\u0142o wiele dom\u00f3w. W okolicy prowadzona jest akcja ewakuacyjna.",
        "id": 2674957,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/ewakuuja-mieszkancow-woda-siega-nawet-do-pierwszego-pietra-st8459531?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ewakuuj\u0105 mieszka\u0144c\u00f3w. \"Woda si\u0119ga nawet do pierwszego pi\u0119tra\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T09:30:31.345997+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T08:59:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4625549-sali-berisha-lider-partii-demokratycznej-ph8459484/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Lider opozycji odrzuca wyniki wybor\u00f3w. Wzywa do protest\u00f3w\" />\n    Wybory parlamentarne w Albanii wygra\u0142a rz\u0105dz\u0105ca ju\u017c od 12 lat Partia Socjalistyczna. Zdaniem opozycji dosz\u0142o do oszustwa. Jej lider, by\u0142y premier i prezydent kraju Sali Berisha, wzywa swoich zwolennik\u00f3w do protest\u00f3w. \"Nigdy ich nie uznamy\" - m\u00f3wi o wynikach g\u0142osowania.",
        "id": 2674958,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/albania-sali-berisha-byly-premier-wzywa-do-protestow-po-wyborach-st8459547?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lider opozycji odrzuca wyniki wybor\u00f3w. Wzywa do protest\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T09:30:31.503454+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T08:59:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9644935-pap-20250428-1m1-ph8459681/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Odwet Orbana. Polskie ministerstwo reaguje\" />\n    Ministerstwo Rolnictwa i Rozwoju Wsi uzna\u0142o za ca\u0142kowicie bezzasadny zakaz importu byd\u0142a, trzody chlewnej oraz mi\u0119sa wo\u0142owego i wieprzowego z Polski, kt\u00f3ry W\u0119gry na\u0142o\u017cy\u0142y w pi\u0105tek. Resort zapowiedzia\u0142 d\u0105\u017cenie do zniesienia ogranicze\u0144 i zadeklarowa\u0142, \u017ce b\u0119dzie procedowa\u0107 spraw\u0119 na wszystkich poziomach kontakt\u00f3w w ramach wsp\u00f3\u0142pracy w Unii Europejskiej.",
        "id": 2674959,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/odwet-orbana-polskie-ministerstwo-reaguje-st8459609?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odwet Orbana. Polskie ministerstwo reaguje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T09:30:31.660459+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T08:57:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6265124-do-zdarzenia-doszlo-na-stacji-kolejowej-w-tarnobrzegu-ph8459641/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Poci\u0105g potr\u0105ci\u0142 i przejecha\u0142 nad 16-latkiem, maszynista pojecha\u0142 dalej\" />\n    16-latek cudem unikn\u0105\u0142 \u015bmierci po tym, jak zosta\u0142 potr\u0105cony przez poci\u0105g na stacji kolejowej w Tarnobrzegu. Sk\u0142ad przejecha\u0142 nad ch\u0142opakiem, a maszynista, prawdopodobnie nie\u015bwiadomy sytuacji, pojecha\u0142 dalej. W sprawie wypadku toczy si\u0119 \u015bledztwo.",
        "id": 2674960,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/tarnobrzeg-pociag-potracil-i-przejechal-nad-16-latkiem-maszynista-pojechal-dalej-st8459673?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poci\u0105g potr\u0105ci\u0142 i przejecha\u0142 nad 16-latkiem, maszynista pojecha\u0142 dalej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T09:30:31.818629+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T08:55:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8924821-zakupy-sklep-wozek-rachunek-inflacja-adobestock-518039031-ph7869721/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Oto kr\u00f3l dro\u017cyzny. Dwucyfrowy wzrost\" />\n    Ceny artyku\u0142\u00f3w codziennego u\u017cytku w kwietniu by\u0142y wy\u017csze o 5,6 procent w por\u00f3wnaniu do minionego roku -  wynika z raportu UCE Research i Uniwersytetu WSB Merito. Na pierwszej pozycji w rankingu dro\u017cyzny znalaz\u0142y si\u0119 artyku\u0142y t\u0142uszczowe.",
        "id": 2674961,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/ceny-w-kwietniu-2025-ktore-produkty-podrozaly-najbardziej-st8459527?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oto kr\u00f3l dro\u017cyzny. Dwucyfrowy wzrost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T09:30:31.974911+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T08:43:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5730517-rosyjskie-tankowce-ph8258212/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zakaz dla rosyjskich statk\u00f3w. Kolejny pakiet sankcji\" />\n    Ambasadorowie kraj\u00f3w Unii Europejskiej  uzgodnili 17. pakiet sankcyjny. Ma on uderzy\u0107 w rosyjsk\u0105 \"flot\u0119 cieni\" oraz umie\u015bci na czarnej li\u015bcie s\u0119dzi\u00f3w i prokurator\u00f3w zaanga\u017cowanych w sprawy opozycjonist\u00f3w Aleksieja Nawalnego i W\u0142adimira Kara-Murzy. Sankcje maj\u0105 zosta\u0107 zatwierdzone przez ministr\u00f3w spraw zagranicznych 20 maja.",
        "id": 2674962,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/nowy-pakiet-sankcji-wobec-rosji-siedemnasty-jest-wstepna-zgoda-st8459607?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zakaz dla rosyjskich statk\u00f3w. Kolejny pakiet sankcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T08:25:50.660314+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T07:52:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8874176-zandberg-i-biejat-ph8457527/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"G\u0142\u0119bokie podzia\u0142y\" i \"mocne resentymenty\". Co pokaza\u0142a debata\" />\n    Z debaty dowiedzieli\u015bmy si\u0119, \u017ce by\u0107 mo\u017ce roz\u0142am i konflikt na lewicy jest bardziej intensywny, ni\u017c nam si\u0119 wydaje. Widz\u0119 g\u0142\u0119bokie podzia\u0142y - m\u00f3wi\u0142 na antenie TVN24 Wojciech Rafa\u0142owski, socjolog polityki z Uniwersytetu Warszawskiego. Komentowa\u0142 przebieg poniedzia\u0142kowego starcia kandydat\u00f3w i wymiany zda\u0144 mi\u0119dzy Magdalen\u0105 Biejat i Adrianem Zandbergiem.",
        "id": 2674635,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/ekspert-o-sporze-i-podzialach-na-lewicy-st8459457?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"G\u0142\u0119bokie podzia\u0142y\" i \"mocne resentymenty\". Co pokaza\u0142a debata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T08:25:50.816604+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T07:46:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3850817-conchita-wurst-skomentowala-wystep-justyny-steczkowskiej-ph8459534/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Conchita Wurst oceni\u0142a wyst\u0119p Steczkowskiej. Jedno s\u0142owo\" />\n    Dzi\u0119ki g\u0142osom widz\u00f3w reprezentuj\u0105ca Polsk\u0119 Justyna Steczkowska zakwalifikowa\u0142a si\u0119 do Wielkiego Fina\u0142u 69. Konkursu Piosenki Eurowizji. W szwajcarskiej Bazylei wyst\u0119p Polki ogl\u0105da\u0142a mi\u0119dzy innymi Conchita Wurst. Zwyci\u0119\u017cczyni Eurowizji 2014 zamie\u015bci\u0142a kr\u00f3tkie nagranie w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.",
        "id": 2674636,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/eurowizja-2025-conchita-wurst-skomentowala-wystep-justyny-steczkowskiej-kiedy-final-eurowizji-st8459505?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Conchita Wurst oceni\u0142a wyst\u0119p Steczkowskiej. Jedno s\u0142owo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T08:25:50.972747+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T07:34:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6gcmyb-florencja-turysci-7748624/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Spodziewaj\u0105 si\u0119 najazdu turyst\u00f3w. Mo\u017ce pa\u015b\u0107 rekord\" />\n    Oko\u0142o 66 milion\u00f3w turyst\u00f3w, w tym prawie 36 milion\u00f3w z zagranicy, oczekiwanych jest latem tego roku we W\u0142oszech. Zapowiada si\u0119 kolejny rekordowy sezon. To oznacza, \u017ce zw\u0142aszcza w historycznych miastach mo\u017cna oczekiwa\u0107 w szczycie sezonu jeszcze bardziej dotkliwych skutk\u00f3w tak zwanej nadmiernej turystyki.",
        "id": 2674637,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/turystyka/wlochy-zapowiada-sie-rekordowe-lato-w-turystyce-st8459460?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spodziewaj\u0105 si\u0119 najazdu turyst\u00f3w. Mo\u017ce pa\u015b\u0107 rekord",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T08:25:51.134115+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T07:30:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1214497-wobec-szesciu-podejrzanych-zastosowano-areszt-ph8459504/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Cios w gang. Wprowadzili na rynek tony narkotyk\u00f3w i przerzucili za granic\u0119 setki imigrant\u00f3w\" />\n    \u015al\u0105scy policjanci rozbili grup\u0119 przest\u0119pcz\u0105, kt\u00f3ra specjalizowa\u0142a si\u0119 w produkcji oraz przemycie i sprzeda\u017cy narkotyk\u00f3w. Zajmowali si\u0119 r\u00f3wnie\u017c handlem lud\u017ami. Funkcjonariusze zatrzymali w Polsce osiem os\u00f3b, a kolejne siedem uj\u0119\u0142y s\u0142u\u017cby w Belgii i Niemczech. Podejrzanym przedstawiono \u0142\u0105cznie 22 zarzuty. Sprawa jest rozwojowa.",
        "id": 2674638,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/katowice-slaska-policja-rozbila-gang-handlujacy-narkotykami-i-przemycajacy-migrantow-zatrzymano-kilkanascie-osob-st8459490?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cios w gang. Wprowadzili na rynek tony narkotyk\u00f3w i przerzucili za granic\u0119 setki imigrant\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T07:21:41.813229+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T07:10:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1732915-burza-chmury-ph8459467/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zagrzmi w wielu wojew\u00f3dztwach\" />\n    Synoptycy ostrzegaj\u0105 przed frontem burzowym, kt\u00f3ry przetoczy si\u0119 dzi\u015b przez p\u00f3\u0142nocn\u0105 i centraln\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 Polski. W ci\u0105gu dnia w wielu regionach mog\u0105 wyst\u0105pi\u0107 burze z silnym wiatrem i opadami deszczu. Sprawd\u017a szczeg\u00f3\u0142y.",
        "id": 2674329,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/zagrzmi-w-wielu-wojewodztwach-st8459439?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zagrzmi w wielu wojew\u00f3dztwach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T07:21:41.971167+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T07:08:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7448012-justyna-steczkowska-podczas-wystepu-na-eurowizji-ph8459319/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Steczkowska w finale Eurowizji. Tak skomentowa\u0142a sw\u00f3j wynik \" />\n    Justyna Steczkowska zakwalifikowa\u0142a si\u0119 do fina\u0142u Eurowizji. Artystka reprezentuje Polsk\u0119 z piosenk\u0105 \"Gaja\". Po zako\u0144czeniu wyst\u0119pu zamie\u015bci\u0142a w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych emocjonalny komentarz.",
        "id": 2674330,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/justyna-steczkowska-w-finale-eurowizji-tak-skomentowala-swoj-wynik-st8459464?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Steczkowska w finale Eurowizji. Tak skomentowa\u0142a sw\u00f3j wynik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T07:21:42.128729+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T06:47:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-y0fde7-smierc-nurka-w-czasie-poszukiwan-grzegorza-borysa-7430931/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015amier\u0107 stra\u017caka podczas poszukiwa\u0144 Grzegorza Borysa. Prokuratura oskar\u017ca dow\u00f3dc\u0119\" />\n    Dow\u00f3dca grupy nurk\u00f3w us\u0142ysza\u0142 zarzuty po \u015bmierci stra\u017caka podczas akcji poszukiwawczej Grzegorza Borysa w zbiorniku wodnym Lepusz w Gdyni. Prokuratura m\u00f3wi o ra\u017c\u0105cych zaniedbaniach i fa\u0142szowaniu dokumentacji.",
        "id": 2674331,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdynia-smierc-strazaka-podczas-poszukiwan-grzegorza-borysa-prokuratura-oskarza-dowodce-st8459430?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amier\u0107 stra\u017caka podczas poszukiwa\u0144 Grzegorza Borysa. Prokuratura oskar\u017ca dow\u00f3dc\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T07:21:42.286895+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T06:25:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4016706-donald-trump-ph8338167/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Cios w presti\u017cow\u0105 uczelni\u0119. Trump ponownie tnie dotacje\" />\n    Administracja Donalda Trumpa ponownie tnie dotacje dla Uniwersytetu Harvarda, tym razem o 450 milion\u00f3w dolar\u00f3w. Zdaniem prezydenta USA uczelnia nie radzi sobie ze zwalczaniem \"antysemickiego zastraszania\" i zagra\u017ca demokracji.",
        "id": 2674332,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/usa-administracja-donalda-trumpa-znow-tnie-dotacje-dla-uniwersytetu-harvarda-st8459400?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cios w presti\u017cow\u0105 uczelni\u0119. Trump ponownie tnie dotacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T06:16:47.755442+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T06:10:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-672859-bosak-ph8459406/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bosak: nie mam zamiaru broni\u0107, ale nie podoba mi si\u0119 robienie z tego tematu \" />\n    W Konfederacji uwa\u017camy, \u017ce standardy w polityce powinny by\u0107 troch\u0119 wy\u017csze i nie mo\u017cemy przymyka\u0107 oka na wszystko. S\u0142awomir Mentzen przedstawi\u0142, jak\u0105 ma ocen\u0119 tej sytuacji - powiedzia\u0142 w \"Rozmowie Piaseckiego\" w TVN24 wicemarsza\u0142ek Sejmu Krzysztof Bosak (Konfederacja). Komentowa\u0142 spraw\u0119 mieszkania kandydata PiS Karola Nawrockiego. Doda\u0142, \u017ce nie podoba mu si\u0119 robienie z tego tematu ko\u0144c\u00f3wki kampanii.",
        "id": 2674064,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/mieszkanie-karola-nawrockiego-krzysztof-bosak-nie-mam-zamiaru-bronic-ale-nie-podoba-mi-sie-robienie-z-tego-tematu-st8459424?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bosak: nie mam zamiaru broni\u0107, ale nie podoba mi si\u0119 robienie z tego tematu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T06:16:48.098765+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T05:59:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7521267-palac-prezydencki-ph6772120/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowy sonda\u017c prezydencki\" />\n    Gdyby wybory odby\u0142y si\u0119 w minion\u0105 niedziel\u0119, do urn posz\u0142oby ponad 60 procent uprawnionych do g\u0142osowania - wynika z badania IBRiS dla \"Polityki\". Kt\u00f3ry kandydat cieszy si\u0119 najwi\u0119kszym poparciem i kto ma najwi\u0119ksze szans\u0119 na wygran\u0105 w drugiej turze?",
        "id": 2674066,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-prezydenckie-2025-kto-wygra-w-drugiej-turze-nowy-sondaz-prezydencki-st8459403?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy sonda\u017c prezydencki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T06:16:48.255717+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T05:52:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-302224-policja-zatrzymala-podejrzanych-o-posiadanie-narkotykow-ph8459180/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ucieka\u0142, rozbi\u0142 auto na betonowej \u0142awie. Mia\u0142 trzy kilogramy narkotyk\u00f3w\" />\n    Policyjny po\u015bcig za kierowc\u0105 bmw w \u015ar\u00f3dmie\u015bciu zako\u0144czy\u0142 si\u0119 zatrzymaniem 37-latka. Badania narkotesterem wykaza\u0142y, \u017ce by\u0142 pod wp\u0142ywem narkotyk\u00f3w. Policjanci znale\u017ali w jego aucie oraz mieszkaniu oko\u0142o trzech kilogram\u00f3w niedozwolonych substancji: kokain\u0119, amfetamin\u0119, mefedron czy tabletki MDMA. Zarzuty w tej sprawie us\u0142ysza\u0142a tak\u017ce partnerka m\u0119\u017cczyzny. Oboje trafili do aresztu.",
        "id": 2674067,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-uciekal-przed-kontrola-rozbil-auto-na-betonowej-lawie-policjanci-znalezli-przy-nim-narkotyki-st8459186?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ucieka\u0142, rozbi\u0142 auto na betonowej \u0142awie. Mia\u0142 trzy kilogramy narkotyk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T06:16:48.446068+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T05:38:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9440575-ortopeda-michal-papiewski-zostal-nagrany-przez-syna-zmarlej-pacjentki-ktora-przyjal-do-szpitala-ph8458328/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ortopeda: to co sta\u0142o si\u0119 w Krakowie mog\u0142o spotka\u0107 r\u00f3wnie\u017c mnie, z\u0142o trzeba t\u0142umi\u0107 w zarodku\" />\n    Micha\u0142 Papiewski, ortopeda z Lublina, zosta\u0142 w 2022 roku nagrany przez m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry oskar\u017cy\u0142 go o \u015bmier\u0107 swojej matki. Na lekarza wyla\u0142 si\u0119 w internecie hejt, by\u0142y te\u017c gro\u017aby \u017ce \"b\u0119dzie wisia\u0142\" i g\u0142uche telefony w \u015brodku nocy. Syn zmar\u0142ej pacjentki zosta\u0142 prawomocnie skazany za znies\u0142awienie. Ortopeda m\u00f3wi nam, \u017ce lekarze powinni walczy\u0107 o sprawiedliwo\u015b\u0107 w s\u0105dach. \u017beby sprawcy nie mogli czu\u0107 si\u0119 bezkarni i \u017ceby t\u0142umi\u0107 z\u0142o w zarodku.",
        "id": 2674068,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/ortopeda-to-co-stalo-sie-w-krakowie-moglo-spotkac-rowniez-mnie-zlo-trzeba-tlumic-w-zarodku-st8458255?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ortopeda: to co sta\u0142o si\u0119 w Krakowie mog\u0142o spotka\u0107 r\u00f3wnie\u017c mnie, z\u0142o trzeba t\u0142umi\u0107 w zarodku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T05:11:38.671309+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T05:03:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8930179-shutterstock-2401785327-ph8294895/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zwrot w sprawie chip\u00f3w. Wa\u017cna decyzja dla Polski\" />\n    Ministerstwo handlu USA zniesie ograniczenia na eksport chip\u00f3w stosowanych w AI do wi\u0119kszo\u015bci kraj\u00f3w, tak\u017ce dla Polski, o co zabiega\u0142 nasz rz\u0105d. \"Te nowe wymogi st\u0142umi\u0142yby ameryka\u0144sk\u0105 innowacyjno\u015b\u0107 i obci\u0105\u017cy\u0142yby firmy uci\u0105\u017cliwymi nowymi wymogami regulacyjnymi\" - napisano w o\u015bwiadczeniu resortu.",
        "id": 2673772,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/usa-znosza-ograniczenia-w-eksporcie-chipow-wazna-decyzja-dla-polski-st8459356?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwrot w sprawie chip\u00f3w. Wa\u017cna decyzja dla Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T05:11:38.830487+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T04:56:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-964254-pozar-hali-magazynowo-produkcyjnej-w-kobylnicy-ph8459362/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car hali pod Poznaniem\" />\n    W Kobylnicy niedaleko Poznania dosz\u0142o do po\u017caru hali magazynowo-produkcyjnej - poinformowa\u0142a stra\u017c po\u017carna. Nie ma informacji o poszkodowanych, trwa dogaszanie.",
        "id": 2673773,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/kobylnica-pozar-hali-magazynowo-produkcyjnej-st8459364?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car hali pod Poznaniem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T05:11:38.988634+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T04:50:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-uammsz-przemoc-dziecko-pedofil676425724-4747424/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Klaps \"boli dotkliwie, bo dziecko kocha swojego oprawc\u0119\"\" />\n    W debacie prezydenckiej pojawia si\u0119 temat klaps\u00f3w. Zdaniem S\u0142awomira Mentzena nikomu jeszcze nie zaszkodzi\u0142y. Pytanie na temat kar cielesnych zada\u0142a Magdalena Biejat. Kary fizyczne wed\u0142ug psycholog\u00f3w przynosz\u0105 tylko negatywne skutki, a s\u0142owa, kt\u00f3re pad\u0142y z ust kandydata Konfederacji, normalizuj\u0105 i daj\u0105 ciche przyzwolenie na przemoc. Materia\u0142 magazynu \"Polska i \u015awiat\".",
        "id": 2673774,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/temat-klapsow-podczas-debaty-prezydenckiej-komentarze-ekspertow-st8459333?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klaps \"boli dotkliwie, bo dziecko kocha swojego oprawc\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T05:11:39.147024+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T04:47:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5944046-adam-niedzielski-ph8106535/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sprawa by\u0142ego ministra zdrowia wraca do s\u0105du\" />\n    Adam Niedzielski, by\u0142y minister zdrowia, ponownie stanie przed s\u0105dem. Jego obro\u0144ca odwo\u0142a\u0142 si\u0119 od wyroku skazuj\u0105cego go za ujawnienie danych pacjenta.",
        "id": 2673775,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-byly-minister-zdrowia-wroci-do-sadu-st8459149?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprawa by\u0142ego ministra zdrowia wraca do s\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T05:11:39.304971+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T04:37:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-180969-robert-benton-ph8459351/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Robert Benton nie \u017cyje\" />\n    Robert Benton, ameryka\u0144ski scenarzysta i re\u017cyser, znany z takich film\u00f3w jak \"Bonnie i Clyde\" czy \"Sprawa Kramer\u00f3w\", zmar\u0142 w wieku 92 lat - poinformowa\u0142a agencja Associated Press.",
        "id": 2673776,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/robert-benton-nie-zyje-mial-92-lata-st8459349?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert Benton nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T06:16:48.718676+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T04:37:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-180969-robert-benton-ph8459351/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Robert Benton nie \u017cyje\" />\n    Robert Benton, ameryka\u0144ski scenarzysta i re\u017cyser, znany z takich film\u00f3w jak \"Bonnie i Clyde\" czy \"Sprawa Kramer\u00f3w\", zmar\u0142 w wieku 92 lat - poinformowa\u0142a agencja Associated Press.",
        "id": 2674069,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/robert-benton-nie-zyje-mial-92-lata-st8459349?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert Benton nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T05:11:39.472588+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T04:26:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6186756-prezydent-donald-trump-podczas-wizyty-w-rijadzie-ph8459339/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Kulminacja nieetycznych konflikt\u00f3w interes\u00f3w\". Trump na Bliskim Wschodzie\" />\n    Czterodniowa podr\u00f3\u017c prezydenta USA Donalda Trumpa do Arabii Saudyjskiej, Zjednoczonych Emiratach Arabskich i Kataru rodzi obawy o daleko id\u0105cy konflikt interes\u00f3w mi\u0119dzy pe\u0142nion\u0105 funkcj\u0105 a biznesowymi dzia\u0142aniami rodziny Trump\u00f3w, w tym samego prezydenta - uwa\u017ca dziennik \"Washington Post\".",
        "id": 2673777,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-media-bliskowschodnia-podroz-donalda-trumpa-w-cieniu-zarzutow-o-konflikt-interesow-st8459340?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Kulminacja nieetycznych konflikt\u00f3w interes\u00f3w\". Trump na Bliskim Wschodzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T04:06:42.713041+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T04:02:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4103895-prezydent-serbii-aleksandar-vuczic-w-moskwie-ph8454635/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chc\u0105 sankcji na prezydenta Serbii. Za wizyt\u0119 u Putina\" />\n    Grupa brytyjskich parlamentarzyst\u00f3w napisa\u0142a list do ministra spraw zagranicznych Wielkiej Brytanii, w kt\u00f3rym apeluje o na\u0142o\u017cenie sankcji na prezydenta Serbii Aleksandara Vuczicia w zwi\u0105zku z jego niedawn\u0105 wizyt\u0105 w Moskwie - przekaza\u0142a cz\u0142onkini brytyjskiego parlamentu Emma Lewell, publikuj\u0105c w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych tre\u015b\u0107 dokumentu.",
        "id": 2673547,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/rzad-wielkiej-brytanii-domaga-sie-nalozenia-sankcji-na-prezydenta-serbii-aleksandra-vuczicia-po-jego-wizycie-w-moskwie-st8459346?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chc\u0105 sankcji na prezydenta Serbii. Za wizyt\u0119 u Putina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T04:06:42.871900+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T04:00:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2641635-pap-20250513-05b-ph8458912/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Projektantka emocji, nostalgista, raczej nie nauczyciel. Kim b\u0119d\u0105 \u00f3smoklasi\u015bci?\" />\n    Od \u00f3smoklasist\u00f3w cz\u0119sto oczekujemy, \u017ce po egzaminach rozs\u0105dnie wybior\u0105 profile klas w szko\u0142ach \u015brednich, a te otworz\u0105 im drzwi do kariery. Ale co robimy, by nastolatkom doradzi\u0107 w kwestii zawod\u00f3w, o kt\u00f3rych nam samym nawet si\u0119 jeszcze nie \u015bni\u0142o? I czy na pewno powinni\u015bmy m\u0142odych tak wcze\u015bnie i cz\u0119sto pyta\u0107 o przysz\u0142o\u015b\u0107?",
        "id": 2673548,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/zawody-przyszlosci-kim-beda-dzisiejsze-dzieci-st8458809?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Projektantka emocji, nostalgista, raczej nie nauczyciel. Kim b\u0119d\u0105 \u00f3smoklasi\u015bci?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T04:06:43.029834+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T03:55:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-7472281-vladimir-putin-ph8447999/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Politolog: Rosja szykuje si\u0119 do ofensywy. Nie b\u0119dzie zgody na zawieszenie broni\" />\n    Ukrai\u0144ski politolog Jewhen Mahda, szef Instytutu Polityki \u015awiatowej w Kijowie, oceni\u0142, \u017ce Rosja nie zgodzi si\u0119 na 30-dniowe zawieszenie broni. Ekspert oceni\u0142, \u017ce nie dojdzie do spotkania Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego z W\u0142adimirem Putinem w Turcji.",
        "id": 2673549,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-jewhen-mahda-rosja-nie-zgodzi-sie-na-30-dniowe-zawieszenie-broni-szykuje-sie-do-ofensywy-st8459336?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Politolog: Rosja szykuje si\u0119 do ofensywy. Nie b\u0119dzie zgody na zawieszenie broni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T04:06:43.187499+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T03:36:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1629485-robert-de-niro-odebral-honorowa-zlota-palme-ph8459334/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"De Niro odebra\u0142 nagrod\u0119 i skrytykowa\u0142 Trumpa. \"Musimy dzia\u0142a\u0107: bez przemocy, ale z pasj\u0105\"\" />\n    Podczas gali otwarcia 78. festiwalu w Cannes aktor Robert De Niro odebra\u0142 Honorow\u0105 Z\u0142ot\u0105 Palm\u0119. Aktor skrytykowa\u0142 prezydenta USA Donalda Trumpa za zapowied\u017a na\u0142o\u017cenia 100-procentowych ce\u0142 na filmy produkowane za granic\u0105.",
        "id": 2673550,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/cannes-2025-robert-de-niro-odebral-honorowa-zlota-palme-st8459335?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "De Niro odebra\u0142 nagrod\u0119 i skrytykowa\u0142 Trumpa. \"Musimy dzia\u0142a\u0107: bez przemocy, ale z pasj\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T04:06:43.344853+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T03:29:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2800135-donald-trump-ph8457152/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Miesi\u0105c kosztowa\u0142 ich miliard dolar\u00f3w. Trump: ko\u0144czymy\" />\n    Ofensywa Stan\u00f3w Zjednoczonych na jeme\u0144skich rebeliant\u00f3w Huti dobieg\u0142a ko\u0144ca. Zdecydowa\u0142 o tym prezydent Donald Trump w zwi\u0105zku z gigantycznymi kosztami jej prowadzenia. Miesi\u0105c operacji kosztowa\u0142 USA ponad miliard dolar\u00f3w - poda\u0142 \"The New York Times\". Kampania przeciwko Huti nie przynios\u0142a zamierzonych rezultat\u00f3w.",
        "id": 2673551,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/new-york-times-usa-wycofaly-sie-z-nalotow-na-huti-z-powodu-kosztow-i-braku-efektow-st8459341?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miesi\u0105c kosztowa\u0142 ich miliard dolar\u00f3w. Trump: ko\u0144czymy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T04:06:43.502706+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T03:25:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7524898-shutterstock-1947207496-ph8282419/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przygotowywa\u0142 atak na elektrowni\u0119 j\u0105drow\u0105. SBU zatrzyma\u0142a rosyjskiego agenta\" />\n    1176 dni temu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 zbrojna inwazja Rosji na Ukrain\u0119. S\u0142u\u017cba Bezpiecze\u0144stwa Ukrainy (SBU) zatrzyma\u0142a agenta rosyjskiego wywiadu wojskowego GRU, kt\u00f3ry przygotowywa\u0142 ataki na linie energetyczne, prowadz\u0105ce z R\u00f3wie\u0144skiej Elektrowni J\u0105drowej do Kijowa i regionu sto\u0142ecznego \u2013 powiadomi\u0142a SBU. Oto najwa\u017cniejsze wydarzenia minionej doby wok\u00f3\u0142 wojny w Ukrainie.",
        "id": 2673552,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-najwazniejsze-wydarzenia-podsumowanie-st8459344?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przygotowywa\u0142 atak na elektrowni\u0119 j\u0105drow\u0105. SBU zatrzyma\u0142a rosyjskiego agenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T04:06:43.659527+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T03:13:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8350768-george-simion-stanal-u-boku-kandydata-pis-na-prezydenta-karola-nawrockiego-w-zabrzu-ph8459342/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Koperta Trzaskowskiego, ugoda Ho\u0142owni z pos\u0142ami PiS, Polska w finale Eurowizji\" />\n    Karol Nawrocki ujawni\u0142 zawarto\u015b\u0107 koperty, kt\u00f3r\u0105 podczas debaty prezydenckiej wr\u0119czy\u0142 mu Rafa\u0142 Trzaskowski. Justyna Steczkowska z utworem \"Gaja\" awansowa\u0142a do fina\u0142u Eurowizji. Szymon Ho\u0142ownia zawar\u0142 ugod\u0119 z pos\u0142ami PiS po tym, jak pozwa\u0142 ich w trybie wyborczym. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w \u015brod\u0119 14 maja.",
        "id": 2673553,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/piec-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-14-maja-2025-najwazniejsze-wydarzenia-st8459343?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koperta Trzaskowskiego, ugoda Ho\u0142owni z pos\u0142ami PiS, Polska w finale Eurowizji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T00:52:36.996613+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T00:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3171686-wiosna-wraca-na-wlasne-sciezki-ph7887777/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - \u015broda 14.05. Miejscami termometry poka\u017c\u0105 ponad 20 stopni\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. \u015aroda 14.05 b\u0119dzie przewa\u017cnie pochmurna, miejscami deszczowa. Okresami powieje do\u015b\u0107 silny wiatr. Termometry poka\u017c\u0105 od 13 do 21 stopni Celsjusza.",
        "id": 2672840,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-sroda-14-05-miejscami-termometry-pokaza-ponad-20-stopni-st8459289?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na dzi\u015b - \u015broda 14.05. Miejscami termometry poka\u017c\u0105 ponad 20 stopni",
        "vote": 0
    }
]