[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T23:07:04.315308+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T23:07:04+00:00",
        "description": "Auf die Forderung nach einer 30-t\u00e4gigen Waffenruhe wollte Wladimir Putin nicht eingehen, stattdessen bot er direkte Gespr\u00e4che mit der Ukraine in der T\u00fcrkei an. Jetzt ist klar: Der Kremlchef schickt nur Verhandler aus der zweiten Reihe.",
        "id": 2681824,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/krieg-in-der-ukraine-waldimir-putin-reist-nicht-zu-verhandlungen-nach-istanbul-a-2281c246-3ff2-4a34-8478-3ae474edce32#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krieg in der Ukraine: Waldimir Putin reist nicht zu Verhandlungen nach Istanbul",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T22:00:58.924755+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T22:00:58+00:00",
        "description": "Mitarbeiter der Nato sollen vertrauliche Daten an R\u00fcstungsfirmen weitergegeben haben. Bestechungshonorare sollen sie in Beratungsfirmen gewaschen haben. Ein Verd\u00e4chtiger sitzt in U-Haft.",
        "id": 2681374,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/nato-ermittlungen-gegen-mitarbeiter-wegen-korruptionsverdacht-in-belgien-a-07827f75-3d27-422b-989f-698104399d6c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nato: Ermittlungen gegen Mitarbeiter wegen Korruptionsverdacht in Belgien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T20:54:57.759429+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T20:54:57+00:00",
        "description": "F\u00fcr sein Action-Rollenspiel \u00bbEnshrouded\u00ab wurde das Frankfurter Studio Keen Games international gefeiert. Jetzt folgen weitere Lorbeeren und 140.00 Euro Preisgeld beim Deutschen Computerspielpreis.",
        "id": 2681001,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/games/deutschen-computerspielpreis-enshrouded-gewinnt-in-der-hauptkategorie-a-5ae979a5-9209-4b58-9e87-cbf34965f1cd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deutschen Computerspielpreis: \u00bbEnshrouded\u00ab gewinnt in der Hauptkategorie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T20:54:57.979478+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T20:54:57+00:00",
        "description": "Schaut man auf die gr\u00f6\u00dften Treiber von CO\u2082-Emissionen, Mobilit\u00e4t und Essen, finden sich deutliche Unterschiede zwischen den Geschlechtern. Die Gr\u00fcnde daf\u00fcr k\u00f6nnten mit m\u00e4nnlicher Identit\u00e4t zusammenh\u00e4ngen.",
        "id": 2681002,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/studie-maenner-verbrauchen-26-mehr-emissionen-als-frauen-fleisch-und-autos-a-a7358f7c-5470-42af-b5ea-8ba8337b5460#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Studie: M\u00e4nner verbrauchen 26% mehr Emissionen als Frauen - \u00bbFleisch und Autos\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T20:54:58.170956+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T20:54:57+00:00",
        "description": "Sein Schwiegervater hatte Verbindungen zur Hamas, Badar Khan Suri aber lebte und arbeitete in den USA. Im M\u00e4rz kam er pl\u00f6tzlich in Haft, wohl ohne Anklage. Nun hat eine Richterin seine Freilassung angeordnet.",
        "id": 2681003,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-indischer-forscher-soll-aus-abschiebehaft-entlassen-werden-a-4b3480cc-cf65-4617-a3df-9ff36b850f4e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Indischer Forscher soll aus Abschiebehaft entlassen werden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T19:35:26.808812+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T19:35:26+00:00",
        "description": "Im April brachten Beamte einen 36-J\u00e4hrigen auf eine Hamburger Polizeiwache, kurz darauf war der Mann tot. Jetzt wird bekannt: Ein Polizist soll ihm auf den Kopf geschlagen haben. Die Staatsanwaltschaft ermittelt.",
        "id": 2680376,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/hamburg-staatsanwaltschaft-ermittelt-nach-todesfall-auf-polizeiwache-a-cacc8e20-f94f-4e6c-85f9-a51bb9c03495#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hamburg: Staatsanwaltschaft ermittelt nach Todesfall auf Polizeiwache",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T19:35:26.430117+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T19:35:26+00:00",
        "description": "Twitter-Ikone, Ex-Piratin, Aktivistin: Marina Weisband spricht im SPIEGEL-Talk \u00fcber den Krieg in ihrer alten Heimat Ukraine, die Macht von Musk und Bazos und ihr Leben mit der Krankheit ME/CFS.",
        "id": 2680374,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/marina-weisband-im-spiegel-talk-ich-halte-techmilliardaere-im-moment-fuer-die-gefaehrlichsten-menschen-der-welt-a-bea68196-66b8-43f2-84d3-6956f3f90ac7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marina Weisband im SPIEGEL-Talk: \u00bbIch halte Techmilliard\u00e4re im Moment f\u00fcr die gef\u00e4hrlichsten Menschen der Welt\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T19:35:26.996765+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T19:35:26+00:00",
        "description": "Twitter-Ikone, Ex-Piratin, Aktivistin: Marina Weisband spricht im SPIEGEL-Talk \u00fcber den Krieg in ihrer alten Heimat Ukraine, die Macht von Musk und Bezos und ihr Leben mit der Krankheit ME/CFS.",
        "id": 2680377,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/marina-weisband-ueber-elon-musk-und-jeff-bazos-ich-halte-sie-fuer-die-gefaehrlichsten-menschen-der-welt-a-e59daef4-676e-4e8a-a5c5-3db823ca0b79#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marina Weisband \u00fcber Elon Musk und Jeff Bezos: \u00bbIch halte sie f\u00fcr die gef\u00e4hrlichsten Menschen der Welt\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T19:35:26.619010+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T19:35:26+00:00",
        "description": "Die Uno steht nicht nur wegen geopolitischer Konflikte unter Druck, sondern auch durch US-Pr\u00e4sident Donald Trump. Generalsekret\u00e4r Ant\u00f3nio Guterres setzt offenbar gro\u00dfe Hoffnungen in das Deutschland von Kanzler Merz.",
        "id": 2680375,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/uno-deutschland-antonio-guterres-appelliert-an-unverzichtbares-deutschland-a-710dc93d-7c87-4a23-82cf-8620445bc14b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uno \u2013 Deutschland: Ant\u00f3nio Guterres appelliert an \u00bbunverzichtbares\u00ab Deutschland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T18:30:22.353243+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T18:30:20+00:00",
        "description": "Deutschland und Israel sind eng verbunden, doch Netanyahus Gazakrieg stellt die Freundschaft auf die Probe. Bundespr\u00e4sident Steinmeier findet mahnende Worte vor Ort, erlebt aber auch Israels Schmerz.",
        "id": 2679786,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/frank-walter-steinmeier-steinmeier-in-israel-unsere-stimme-wird-nicht-schweigen-a-9cd3bdfa-2a7a-4762-9c9b-b4fbfa82b1d0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Frank-Walter Steinmeier Steinmeier in Israel: \u00bbUnsere Stimme wird nicht schweigen\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T18:30:21.600794+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T18:30:20+00:00",
        "description": "Ein Vertrauter Bj\u00f6rn H\u00f6ckes \u2013 ausgerechnet als Experte zum Thema Demokratiebildung? Damit wollte die AfD den bayerischen Landtag vorf\u00fchren. Die anderen Parteien verhinderten \u00bbdiese unertr\u00e4gliche Provokation\u00ab.",
        "id": 2679782,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/goetz-kubitschek-afd-landtag-in-bayern-verhindert-auftritt-rechtsextremen-verleger-a-89b35d92-c690-4226-9c7a-9ed36d014e4d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "G\u00f6tz Kubitschek \u2013 AfD: Landtag in Bayern verhindert Auftritt rechtsextremen Verleger",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T18:30:21.788921+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T18:30:20+00:00",
        "description": "Sie horteten \u00fcber 200 Waffen und sp\u00e4hten Ziele f\u00fcr m\u00f6gliche Anschl\u00e4ge aus. Doch verdeckte Ermittler lasen mit: Die Neonazis flogen auf, bevor es zu Gewalt kam. Jetzt m\u00fcssen sie \u00bbmit langj\u00e4hrigen Haftstrafen rechnen\u00ab.",
        "id": 2679783,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/grossbritannien-neonazi-gruppe-wegen-anschlagsplaenen-zu-haftstrafen-verurteilt-a-d19202b4-b68d-4516-8d4c-22d1aaeebeb3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gro\u00dfbritannien: Neonazi-Gruppe wegen Anschlagspl\u00e4nen zu Haftstrafen verurteilt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T18:30:21.412293+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T18:30:20+00:00",
        "description": "Wenn zwei sich streiten, freut sich Lateinamerika? Wegen des Zollkonflikts zwischen den USA und China setzen L\u00e4nder wie Brasilien darauf, mehr Produkte in die Volksrepublik zu verkaufen. Doch die Strategie ist gef\u00e4hrlich.",
        "id": 2679781,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/handelskrieg-lateinamerika-hofft-auf-exportchancen-durch-us-china-konflikt-a-feda6be0-7c2e-4983-b31f-df0aa7f64c72#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Handelskrieg: Lateinamerika hofft auf Exportchancen durch US-China-Konflikt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T18:30:22.165217+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T18:30:20+00:00",
        "description": "Die Holocaust\u00fcberlebende wurde zum Symbol deutscher Erinnerungskultur. Doch die Reaktionen auf ihren Tod werfen eine unbequeme Frage auf: Wird die j\u00fcdische Gegenwart ebenso ernst genommen wie die Vergangenheit?",
        "id": 2679785,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/margot-friedlaender-und-die-deutschen-das-grosse-beduerfnis-nach-moralischer-entlastung-kolumne-a-dda5adf3-c113-4dd2-b0d5-bf25b15630d5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Margot Friedl\u00e4nder und die Deutschen: Das gro\u00dfe Bed\u00fcrfnis nach moralischer Entlastung \u2013 Kolumne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T18:30:21.034506+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T18:30:20+00:00",
        "description": "Die russische Regierung soll drei M\u00e4nner mit Sabotageakten gegen G\u00fctertransporte in Deutschland beauftragt haben. NRW-Innenminister Reul geht von m\u00f6glichen weiteren Pl\u00e4nen aus. Rufe nach einer deutlichen Reaktion werden laut.",
        "id": 2679779,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/russland-spionage-verdacht-in-deutschland-politiker-fordern-harte-konsequenzen-a-29ebd5aa-9dfa-4baf-a5c1-45e693dc50cb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russland: Spionage-Verdacht in Deutschland - Politiker fordern harte Konsequenzen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T18:30:21.976419+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T18:30:20+00:00",
        "description": "Bei der Postenvergabe nach der Bundestagswahl ging Saskia Esken leer aus, nur wenige Parteifreunde standen ihr bei. In einem Interview versichert sie jetzt, nicht nachtragend zu sein \u2013 und beklagt dennoch die Debatte.",
        "id": 2679784,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/saskia-esken-scheidende-spd-chefin-beklagt-jagd-auf-ihre-person-a-a0d081a8-8163-4c6a-a5f2-39d4b4f54744#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Saskia Esken: Scheidende SPD-Chefin beklagt \u00bbJagd\u00ab auf ihre Person",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T18:30:21.223458+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T18:30:20+00:00",
        "description": "Halloween-Gambit, Kalaschnikow-Variante oder der Orang-Utan: Die Welt der Schacher\u00f6ffnungen ist martialisch, kurios \u2013 und schier unendlich. Aber wie beginnt man denn nun eine gute Partie? Diese Leitlinien helfen.",
        "id": 2679780,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/schach-sechs-regeln-fuer-eine-gute-eroeffnung-a-d436d20a-6f89-44bc-acd2-e0f2697a6c8f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schach: Sechs Regeln f\u00fcr eine gute Er\u00f6ffnung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T17:25:21.807631+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T17:25:20+00:00",
        "description": "In wenigen Tagen tritt Christian Lindner endg\u00fcltig als FDP-Chef ab, schon jetzt wird bekannt, wie es f\u00fcr ihn weitergeht. Als Redner soll er demn\u00e4chst in Wien, Sofia und Z\u00fcrich zu sehen sein. Dabei soll es nicht bleiben.",
        "id": 2679269,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/christian-lindner-fdp-politiker-und-finanzminister-meldet-neue-taetigkeit-als-redner-und-autor-an-a-4a4b68ad-3f38-4e21-bf02-829b4f99e3dc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Christian Lindner: FDP-Politiker und Finanzminister meldet neue T\u00e4tigkeit als Redner und Autor an",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T17:25:20.262708+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T17:25:20+00:00",
        "description": "Der US-Pr\u00e4sident trifft sich mit Syriens Pr\u00e4sident Ahmed al-Sharaa und will die Sanktionen gegen das Land aufheben, dem saudischen Kronprinzen zuliebe. Doch kann er das \u00fcberhaupt und was w\u00fcrde es f\u00fcr das Land bedeuten?",
        "id": 2679261,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-was-bedeutet-es-die-syrien-sanktionen-aufzuheben-a-28ad88a6-9c88-4fbe-8cc1-75cd008fb183#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: Was bedeutet es, die Syrien-Sanktionen aufzuheben?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T17:25:21.400434+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T17:25:20+00:00",
        "description": "Der ESC ist ein Fest der Freude, aber von Erfolg tr\u00e4umt Deutschland meist vergeblich. Jetzt versuchen es Abor & Tynna mit \u00bbBaller\u00ab und Hilfe von Stefan Raab. SPIEGEL-Redakteur Felix Bayer erkl\u00e4rt, was Gewinner ausmacht.",
        "id": 2679267,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/esc-2025-in-basel-abor-tynna-vertreten-deutschland-aber-wie-gewinnt-man-a-2cc0b439-0c8c-4953-ae75-0317a77e1951#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ESC 2025 in Basel: Abor & Tynna vertreten Deutschland, aber wie gewinnt man?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T17:25:21.618210+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T17:25:20+00:00",
        "description": "Der ESC ist ein Fest der Freude, aber von Erfolg tr\u00e4umt Deutschland meist vergeblich. Jetzt versuchen es Abor & Tynna mit \u00bbBaller\u00ab und Hilfe von Stefan Raab. SPIEGEL-Redakteur Felix Bayer erkl\u00e4rt, was Gewinner ausmacht.",
        "id": 2679268,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/esc-2025-in-basel-abor-tynna-vertreten-deutschland-aber-wie-gewinnt-man-podcast-a-679955f3-6f4a-4954-8925-fef49ce247b5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ESC 2025 in Basel: Abor & Tynna vertreten Deutschland, aber wie gewinnt man? \u2013 Podcast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T17:25:21.997009+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T17:25:20+00:00",
        "description": "Wer immer strebend sich bem\u00fcht, der kriegt am Ende einen Gastbeitrag in der \u00bbNZZ\u00ab. Josef Ackermann, ehemaliger Chef der Deutschen Bank, schreibt dort neuerdings \u00fcber Goethes \u00bbFaust\u00ab \u2013 und landet doch wieder beim lieben Geld.",
        "id": 2679270,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/ex-banker-josef-ackermann-rettet-seine-seele-a-8ab57aef-8598-4309-9612-31941e28b7b6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ex-Banker Josef Ackermann rettet seine Seele",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T17:25:20.831418+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T17:25:20+00:00",
        "description": "Mit dem neuen Landwirtschaftsminister sollen die Fleischpreise wieder sinken. Das Schlimme: Der Protest der jungen Generation bleibt weitgehend aus \u2013 denn sie isst ohnehin wieder mehr Fleisch. Was ist da los?",
        "id": 2679264,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/start/fleisch-statt-veganismus-warum-so-viele-junge-menschen-rueckfaellig-werden-a-615288f4-471d-42b1-ac65-23e1ef734ffd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fleisch statt Veganismus: Warum so viele junge Menschen r\u00fcckf\u00e4llig werden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T17:25:21.211284+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T17:25:20+00:00",
        "description": "Eine Stunde lang sprach der neue Kanzler im Parlament und legte sein Programm vor. Mitrei\u00dfend war das eher nicht, im Mittelpunkt seiner Ausf\u00fchrungen stand auff\u00e4llig h\u00e4ufig: Friedrich Merz selbst.",
        "id": 2679266,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/friedrich-merz-regierungserklaerung-im-bundestag-fokus-auf-eigene-person-a-15799fdc-e422-4f8b-96dc-1136d83a581b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedrich Merz: Regierungserkl\u00e4rung im Bundestag \u2013 Fokus auf eigene Person",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T17:25:22.187512+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T17:25:20+00:00",
        "description": "Wie viel Au\u00dfenwerbung vertragen die deutschen Innenst\u00e4dte? In Hamburg wollte eine Volksinitiative digitale Displays weitgehend verbieten. Doch die Debatte \u00fcber die bunten Aufmerksamkeitsf\u00e4nger l\u00e4uft auch anderswo an.",
        "id": 2679271,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/hamburg-wie-viel-werbung-vertragen-unsere-innenstaedte-initiative-will-displays-verbieten-a-63e3f32c-4087-4fb5-b4e5-82ca41fef505#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hamburg: Wie viel Werbung vertragen unsere Innenst\u00e4dte? Initiative will Displays verbieten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T17:25:20.452715+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T17:25:20+00:00",
        "description": "Zuerst glucksen sie beim Versteckspiel, am Ende k\u00f6nnen sie ganze Witze allein erz\u00e4hlen. Was passiert dazwischen? Lachen mit den Kleinsten kann man \u00fcben.",
        "id": 2679262,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/familie/kinder-und-humor-wie-kleine-das-lachen-lernen-a-c04902c8-dd45-4579-82ea-f80cb2b3bf29#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kinder und Humor: Wie Kleine das Lachen lernen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T17:25:20.642247+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T17:25:20+00:00",
        "description": "Den Fl\u00fcssen fehlt Wasser, der Boden ist au\u00dfergew\u00f6hnlich trocken, Waldst\u00fccke brennen \u2013 Fachleute zeigen sich beunruhigt \u00fcber die anhaltende D\u00fcrre. F\u00fcr die kommenden Monate deutet sich zudem eine bedrohliche Wetterlage an.",
        "id": 2679263,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/sommer-2025-hitze-und-trockenheit-droht-ein-neuer-katastrophensommer-a-5f06f351-66b3-43d5-92f8-253c16be05a0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sommer 2025: Hitze und Trockenheit \u2013 droht ein neuer Katastrophensommer?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T17:25:21.020912+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T17:25:20+00:00",
        "description": "Der Spionagethriller \u00bbBlack Bag\u00ab hat gro\u00dfe Stars, gute Kritiken und einen bekannten Regisseur \u2013 nur das Publikum bleibt aus. Hier klagt Regisseur Steven Soderbergh \u00fcber die Krise des Kinos. Und findet eine L\u00f6sung.",
        "id": 2679265,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/steven-soderbergh-ueber-black-bag-genau-diese-art-von-film-verschwindet-aus-den-kinos-a-ae3294f8-5e43-4b66-9515-c81264cd8d0c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Steven Soderbergh \u00fcber \u00bbBlack Bag\u00ab: \u00bbGenau diese Art von Film verschwindet aus den Kinos\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T16:20:48.101017+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T16:20:46+00:00",
        "description": "Seit Monaten streiten Algerien und die einstige Kolonialmacht Frankreich. Nun beabsichtigt Paris erneut, diplomatisches Personal auszuweisen. Hintergrund ist ein lang schwelender Streit um die Westsahara.",
        "id": 2678606,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/algerien-und-frankreich-paris-will-erneut-diplomatische-vertreter-ausweisen-a-8afac05f-7bda-42cb-8856-f48e669b4ca4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Algerien und Frankreich: Paris will erneut diplomatische Vertreter ausweisen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T16:20:47.912765+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T16:20:46+00:00",
        "description": "Die Internationale Agentur sagt weiter starkes Wachstum f\u00fcr Elektroautos voraus, obwohl das Interesse in Europa lahmt und in den USA zur\u00fcckf\u00e4llt. Laut der Prognose schrumpft die \u00d6lnachfrage bald sp\u00fcrbar.",
        "id": 2678605,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/elektroauto-iea-rechnet-mit-weiter-starkem-wachstum-a-59fabf46-4493-442d-acf4-1b32460f84ae#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elektroauto: IEA rechnet mit weiter starkem Wachstum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T16:20:47.533017+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T16:20:46+00:00",
        "description": "\u00bbEs tut ihm in der Seele weh\u00ab: Eigentlich wollte Peter Urban in Stefan Raabs Show \u00bbChefsache ESC 2025 \u2013 Live aus Basel\u00ab erscheinen. Ein Unfall hat dies nun verhindert, wie seine Frau mitteilt.",
        "id": 2678603,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/eurovision-song-contest-peter-urban-muss-auftritt-in-stefan-raabs-esc-show-absagen-a-6143a9e3-c3b0-458f-93b4-2da996a95f63#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eurovision Song Contest: Peter Urban muss Auftritt in Stefan Raabs ESC-Show absagen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T16:20:46.875060+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T16:20:46+00:00",
        "description": "Man kann aus der Geschichte von Nadja Abd el Farrag viel \u00fcber die Grausamkeit des Nullerjahre-Fernsehens lernen \u2013 und \u00fcber uns, das Publikum: Wer lacht, gewinnt. Wer ausgelacht wird, verliert. Vor allem als Frau von Dieter Bohlen.",
        "id": 2678600,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/nadja-abd-el-farrag-und-die-rolle-der-medien-ein-system-das-frauen-zum-abschuss-freigibt-a-2bdab1e7-bfd5-4f2a-ae42-7b94bceca9e2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nadja Abd el Farrag und die Rolle der Medien: Ein System, das Frauen zum Abschuss freigibt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T16:20:47.723325+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T16:20:46+00:00",
        "description": "Warum so zaghaft? Der neue Kanzler will mit seiner ersten Regierungserkl\u00e4rung niemandem wehtun. Ein neues Buch enth\u00fcllt, wie systematisch Bidens Zustand offenbar vertuscht wurde. Und Kinder bekommen in Restaurants dauernd Frittiertes. Das ist die Lage am Mittwochabend.",
        "id": 2678604,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-friedlich-merz-warum-so-zaghaft-und-joe-bidens-zustand-a-003ac77e-6353-4ad3-96ab-82a4c656ea7c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News: Friedlich Merz - warum so zaghaft? Und Joe Bidens Zustand",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T16:20:47.342059+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T16:20:46+00:00",
        "description": "Maskierte Angreifer haben in Paris versucht, eine Frau zu entf\u00fchren. Offenbar hatten sie es auf den Krypto-Reichtum ihres Vaters abgesehen. Es ist nicht der erste Vorfall dieser Art.",
        "id": 2678602,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/paris-tochter-von-krypto-unternehmer-entgeht-entfuehrung-a-3ad95347-90f1-4244-b88d-bb5dc4aba845#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Paris: Tochter von Krypto-Unternehmer entgeht Entf\u00fchrung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T16:20:48.289698+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T16:20:46+00:00",
        "description": "Die EU will rund 200 Schiffe der sogenannten Schattenflotte Russlands sanktionieren. Ein entsprechendes Paket war bereits in Planung, bevor unter anderem die Bundesregierung am Wochenende mit neuen Ma\u00dfnahmen drohte.",
        "id": 2678607,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-sanktionen-eu-zielt-auf-200-schiffe-der-russischen-schattenflotte-a-79f89cd3-5e55-43bb-99d4-32d782b3db78#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russland-Sanktionen: EU zielt auf 200 Schiffe der russischen Schattenflotte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T16:20:47.120916+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T16:20:46+00:00",
        "description": "Was stand in den Textnachrichten Ursula von der Leyens an den Chef des Pharmakonzerns Pfizer? Ein Gericht hat die EU-Kommission jetzt verurteilt, den Verbleib der Dokumente zu kl\u00e4ren. Doch ob sie je wieder auftauchen, ist fraglich.",
        "id": 2678601,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ursula-von-der-leyen-die-kurznachrichten-an-den-pfizer-chef-bleiben-verschwunden-a-5251c16c-048e-4b04-8768-b62e32ecff71#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ursula von der Leyen: Die Kurznachrichten an den Pfizer-Chef bleiben verschwunden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T17:25:22.811914+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T16:11:00+00:00",
        "description": "Keine Nippel, keine XXL-Schleppen: In Cannes sind Nacktheit und allzu raumgreifende Outfits ab sofort tabu. Ein R\u00fcckblick auf die modischen Systemsprenger \u2013 von Picasso \u00fcber Madonna bis zu Julia Roberts.",
        "id": 2679272,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/filmfestspiele-von-cannes-historische-dresscode-verstoesse-und-tabu-auftritte-a-ac6c1e3f-f227-4b17-be5b-a0d619e4ed34#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Filmfestspiele von Cannes: Historische Dresscode-Verst\u00f6\u00dfe und Tabu-Auftritte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T15:15:22.444444+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T15:15:22+00:00",
        "description": "Ermittler durchsuchten Dutzende Wohnungen in Baden-W\u00fcrttemberg: 18 M\u00e4nner stehen im Verdacht, Missbrauchsdarstellungen besessen und geteilt zu haben. Gefunden wurden auch Waffen und Munition.",
        "id": 2677886,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/baden-wuerttemberg-ermittlungen-gegen-18-maenner-wegen-missbrauchsdarstellungen-von-kindern-a-f2a5c947-cfc5-4eec-a191-85be0dc65b0c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Baden-W\u00fcrttemberg: Ermittlungen gegen 18 M\u00e4nner wegen Missbrauchsdarstellungen von Kindern",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T15:15:22.255423+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T15:15:22+00:00",
        "description": "Nach dem Duell mit Norwegen bei der Eishockey-WM gab es Kritik aus dem deutschen Team an der harten Spielweise des Gegners. Nun ist klar: Ein harter Check gegen Lukas Reichel hat Konsequenzen.",
        "id": 2677885,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/wintersport/eishockey-wm-deutschland-muss-ohne-nhl-star-reichel-auskommen-a-afbf3049-b4b6-41f6-8122-20d74e8bd501#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eishockey-WM: Deutschland muss ohne NHL-Star Reichel auskommen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T15:15:23.419326+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T15:15:22+00:00",
        "description": "Keine Nippel, keine XXL-Schleppen: In Cannes sind Nacktheit und allzu raumgreifende Outfits ab sofort tabu. Ein R\u00fcckblick auf die modischen Systemsprenger \u2013 von Picasso \u00fcber Madonna bis zu Julia Roberts.",
        "id": 2677891,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/filmfest-in-cannes-und-der-dresscode-systemsprenger-auf-dem-roten-teppich-a-ac6c1e3f-f227-4b17-be5b-a0d619e4ed34#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Filmfest in Cannes und der Dresscode: Systemsprenger auf dem roten Teppich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T15:15:23.040499+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T15:15:22+00:00",
        "description": "Von Aufbruchstimmung keine Spur, rhetorisch mit angezogener Handbremse, ein skeptischer Koalitionspartner: Was l\u00e4sst sich aus der ersten Regierungserkl\u00e4rung von Kanzler Friedrich Merz ableiten?",
        "id": 2677889,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/friedrich-merz-fuenf-lehren-aus-seiner-ersten-regierungserklaerung-a-f04362c2-9bc1-4e8c-901e-be0a77d6da26#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedrich Merz: F\u00fcnf Lehren aus seiner ersten Regierungserkl\u00e4rung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T15:15:23.229738+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T15:15:22+00:00",
        "description": "Menschenrechtsorganisationen berichten seit Monaten von Hunger in Gaza. Die israelische Regierung blockiert dennoch Hilfslieferungen. Laut einem Bericht warnen inzwischen intern auch israelische Soldaten vor den Folgen.",
        "id": 2677890,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/gaza-israelische-soldaten-warnen-offenbar-vor-hungerkatastrophe-a-e88253a0-5b9e-42a3-8ed5-9a839c145a62#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gaza: Israelische Soldaten warnen offenbar vor Hungerkatastrophe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T15:15:22.632791+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T15:15:22+00:00",
        "description": "Es ist der Kern ihrer neuen Grenzpolitik: Die schwarz-rote Regierung will Asylbewerber sofort zur\u00fcckschicken. Doch in zwei F\u00e4llen blockiert Polen. L\u00e4uft CSU-Innenminister Dobrindt vor die Wand?",
        "id": 2677887,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/migration-polen-verweigert-uebernahme-von-asylbewerbern-an-der-deutschen-grenze-a-caba5628-1c70-4bd5-9118-435d65aa3fe7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Migration: Polen verweigert \u00dcbernahme von Asylbewerbern an der deutschen Grenze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T15:15:22.822397+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T15:15:22+00:00",
        "description": "Endlich Wochen-Ende: Mit Hits wie \u00bbBlinding Lights\u00ab feierte der Musiker Abel Tesfaye gro\u00dfe Erfolge,\u00a0allerdings unter seinem K\u00fcnstlernamen. Nun ist The Weeknd Geschichte \u2013 und wird in einem filmischen Liebesbrief begraben.",
        "id": 2677888,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/the-weeknd-will-nicht-mehr-the-weeknd-heissen-a-0d67ee99-b4dc-4dcb-b04c-52bd12f43ea2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The Weeknd will nicht mehr The Weeknd hei\u00dfen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T15:15:23.786665+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T14:40:00+00:00",
        "description": "Im Werk des Autobauers Ford in K\u00f6ln sind am Mittwoch Tausende Besch\u00e4ftigte dem Streikaufruf der IG Metall gefolgt. Die Arbeiter treibt die Angst vor einem Jobverlust um.",
        "id": 2677892,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/koeln-ford-arbeiter-lassen-produktion-stillstehen-a-eee288c1-166f-4c77-a456-4dac2fa63c6b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u00f6ln: Ford-Arbeiter lassen Produktion stillstehen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T14:10:24.454462+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T14:10:23+00:00",
        "description": "Mehr Stoff, weniger Absatz: Die neue Kleiderordnung f\u00fcr den roten Teppich in Cannes stellte Schauspielerin Halle Berry kurzzeitig vor Probleme. Das diesj\u00e4hrige Jurymitglied begr\u00fc\u00dft die Regeln dennoch ausdr\u00fccklich.",
        "id": 2677317,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/halle-berry-schauspielerin-musste-outfit-fuer-cannes-wegen-neuer-kleiderordnung-wechseln-a-1f318cc6-bd7a-4a88-828a-b4730050ec9b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Halle Berry: Schauspielerin musste Outfit f\u00fcr Cannes wegen neuer Kleiderordnung wechseln",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T14:10:23.895707+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T14:10:23+00:00",
        "description": "Papst Leo XIV. ist leidenschaftlicher Tennisfan. Jetzt empfing die Nummer eins der katholischen Kirche die Nummer eins der ATP-Weltrangliste. Zum Gl\u00fcck f\u00fcr das Mobiliar des Vatikans konnte ein spontanes Match vermieden werden.",
        "id": 2677315,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/papst-leo-xiv-tennis-weltranglistenerster-jannik-sinner-zu-gast-im-vatikan-a-ca24d658-84b6-40f7-8928-71b6154fe1bb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papst Leo XIV.: Tennis-Weltranglistenerster Jannik Sinner zu Gast im Vatikan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T14:10:24.086659+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T14:10:23+00:00",
        "description": "Das OLG Naumburg hat die Haftstrafe gegen Marla-Svenja Liebich best\u00e4tigt, unter anderem wegen Volksverhetzung. Die bekannte Rechtsextremistin hatte zuvor vergeblich gegen das Urteil Revision eingelegt.",
        "id": 2677316,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/rechtsextremismus-olg-naumburg-bestaetigt-haftstrafe-fuer-marla-svenja-liebich-a-e9f2f21e-e9d3-4b26-81b6-a1b541c0ea50#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rechtsextremismus: OLG Naumburg best\u00e4tigt Haftstrafe f\u00fcr Marla-Svenja Liebich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T14:10:23.511935+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T14:10:23+00:00",
        "description": "In seiner ersten Regierungserkl\u00e4rung hat Bundeskanzler Merz \u00fcber vieles gesprochen, es ging um Grundwerte, Renten und die gr\u00f6\u00dfte Armee Europas. Eine \u00dcbersicht der wichtigsten Ank\u00fcndigungen.",
        "id": 2677313,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/regierungserklaerung-das-hat-bundeskanzler-friedrich-merz-angekuendigt-a-0f58caf0-bd36-4433-96f2-8cf4055af643#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Regierungserkl\u00e4rung: Das hat Bundeskanzler Friedrich Merz angek\u00fcndigt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T14:10:23.704303+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T14:10:23+00:00",
        "description": "B\u00e4rbel Bas will Beamte und Unternehmer in die gesetzliche Rentenversicherung holen. Gute Idee, aber die Rente rettet man so nicht.",
        "id": 2677314,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/rente-baerbel-bas-will-beamte-und-unternehmer-einbeziehen-reicht-das-zur-rettung-a-2f403fba-0a35-4a24-b322-0292d0e482dd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rente: B\u00e4rbel Bas will Beamte und Unternehmer einbeziehen \u2013 reicht das zur Rettung?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T14:10:24.646919+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T13:50:00+00:00",
        "description": "Hitze und Extremwetter sind Faktoren der Erderw\u00e4rmung, unter denen werdende M\u00fctter vermehrt leiden. Auch in Deutschland steigt demnach das Risiko f\u00fcr Fr\u00fchgeburten.",
        "id": 2677318,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/klimawandel-schwangere-durch-hitze-und-extremwetter-zunehmend-in-gefahr-a-fd7c3ea1-c0c9-470a-95b2-706ca197eb0a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klimawandel: Schwangere durch Hitze und Extremwetter zunehmend in Gefahr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T13:05:17.255090+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T13:05:16+00:00",
        "description": "Im Werk des Autobauers Ford in K\u00f6ln sind am Mittwoch tausende Besch\u00e4ftigte dem Streikaufruf der IG Metall gefolgt. Die Arbeiter treibt die Angst vor einem Jobverlust um.",
        "id": 2676679,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/automobilbranche-ford-arbeiter-lassen-produktion-in-koeln-stillstehen-a-eee288c1-166f-4c77-a456-4dac2fa63c6b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Automobilbranche: Ford-Arbeiter lassen Produktion in K\u00f6ln stillstehen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T13:05:17.825267+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T13:05:16+00:00",
        "description": "The AfD has issued threats of a \"war against the government,\" complains of a \"knife jihad\" on German streets and demands that millions be \"remigrated.\" DER SPIEGEL has looked inside the 1,108-page report compiled by domestic intelligence officials.",
        "id": 2676682,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/international/germany/compendium-of-extremism-a-look-inside-the-report-documenting-the-afds-right-wing-radicalism-a-de2ab5b5-623e-4100-addb-d1e44c298305#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Compendium of Extremism: A Look inside the Report Documenting the AfD's Right-Wing Radicalism",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T13:05:17.635530+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T13:05:16+00:00",
        "description": "Die Musical-Darstellerin und mehrfach Oscar-nominierte Schauspielerin hat ihre Vielseitigkeit schon \u00f6fter bewiesen. Jetzt tritt Cynthia Erivo in einer One-Woman-Show auf \u2013 in fast zwei Dutzend verschiedenen Rollen.",
        "id": 2676681,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/cynthia-erivo-spielt-graf-dracula-und-22-weitere-figuren-a-0b7ff82e-7b71-4cf1-9af9-3c672c0b9401#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cynthia Erivo spielt Graf Dracula \u2013 und 22 weitere Figuren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T13:05:16.746930+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T13:05:16+00:00",
        "description": "Er will Sanktionen gegen Syrien aussetzen und mit Saudi-Arabien einen Megadeal abschlie\u00dfen: Donald Trump beendet seine Reise in Riad gleich mit einer ganzen Reihe an freundschaftlichen Verk\u00fcndungen und l\u00e4sst sich f\u00fcr jede feiern.",
        "id": 2676677,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-in-saudi-arabien-heimspiel-am-golf-a-72e7ece4-89a5-4cba-bfc8-466d27fea0b2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump in Saudi-Arabien: Heimspiel am Golf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T13:05:18.015132+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T13:05:16+00:00",
        "description": "Mehr Stoff, weniger Absatz: Die neue Kleiderordnung f\u00fcr den roten Teppich in Cannes stellte Schauspielerin Halle Berry kurzzeitig vor Probleme. Das diesj\u00e4hrige Jurymitglied begr\u00fc\u00dft die Regeln dennoch ausdr\u00fccklich.",
        "id": 2676683,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/halle-berry-schauspielerin-musste-outfit-fuer-cannes-filmfestspiele-wegen-neuer-kleiderordnung-wechseln-a-1f318cc6-bd7a-4a88-828a-b4730050ec9b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Halle Berry: Schauspielerin musste Outfit f\u00fcr Cannes Filmfestspiele wegen neuer Kleiderordnung wechseln",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T13:05:17.444964+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T13:05:16+00:00",
        "description": "Sie betreiben K\u00f6rperpflege und k\u00fcmmern sich um die Wunden von Artgenossen: Eine Studie zeigt, dass einige Primaten s\u00e4uberlicher sind als bislang angenommen. Das gilt auch f\u00fcr den Toilettengang.",
        "id": 2676680,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/schimpansen-reinigen-sich-nach-dem-sex-mit-blaettern-a-db26a3db-ce7d-4130-99dd-7424ae8bd49c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schimpansen reinigen sich nach dem Sex mit Bl\u00e4ttern",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T13:05:17.036642+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T13:05:16+00:00",
        "description": "In der T\u00fcrkei sind in den vergangenen drei Monaten mehr als 100 Menschen in Ankara an gepanschtem Alkohol gestorben. Wegen hoher Preise greifen viele zu illegalen Produkte. Die Polizei nahm mehrere Verd\u00e4chtige fest.",
        "id": 2676678,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/tuerkei-ueber-100-tote-in-ankara-durch-gepanschten-alkohol-a-eb8674b7-fc5c-42a9-8797-215e5797e8e5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "T\u00fcrkei: \u00dcber 100 Tote in Ankara durch gepanschten Alkohol",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T14:10:25.254403+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T12:10:00+00:00",
        "description": "Vier Bergsteiger sind bei einer Klettertour im US-Bundesstaat Washington in die Tiefe gest\u00fcrzt. Nur einer von ihnen \u00fcberlebte das Ungl\u00fcck. Er schleppte sich zu seinem Auto und fuhr zu einem M\u00fcnztelefon, um Hilfe zu holen.",
        "id": 2677319,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/usa-bergsteiger-ueberlebt-120-meter-sturz-in-washington-drei-begleiter-sterben-a-21bc2b46-9e9b-42fb-b7b0-59b422021c0e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Bergsteiger \u00fcberlebt 120-Meter-Sturz in Washington \u2013 drei Begleiter sterben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T12:00:11.028521+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T12:00:10+00:00",
        "description": "Hitze und Extremwetter sind Faktoren der Erderw\u00e4rmung, unter denen werdende M\u00fctter vermehrt leiden. Auch in Deutschland steigt demnach das Risiko f\u00fcr Fr\u00fchgeburten.",
        "id": 2676098,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/klimawandel-gefaehrdung-von-schwangeren-durch-extremwetterereignisse-a-fd7c3ea1-c0c9-470a-95b2-706ca197eb0a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klimawandel: Gef\u00e4hrdung von Schwangeren durch Extremwetterereignisse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T12:00:11.755163+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T12:00:10+00:00",
        "description": "Michael Jackson und Prince, D\u00fcsseldorf und K\u00f6ln, Rafael Nadal und Roger Federer: Konkurrenz f\u00fchrt oft zu besseren Ergebnissen und zu guter Unterhaltung. Ein Verteidigung der Rivalit\u00e4t.",
        "id": 2676101,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/psychologie/wie-rivalitaet-fuer-bessere-leistung-sorgt-a-c9aa4653-7186-472b-a324-9971e261aa06#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konkurrenz: Wie Rivalit\u00e4t f\u00fcr bessere Leistung sorgt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T12:00:11.477380+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T12:00:10+00:00",
        "description": "Die Regierung von Abdel Hamid Dbaiba versucht, die milit\u00e4rische Kontrolle in Libyens Hauptstadt zu \u00fcbernehmen. Seit Tagen kommt es deshalb zu K\u00e4mpfen. Augenzeugen berichten von den Schrecken, die Uno warnt vor einer Eskalation.",
        "id": 2676100,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/libyen-kaempfe-zwischen-milizen-in-hauptstadt-tripolis-halten-an-a-dbb1da7a-b32c-42af-ac22-f45d473ca884#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Libyen: K\u00e4mpfe zwischen Milizen in Hauptstadt Tripolis halten an",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T12:00:11.252185+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T12:00:10+00:00",
        "description": "Chinesische Produzenten von elektronischen Steuerungen stehen schon l\u00e4nger im Verdacht, ihre Produkte mit Hintert\u00fcrchen f\u00fcr Spione oder Saboteure auszustatten. Jetzt wollen Ermittler in Solarpanels verd\u00e4chtige Funkmodule aufgesp\u00fcrt haben.",
        "id": 2676099,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/solar-wechselrichter-aus-china-verdaechtige-funkmodule-in-us-solaranlagen-entdeckt-a-f28a1117-33af-451a-9d09-6f878fcc5c27#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Solar-Wechselrichter aus China: Verd\u00e4chtige Funkmodule in US-Solaranlagen entdeckt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T14:10:25.475723+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T11:48:00+00:00",
        "description": "Eine Neuer f\u00fcr die \u00bbSportschau\u00ab: TV-Moderator Alex Schl\u00fcter wechselt von Amazon Prime zur ARD. Alexander Bommes wird daf\u00fcr in Zukunft seltener zu sehen sein, er wolle \u00bbandere Schwerpunkte setzen\u00ab.",
        "id": 2677320,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/sportschau-alex-schlueter-wird-neuer-moderator-in-der-ard-a-eba96378-ae83-4c35-8ae3-d4f7d65717e1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbSportschau\u00ab: Alex Schl\u00fcter wird neuer Moderator in der ARD, Alexander Bommes zieht sich zur\u00fcck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T13:05:18.813457+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T11:09:00+00:00",
        "description": "Sie jagen Wolken und trotzen der Eisesk\u00e4lte der Antarktis: F\u00fcr ihre Studien begeben sich Forschende h\u00e4ufig in Extremsituationen. Das Magazin \u00bbNature\u00ab hat die sechs eindrucksvollsten Bilder gek\u00fcrt.",
        "id": 2676684,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/nature-wettbewerb-die-spektakulaersten-bilder-von-forscherinnen-und-forschern-bei-der-arbeit-a-53aa6190-fe09-46b4-ad9f-692c9537845a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbNature\u00ab-Wettbewerb: Die spektakul\u00e4rsten Bilder von Forscherinnen und Forschern bei der Arbeit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T10:55:15.241514+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T10:55:12+00:00",
        "description": "Eine Neuer f\u00fcr die \u00bbSportschau\u00ab: TV-Moderator Alex Schl\u00fcter wechselt von Amazon Prime zur ARD. Alexander Bommes wird daf\u00fcr in Zukunft seltener zu sehen sein, er wolle \u00bbandere Schwerpunkte setzen\u00ab.",
        "id": 2675602,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/ard-alex-schlueter-wird-neuer-moderator-der-sportschau-a-eba96378-ae83-4c35-8ae3-d4f7d65717e1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ARD: Alex Schl\u00fcter wird neuer Moderator der \u00bbSportschau\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T10:55:13.402593+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T10:55:12+00:00",
        "description": "Ein bewaffneter Mann mit einem Kind auf dem Arm hat vor einer Bremer Apotheke einen Polizeieinsatz ausgel\u00f6st. Er drohte, sich selbst zu verletzen.",
        "id": 2675593,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/bremen-mann-droht-im-supermarkt-mit-selbstverletzung-vor-kind-a-4b516b0d-5099-4e36-9f36-7a76f5e39e48#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bremen: Mann mit Kind auf dem Arm droht sich mit Messer selbst zu verletzten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T10:55:14.466530+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T10:55:12+00:00",
        "description": "Die Spielfl\u00e4chen bei der Eishockey-WM im d\u00e4nischen Herning sorgen f\u00fcr Unmut: Der deutsche Nationaltorwart wies auf die Verletzungsgefahr hin, Bundestrainer Harold Kreis f\u00fchlte sich ans Eisfischen erinnert.",
        "id": 2675598,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/eishockey/eishockey-wm-kritik-an-eisflaechen-in-herning-wegen-verletzungsgefahr-a-10b7006e-17fc-4e92-b372-bbdca6877261#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eishockey-WM: Kritik an Eisfl\u00e4chen in Herning wegen Verletzungsgefahr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T10:55:14.239652+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T10:55:12+00:00",
        "description": "Kurz vor der hei\u00dfen Phase des US-Wahlkampfs wurde Joe Biden aus der Kandidatur gedr\u00e4ngt. Viel zu sp\u00e4t, befinden zwei US-Journalisten in einem neuen Buch. Sie machen vor allem dem Umfeld Bidens schwere Vorw\u00fcrfe.",
        "id": 2675597,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/enthuellungsbuch-ueber-joe-biden-was-washington-wusste-a-e957e97d-6d8e-4849-b22b-173452170410#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Enth\u00fcllungsbuch \u00fcber Joe Biden: Was Washington wusste",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T10:55:13.020237+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T10:55:12+00:00",
        "description": "Schnitzel, Pommes oder Nuggets: Die Speisekarten bieten f\u00fcr junge Restaurantbesucher oft nur wenig Abwechslung. Gem\u00fcse sucht man oft vergeblich. Nur der \u00bbR\u00e4uberteller\u00ab macht Hoffnung.",
        "id": 2675591,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/ernaehrung/ernaehrung-fuer-kinder-wenig-gemuese-auf-kinder-speisekarten-in-restaurants-a-9d1b09ba-9864-4b00-b265-5e8ce8dc3d42#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ern\u00e4hrung f\u00fcr Kinder: Wenig Gem\u00fcse auf Kinder-Speisekarten in Restaurants",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T10:55:13.593109+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T10:55:12+00:00",
        "description": "Es gibt keinen Grund, warum die SMS-Nachrichten von Ursula von der Leyen an den Chef des Pharmariesen Pfizer nicht herausgegeben werden. Das hat jetzt das EU-Gericht entschieden. Ein Etappensieg f\u00fcr die \u00bbNew York Times\u00ab.",
        "id": 2675594,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/eu-kommission-niederlage-fuer-ursula-von-der-leyen-vor-gericht-zu-sms-an-pfizer-a-ad60730b-952b-4db9-896f-f851ff787ea1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EU-Kommission: Niederlage f\u00fcr Ursula von der Leyen vor Gericht zu SMS an Pfizer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T10:55:13.819445+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T10:55:12+00:00",
        "description": "Noch am Mittwoch soll Frankreichs Premier Bayrou \u00fcber den Missbrauchsskandal an einer franz\u00f6sischen Schule aussagen. Kurz zuvor kritisiert ihn ein ehemaliger Richter \u00f6ffentlich \u2013 auch aus der eigenen Familie gibt es Kritik.",
        "id": 2675595,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/frankreich-ex-richter-bezichtigt-premierminister-francois-bayrou-der-luege-a-1ae44254-d165-45ac-881d-e07c61fc2ab0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Frankreich: Ex-Richter bezichtigt Premierminister Fran\u00e7ois Bayrou der L\u00fcge",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T10:55:15.051287+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T10:55:12+00:00",
        "description": "Die bisherigen Verhandlungen mit den USA f\u00fchrten zu keinem Ergebnis. Nun best\u00e4tigt Irans Au\u00dfenminister Araghchi neue Gespr\u00e4che mit europ\u00e4ischen Staaten in der T\u00fcrkei \u2013 und kritisiert US-Pr\u00e4sident Trump.",
        "id": 2675601,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/iran-bestaetigt-neue-atom-verhandlungen-in-istanbul-a-19a6cd5e-0728-44ec-b321-1202970ef8e0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iran best\u00e4tigt neue Atom-Verhandlungen in Istanbul",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T10:55:13.211713+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T10:55:12+00:00",
        "description": "Der neue Papst twitterte selbst jahrelang, auch seine Br\u00fcder sind wenig \u00f6ffentlichkeitsscheu. Der \u00e4lteste von ihnen entpuppte sich inzwischen als Anh\u00e4nger des Trump-Lagers aus Florida, der Andersdenkende teils w\u00fcst beschimpfte.",
        "id": 2675592,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/papst-leo-xiv-bruder-louis-prevost-verbreitete-verschwoerungstheorien-auf-facebook-und-nennt-sich-maga-typen-a-d8fee61f-2c1f-418d-ad55-a76b710693eb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papst Leo XIV: Bruder Louis Prevost verbreitete Verschw\u00f6rungstheorien auf Facebook und nennt sich \u00bbMAGA-Typen\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T10:55:14.665737+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T10:55:12+00:00",
        "description": "Parteichefin Saskia Esken geht, ihr Co-Vorsitzender Lars Klingbeil zieht alle Macht an sich. Die SPD hadert mit der Neuaufstellung. Wie will Generalsekret\u00e4r Tim Kl\u00fcssendorf die Partei aus der Krise f\u00fchren?",
        "id": 2675599,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/spd-generalsekretaer-tim-kluessendorf-wir-haben-ein-schlechtes-bild-abgegeben-a-4c383807-7b9c-4549-bcc8-c723c60a37ee#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SPD-Generalsekret\u00e4r Tim Kl\u00fcssendorf: \u00bbWir haben ein schlechtes Bild abgegeben\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T10:55:14.858973+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T10:55:12+00:00",
        "description": "Vier Bergsteiger sind bei einer Klettertour im US-Bundesstaat Washington in die Tiefe gest\u00fcrzt. Nur einer von ihnen \u00fcberlebte das Ungl\u00fcck. Er schleppte sich zu seinem Auto und fuhr zu einem M\u00fcnztelefon, um Hilfe zu holen.",
        "id": 2675600,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/usa-washington-bergsteiger-ueberlebt-120-meter-sturz-drei-begleiter-sterben-a-21bc2b46-9e9b-42fb-b7b0-59b422021c0e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA / Washington: Bergsteiger \u00fcberlebt 120-Meter-Sturz \u2013 drei Begleiter sterben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T10:55:14.028209+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T10:55:12+00:00",
        "description": "Streamen, Arbeiten, Smart-Home-Steuerung: Ein guter Internetzugang steigert die Lebensqualit\u00e4t. Doch viele Deutsche haben sich offenbar an Funkl\u00f6cher und Verbindungsabbr\u00fcche im Heimnetz gew\u00f6hnt.",
        "id": 2675596,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/gadgets/wlan-netze-viele-nutzer-arrangieren-sich-mit-mangelhafter-verbindung-a-e9e80608-0fa4-478c-8681-9e6ea7e7a062#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WLAN-Netze: Viele Nutzer arrangieren sich mit mangelhafter Verbindung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T09:50:09.836697+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T09:50:09+00:00",
        "description": "Deutschlands neue Regierung pr\u00e4sentiert sich erstmals im Bundestag: Bevor Kanzler Merz eine Regierungserkl\u00e4rung abgibt, stellen sich die Minister Klingbeil und Frei den Fragen der Abgeordneten. Die Entwicklungen in der Live-Analyse.",
        "id": 2675140,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bundestag-lars-klingbeil-und-thorsten-frei-beantworten-fragen-regierungserklaerung-von-friedrich-merz-a-c58676eb-603b-4109-8d23-6e191014d233#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundestag: Lars Klingbeil und Thorsten Frei beantworten Fragen \u2013 Regierungserkl\u00e4rung von Friedrich Merz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T09:50:09.453587+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T09:50:09+00:00",
        "description": "Die Bundeswehr feierte ihn als \u00bbgoldgl\u00e4nzenden Fallschirm\u00ab: Das Modell EPC-B sollte den altgedienten Systemen der Truppe Abhilfe verschaffen. Nun sollen ihm Qualit\u00e4tsmanager Untauglichkeit attestiert haben.",
        "id": 2675138,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bundeswehr-offenbar-qualitaetsmaengel-bei-neuen-fallschirmen-festgestellt-a-4b310061-c321-4f90-90d3-fab56d5f70bb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundeswehr: Offenbar Qualit\u00e4tsm\u00e4ngel bei neuen Fallschirmen festgestellt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T09:50:10.032052+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T09:50:09+00:00",
        "description": "Vier Jahre moderierte Constantin Schreiber die Hauptausgabe der \u00bbTagesschau\u00ab, damit ist jetzt Schluss. Am 25. Mai geht der Nachrichtensprecher ein letztes Mal auf Sendung.",
        "id": 2675141,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/constantin-schreiber-nachrichtensprecher-verlaesst-die-tagesschau-a-9a4d97a8-e5bf-4958-923f-97a9ae0ae5d7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Constantin Schreiber: Nachrichtensprecher verl\u00e4sst die \u00bbTagesschau\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T09:50:10.794175+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T09:50:09+00:00",
        "description": "Die Menschenrechtsorganisation Human Rights Watch bef\u00fcrchtet, dass nicht alle Fans, Journalisten und Spieler zur WM in die USA reisen k\u00f6nnen. In einem Brief kritisierte die Organisation nun die Fifa.",
        "id": 2675145,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-wm-2026-in-den-usa-human-rights-watch-kritisiert-fifa-a-5be51c06-dde2-46e7-b05c-333f103e12d2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fu\u00dfball-WM 2026 in den USA: Human Rights Watch kritisiert Fifa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T09:50:09.645311+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T09:50:09+00:00",
        "description": "In r\u00e4tselhaften Instagram-Videos spricht Justin Bieber mit einem verzerrten Gesichtsfilter \u00fcber Angeln, Gott und Gucci \u2013 und sorgt damit erneut f\u00fcr Spekulationen \u00fcber seinen mentalen Zustand.",
        "id": 2675139,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/justin-bieber-skurrile-instagram-clips-sorgen-fuer-spekulationen-a-5a6409ad-f876-4c00-9315-866b7a8e9f59#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Justin Bieber: Skurrile Instagram-Clips sorgen f\u00fcr Spekulationen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T09:50:10.412814+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T09:50:09+00:00",
        "description": "Um im weltweiten Wettbewerb mithalten zu k\u00f6nnen, ben\u00f6tigt die deutsche Wirtschaft den kreativen Wagemut von Start-ups. Der allerdings wird nach \u00dcberzeugung von Ifo-Chef Fuest allzu oft erstickt.",
        "id": 2675143,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/kreativ-bremse-ifo-chef-fuest-beklagt-rahmenbedingungen-fuer-deutsche-start-ups-a-41c07d6e-787a-48bb-a979-033dc278b900#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kreativ-Bremse: Ifo-Chef Fuest beklagt Rahmenbedingungen f\u00fcr deutsche Start-ups",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T09:50:10.602926+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T09:50:09+00:00",
        "description": "Die als \u00bbLeila Negra\u00ab bekannt gewordene K\u00fcnstlerin Marie Nejar ist tot. Sie galt als letzte bekannte schwarze Deutsche, die den Nationalsozialismus \u00fcberlebte.",
        "id": 2675144,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/marie-nejar-saengerin-und-schwarze-ns-zeitzeugin-ist-gestorben-a-f93ae3a6-6fec-4f54-bf9e-5478ae18a43a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marie Nejar: S\u00e4ngerin und schwarze NS-Zeitzeugin ist gestorben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T09:50:10.222791+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T09:50:09+00:00",
        "description": "Sie jagen Wolken und trotzen der Eisesk\u00e4lte der Antarktis: F\u00fcr ihre Studien begeben sich Forschende h\u00e4ufig in Extremsituationen. Das Magazin \u00bbNature\u00ab hat die sechs eindrucksvollsten Bilder gek\u00fcrt.",
        "id": 2675142,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/wissenschaft-fachmagazin-nature-hat-die-spektakulaersten-bilder-von-forscherinnen-und-forschern-ausgezeichnet-a-53aa6190-fe09-46b4-ad9f-692c9537845a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wissenschaft: Fachmagazin \u00bbNature\u00ab hat die spektakul\u00e4rsten Bilder von Forscherinnen und Forschern ausgezeichnet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T09:50:11.192749+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T08:51:00+00:00",
        "description": "Die Preise in Deutschland steigen nicht mehr so stark. Das l\u00e4sst sich rechnerisch belegen \u2013 nur leider merkt man im Alltag davon wenig. Und dann ist da noch die Kerninflationsrate.",
        "id": 2675146,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/inflation-in-deutschland-sinkt-auf-2-1-prozent-a-2397f277-e64f-4eef-9970-5ba8829715fe#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inflation in Deutschland sinkt auf 2,1 Prozent",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T08:45:11.410773+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T08:45:11+00:00",
        "description": "Dieser Salat ist fix fertig, kriminell einfach, w\u00fcrzig und knackig. Gerade in den warmen Monaten eine willkommene Abwechslung \u2013 als Beilage und Hauptgericht.",
        "id": 2674774,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/start/koreanischer-gurkensalat-rezept-fuer-60-cent-pro-portion-a-1bbf7d2a-3aad-42b7-9279-f66fa1a83653#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koreanischer Gurkensalat: Rezept f\u00fcr 60 Cent pro Portion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T08:45:12.174969+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T08:45:11+00:00",
        "description": "Er ist der wichtigste Spieler des NBA-Champions Boston: Jayson Tatum wird den Celtics wegen einer schweren Verletzung viele Monate nicht zur Verf\u00fcgung stehen.",
        "id": 2674778,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/basketball/nba-jayson-tatum-faellt-nach-achillessehnenriss-monatelang-aus-a-3dbaafae-89b2-4f1d-ace2-41a007efdb30#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NBA: Jayson Tatum f\u00e4llt nach Achillessehnenriss monatelang aus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T08:45:11.982888+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T08:45:11+00:00",
        "description": "Im Tross von US-Pr\u00e4sident Trump ist auch Nvidia-Chef Jensen Huang nach Saudi-Arabien gereist. Vor Ort verk\u00fcndet er, dass seine Firma ein neues, riesiges Rechenzentrum in dem Land mit seinen begehrten Chips beliefern werde.",
        "id": 2674777,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/nvidia-18-000-ki-chips-fuer-saudi-arabien-angekuendigt-a-3144f663-97aa-4536-a27b-0742469460fb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nvidia: 18.000 KI-Chips f\u00fcr Saudi-Arabien angek\u00fcndigt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T08:45:11.601213+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T08:45:11+00:00",
        "description": "Mit seiner Entscheidung, die Boni von ehemaligen Managern der Gro\u00dfbank Credit Suisse zu k\u00fcrzen, ist das Schweizer Finanzministerium wohl zu weit gegangen. Es geht um mehr als 60 Millionen Franken.",
        "id": 2674775,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/schweizer-gericht-erklaert-boni-kuerzungen-bei-der-credit-suisse-fuer-rechtswidrig-a-676c75b2-bbaa-41f6-bc64-9d6a3a954af6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schweizer Gericht erkl\u00e4rt Boni-K\u00fcrzungen bei der Credit Suisse f\u00fcr rechtswidrig",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T08:45:11.791864+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T08:45:11+00:00",
        "description": "Zugriffe in Konstanz, K\u00f6ln und in der Schweiz: Die Bundesanwaltschaft hat mehrere M\u00e4nner festgenommen. Sie sollen Anschl\u00e4ge im Auftrag Moskaus geplant haben.",
        "id": 2674776,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/spionageverdacht-ermittler-fassen-mutmassliche-kreml-saboteure-a-49a53686-db16-4f46-81ff-45f5002265f9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spionageverdacht: Ermittler fassen mutma\u00dfliche Kreml-Saboteure",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T09:50:11.441526+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T08:04:00+00:00",
        "description": "In der Schweizer Gemeinde K\u00f6niz ist eine Ente in eine Radarfalle geflogen. Das ist dort schon mal passiert: auf den Tag genau sieben Jahre zuvor, an derselben Stelle und mit derselben Geschwindigkeit.",
        "id": 2675147,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/schweiz-ente-in-koeniz-mit-52-km-h-geblitzt-genau-wie-vor-sieben-jahren-a-dadbe5f8-40b0-45cb-804b-88fc233186ff#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schweiz: Ente in K\u00f6niz mit 52 km/h geblitzt \u2013 genau wie vor sieben Jahren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T07:41:20.969470+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T07:41:20+00:00",
        "description": "Die Preise in Deutschland steigen nicht mehr so stark. Das l\u00e4sst sich rechnerisch belegen \u2013 nur leider merkt man im Alltag davon wenig. Und dann ist da noch die Kerninflationsrate.",
        "id": 2674482,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/entlastung-fuer-verbraucher-inflation-sinkt-auf-2-1-prozent-a-2397f277-e64f-4eef-9970-5ba8829715fe#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Entlastung f\u00fcr Verbraucher: Inflation sinkt auf 2,1 Prozent",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T07:41:20.521344+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T07:41:20+00:00",
        "description": "Aus Sicht der SPD-Spitze h\u00e4tte Rolf M\u00fctzenich den Ausw\u00e4rtigen Ausschuss leiten sollen. Das kommt nun anders, meldet der \u00bbStern\u00ab. Der Grund: eine Niederlage der Sozialdemokraten bei Verhandlungen mit der Union.",
        "id": 2674480,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/spd-rolf-muetzenich-wird-nicht-vorsitzender-des-auswaertigen-ausschusses-a-b16b7864-a8fc-491d-a578-b2f86506a024#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SPD: Rolf M\u00fctzenich wird nicht Vorsitzender des Ausw\u00e4rtigen Ausschusses",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T07:41:20.751958+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T07:41:20+00:00",
        "description": "Reist Putin zu Verhandlungen mit Selenskyj nach Istanbul? Ob der Kremlchef dazu bereit ist, ist derzeit unklar. Brasiliens Pr\u00e4sident Lula will ihn jedoch davon \u00fcberzeugen und legt daf\u00fcr einen Zwischenstopp in Moskau ein.",
        "id": 2674481,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-brasiliens-praesident-luiz-inacio-lula-da-silva-will-wladimir-putin-zu-teilnahme-an-friedensgespraechen-bewegen-a-9a40b3f5-147f-4c02-8055-5c03ead60cfd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine: Brasiliens Pr\u00e4sident Luiz In\u00e1cio Lula da Silva will Wladimir Putin zu Teilnahme an Friedensgespr\u00e4chen bewegen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T09:50:11.750140+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T07:06:00+00:00",
        "description": "Auch Strand kann Kunst: Ob an der Ostsee, Nordsee oder Algarve, Sandbildhauer aus aller Welt erschaffen meterhohe Skulpturen. Hier sind die sch\u00f6nsten Ausflugsziele.",
        "id": 2675148,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/reise/europa/sandskulpturen-reise-zu-den-schoensten-festivals-an-ostsee-nordsee-oder-algarve-a-147a7543-7bd2-4451-bf44-90aad9c2d736#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sandskulpturen: Reise zu den sch\u00f6nsten Festivals an Ostsee, Nordsee oder Algarve",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T06:36:19.909520+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T06:36:19+00:00",
        "description": "Mehr Leistungsorientierung, zentrale Standards, flexible Lernzeiten: Der Aktionsrat Bildung mischt mit einem neuen Gutachten die bildungspolitische Debatte auf. Zentrale Forderung: ein Leistungsranking der L\u00e4nder.",
        "id": 2674179,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/aktionsrat-bildung-fachleute-fordern-neuen-pisa-vergleich-der-bundeslaender-a-ad20495f-3091-48a8-9390-6fa160356b65#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aktionsrat Bildung: Fachleute fordern neuen Pisa-Vergleich der Bundesl\u00e4nder",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T06:36:20.102152+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T06:36:19+00:00",
        "description": "H\u00f6here Investitionen und k\u00e4lteres Wetter haben dem Energieversorger E.on zu einem Ergebnissprung im ersten Quartal verholfen. Finanzchefin Nadia Jakobi geht davon aus, dass die Erfolgsserie anh\u00e4lt.",
        "id": 2674180,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/e-on-energiekonzern-steigert-gewinn-im-ersten-quartal-deutlich-a-3525334e-c155-40e5-abed-86c3ddd7973a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "E.on: Energiekonzern steigert Gewinn im ersten Quartal deutlich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T06:36:20.293419+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T06:36:19+00:00",
        "description": "In der Schweizer Gemeinde K\u00f6niz ist eine Ente in eine Radarfalle geflogen. Das ist dort schon mal passiert: auf den Tag genau sieben Jahre zuvor, an derselben Stelle und mit derselben Geschwindigkeit.",
        "id": 2674181,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/schweiz-ente-in-koeniz-geblitzt-genau-wie-vor-sieben-jahren-a-dadbe5f8-40b0-45cb-804b-88fc233186ff#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schweiz: Ente in K\u00f6niz geblitzt \u2013 genau wie vor sieben Jahren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T09:50:12.028694+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T06:34:00+00:00",
        "description": "Arzttermine sind begehrt und knapp, die Suche kann Patienten verzweifeln lassen. Hier erz\u00e4hlen Betroffene, wie sie es versucht haben \u2013 und was funktioniert hat.",
        "id": 2675149,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/arzttermine-patienten-ueber-zweiklassenmedizin-und-was-geholfen-hat-a-23440934-b218-4411-a4af-34d087ce8d3a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Arzttermine: Patienten \u00fcber Zweiklassenmedizin - und was geholfen hat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T05:31:21.000462+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T05:31:20+00:00",
        "description": "Auch Strand kann Kunst: Ob an der Ostsee, Nordsee oder Algarve, Sandbildhauer aus aller Welt erschaffen meterhohe Skulpturen. Hier sind die sch\u00f6nsten Ausflugsziele.",
        "id": 2673923,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/reise/europa/die-schoensten-sandskulpturenfestivals-manege-frei-a-147a7543-7bd2-4451-bf44-90aad9c2d736#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Die sch\u00f6nsten Sandskulpturenfestivals: Manege frei",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T05:31:20.614401+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T05:31:20+00:00",
        "description": "Ministerin Dorothee B\u00e4r (CSU) spricht sich f\u00fcr mehr Forschung zu Long Covid und ME/CFS aus. Ziel sei es, Betroffenen Heilungsperspektiven zu bieten. Dazu plant B\u00e4r eine enge Zusammenarbeit mit der Gesundheitsministerin.",
        "id": 2673921,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/dorothee-baer-forschungsministerin-will-erforschung-von-long-covid-ausbauen-a-a4c070fa-28ae-41ee-bb2f-e84effe47545#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dorothee B\u00e4r: Forschungsministerin will Erforschung von Long Covid ausbauen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T05:31:21.388908+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T05:31:20+00:00",
        "description": "Nach 1945 versuchten die Alliierten, die Deutschen zu \u00bbentnazifizieren\u00ab. Etliche verloren ihre Jobs, angeklagt wurden nur wenige. Eine Historikerin hat untersucht, was das Vorgehen in der Nachkriegsgesellschaft bewirkte.",
        "id": 2673925,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/entnazifizierung-nach-1945-gaben-sich-nach-dem-krieg-die-meisten-deutschen-als-unschuldslaemmer-a-83f5c009-1c2e-46e6-8d90-0e6b336503ab#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Entnazifizierung nach dem Zweiten Weltkrieg: Der Umgang der Deutschen mit der NS-Vergangenheit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T05:31:21.194638+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T05:31:20+00:00",
        "description": "\u00dcber Jahrzehnte galten Tore aus 25 bis 30 Metern als Meisterwerke des Fu\u00dfballs. Doch seit einigen Jahren gibt es immer weniger Fernsch\u00fcsse in Europas Top-Ligen. Was steckt dahinter?",
        "id": 2673924,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball-warum-der-distanzschuss-vom-aussterben-bedroht-ist-a-543f836e-b771-48ba-a58b-c470266c0ad7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fu\u00dfball: Warum der Distanzschuss vom Aussterben bedroht ist",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T05:31:20.806735+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T05:31:20+00:00",
        "description": "Wie andere Techkonzerne hat auch Microsoft in der Coronapandemie massiv Stellen aufgebaut. Jetzt sollen Tausende Jobs wieder wegfallen.",
        "id": 2673922,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/microsoft-tech-konzern-streicht-tausende-arbeitsplaetze-a-157fd6c1-9422-40b8-9ff9-e02aa7bbca61#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Microsoft: Tech-Konzern streicht Tausende Arbeitspl\u00e4tze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T05:31:21.775052+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T05:31:20+00:00",
        "description": "Arzttermine sind begehrt und knapp, die Suche kann Patienten verzweifeln lassen. Hier erz\u00e4hlen Betroffene, wie sie es versucht haben \u2013 und was funktioniert hat.",
        "id": 2673927,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/patienten-ueber-zwei-klassen-medizin-man-bekommt-oft-leichter-einen-termin-wenn-man-einfach-vor-dem-tresen-steht-a-23440934-b218-4411-a4af-34d087ce8d3a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Patienten \u00fcber Zwei-Klassen-Medizin: \u00bbMan bekommt oft leichter einen Termin, wenn man einfach vor dem Tresen steht\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T05:31:20.420681+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T05:31:20+00:00",
        "description": "Er fuhr seine Frau mit einem Auto an und verletzte sie t\u00f6dlich: Der fr\u00fchere australische Weltklasse-Radprofi Rohan Dennis ist von einem Gericht in Adelaide verurteilt worden. Ins Gef\u00e4ngnis muss der 34-J\u00e4hrige nicht.",
        "id": 2673920,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/rohan-dennis-ehefrau-totgefahren-ex-radprofi-zu-bewaehrungsstrafe-verurteilt-a-8d667aab-e069-40f6-a873-65d99054d7c9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rohan Dennis: Ehefrau totgefahren \u2013 Ex-Radprofi zu Bew\u00e4hrungsstrafe verurteilt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T05:31:21.582932+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T05:31:20+00:00",
        "description": "Die Zusatzrente gilt als unverzichtbar, um den Lebensstandard im Alter aufrechtzuerhalten. Stiftung Warentest weckt jedoch Zweifel, ob eine private Lebensversicherung das geeignete Mittel daf\u00fcr ist.",
        "id": 2673926,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/stiftung-warentest-rentenversicherungen-bieten-wenig-rendite-a-25c33ab3-aedc-4948-9eaf-306679c79ac3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stiftung Warentest: Rentenversicherungen bieten wenig Rendite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T04:27:20.181967+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T04:27:19+00:00",
        "description": "Zinsen sichern f\u00fcr den Traum vom Eigenheim: Das ist das Hauptargument f\u00fcr einen Bausparvertrag. Was Sie dabei beachten sollten und f\u00fcr wen sich ein Abschluss auch heute noch rechnen kann.",
        "id": 2673682,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/bausparvertrag-fuer-den-immobilienkauf-fuer-wen-sich-das-heute-noch-lohnt-a-e59e8026-cbd5-4e21-b971-84fc5ff6244d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bausparvertrag f\u00fcr den Immobilienkauf: F\u00fcr wen sich das heute noch lohnt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T04:27:20.372648+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T04:27:19+00:00",
        "description": "Gut gebaute Ger\u00fcstbauer, ein polnischer Flugsaurier, und am DJ-Pult der Capo: Es war ganz sch\u00f6n was los beim ersten ESC-Halbfinale in Basel. Das TV-Publikum goutierte aber auch Ruhiges.",
        "id": 2673683,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/esc-2025-so-war-das-erste-halbfinale-beim-eurovision-song-contest-a-c27ca10e-e04f-48a1-8b2b-34072d109a81#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ESC 2025: So war das erste Halbfinale beim Eurovision Song Contest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T04:27:19.990658+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T04:27:19+00:00",
        "description": "Ein Immobiliendarlehen f\u00fcr 0,2 Prozent Zinsen? Bei der F\u00f6rderbank KfW ist das selbst in diesen Zeiten durchaus m\u00f6glich. F\u00fcr wen solche Angebote gelten und wie Sie sich das Geld sichern.",
        "id": 2673681,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/kfw-darlehen-so-holen-sie-sich-einen-guenstigen-hauskredit-vom-staat-a-757543ce-fab3-4b28-82da-e890e845dcfa#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KfW-Darlehen: So holen Sie sich einen g\u00fcnstigen Hauskredit vom Staat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T04:27:19.767943+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T04:27:19+00:00",
        "description": "Das Personal von Friedrich Merz ist so sch\u00f6n einheitlich. Der ukrainische Pr\u00e4sident wirkt so sch\u00f6n hoffnungsvoll. Und: Der Kassenpatient hat sch\u00f6n viel Wartezeit. Das ist die Lage am Mittwochmorgen.",
        "id": 2673680,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-friedrich-merz-wolodymyr-selenskyj-gesetzliche-krankenversicherung-a-1d63cf63-7a49-43f1-a501-8ae377962b6c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News: Friedrich Merz, Wolodymyr Selenskyj, gesetzliche Krankenversicherung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T03:21:23.343289+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T03:21:22+00:00",
        "description": "Einst war Robert De Niro als lautstarker Trump-Kritiker bekannt. Dann wurde er ungewohnt still. Bis jetzt: Als er in Cannes f\u00fcr sein Lebenswerk geehrt wurde, hielt sich der Schauspieler nicht mehr zur\u00fcck.",
        "id": 2673454,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/donald-trump-robert-de-niro-teilt-in-cannes-gegen-den-us-praesidenten-aus-a-6b918310-2f0f-4098-af62-5df627ff4382#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: Robert De Niro teilt in Cannes gegen den US-Pr\u00e4sidenten aus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T03:21:23.149952+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T03:21:22+00:00",
        "description": "Lyle und Erik Menendez haben 1989 als junge M\u00e4nner ihre Eltern get\u00f6tet, durch eine Netflix-Serie wurde ihr Fall zuletzt wieder zum Thema. Die Entscheidung eines US-Richters macht den Br\u00fcdern jetzt Hoffnung.",
        "id": 2673453,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/menendez-brueder-koennten-auf-bewaehrung-freikommen-a-98268e49-db6e-4167-ba10-7b08b35aa16e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Menendez-Br\u00fcder k\u00f6nnten auf Bew\u00e4hrung freikommen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T03:21:22.958062+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T03:21:22+00:00",
        "description": "Vom bewaffneten Guerillakampf an die Spitze des Staates: Jos\u00e9 Pepe Mujica lebte als Pr\u00e4sident Uruguays von 800 Euro und fuhr einen klapprigen K\u00e4fer. Nun ist das Idol der Linken im Alter von 89 Jahren gestorben.",
        "id": 2673452,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/nachruf-auf-jose-pepe-mujica-das-orakel-von-montevideo-a-274decd4-7f33-46ff-98d1-8cd3ee6f4e31#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nachruf auf Jos\u00e9 Pepe Mujica: Das Orakel von Montevideo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T02:17:13.018773+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T02:17:12+00:00",
        "description": "Am Mittwoch will Kanzler Merz seine erste Regierungserkl\u00e4rung abgeben. Am Vorabend hat er einen Vorgeschmack darauf gegeben, welche Botschaften seine etwa 45-min\u00fctige Rede im Bundestag enthalten wird.",
        "id": 2673206,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/friedrich-merz-cdu-neuer-kanzler-verlangt-von-deutschen-gewaltige-kraftanstrengung-a-1c178b4f-eb9f-415e-a5b5-b68bc621875e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedrich Merz (CDU): Neuer Kanzler verlangt von Deutschen \u00bbgewaltige Kraftanstrengung\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T02:17:12.778887+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T02:17:12+00:00",
        "description": "Er f\u00fchrte beim Film \u00bbKramer gegen Kramer\u00ab Regie und verfasste das Drehbuch f\u00fcr \u00bbBonnie und Clyde\u00ab mit. F\u00fcr seine Arbeit wurde Robert Benton mehrfach ausgezeichnet. Nun ist er im Alter von 92 Jahren gestorben.",
        "id": 2673205,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/robert-benton-ist-tot-oscarpraemierter-regisseur-und-drehbuchautor-im-alter-von-92-jahren-gestorben-a-63d0f026-538c-4489-ab51-57a4fdbf0ea9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert Benton ist tot: Oscarpr\u00e4mierter Regisseur und Drehbuchautor im Alter von 92 Jahren gestorben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T01:11:11.384022+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T01:11:11+00:00",
        "description": "Casandra Ventura ist die wohl wichtigste Zeugin im Prozess gegen Sean \u00bbDiddy\u00ab Combs. Nun hat sie vor Gericht ausgesagt: \u00fcber mehrt\u00e4gige \u00bbFreak-offs\u00ab und massiven Missbrauch durch den Rapper.",
        "id": 2672976,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/sean-diddy-combs-ex-freundin-casandra-cassie-ventura-sagt-vor-gericht-aus-a-81bf7938-0446-4fa2-a6d0-db808d8f280d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sean \u00bbDiddy\u00ab Combs: Ex-Freundin Casandra \u00bbCassie\u00ab Ventura sagt vor Gericht aus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T00:06:13.473133+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T00:06:13+00:00",
        "description": "\u00bbWas die Regierung von Benjamin Netanyahu aktuell macht, ist inakzeptabel\u00ab: Frankreichs Pr\u00e4sident richtet deutliche Worte gen Israel. Zugleich gesteht er ein, Europa sei im Vergleich zu Donald Trump machtlos.",
        "id": 2672692,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gaza-krieg-emmanuel-macron-nennt-israelisches-vorgehen-im-gazastreifen-eine-schande-a-721475f6-3777-499a-9ebe-0e02bc25498c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel-Gaza-Krieg: Emmanuel Macron nennt israelisches Vorgehen im Gazastreifen eine \u00bbSchande\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T00:06:13.733532+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T00:06:13+00:00",
        "description": "In Istanbul soll es direkte Gespr\u00e4che zwischen der Ukraine und Russland geben, aber Bundesverteidigungsminister Boris Pistorius blickt zur\u00fcckhaltend auf den Termin: Der Kremlchef wolle \u00bbweiter bombardieren\u00ab.",
        "id": 2672693,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/krieg-in-der-ukraine-boris-pistorius-sieht-keinen-verhandlungswillen-bei-wladimir-putin-a-fabe4613-8f6a-4f59-9189-8deb270714d2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krieg in der Ukraine: Boris Pistorius sieht keinen Verhandlungswillen bei Wladimir Putin",
        "vote": 0
    }
]