[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T21:50:55.239498+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T20:01:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/80/73/1e/z31929472M,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pojawi\u0142y si\u0119 kolejne nie\u015bcis\u0142o\u015bci w t\u0142umaczeniach Karola Nawrockiego dotycz\u0105cych kawalerki. Chodzi o listy, kt\u010f\u017c\u02ddre mia\u0142 wysy\u0142a\u0107 z aresztu Jerzy \u017b. Ich daty nie pokrywaj\u0105 si\u0119 z okresem, jaki - wed\u0142ug ustale\u0144 TVN24 - m\u0119\u017cczyzna sp\u0119dzi\u0142 w wi\u0119zieniu.",
        "id": 2681261,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31935816,znow-niescislosci-w-tlumaczeniach-nawrockiego-ws-mieszkania.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zn\u010f\u017c\u02ddw nie\u015bcis\u0142o\u015bci w t\u0142umaczeniach Nawrockiego ws. mieszkania. Chodzi o listy pana Jerzego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wiktoria Beczek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T20:45:00.564446+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T19:41:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4c/73/1e/z31931980M,Karol-Nawrocki-i-Rafal-Trzaskowski-podczas-debaty-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wi\u0119kszo\u015b\u0107 badanych deklaruje, \u017ce debaty prezydenckie, kt\u010f\u017c\u02ddre odby\u0142y si\u0119 przed pierwsz\u0105 tur\u0105, nie wp\u0142yn\u0119\u0142y na ich decyzje wyborcze. Ale wskazuj\u0105 r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c kandydat\u010f\u017c\u02ddw, kt\u010f\u017c\u02ddrzy ich zdaniem przegrali ostatni\u0105, najliczniejsz\u0105 debat\u0119.",
        "id": 2680851,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31935881,kto-byl-najwiekszym-przegranym-debaty-w-tvp-jeden-z-kandydatow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto by\u0142 najwi\u0119kszym przegranym debaty w TVP? Jeden z kandydat\u010f\u017c\u02ddw ma pow\u010f\u017c\u02ddd do niepokoju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T20:45:00.720863+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T19:33:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/64/2c/1e/z31638372M,Rafal-Trzaskowski--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rafa\u0142 Trzaskowski wydawa\u0142 si\u0119 poirytowany podczas \u015brodowej rozmowy w Polsat News. Szczeg\u010f\u017c\u02ddln\u0105 uwag\u0119 wzbudzi\u0142a bowiem reakcja prezydenta Warszawy na kilka pyta\u0144.",
        "id": 2680852,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31935726,poirytowany-rafal-trzaskowski-w-polsacie-ale-ja-nie-mam-zadnego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poirytowany Rafa\u0142 Trzaskowski w Polsacie. \"Ale ja nie mam \u017cadnego problemu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T19:25:17.462168+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T19:03:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3c/74/1e/z31935804M,5I-sesja-Rady-m-st--Warszawy-po-wyborach-samorzado.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Podczas nadzwyczajnej sesji Rady Miasta Warszawy dosz\u0142o do awantury. Radni przeg\u0142osowali decyzj\u0119 o przesuni\u0119ciu obrad na termin po wyborach prezydenckich. Co si\u0119 sta\u0142o?",
        "id": 2680256,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31935790,awantura-i-przepychanki-na-sesji-rady-warszawy-przerwano-obrady.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awantura i przepychanki na sesji rady Warszawy. Przerwano obrady. Interweniowa\u0142a stra\u017c miejska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T19:25:17.705337+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T18:42:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/61/74/1e/z31935841M,Facebook--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Facebook sprawdzi\u0142, sk\u0105d pochodzi\u0142y reklamy, kt\u010f\u017c\u02ddre zdaniem NASK mia\u0142y destabilizowa\u0107 sytuacj\u0119 przed wyborami prezydenckimi. Wnioski zaprzeczy\u0142y niekt\u010f\u017c\u02ddrym pocz\u0105tkowym podejrzeniom.",
        "id": 2680257,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31935807,zwrot-w-sprawie-reklam-na-facebooku-i-destabilizacji-przed.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwrot w sprawie reklam na Facebooku i \"destabilizacji przed wyborami\". Meta ujawni\u0142a nowe informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Strza\u0142kowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T18:20:09.019857+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T18:06:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/94/74/1e/z31933076M,Banery-wyborcze-kandydatow-w-wyborach.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polek i Polak\u010f\u017c\u02ddw - tak\u017ce w\u015br\u010f\u017c\u02ddd wyborc\u010f\u017c\u02ddw prawicy - sprzeciwia si\u0119 hodowaniu i zabijaniu w Polsce zwierz\u0105t na futra. Organizacje pozarz\u0105dowe zapyta\u0142y o pogl\u0105dy na t\u0119 spraw\u0119 kandydat\u010f\u017c\u02ddw na prezydenta. Cz\u0119\u015b\u0107 zgadza si\u0119 z tym postulatem, ale wielu nawet nie odpowiedzia\u0142o na pytania.",
        "id": 2679663,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31932806,71-proc-wyborcow-popiera-wazny-postulat-dot-zwierzat-a-czesc.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "71 proc. wyborc\u010f\u017c\u02ddw popiera wa\u017cny postulat dot. zwierz\u0105t. A cz\u0119\u015b\u0107 kandydat\u010f\u017c\u02ddw milczy lub si\u0119 nie zgadza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T18:20:09.176971+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T16:20:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6c/68/1e/z31885164M,Jaroslaw-Kaczynski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Gdyby teraz odbywa\u0142y si\u0119 wybory parlamentarne, najwi\u0119ksze poparcia uzyska\u0142aby Koalicja Obywatelska. Tu\u017c za ni\u0105 uplasowa\u0142oby si\u0119 Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 - wynika z sonda\u017cu CBOS. Obie najwi\u0119ksze partie zanotowa\u0142y spadki poparcia.",
        "id": 2679664,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31935352,minimalna-przewaga-ko-nad-pis-obie-partie-z-wyraznymi-spadkami.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minimalna przewaga KO nad PiS. Obie partie z wyra\u017anymi spadkami. Konfederacja trzecia [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T16:10:10.646309+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T15:35:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c2/38/1e/z31690178M,Rafal-Trzaskowski--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Facebook odpowiedzia\u0142 na zg\u0142oszenie, kt\u010f\u017c\u02ddrego dokona\u0142 O\u015brodek Analizy Dezinformacji Naukowej i Akademickiej Sieci Komputerowej (NASK). By\u0142o ono spowodowane obaw\u0105 o dzia\u0142anie na szkod\u0119 kandydata w wyborach prezydenckich poprzez reklamy.",
        "id": 2678434,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31935323,interwencja-nask-przyniosla-efekt-facebook-podjal-kroki-w.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Interwencja NASK przynios\u0142a efekt. Facebook podj\u0105\u0142 kroki. W tle \"destabilizacja przed wyborami\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T16:10:10.803422+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T15:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ae/74/1e/z31934382M,quiz-zwierzeta.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W dzisiejszym quizie sprawdzimy twoj\u0105 wiedz\u0119 o zwierz\u0119tach. Twoim zadaniem jest zadecydowanie, czy zdanie jest prawdziwe czy te\u017c fa\u0142szywe. My\u015blisz, \u017ce bez trudu zdob\u0119dziesz komplet punkt\u010f\u017c\u02ddw? Przekonajmy si\u0119!",
        "id": 2678435,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,26286,jak-duzo-wiesz-o-zwierzetach-nie-wykazesz-sie-rozlegla.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak du\u017co wiesz o zwierz\u0119tach? W tym quizie nie marz o komplecie punkt\u010f\u017c\u02ddw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Dalia Mikulska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T16:10:10.960043+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T15:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/bf/74/1e/z31934399M,Prezydent-Donald-Trump-na-lotnisku-Hamad-w-Dosze-w.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Izrael g\u0142odzi mieszka\u0144c\u010f\u017c\u02ddw Gazy. - To czas by pokaza\u0107, \u017ce nie stracili\u015bmy ca\u0142kowicie naszego cz\u0142owiecze\u0144stwa - apelowa\u0142 szef agendy ONZ. Na Bliskim Wschodzie przebywa z wizyt\u0105 prezydent USA Donald Trump, ale trudno wi\u0105za\u0107 z tym du\u017ce nadzieje, maj\u0105c w pami\u0119ci jego pomys\u0142 o wybudowaniu w Gazie \"riwiery\".",
        "id": 2678436,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31933782,tylko-1777-km-i-inny-swiat-czy-zlota-wizyta-cos-zmieni-takze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tylko 1777 km i inny \u015bwiat. Czy z\u0142ota wizyta co\u015b zmieni tak\u017ce dla Gazy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T15:05:09.251667+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T14:39:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/99/74/1e/z31935129M,Roman-Polanski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Spotkanie by\u0142o absolutnie wyj\u0105tkowe, a to za spraw\u0105 osobistej obecno\u015b\u0107 Wybitnego Re\u017cysera Pana Romana Pola\u0144skiego\" - tak o wizycie m\u0119\u017cczyzny na uczelni pisze Uniwersytet Warszawski. W sieci zawrza\u0142o.",
        "id": 2677726,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31935083,wizyta-polanskiego-na-uw-wywolala-oburzenie-wstyd-policzek.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wizyta Pola\u0144skiego na UW wywo\u0142a\u0142a oburzenie. \"Wstyd\", \"policzek dla wszystkich uczciwych ludzi\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T15:05:09.411450+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T14:20:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5d/73/1e/z31932253M,Karol-Nawrocki-i-George-Simion.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Z dum\u0105 nazywam Karola Nawrockiego [...] przyjacielem. Razem mogliby\u015bmy sta\u0107 si\u0119 prezydentami pro-MAGA, zaanga\u017cowanymi w o\u017cywianie naszego partnerstwa ze Stanami Zjednoczonymi - stwierdzi\u0142 w wywiadzie dla ameryka\u0144skiego dwutygodnika rumu\u0144ski polityk George Simion.",
        "id": 2677727,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31935025,simion-mowi-o-protrumpowskim-sojuszu-z-nawrockim-z-duma-nazywam.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Simion m\u010f\u017c\u02ddwi o protrumpowskim sojuszu z Nawrockim. \"Z dum\u0105 nazywam go przyjacielem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T15:05:09.568456+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T13:55:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/de/62/1e/z31860190M,Krzysztof-Gawkowski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Wiele miesi\u0119cy temu m\u010f\u017c\u02ddwili\u015bmy, \u017ce b\u0119dziemy patrzyli i informowali opini\u0119 spo\u0142eczn\u0105, je\u015bli przep\u0142ywy finansowe b\u0119d\u0105 podejrzane, w tym przypadku s\u0105 - powiedzia\u0142 Krzysztof Gawkowski. Wicepremier i minister cyfryzacji odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do informacji o zagranicznym finansowaniu reklam politycznych w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.",
        "id": 2677728,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31934688,gawkowski-o-mozliwej-ingerencji-w-kampanie-wyborcza-podejrzane.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gawkowski o mo\u017cliwej ingerencji w kampani\u0119 wyborcz\u0105. \"Podejrzane przep\u0142ywy finansowe\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T14:00:29.066120+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T13:52:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e9/22/1e/z31600361M,Jaroslaw-Kaczynski--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski oceni\u0142, \u017ce Karol Nawrocki \"realnie mia\u0142 jedno mieszkanie, a drugie w sensie formalnym mia\u0142, ale realnie go nie mia\u0142\". Prezes PiS wyja\u015bni\u0142, dlaczego tak s\u0105dzi i ujawni\u0142, co stanie si\u0119 z lokalem oraz czy pan Jerzy b\u0119dzie m\u010f\u017c\u02ddg\u0142 z niego korzysta\u0107.",
        "id": 2677055,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31934425,co-z-mieszkaniem-nawrockiego-kaczynski-ujawnil-co-dalej-formalnie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co z mieszkaniem Nawrockiego? Kaczy\u0144ski ujawni\u0142, co dalej. \"Formalnie mia\u0142, ale realnie go nie mia\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T14:00:29.222277+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T13:36:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/88/73/1e/z31931784M,Karol-Nawrocki--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Stany Zjednoczone odblokowa\u0142y eksport zaawansowanych chip\u010f\u017c\u02ddw stosowanych w systemach AI, w tym r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c do Polski. Wed\u0142ug polityk\u010f\u017c\u02ddw PiS, jak i ich kandydata, to sukces w\u0142a\u015bnie Karola Nawrockiego, kt\u010f\u017c\u02ddry spotka\u0142 si\u0119 z Donaldem Trumpem. Wieloletni korespondent w USA wskazuje jednak, \u017ce mog\u0142o to nie mie\u0107 znaczenia.",
        "id": 2677056,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31934314,pis-i-nawrocki-obwieszczaja-sukces-wizyta-w-usa-wplynela-na.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PiS i Nawrocki obwieszczaj\u0105 sukces. Wizyta w USA wp\u0142yn\u0119\u0142a na decyzj\u0119 Trumpa? Dziennikarz studzi zapa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T14:00:29.378158+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T12:41:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ee/74/1e/z31934190M.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Chcemy zapewni\u0107, \u017ce nasz kandydat na to si\u0119 nie zgodzi - powiedzia\u0142 Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. To reakcja na s\u0142owa ameryka\u0144skiego genera\u0142a dot. wys\u0142ania przez Polsk\u0119 wojsk do Ukrainy.",
        "id": 2677057,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31934220,kaczynski-o-wyslaniu-polskich-wojsk-do-ukrainy-zdradzil-co.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaczy\u0144ski o wys\u0142aniu polskich wojsk do Ukrainy. Zdradzi\u0142, co zrobi Nawrocki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T11:50:10.892925+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T11:07:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b8/71/1e/z31923128M,Rafal-Trzaskowski-w-Lodzi.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pa\u0144stwowy Instytut Badawczy NASK poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 po po\u0142udniu o mo\u017cliwej pr\u010f\u017c\u02ddbie ingerencji w kampani\u0119 wyborcz\u0105 w Polsce.",
        "id": 2675955,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31934136,nask-ostrzega-mozliwa-proba-ingerencji-w-kampanie-wyborcza.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NASK ostrzega. \"Mo\u017cliwa pr\u010f\u017c\u02ddba ingerencji w kampani\u0119 wyborcz\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T11:50:11.050543+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T10:59:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/03/70/1e/z31916035M.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>13 mld z\u0142otych zostanie przeznaczone na program modernizacji s\u0142u\u017cb. \"Podj\u0105\u0142em decyzj\u0119\" - napisa\u0142 Donald Tusk.",
        "id": 2675956,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31933945,na-ten-program-pojdzie-13-miliardow-zlotych-tusk-podjalem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na ten program p\u010f\u017c\u02ddjdzie 13 miliard\u010f\u017c\u02ddw z\u0142otych. Tusk: Podj\u0105\u0142em decyzj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T11:50:11.208118+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T10:57:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d2/42/1e/z31730130M,Collegium-Humanum.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dwa dni temu CBA zatrzyma\u0142o pi\u0119\u0107 kolejnych os\u010f\u017c\u02ddb w zwi\u0105zku ze \u015bledztwem w sprawie afery Collegium Humanum. Prokuratura postawi\u0142a im \u0142\u0105cznie 30 zarzut\u010f\u017c\u02ddw, w tym dotycz\u0105ce podrobienia dyplomu by\u0142ego rektora os\u0142awionej uczelni, Paw\u0142a Cz.",
        "id": 2675957,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31934093,afera-collegium-humanum-kolejne-zatrzymania-postawiono-30.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Afera Collegium Humanum. Kolejne zatrzymania. Postawiono 30 zarzut\u010f\u017c\u02ddw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T11:50:11.398768+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T10:52:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d3/5c/1e/z31835603M,Karol-Nawrocki-i-Daniel-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Syn Karola Nawrockiego przeprowadzi\u0142 w wi\u0119zieniu wywiad z Paw\u0142em B., kt\u010f\u017c\u02ddry zosta\u0142 skazany za przej\u0119cie kawalerki w Gda\u0144sku od osoby z niepe\u0142nosprawno\u015bci\u0105 intelektualn\u0105. \"Ale wyrok przemilcza\u0142\" - podkre\u015bla \"GW\". Do sprawy odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 ju\u017c Daniel Nawrocki.",
        "id": 2675958,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31932834,gw-syn-nawrockiego-przeprowadzil-wywiad-w-wiezieniu-w-tle.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"GW\": Syn Nawrockiego przeprowadzi\u0142 wywiad w wi\u0119zieniu. W tle kolejna kawalerka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T10:45:08.392735+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T10:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fe/49/1d/z30708734M,Grafika-do-quizu-jezykowego.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>J\u0119zyk polski z pewno\u015bci\u0105 nie nale\u017cy do naj\u0142atwiejszych. Przygotowali\u015bmy specjalny quiz j\u0119zykowy, w kt\u010f\u017c\u02ddrym zestawili\u015bmy s\u0142owa sprawiaj\u0105ce sporo k\u0142opot\u010f\u017c\u02ddw wi\u0119kszo\u015bci Polak\u010f\u017c\u02ddw. Je\u017celi zgarniesz tu komplet, \u015bmia\u0142o mo\u017cesz nazwa\u0107 siebie prawdziwym erudyt\u0105!",
        "id": 2675431,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,20204,polacy-nieustannie-myla-te-slowa-nasz-quiz-jezykowy-oceni.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy nieustannie myl\u0105 te s\u0142owa. Udowodnij nam, \u017ce znasz j\u0119zyk polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T09:40:06.766368+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T09:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b5/02/1e/z31467189M,Quiz-wiedzy-ogolnej.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przed tob\u0105 wymagaj\u0105cy quiz wiedzy og\u010f\u017c\u02ddlnej. By odpowiedzie\u0107 poprawnie na wszystkie pytania, musisz pos\u0142u\u017cy\u0107 si\u0119 intelektem i zdolno\u015bci\u0105 kojarzenia fakt\u010f\u017c\u02ddw. Nie b\u0119dzie \u0142atwo o punkty, ale spr\u010f\u017c\u02ddbuj zdoby\u0107 przynajmniej 7/10. Powodzenia!",
        "id": 2675030,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://g.pl/news/13,187456,23443,quiz-wiedzy-ogolnej-oceni-czy-masz-wybitny-umysl-wynik-10.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quiz wiedzy oceni czy masz wybitny umys\u0142. 10/10 jest nie do zdobycia!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T09:40:06.960740+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T09:23:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d9/61/1e/z31857369M,-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Napad na dom jubilera w K\u0119pnie. Sprawcy mieli by\u0107 w policyjnych mundurach i ukra\u015b\u0107 bi\u017cuteri\u0119 wart\u0105 200 tys. z\u0142otych - podaje RMF FM.",
        "id": 2675031,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31933470,napad-na-dom-jubilera-sprawcy-byli-przebrani-za-policjantow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Napad na dom jubilera. Sprawcy byli przebrani za policjant\u010f\u017c\u02ddw. Trwa ob\u0142awa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T09:40:07.122435+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T09:07:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/60/33/1e/z31667808M,Zolnierz--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wys\u0142annik Bia\u0142ego Domu ds. Rosji i Ukrainy, gen. Keith Kellog, zasugerowa\u0142 w telewizyjnym wywiadzie, \u017ce Polska zaanga\u017cuje swoje si\u0142y w misj\u0119 pokojow\u0105 w Ukrain\u0119. Wys\u0142anie polskich \u017co\u0142nierzy stanowczo dementuj\u0105 jednak cz\u0142onkowie rz\u0105du. Co m\u010f\u017c\u02ddwi\u0105?",
        "id": 2675032,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31932755,polska-wysle-zolnierzy-do-ukrainy-mocna-odpowiedz-z-rzadu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska wy\u015ble \u017co\u0142nierzy do Ukrainy? Mocna odpowied\u017a z rz\u0105du. \"Polska odgrywa bardzo wa\u017cn\u0105 rol\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T09:40:07.281817+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T08:54:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/57/71/1e/z31924055M,Niemiecka-policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Niemcy aresztowa\u0142y trzech obywateli Ukrainy. Ma to zwi\u0105zek z wysy\u0142k\u0105 paczek zawieraj\u0105cych \u0142adunki wybuchowe.",
        "id": 2675033,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31933305,niemcy-aresztowaly-obywateli-ukrainy-chodzi-o-szpiegostwo-i.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akcja niemieckich s\u0142u\u017cb. Zagraniczni agenci zatrzymani. \"Zlecenie rosyjskiego wywiadu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Maciek Kucharczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T09:40:07.439046+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T08:39:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6f/72/1e/z31928175M,Statecznik-pionowy-zestrzelonego-indyjskiego-mysli.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wymiana serii cios\u010f\u017c\u02ddw pomi\u0119dzy Indiami i Pakistanem w spos\u010f\u017c\u02ddb nieoczywisty mocno dotkn\u0119\u0142a Chiny i Francj\u0119. Ich uzbrojenie zosta\u0142o bowiem gwiazdami w z\u0142ym i dobrym znaczeniu. Wszystko z powodu tego, co spad\u0142o na ziemi\u0119 w Indiach.",
        "id": 2675034,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31928135,strzelaly-indie-i-pakistan-ale-duzo-emocji-maja-tez-inni-cenne.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strzela\u0142y Indie i Pakistan, ale du\u017co emocji maj\u0105 te\u017c inni. Cenne rzeczy spad\u0142y z nieba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T08:35:08.481345+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T07:39:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/61/74/1e/z31932769M,Ulotki-PiS-w-kosciele.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Radny Koalicji Obywatelskiej poinformowa\u0142, \u017ce w jednym z ko\u015bcio\u0142\u010f\u017c\u02ddw w Bia\u0142ej Podlaskiej pojawi\u0142y si\u0119 ulotki PiS. Jak si\u0119 okazuje, krytykowa\u0142y one Bronis\u0142awa Komorowskiego, a wychwala\u0142y Mariusza B\u0142aszczaka. Do sprawy odnios\u0142a si\u0119 kuria.",
        "id": 2674692,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31932641,ulotki-wychwalajace-blaszczaka-w-kosciele-kuria-sie-tlumaczy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ulotki wychwalaj\u0105ce B\u0142aszczaka w ko\u015bciele. Kuria si\u0119 t\u0142umaczy. \"Wierni s\u0105 nadgorliwi\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T08:35:08.647048+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T07:37:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/96/70/1e/z31918230M,Radoslaw-Sikorski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wed\u0142ug Rados\u0142awa Sikorskiego gen. Keith Kellogg, m\u010f\u017c\u02ddwi\u0105c o zaanga\u017cowaniu polskich wojsk w Ukrainie, \"m\u010f\u017c\u02ddg\u0142 nadinterpretowa\u0107\". Potwierdzi\u0142 te\u017c dotychczasowe stanowisko rz\u0105du o wys\u0142aniu \u017co\u0142nierzy za wschodni\u0105 granic\u0119.",
        "id": 2674693,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31932872,sikorski-reaguje-na-slowa-gen-kellogga-o-wyslaniu-polskich.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sikorski reaguje na s\u0142owa gen. Kellogga o wys\u0142aniu polskich \u017co\u0142nierzy do Ukrainy. Ma swoj\u0105 teori\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T08:35:08.803891+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T07:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e1/c9/1c/z30186209M,Quiz-o-Peweksie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pami\u0119tasz zakupy w Peweksie, \"walut\u0119\" i Ptysia? Ten wspominkowy quiz wiedzy przeniesie ci\u0119 do lat PRL-u! Je\u015bli \u017cy\u0142e\u015b w tamtych latach, powiniene\u015b sobie poradzi\u0107. To jak, mo\u017cesz liczy\u0107 na komplet? \u017byczymy powodzenia!",
        "id": 2674694,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,11754,wspominkowy-quiz-wiedzy-o-zyciu-w-prl-u-pamietasz-zakupy-w.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pami\u0119tasz zakupy w Peweksie? To quiz wspominkowy o \u017cyciu w PRL-u",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T07:30:21.444432+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T06:56:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5d/73/1e/z31929181M,Debata-prezydencka-w-TVP-12-maja-2025-r--Od-lewej-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zamiast powt\u010f\u017c\u02ddrki debaty prezydenckiej widzowie Telewizji Republika zobaczyli przygotowania do niej. Portal wirtualnemedia.pl zapyta\u0142 stacj\u0119, czy by\u0142a to wpadka, czy zamierzone dzia\u0142anie.",
        "id": 2674374,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31932674,nocna-wpadka-w-tv-republika-miala-byc-powtorka-debaty-prezydenckiej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nocna wpadka w TV Republika. Mia\u0142a by\u0107 powt\u010f\u017c\u02ddrka debaty prezydenckiej. Pomylili pliki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T06:23:51.194200+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T06:17:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d9/61/1e/z31857369M,-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Urz\u0105d Ochrony Danych Osobowych reaguje na ujawnienie przez Rafa\u0142a Trzaskowskiego danych pana Jerzego. To od m\u0119\u017cczyzny Karol Nawrocki mia\u0142 naby\u0107 mieszkanie.",
        "id": 2674113,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31932693,trzaskowski-ujawnil-dane-pana-jerzego-urzad-ochrony-danych.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzaskowski ujawni\u0142 dane pana Jerzego. Urz\u0105d Ochrony Danych Osobowych reaguje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T06:23:51.355122+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T05:59:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/87/23/1c/z29504903M,Zmiana-czasu---zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zako\u0144czy\u0142y si\u0119 konsultacje spo\u0142eczne ws. projektu PSL o zlikwidowaniu zmiany czasu w Polsce. Wype\u0142niono a\u017c 812 ankiet, a 96 proc. uczestnik\u010f\u017c\u02ddw popar\u0142o ustaw\u0119 proponowan\u0105 przez ludowc\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 2674114,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31932571,polacy-tlumnie-ruszyli-do-konsultacji-zdecydowali-nie-chca.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy t\u0142umnie ruszyli do konsultacji. Zdecydowali. Nie chc\u0105 ju\u017c zmienia\u0107 czasu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T06:23:51.514007+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T05:56:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/97/70/1e/z31918231M,Radoslaw-Sikorski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Uwa\u017cam, \u017ce Putin jest na takiej ruchomej, wojennej k\u0142adce, na kt\u010f\u017c\u02ddr\u0105 jak si\u0119 raz wejdzie, to bardzo trudno z niej zej\u015b\u0107 - powiedzia\u0142 Rados\u0142aw Sikorski. - To jest przyw\u010f\u017c\u02dddca, kt\u010f\u017c\u02ddremu nie mo\u017cna za grosz zaufa\u0107. Zbyt wiele razy k\u0142ama\u0142 - doda\u0142.",
        "id": 2674115,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31932579,gorzkie-slowa-sikorskiego-nie-sadze-zeby-putin-byl-skory.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gorzkie s\u0142owa Sikorskiego. \"Nie s\u0105dz\u0119, \u017ceby Putin by\u0142 skory do prawdziwego kompromisu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T05:19:00.371917+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T05:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4c/73/1e/z31931980M,Karol-Nawrocki--Rafal-Trzaskowski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>O tym, kto zostanie nowym prezydentem, zadecyduje druga tura - wynika z sonda\u017cu IBRiS dla \"Rzeczpospolitej\". Jeden z kandydat\u010f\u017c\u02ddw jest faworytem, ale prof. Jaros\u0142aw Flis ostrzega: \" B\u0119dzie na \u017cyletki, nic nie jest przes\u0105dzone. (...) Realnej kampanii s\u0105 jeszcze dwa tygodnie\".",
        "id": 2673837,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31932561,ten-kandydat-moze-wygrac-wybory-jest-jednak-ale-bedzie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ten kandydat mo\u017ce wygra\u0107 wybory. Jest jednak \"ale\". \"B\u0119dzie na \u017cyletki\" [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Maricel Drazer/Deutsche Welle",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T04:14:01.114021+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T03:55:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/98/73/1e/z31932312M,Argentynskie-wladze-odkrywaja-pudla-pelne-nazistow.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Argenty\u0144ski rz\u0105d przekaza\u0142 Centrum Szymona Wiesenthala wcze\u015bniej niepublikowane dokumenty. Mog\u0105 one dostarczy\u0107 nowych informacji na temat ucieczek niemieckich zbrodniarzy hitlerowskich do Argentyny.",
        "id": 2673587,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,31932284,ucieczki-hitlerowcow-do-argentyny-odtajniono-ponad-1850-niepublikowanych.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ucieczki hitlerowc\u010f\u017c\u02ddw do Argentyny. Odtajniono ponad 1850 niepublikowanych dot\u0105d tajnych dokument\u010f\u017c\u02ddw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T04:14:01.295052+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T03:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f7/73/1e/z31932407M,Szymon-Holownia.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Szymon Ho\u0142ownia po poniedzia\u0142kowej debacie prezydenckiej ostro oceni\u0142 dzia\u0142ania Karola Nawrockiego. Zdaniem marsza\u0142ka Sejmu, \"to nie jest czas\" kandydata popieranego przez PiS.",
        "id": 2673588,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31932387,holownia-wbija-szpilke-nawrockiemu-w-mojej-ocenie-powinien.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ho\u0142ownia wbija szpilk\u0119 Nawrockiemu. \"W mojej ocenie powinien zrezygnowa\u0107\"",
        "vote": 0
    }
]