[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T21:43:37.610239+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T20:39:49+00:00",
        "description": "Podczas sesji Rady Miasta Warszawy, na kt\u00f3rej planowano dyskusj\u0119 o kamienicy przy Marsza\u0142kowskiej 66 i jej opcjonalnej sprzeda\u017cy, dosz\u0142o do przepychanek i szarpaniny. Wed\u0142ug aktywist\u00f3w z ruchu Miasto Jest Nasze mieszka\u0144cy nie zostali w puszczeni na sal\u0119, a na ich drodze stan\u0119li stra\u017cnicy miejscy. Przedstawiciele miasta utrzymuj\u0105, \u017ce nie zosta\u0142y wydane jeszcze ostateczne decyzje w sprawie kamienicy.",
        "id": 2681218,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-sprawa-marszalkowskiej-66-przepychanki-podczas-sesji-rady-mi,nId,21401346",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprawa Marsza\u0142kowskiej 66. Przepychanki podczas sesji Rady Miasta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T20:38:47.954188+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T20:27:54+00:00",
        "description": "Nie ma dowod\u00f3w na zagraniczn\u0105 ingerencj\u0119 w kampani\u0119 wyborcz\u0105 - przekaza\u0142a w \u015brod\u0119 wieczorem firma Meta, w\u0142a\u015bciciel Facebooka. Chodzi o reklamy polityczne na Facebooku, kt\u00f3re mog\u0105 by\u0107 finansowane z zagranicy. Wcze\u015bniej NASK podawa\u0142a, \u017ce takie zagro\u017cenie jest mo\u017cliwe. O sprawie poinformowano ABW. W \u015brod\u0119 po po\u0142udniu podejrzane reklamy zablokowano.",
        "id": 2680696,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-zagraniczna-ingerencja-w-polskie-wybory-jest-reakcja-wlascic,nId,21401347",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zagraniczna ingerencja w wybory? W\u0142a\u015bciciel Facebooka wyda\u0142 o\u015bwiadczenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T20:38:48.110298+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T19:42:20+00:00",
        "description": "- Prace nad stworzeniem nowego rosyjskiego samolotu \"Bajka\u0142\", kt\u00f3ry mia\u0142 zast\u0105pi\u0107 An-2, utkn\u0119\u0142y w martwym punkcie i jego seryjna produkcja nie jest ju\u017c planowana - o\u015bwiadczy\u0142 przedstawiciel W\u0142adimira Putina Jurij Trutniew. Wyznanie polityka pojawi\u0142o si\u0119 po szumnych zapowiedziach rosyjskich propagandyst\u00f3w, kt\u00f3rzy twierdzili, \u017ce do 2030 roku powstan\u0105 dziesi\u0105tki takich maszyn.",
        "id": 2680697,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-dotarlismy-do-slepego-zaulka-rosjanie-przyznali-sie-do-poraz,nId,21401343",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Dotarli\u015bmy do \u015blepego zau\u0142ka\". Rosjanie przyznali si\u0119 do pora\u017cki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T20:38:48.265412+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T19:27:15+00:00",
        "description": "Pan Tomasz powr\u00f3ci\u0142 ju\u017c do swojej rodziny. Lekarze zgodzili si\u0119 na odbywanie dalszej rekonwalescencji w warunkach domowych - powiedzia\u0142 kanclerz UW Robert Grey. Chodzi o stra\u017cnika uniwersyteckiego, kt\u00f3ry zosta\u0142 ranny w czasie g\u0142o\u015bnego ataku 22-letniego Mieszka R. na portierk\u0119 pracuj\u0105c\u0105 na uczelni. Rektor prof. Alojzy Nowak zadeklarowa\u0142 pomoc rodzinie ofiary i interweniuj\u0105cym stra\u017cnikom.",
        "id": 2680698,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowe-informacje-o-stanie-zdrowia-rannego-straznika-powrocil,nId,21401344",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe informacje o stanie zdrowia rannego stra\u017cnika. \"Powr\u00f3ci\u0142 do rodziny\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T19:15:19.841860+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T19:11:49+00:00",
        "description": "W magazynie zajmuj\u0105cym si\u0119 dystrybucj\u0105 produkt\u00f3w chemicznych niedaleko Sewilli, na po\u0142udniu Hiszpanii, wybuch\u0142 po\u017car. Z terenu obiektu wydobywa\u0142y si\u0119 k\u0142\u0119by ciemnego, toksycznego dymu. W\u0142adze zaapelowa\u0142y do mieszka\u0144c\u00f3w o pozostanie w domach.",
        "id": 2680188,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-eksplozja-na-poludniu-hiszpanii-ogien-w-magazynie-chemikalio,nId,21401341",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eksplozja na po\u0142udniu Hiszpanii. Ogie\u0144 w magazynie chemikali\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T19:15:20.001891+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T18:58:36+00:00",
        "description": "- Dostali\u015bcie kamie\u0144 za reparacje, a pan nie w moim imieniu i nie w naszym imieniu zrzek\u0142 si\u0119 reparacji - m\u00f3wi\u0142 w Jeleniej G\u00f3rze kandydat na prezydenta popierany przez PiS Karol Nawrocki. - Je\u017adzi pan w drugim wagonie koalicji ch\u0119tnych - zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do premiera Donalda Tuska.",
        "id": 2680189,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-jezdzi-pan-w-drugim-wagonie-nawrocki-uderzyl-w-tuska,nId,21401342",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Je\u017adzi pan w drugim wagonie\". Nawrocki uderzy\u0142 w Tuska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T19:15:20.158654+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T18:23:46+00:00",
        "description": "- B\u0119d\u0119 si\u0119 upiera\u0142, \u017ce czym\u015b innym s\u0105 s\u0142owa, a czym\u015b innym dzia\u0142anie. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 moich kontrkandydat\u00f3w ustawia si\u0119 w roli recenzent\u00f3w, za nic nie brali powa\u017cnej odpowiedzialno\u015bci - m\u00f3wi\u0142 Rafa\u0142 Trzaskowski w kontek\u015bcie rosn\u0105cego poparcia dla lewicowych kandydat\u00f3w. W \"Go\u015bciu Wydarze\u0144\" podkre\u015bla\u0142, i\u017c reprezentuje \"centrum\" i deklarowa\u0142, \u017ce w drugiej turze \"b\u0119dzie walczy\u0142, aby odzyska\u0107 \"poparcie elektoratu lewicy.",
        "id": 2680190,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-ustawiaja-sie-w-roli-recenzentow-trzaskowski-uderza-w-lewico,nId,21401338",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Ustawiaj\u0105 si\u0119 w roli recenzent\u00f3w\". Trzaskowski uderza w lewicowych rywali",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T18:10:21.580956+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T17:40:15+00:00",
        "description": "KO i PiS ciesz\u0105 si\u0119 najwi\u0119kszym poparciem w\u015br\u00f3d partii politycznych - wynika z sonda\u017cu CBOS. Na pierwsz\u0105 z nich zag\u0142osowa\u0142oby 29, a drug\u0105 28 proc. badanych. Mimo to obie sporo straci\u0142y w ci\u0105gu ostatnich trzech tygodni. Ich kosztem wzrost zaliczy\u0142y Konfederacja, Razem oraz Lewica. Trzecia Droga, czyli sojusz PSL i Polski 2050, ze swoim wynikiem nie wesz\u0142aby do Sejmu.",
        "id": 2679585,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ciasno-w-czolowce-mniejsze-partie-rosna-w-sile-jest-najnowsz,nId,21401325",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ciasno w czo\u0142\u00f3wce, mniejsze partie rosn\u0105 w si\u0142\u0119. Jest najnowszy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T18:10:21.737819+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T17:11:38+00:00",
        "description": "Stra\u017c po\u017carna, policja oraz mieszka\u0144cy miejscowo\u015bci, z kt\u00f3rej pochodzi 11-letnia Patrycja G\u0142owania poszukuj\u0105 nastolatki. Na miejsce sprowadzono psy tropi\u0105ce, kt\u00f3re pracuj\u0105 na terenach le\u015bnych oraz ogr\u00f3dkach dzia\u0142kowych. W akcji u\u017cywane s\u0105 tak\u017ce drony - potwierdzi\u0142a Interia. W \u015brod\u0119 s\u0142u\u017cby w zwi\u0105zku z poszukiwaniami dziecka uruchomi\u0142y procedur\u0119 Child Alert.",
        "id": 2679586,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/opolskie/news-child-alert-poszukiwania-11-letniej-patrycji-nowe-informacje,nId,21401335",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Child Alert. Poszukiwania 11-letniej Patrycji. Nowe informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T17:05:28.226937+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T16:59:59+00:00",
        "description": "Do 74 proc. wzros\u0142o zaufanie do prezydenta Ukrainy Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego - wynika z nowego sonda\u017cu. W poprzednim badaniu ukrai\u0144skiemu przyw\u00f3dcy ufa\u0142o 69 proc. respondent\u00f3w, a jeszcze wcze\u015bniej - 57 proc. ankietowanych. Wyra\u017any wzrost zaufania notowany jest od czasu k\u0142\u00f3tni Ze\u0142enskiego z Donaldem Trumpem w Gabinecie Owalnym.",
        "id": 2678943,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ukraincy-zapytani-o-zaufanie-do-zelenskiego-trend-widac-wyra,nId,21401324",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144cy zapytani o zaufanie do Ze\u0142enskiego. Trend wida\u0107 wyra\u017anie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T17:05:28.383511+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T16:44:25+00:00",
        "description": "Trwa dogaszanie po\u017caru kurnika przemys\u0142owego w miejscowo\u015bci Objazda (woj. pomorskie) - przekaza\u0142 oficer prasowy KM PSP w S\u0142upsku. Na miejscu stra\u017cacy przeszukuj\u0105 pogorzelisko. Jak ustali\u0142a Interia, wewn\u0105trz budynku znajdowa\u0142o si\u0119 38 tys. kurcz\u0105t - wszystkie zgin\u0119\u0142y.",
        "id": 2678944,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-wielki-pozar-na-pomorzu-w-budynku-dziesiatki-tysiecy-kurczat,nId,21401331",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielki po\u017car na Pomorzu. W budynku dziesi\u0105tki tysi\u0119cy kurcz\u0105t",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T17:05:28.540402+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T16:22:32+00:00",
        "description": "W Kijowie ponad 40 os\u00f3b, doros\u0142ych i dzieci choruje z powodu wirusowego zapalenia w\u0105troby typu A, potocznie zwanego \u017c\u00f3\u0142taczk\u0105 pokarmow\u0105. Niekt\u00f3rych pacjent\u00f3w hospitalizowano, cz\u0119\u015b\u0107 jest pod obserwacj\u0105. W rejonie so\u0142omia\u0144skim w stolicy Ukrainy wykryto ognisko choroby.",
        "id": 2678945,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-grozny-wirus-w-kijowie-choruje-kilkadziesiat-osob-w-tym-dzie,nId,21401311",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gro\u017any wirus w Kijowie. Choruje kilkadziesi\u0105t os\u00f3b, w tym dzieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T16:00:30.917265+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T15:53:53+00:00",
        "description": "Strzeleccy policjanci poszukuj\u0105 zaginionej 11-letniej Patrycji G\u0142owani. Dziewczynka zagin\u0119\u0142a 13 maja 2025 roku, kiedy to po wizycie u dziadk\u00f3w nie powr\u00f3ci\u0142a do rodzinnego domu. Uruchomiono procedur\u0119 Child Alert.",
        "id": 2678343,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-child-alert-policja-szuka-11-letniej-patrycji-glowani,nId,21401328",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Child Alert. Policja szuka 11-letniej Patrycji G\u0142owani",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T16:00:31.074556+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T15:45:18+00:00",
        "description": "Stany Zjednoczone sprzeciwiaj\u0105 si\u0119 zaproszeniu prezydenta Ukrainy Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego na szczyt NATO w Hadze - donosi w\u0142oska agencja Ansa, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na swoje \u017ar\u00f3d\u0142a dyplomatyczne. Sojusznicy maj\u0105 by\u0107 zdziwieni takim stanowiskiem Waszyngtonu. Temat mo\u017ce zosta\u0107 poruszony przez ministr\u00f3w spraw zagranicznych podczas nieformalnego spotkania w tureckiej Antalyi .",
        "id": 2678344,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zamieszanie-przed-szczytem-nato-media-usa-nie-chca-zelenskie,nId,21401310",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zamieszanie przed szczytem NATO. Media: USA nie chc\u0105 Ze\u0142enskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T16:00:31.230532+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T15:30:03+00:00",
        "description": "W czwartek o godzinie 9 niemal 63 tysi\u0105ce maturzyst\u00f3w przyst\u0105pi\u0105 do egzaminu z geografii na poziomie rozszerzonym. Do zdobycia b\u0119d\u0105 mie\u0107 maksymalnie 60 punkt\u00f3w. Test potrwa 180 minut. Tu\u017c po godz. 14 opublikujemy arkusz CKE, jaki rozwi\u0105zywali uczniowie, a zaraz potem tak\u017ce pierwsze odpowiedzi ekspert\u00f3w Interii.",
        "id": 2678345,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/matura/news-matura-2025-z-geografii-na-poziomie-rozszerzonym-kiedy-gdzie,nId,21401155",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przyst\u0105pi do niej kilkadziesi\u0105t tysi\u0119cy uczni\u00f3w. W czwartek kolejna matura",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T18:10:22.040205+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T15:29:38+00:00",
        "description": "Na Trzebini dosz\u0142o w \u015brod\u0119 do niebezpiecznego incydentu. Maszynista poci\u0105gu Kolei \u015al\u0105skich pomin\u0105\u0142 semafor oznaczaj\u0105cy sygna\u0142 \"st\u00f3j\". W tym samym czasie z tamtejszej stacji wyje\u017cd\u017ca\u0142 poci\u0105g towarowy. Potencjalnemu zderzeniu zapobieg\u0142 dy\u017curny ruchu, kt\u00f3ry u\u017cy\u0142 sygna\u0142u radio-stop i zatrzyma\u0142 oba poci\u0105gi.",
        "id": 2679587,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-niebezpieczny-incydent-na-kolei-maszynista-sie-nie-zatrzymal,nId,21401313",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niebezpieczny incydent na kolei. Maszynista si\u0119 nie zatrzyma\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T16:00:31.387453+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T15:29:38+00:00",
        "description": "Na stacji Trzebinia dosz\u0142o w \u015brod\u0119 do niebezpiecznego incydentu. Maszynista poci\u0105gu Kolei \u015al\u0105skich pomin\u0105\u0142 semafor oznaczaj\u0105cy sygna\u0142 \"st\u00f3j\". W tym samym czasie z Trzebini wyje\u017cd\u017ca\u0142 poci\u0105g towarowy. Zderzeniu zapobieg\u0142 dy\u017curny ruchu, kt\u00f3ry u\u017cy\u0142 sygna\u0142u radio-stop i zatrzyma\u0142 oba poci\u0105gi.",
        "id": 2678346,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-niebezpieczny-incydent-na-kolei-pociagi-pedzily-na-siebie,nId,21401313",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niebezpieczny incydent na kolei. Poci\u0105gi p\u0119dzi\u0142y na siebie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T16:00:31.579352+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T15:14:25+00:00",
        "description": "Warszawska prokuratura odm\u00f3wi\u0142a wszcz\u0119cia \u015bledztwa w sprawie by\u0142ego ministra nauki i szkolnictwa wy\u017cszego Dariusza Wieczorka. Chodzi o spraw\u0119 ujawnienia danych sygnalistki z Uniwersytetu Szczeci\u0144skiego.",
        "id": 2678347,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prokuratura-zdecydowala-ws-bylego-ministra-w-tle-sprawa-sygn,nId,21401312",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prokuratura zdecydowa\u0142a ws. by\u0142ego ministra. W tle sprawa sygnalistki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T16:00:31.735189+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T15:08:07+00:00",
        "description": "\"Funkcjonalno\u015b\u0107 aplikacji mObywatel umo\u017cliwia potwierdzanie autentyczno\u015bci, wa\u017cno\u015bci, integralno\u015bci lub pochodzenia okazywanego dokumentu i zweryfikowanie poprawno\u015bci jej funkcjonowania\" - przekaza\u0142 przewodnicz\u0105cy PKW w specjalnym komunikacje. To reakcja na medialne doniesienia dotycz\u0105ce mo\u017cliwo\u015bci u\u017cywania przez wyborc\u00f3w podrobionych aplikacji mObywatel, co mo\u017ce wp\u0142yn\u0105\u0107 na ostateczny wynik wybor\u00f3w.",
        "id": 2678348,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-pilny-komunikat-pkw-o-aplikacji-mobywatel-reaguja-na-niepoko,nId,21401295",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pilny komunikat PKW ws. wybor\u00f3w. Chodzi o popularn\u0105 aplikacj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T14:55:26.651020+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T14:30:02+00:00",
        "description": "W czwartek o godz. 9 rozpocznie si\u0119 ostatni test w ramach egzaminu \u00f3smoklasisty 2025. Uczniowie przyst\u0105pi\u0105 do arkusza CKE z j\u0119zyka obcego nowo\u017cytnego - zdecydowana wi\u0119kszo\u015b\u0107 z j\u0119zyka angielskiego. Tego dnia tu\u017c po godz. 14 opublikujemy arkusz CKE, a zaraz potem tak\u017ce pierwsze odpowiedzi ekspert\u00f3w Interii.",
        "id": 2677633,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/egzamin-osmoklasisty/news-egzamin-osmoklasisty-z-jezyka-angielskiego-ostatni-test-juz,nId,21401127",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Egzamin \u00f3smoklasisty z j\u0119zyka angielskiego. Ostatni test ju\u017c w czwartek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T14:55:26.809364+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T14:28:44+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump oznajmi\u0142, \u017ce spotka si\u0119 z W\u0142adimirem Putinem. - Napi\u0119ty harmonogram mi nie przeszkodzi - o\u015bwiadczy\u0142 ameryka\u0144ski prezydent. Jego zdaniem rosy. Doda\u0142, \u017ce rosyjski przyw\u00f3dca chcia\u0142by, by pojawi\u0142 si\u0119 on na rozmowach pokojowych. W czwartek w Stambule maj\u0105 rozpocz\u0105\u0107 si\u0119 negocjacje delegacji Ukrainy i Rosji.",
        "id": 2677634,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-napiety-harmonogram-mnie-nie-powstrzyma-stanowcza-deklaracja,nId,21401297",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Napi\u0119ty harmonogram mnie nie powstrzyma\". Stanowcza deklaracja Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T14:55:26.965126+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T14:10:02+00:00",
        "description": "89-letnia kobieta podczas jazdy wypad\u0142a z tramwaju linii nr 10 - przekaza\u0142a Interii m\u0142. asp. Anna Kl\u00f3j z Komendy Miejskiej Policji w Poznaniu. Pasa\u017cerka z urazem g\u0142owy trafi\u0142a do szpitala. Policja ustala okoliczno\u015bci tego zdarzenia.",
        "id": 2677635,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-dramatyczne-sceny-w-poznaniu-kobieta-wypadala-z-jadacego-tra,nId,21401301",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramatyczne sceny w Poznaniu. Kobieta wypada\u0142a z jad\u0105cego tramwaju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T16:00:31.966267+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T14:10:02+00:00",
        "description": "89-letnia kobieta podczas jazdy wypad\u0142a z tramwaju linii nr 10 - przekaza\u0142a Interii m\u0142. asp. Anna Kl\u00f3j z Komendy Miejskiej Policji w Poznaniu. Pasa\u017cerka z urazem g\u0142owy trafi\u0142a do szpitala. Policja ustala okoliczno\u015bci tego zdarzenia.",
        "id": 2678349,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-dramatyczne-sceny-w-poznaniu-kobieta-wypadla-z-jadacego-tram,nId,21401301",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramatyczne sceny w Poznaniu. Kobieta wypad\u0142a z jad\u0105cego tramwaju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T14:55:27.120882+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T14:03:44+00:00",
        "description": "- Zadania by\u0142y przewidywalne. Co roku s\u0105 powtarzaj\u0105ce si\u0119 typy. Jednak w ka\u017cdym zadaniu otwartym trzeba by\u0142o si\u0119 nag\u0142owi\u0107 - m\u00f3wi Interii Kamila, matematyczka i autorka kursu o nazwie Matematyka Gryzie. Tak komentuje poziom arkusza z matematyki na egzaminie \u00f3smoklasisty. Jego forma jest w tym roku nietypowa. Prawdopodobnie w zwi\u0105zku z cz\u0119\u015bciowym e-ocenianiem.",
        "id": 2677636,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/egzamin-osmoklasisty/news-nietypowy-arkusz-z-matematyki-trzeba-bylo-sie-naglowic,nId,21401266",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nietypowy arkusz z matematyki. \"Trzeba by\u0142o si\u0119 nag\u0142owi\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T13:52:04.117343+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T13:43:48+00:00",
        "description": "C\u00f3rka Anny dostanie laptopa, dziecko Agnieszki zbiera na wyjazd na ob\u00f3z konny, a wi\u0119kszo\u015b\u0107 go\u015bci wr\u0119czy im got\u00f3wk\u0119. Takie \"tradycyjne\" prezenty komunijne to jednak niejedyne opcje. Sprzedawcy gad\u017cet\u00f3w komunijnych prze\u015bcigaj\u0105 si\u0119 w pomys\u0142ach i w tym roku proponuj\u0105 hity takie jak box komunijny czy \"zastrzyk got\u00f3wki\".",
        "id": 2676916,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-koperta-laptop-a-moze-zastrzyk-gotowki-pojawil-sie-nowy-komu,nId,21401257",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koperta, laptop, a mo\u017ce zastrzyk got\u00f3wki? Pojawi\u0142 si\u0119 nowy komunijny trend",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T13:52:04.277726+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T13:37:56+00:00",
        "description": "Sie\u0107 kawiarni Starbucks w Korei Po\u0142udniowej zakaza\u0142a klientom zamawiaj\u0105cym kaw\u0119 podawania imion i nazwisk kandydat\u00f3w w wyborach prezydenckich. Krok ma na celu \"unikni\u0119cie zarzut\u00f3w o stronniczo\u015b\u0107 polityczn\u0105\" przy wywo\u0142ywaniu klient\u00f3w. Wybory prezydenckie w Korei Po\u0142udniowej zaplanowano na 3 czerwca.",
        "id": 2676917,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-starbucks-reaguje-przed-wyborami-wprowadzono-zakaz,nId,21401275",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Starbucks reaguje przed wyborami. Wprowadzono zakaz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T13:52:04.458373+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T12:56:23+00:00",
        "description": "Na cztery lata bezwzgl\u0119dnego pozbawienia wolno\u015bci zosta\u0142 skazany Piotr \u017b. Sprawa dotyczy nielegalnego sk\u0142adowania niebezpiecznych odpad\u00f3w w powiecie zgierskim (woj. \u0142\u00f3dzkie). Substancje zosta\u0142y sklasyfikowane jako dra\u017cni\u0105ce, toksyczne, \u017cr\u0105ce oraz rakotw\u00f3rcze. W ocenie bieg\u0142ych \u017b. spowodowa\u0142 zagro\u017cenie dla zdrowia i \u017cycia ludzi.",
        "id": 2676918,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lodzkie/news-tysiackrotne-przekroczenie-stezenia-skladowal-grozne-odpady,nId,21401250",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Tysi\u0105ckrotne przekroczenie st\u0119\u017cenia\". Sk\u0142adowa\u0142 gro\u017ane odpady, jest wyrok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T12:45:25.091838+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T12:39:30+00:00",
        "description": "Polska dla nowego rz\u0105du Niemiec odegra tak wielk\u0105 rol\u0119 w polityce europejskiej, jak Francja - powiedzia\u0142 kanclerz Niemiec Friedrich Merz w expose. Przypomnia\u0142 przy tym, \u017ce zaraz po wyborze odwiedzi\u0142 stolice tych kraj\u00f3w - Warszawy i Pary\u017ca.",
        "id": 2676444,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-expose-kanclerza-niemiec-friedrich-merz-wskazal-na-polske,nId,21401265",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Expose kanclerza Niemiec. Friedrich Merz wskaza\u0142 na Polsk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T12:45:25.292482+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T12:33:25+00:00",
        "description": "Cisza wyborcza to szczeg\u00f3lny okres przed wyborami, w kt\u00f3rym pod gro\u017ab\u0105 wysokiej grzywny obowi\u0105zuje zakaz jakiejkolwiek agitacji politycznej. W Polsce cisza wyborcza trwa od p\u00f3\u0142nocy dnia poprzedzaj\u0105cego wybory, a\u017c do zako\u0144czenia g\u0142osowania. Jakie kary gro\u017c\u0105 za jej z\u0142amanie? Wyja\u015bniamy.",
        "id": 2676445,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/news-wybory-prezydenckie-2025-cisza-wyborcza-od-kiedy-i-na-jakich,nId,7893084",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie 2025. Cisza wyborcza - od kiedy i na jakich zasadach?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T12:45:25.451392+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T12:29:38+00:00",
        "description": "- Rozmieszczenie broni nuklearnej na kontynencie europejskim nie przyniesie bezpiecze\u0144stwa, przewidywalno\u015bci i stabilno\u015bci na kontynencie - stwierdzi\u0142 rzecznik Kremla Dmitrij Pieskow. W ten spos\u00f3b Rosja odnios\u0142a si\u0119 do s\u0142\u00f3w prezydenta Francji Emmanuela Macrona, kt\u00f3ry zg\u0142osi\u0142 gotowo\u015b\u0107 Francji do rozm\u00f3w na temat europejskiego systemu odstraszania nuklearnego.",
        "id": 2676446,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-deklaracja-macrona-w-sprawie-parasola-nuklearnego-jest-reakc,nId,21401245",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deklaracja Macrona w sprawie parasola nuklearnego. Jest reakcja Kremla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T12:45:25.614636+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T11:56:15+00:00",
        "description": "Wyst\u0105pi\u0142em w\u0142a\u015bnie do Prezydenta o przyznanie odznacze\u0144 stra\u017cnikowi, kt\u00f3ry zosta\u0142 ranny w czasie pr\u00f3by obezw\u0142adnienia mordercy z Uniwersytetu Warszawskiego oraz dla interweniuj\u0105cego oficera S\u0142u\u017cby Ochrony Pa\u0144stwa - og\u0142osi\u0142 premier Donald Tusk. Szef rz\u0105du przyzna\u0142 obu nagrody finansowe, a dzieci ofiary otrzymaj\u0105 renty specjalne.",
        "id": 2676447,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ruch-premiera-po-tragedii-na-uw-wystapilem-do-prezydenta,nId,21401264",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ruch premiera po tragedii na UW. \"Wyst\u0105pi\u0142em do prezydenta\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T12:45:25.780599+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T11:48:59+00:00",
        "description": "Zawiod\u0105 si\u0119 ci, kt\u00f3rzy liczyli na cieplejsz\u0105 noc. Temperatury znowu raptownie spadn\u0105 i miejscami zrobi si\u0119 mro\u017anie. Synoptycy ostrzegaj\u0105 przed kolejnymi przymrozkami, tym razem g\u0142\u00f3wnie na p\u00f3\u0142nocy i p\u00f3\u0142nocnym wschodzie. Ostrze\u017cenia obejmuj\u0105 \u0142\u0105cznie sze\u015b\u0107 wojew\u00f3dztw.",
        "id": 2676448,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-powrot-zimnych-ogrodnikow-ostrzezenia-w-siedmiu-wojewodztwac,nId,21401248",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powr\u00f3t zimnych ogrodnik\u00f3w. Ostrze\u017cenia w siedmiu wojew\u00f3dztwach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T12:45:25.941227+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T11:45:24+00:00",
        "description": "Maj\u0105ce 170 lat butelki szampana znaleziono na zatopionym w 1861 roku statku. Odkrycia drewnianego \u017caglowca w lipcu 2024 roku dokonali cz\u0142onkowie polskiej grupy Baltictech. Szwedzki archeolog Magnus Petersson przyzna\u0142, \u017ce szampan by\u0142 \"nieco m\u0119tny\". Na miejscu pracy ekspert\u00f3w pojawi\u0142 si\u0119 specjalista z Francji, chc\u0105cy dokona\u0107 analizy chemicznej alkoholu.",
        "id": 2676449,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-sprobowali-szampana-z-zatopionego-statku-odkrycia-dokonali-p,nId,21401243",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spr\u00f3bowali szampana z zatopionego statku. Odkrycia dokonali Polacy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T11:40:21.603395+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T11:28:37+00:00",
        "description": "\"W 2026 r. przypada 100. rocznica urodzin i 10. rocznica \u015bmierci Andrzeja Wajdy \u2013 jednego z najwybitniejszych polskich re\u017cyser\u00f3w, wsp\u00f3\u0142tw\u00f3rcy polskiej szko\u0142y filmowej oraz kina moralnego niepokoju, kt\u00f3re zdefiniowa\u0142y polsk\u0105 pami\u0119\u0107 historyczn\u0105 i wsp\u00f3\u0142czesn\u0105 to\u017csamo\u015b\u0107 kulturow\u0105\" - napisano w uchwale Senatu ustanawiaj\u0105cej 2026 Rokiem Andrzeja Wajdy.",
        "id": 2675875,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-artysta-obywatel-2026-rokiem-andrzeja-wajdy-senat-przyjal-uc,nId,21401229",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Artysta-obywatel\". 2026 Rokiem Andrzeja Wajdy. Senat przyj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T11:40:21.787010+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T10:52:58+00:00",
        "description": "- Jak ocenia pan spotkanie polityk\u00f3w PiS z proputinowskim kandydatem na prezydenta Rumunii? - takie pytanie dosta\u0142 Rafa\u0142 Trzaskowski od jednego z internaut\u00f3w na spotkaniu \"live\". - \u0179le - odpar\u0142 kr\u00f3tko kandydat KO. Wcze\u015bniej przyzna\u0142 si\u0119, \u017ce jego najwi\u0119kszym marzeniem jest \"prezydentura\", kt\u00f3ra umo\u017cliwia \"pobudzanie\" i \"poganianie rz\u0105du do pracy\".",
        "id": 2675876,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-trzaskowski-ocenil-spotkanie-nawrockiego-z-simionem-uzyl-jed,nId,21401215",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzaskowski oceni\u0142 spotkanie Nawrockiego z Simionem. U\u017cy\u0142 jednego s\u0142owa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T11:40:21.944783+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T10:47:49+00:00",
        "description": "\"Mo\u017cliwa pr\u00f3ba ingerencji w kampani\u0119 wyborcz\u0105!\" - ostrzega NASK. O\u015brodek \"zidentyfikowa\u0142 reklamy polityczne na platformie Facebook, kt\u00f3re mog\u0105 by\u0107 finansowane z zagranicy. Materia\u0142y wy\u015bwietlane by\u0142y na obszarze Polski\" -wyja\u015bniono. O sprawie poinformowano ABW.",
        "id": 2675877,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nask-ostrzega-mozliwa-proba-ingerencji-w-kampanie-wyborcza,nId,21401233",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NASK ostrzega. \"Mo\u017cliwa pr\u00f3ba ingerencji w kampani\u0119 wyborcz\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T10:35:32.577781+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T10:26:55+00:00",
        "description": "Komisja Europejska nie mia\u0142a prawa odm\u00f3wi\u0107 ujawnienia wiadomo\u015bci Ursuli von der Leyen dotycz\u0105cych zakupu szczepionek przeciw COVID-19 - orzek\u0142 w \u015brod\u0119 Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci Unii Europejskiej. Dzia\u0142anie KE zosta\u0142o zaskar\u017cone przez redakcj\u0119 New York Times, wed\u0142ug doniesie\u0144 kt\u00f3rej Niemka prowadzi\u0142a negocjacje z szefem Pfizera za po\u015brednictwem sms\u00f3w.",
        "id": 2675347,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tsue-wydal-wyrok-ws-szczepionek-przeciw-covid-wyjasnienia-ke,nId,21401205",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TSUE wyda\u0142 wyrok ws. szczepionek przeciw Covid. Wyja\u015bnienia KE \"niewiarygodne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T10:35:32.736442+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T10:18:30+00:00",
        "description": "\"Podj\u0105\u0142em decyzj\u0119 o przeznaczeniu 13 miliard\u00f3w z\u0142otych na program modernizacji Policji, Pa\u0144stwowej Stra\u017cy Po\u017carnej, Stra\u017cy Granicznej i SOP na lata 2026-2029\" - przekaza\u0142 w \u015brod\u0119 premier Donald Tusk.",
        "id": 2675348,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-premier-oglosil-nowy-program-koszt-13-miliardow-zlotych,nId,21401222",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier og\u0142osi\u0142 nowy program. Koszt: 13 miliard\u00f3w z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T10:35:32.918993+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T10:05:23+00:00",
        "description": "Pi\u0119\u0107 kolejnych podejrzanych os\u00f3b, kt\u00f3re zosta\u0142y zatrzymane w zwi\u0105zku z afer\u0105 Collegium Humanum, us\u0142ysza\u0142o \u0142\u0105cznie 30 zarzut\u00f3w. Wobec trzech os\u00f3b prokurator skierowa\u0142 wnioski do s\u0105du o zastosowanie tymczasowego aresztu.",
        "id": 2675349,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-afera-collegium-humanum-kolejne-osoby-uslyszaly-zarzuty,nId,21401216",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Afera Collegium Humanum. Kolejne osoby us\u0142ysza\u0142y zarzuty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T10:35:33.076646+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T10:01:40+00:00",
        "description": "Udaj\u0105c si\u0119 w weekend do lokalu wyborczego warto zabra\u0107 parasol. Wszystko wskazuje bowiem na to, \u017ce 18 maja pogoda b\u0119dzie bardzo nieprzyjemna. Spadnie sporo deszczu, a miejscami te\u017c deszczu ze \u015bniegiem. Lokalnie zagrzmi i mocno powieje. Temperatury mog\u0105 bardzo rozczarowa\u0107.",
        "id": 2675350,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szykuje-sie-sporo-zmian-wiemy-jaka-bedzie-pogoda-w-dniu-wybo,nId,21401200",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szykuje si\u0119 sporo zmian. Wiemy, jaka b\u0119dzie pogoda w dniu wybor\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T10:35:33.311896+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T09:53:03+00:00",
        "description": "Wi\u0119cej czasu, ale i wi\u0119cej zada\u0144 otwartych. Jak uczniowie poradzili sobie z egzaminem \u00f3smoklasisty z matematyki? Ich uwag\u0119 zwr\u00f3ci\u0142o jedno zadanie \"z plakatami\". - Nie by\u0142o do tego grafik, obrazk\u00f3w - m\u00f3wi nam jeden z uczni\u00f3w. Inna uczennica wskazuje na zadanie z ostros\u0142upem. - Zgniot\u0142o mnie - komentuje.",
        "id": 2675351,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/egzamin-osmoklasisty/news-pierwsze-reakcje-po-egzaminie-osmoklasisty-z-matematyki-zgni,nId,21401171",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsze reakcje po egzaminie \u00f3smoklasisty z matematyki. \"Zgniot\u0142o mnie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T10:35:33.527362+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T09:43:50+00:00",
        "description": "Przebrani za policjant\u00f3w napastnicy napadli na dom jubilera w K\u0119pnie (woj. Wielkopolskie). Sprawcy obezw\u0142adnili w\u0142a\u015bciciela i - jak donosz\u0105 lokalne media - skradli drogocenne przedmioty. Trwa ob\u0142awa.",
        "id": 2675352,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-napad-na-dom-jubilera-w-wielkopolsce-trwa-oblawa,nId,21401210",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Napad na dom jubilera w Wielkopolsce. Trwa ob\u0142awa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T10:35:33.742178+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T09:36:50+00:00",
        "description": "Matura 2025, dzie\u0144 \u00f3smy. Zdaj\u0105cy podchodz\u0105 w \u015brod\u0119 do egzamin\u00f3w z informatyki i historii sztuki na poziomie rozszerzonym. Po zako\u0144czeniu obydwu przedmiot\u00f3w Centralna Komisja Egzaminacyjna opublikuje oficjalne arkusze. Egzaminy z tych przedmiot\u00f3w zdaj\u0105 tylko ci maturzy\u015bci, kt\u00f3rzy to zadeklarowali.",
        "id": 2675353,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/matura/news-matura-2025-informatyka-i-historia-sztuki-kiedy-arkusze-cke,nId,21401188",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Matura 2025. Informatyka i historia sztuki. Kiedy arkusze CKE?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T10:35:33.902302+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T09:31:58+00:00",
        "description": "Szwajcarski fotoradar zrobi\u0142 zdj\u0119cie nietypowemu piratowi drogowemu. Pr\u0119dko\u015b\u0107 o ponad 20 km/h przekroczy\u0142a bowiem kaczka. Wiele wskazuje na to, \u017ce jest ona recydywistk\u0105.",
        "id": 2675354,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-nietypowy-pirat-drogowy-policja-mowi-o-recydywie,nId,21401192",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nietypowy pirat drogowy. Policja m\u00f3wi o recydywie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T09:30:25.586657+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T09:20:46+00:00",
        "description": "- Nic mnie nie kosztuje powiedzenie: \"Hej, towarzyszu Putin, jed\u017a do Stambu\u0142u i negocjuj, do cholery\" - tak swoj\u0105 rozmow\u0119 z W\u0142adimirem Putinem zapowiedzia\u0142 prezydent Brazylii. Luiz Inacio Lula da Silva chce przekona\u0107 Rosj\u0119, \u017ce bezpo\u015brednie negocjacje z Ukrain\u0105 powinni prowadzi\u0107 prezydenci obu pa\u0144stw. Wcze\u015bniej Brazylia i Chiny podpisa\u0142y wa\u017cne o\u015bwiadczenie, wskazuj\u0105c wsp\u00f3lne rozmowy jako \"jedyny spos\u00f3b zako\u0144czenia konfliktu\" na wschodzie Europy.",
        "id": 2674950,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-prezydent-brazylii-leci-do-wladimira-putina-negocjuj-do-chol,nId,21401172",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent Brazylii leci do W\u0142adimira Putina. \"Negocjuj, do cholery\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T09:30:25.774104+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T09:18:34+00:00",
        "description": "Ka\u017cdy bierze udzia\u0142 w wyborach, ale s\u0105 tacy, kt\u00f3rzy k\u0142ami\u0105, \u017ce nie bior\u0105. W wyborach bior\u0105 udzia\u0142 samorz\u0105dy prawnicze, organizacje gospodarcze i pozarz\u0105dowe, fundusze europejskie, ambasady, a przede wszystkim sp\u00f3\u0142ki publiczne, s\u0142u\u017cby specjalne, instytucje pa\u0144stwa.",
        "id": 2674951,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/felietony/news-wybory-totalne-biora-udzial-wszyscy-i-wszystko,nId,21401153",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory totalne. Bior\u0105 udzia\u0142 wszyscy i wszystko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T09:30:25.972172+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T09:11:52+00:00",
        "description": "- Z Rafa\u0142em Trzaskowskim, kt\u00f3rego szanuj\u0119 i lubi\u0119, jest ten k\u0142opot, \u017ce przez p\u00f3\u0142 roku kampanii, nie wypracowa\u0142 ani jednego procenta poparcia powy\u017cej tego, jakim cieszy si\u0119 Platforma Obywatelska. Rafa\u0142 jest organicznie zro\u015bni\u0119ty z parti\u0105, kt\u00f3ra jest dzisiaj podmiotem tocz\u0105cego Polsk\u0119 duopolu. Ten duopol zabiera nam si\u0142\u0119, energi\u0119 i nadziej\u0119 - m\u00f3wi Interii Szymon Ho\u0142ownia, Marszalek Sejmu i kandydat Trzeciej Drogi na Prezydenta RP. Wskazuje te\u017c \"ogromny b\u0142\u0105d\", jaki pope\u0142ni\u0142 obecny rz\u0105d.",
        "id": 2674952,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-holownia-to-nasz-ogromny-blad-mowie-o-tym-premierowi-od-dawn,nId,21401122",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ho\u0142ownia wskazuje na problem Trzaskowskiego: Tego nie przeskoczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T09:30:26.145428+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T09:10:55+00:00",
        "description": "Zarzut zab\u00f3jstwa us\u0142ysza\u0142a w \u015brod\u0119 36-letnia policjantka z Podkarpacia - potwierdzi\u0142a Prokuratura Okr\u0119gowa w Rzeszowie. Kobieta zosta\u0142a zatrzymana w zwi\u0105zku ze \u015bmierci\u0105 m\u0119\u017ca. 41-latek zgin\u0105\u0142 w poniedzia\u0142ek rano od rany k\u0142utej, zadanej w klatk\u0119 piersiow\u0105.",
        "id": 2674953,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/podkarpackie/news-zginal-od-rany-klutej-policjantka-z-zarzutami-po-smierci-mez,nId,21401169",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zgin\u0105\u0142 od rany k\u0142utej. Policjantka z zarzutami po \u015bmierci m\u0119\u017ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T09:30:26.301585+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T09:05:03+00:00",
        "description": "Po 125 minutach zako\u0144czy\u0142 si\u0119 egzamin \u00f3smoklasisty 2025 z matematyki. Przyst\u0105pi\u0142y do niego setki tysi\u0119cy absolwent\u00f3w szk\u00f3\u0142 podstawowych. Tu\u017c po godz. 14 wszyscy uczniowie b\u0119d\u0105 mogli na stronach Interii sprawdzi\u0107 arkusz CKE oraz rozwi\u0105zania opracowane przez naszych ekspert\u00f3w. Zapraszamy do \u015bledzenia.",
        "id": 2674954,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/egzamin-osmoklasisty/news-koniec-egzaminu-osmoklasisty-z-matematyki-gdzie-arkusz-cke-i,nId,21401013",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec egzaminu \u00f3smoklasisty z matematyki. Gdzie arkusz CKE i odpowiedzi?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T08:25:46.078417+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T08:07:45+00:00",
        "description": "\"To jest ca\u0142kowity fake news. Nie 'odwiedza\u0142em Polski'; nie 'doradza\u0142em opozycyjnym' kandydatom\" - podkre\u015bli\u0142 kandydat na ambasadora USA w Polsce Thomas Rose. W tych s\u0142owach odni\u00f3s\u0142 si\u0119 on do publikacji polskich medi\u00f3w, kt\u00f3re kilka dni temu podawa\u0142y, \u017ce Rose rzekomo odwiedzi\u0142 nasz kraj. Podczas wizyty mia\u0142 spotka\u0107 si\u0119 z politykami opozycji.",
        "id": 2674626,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kandydat-na-ambasadora-usa-reaguje-na-medialne-doniesienia-f,nId,21401117",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kandydat na ambasadora USA reaguje na medialne doniesienia. \"Fake news\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T08:25:46.239482+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T08:03:35+00:00",
        "description": "Prokuratura Okr\u0119gowa w Cz\u0119stochowie umorzy\u0142a \u015bledztwo przeciwko Jackowi J., kt\u00f3ry w lipcu 2021 r. dokona\u0142 potr\u00f3jnego zab\u00f3jstwa we wsi Borowce k. Cz\u0119stochowy. M\u0119\u017cczyzna przez trzy lata ukrywa\u0142 si\u0119 przed wymiarem sprawiedliwo\u015bci.",
        "id": 2674627,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-koniec-sprawy-jacka-j-prokuratura-umorzyla-postepowanie,nId,21401145",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec sprawy Jacka J. Prokuratura umorzy\u0142a post\u0119powanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T08:25:46.395883+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T08:01:01+00:00",
        "description": "Egzamin \u00f3smoklasisty 2025, dzie\u0144 drugi. Uczniowie ko\u0144cz\u0105cy szko\u0142\u0119 podstawow\u0105 podchodz\u0105 do egzaminu z matematyki. Na jego rozwi\u0105zanie maj\u0105 125 minut. Tu\u017c po godz. 14 Interia opublikuje arkusz CKE wraz z rozwi\u0105zaniami zaproponowanymi przez naszych ekspert\u00f3w. Zapraszamy do \u015bledzenia!",
        "id": 2674628,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/egzamin-osmoklasisty/arkusze/news-egzamin-osmoklasisty-2025-matematyka-arkusz-cke-i-odpowiedzi,nId,21401135",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Egzamin \u00f3smoklasisty 2025. Matematyka. Arkusz CKE i odpowiedzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T08:25:46.552229+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T07:50:18+00:00",
        "description": "Ponad jedna czwarta Polak\u00f3w bierze pod uwag\u0119 zmian\u0119 kandydata, na kt\u00f3rego chce odda\u0107 g\u0142os w niedzielnych wyborach prezydenckich - wynika z sonda\u017cu UCE Research. Najbardziej sk\u0142onni do zmiany s\u0105 wyborcy Trzeciej Drogi. Najstabilniejszy w swojej decyzji jest z kolei elektorat Koalicji Obywatelskiej.",
        "id": 2674629,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-polacy-jeszcze-nie-wybrali-co-czwarty-rozwaza-zmiane-kandyda,nId,21401141",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy jeszcze nie wybrali. Co czwarty rozwa\u017ca zmian\u0119 kandydata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T08:25:46.708593+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T07:41:50+00:00",
        "description": "\"Rosyjskie wojsko generuje wystarczaj\u0105ce si\u0142y, aby zast\u0105pi\u0107 straty i wzmacnia liczebno\u015b\u0107 rosyjskiej grupy si\u0142 w Ukrainie\" - pisze w najnowszej analizie Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105 (ISW). Kreml chce pokaza\u0107 si\u0142\u0119 przed zaplanowanymi na czwartek negocjacjami w Stambule. To ma zmusi\u0107 stron\u0119 przeciwn\u0105 do wyra\u017cenia zgody na rosyjskie \u017c\u0105dania. Co wi\u0119cej, analitycy sugeruj\u0105, \u017ce celem Putina jest maksymalne przed\u0142u\u017cenie negocjacji i uzyskanie dodatkowych ust\u0119pstw ze strony USA.",
        "id": 2674630,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-putin-prezy-muskuly-jasna-strategia-przed-kluczowymi-negocja,nId,21401119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin pr\u0119\u017cy musku\u0142y. Jasna strategia przed kluczowymi negocjacjami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T08:25:46.870965+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T07:30:20+00:00",
        "description": "Chcesz zag\u0142osowa\u0107 w innym miejscu ni\u017c jeste\u015b zameldowany? Jeste\u015b na wakacjach, a chcesz odda\u0107 g\u0142os w wyborach? Wystarczy kilka prostych krok\u00f3w, a g\u0142os b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 zosta\u0107 oddany w wybranym przez wyborc\u0119 miejscu. Wyja\u015bniamy, jak dopisa\u0107 si\u0119 do Centralnego Rejestru Wyborc\u00f3w.",
        "id": 2674631,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-wybory-2025-jak-zaglosowac-na-wakacjach-poza-miejscem-zameld,nId,7912486",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory 2025. Jak zag\u0142osowa\u0107 na wakacjach, poza miejscem zameldowania?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T07:21:37.283829+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T07:14:15+00:00",
        "description": "W nadchodz\u0105cych wyborach prezydenckich, kt\u00f3re odb\u0119d\u0105 si\u0119 18 maja 2025 roku, seniorzy oraz osoby z niepe\u0142nosprawno\u015bciami b\u0119d\u0105 mogli skorzysta\u0107 z bezp\u0142atnego transportu do lokali wyborczych. Gdzie si\u0119 zg\u0142osi\u0107?",
        "id": 2674321,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-wybory-prezydenckie-2025-bezplatny-transport-jak-z-niego-sko,nId,7904868",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie 2025. Bezp\u0142atny transport. Jak z niego skorzysta\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T07:21:37.442172+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T07:02:23+00:00",
        "description": "Nie na tak\u0105 zmian\u0119 w pogodzie liczy\u0142o wielu z nas. Cho\u0107 zrobi si\u0119 nieco cieplej, warunki zdecydowanie si\u0119 zepsuj\u0105 i bardziej b\u0119d\u0105 przypomina\u0107 jesie\u0144 ni\u017c wiosn\u0119. Pogorszenie przyniesie ni\u017c Lorenz, kt\u00f3ry zbli\u017cy\u0142 si\u0119 do Polski. W wielu miejscach popada deszcz, a na wschodzie trzeba uwa\u017ca\u0107 na burze z krup\u0105 \u015bnie\u017cn\u0105 i silnym wiatrem. Na zachodzie b\u0119dzie ponad 20 st. C, jednak na p\u00f3\u0142nocnym wschodzie o prawie 10 stopni mniej.",
        "id": 2674322,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-lorenz-wszystko-psuje-pogoda-postawi-na-jesien,nId,21401130",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lorenz wszystko psuje. Pogoda postawi na jesie\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T07:21:37.604961+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T07:00:01+00:00",
        "description": "O godz. 9 tegoroczni absolwenci szk\u00f3\u0142 podstawowych rozpocz\u0119li egzamin \u00f3smoklasisty z matematyki. Na rozwi\u0105zanie zada\u0144 maj\u0105 125 minut, a do zdobycia maksymalnie 30 punkt\u00f3w. Arkusz CKE opublikujemy w Interii tu\u017c po godz. 14, a zaraz potem tak\u017ce pierwsze odpowiedzi. Zach\u0119camy do \u015bledzenia naszych stron.",
        "id": 2674323,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/egzamin-osmoklasisty/news-egzamin-osmoklasisty-2025-matematyka-wystartowal-test-gdzie,nId,21400979",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Egzamin \u00f3smoklasisty 2025 z matematyki. Uczniowie rozpocz\u0119li test",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T07:21:37.764167+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T06:43:54+00:00",
        "description": "Polska ci\u0119\u017car\u00f3wka wypad\u0142a z autostrady A7 pod Fuld\u0105 w Hesji. Tir stan\u0105\u0142 w p\u0142omieniach, a kieruj\u0105cy ni\u0105 30-letni Polak zdo\u0142a\u0142 si\u0119 wydosta\u0107 szybko z kabiny dzi\u0119ki pomocy \u015bwiadk\u00f3w, dozna\u0142 niewielkich obra\u017ce\u0144.",
        "id": 2674324,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-polak-ranny-ciezarowka-splonela-ogromne-straty-wpadek-pod-fu,nId,21401120",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polak ranny, ci\u0119\u017car\u00f3wka sp\u0142on\u0119\u0142a, ogromne straty. Wpadek pod Fuld\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T08:25:47.151854+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T06:27:14+00:00",
        "description": "\"Prezes UODO postanowi\u0142 podj\u0105\u0107 z urz\u0119du spraw\u0119 naruszenia ochrony danych osobowych\" - przekaza\u0142 rzecznik Urz\u0119du Ochrony Danych Osobowych. Chodzi o dane pana Jerzego ujawnione przez Rafa\u0142a Trzaskowskiego i Karola Nawrockiego. Osoba starszego m\u0119\u017cczyzny pojawi\u0142a si\u0119 w kampanii wyborczej w zwi\u0105zku ze spraw\u0105 nabycia drugiego mieszkania przez prezesa IPN.",
        "id": 2674632,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-politycy-ujawnili-dane-pana-jerzego-jest-ruch-urzedu-ochrony,nId,21401126",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Politycy ujawnili dane pana Jerzego. Jest ruch Urz\u0119du Ochrony Danych Osobowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T07:21:37.921265+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T06:27:14+00:00",
        "description": "\"Prezes UODO postanowi\u0142 podj\u0105\u0107 z urz\u0119du spraw\u0119 naruszenia ochrony danych osobowych\" - przekaza\u0142 rzecznik Urz\u0119du Ochrony Danych Osobowych. Chodzi o dane pana Jerzego ujawnione przez Rafa\u0142a Trzaskowskiego. Osoba starszego m\u0119\u017cczyzny pojawi\u0142a si\u0119 w kampanii wyborczej w zwi\u0105zku ze spraw\u0105 nabycia drugiego mieszkania przez Karola Nawrockiego.",
        "id": 2674325,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-trzaskowski-ujawnil-dane-pana-jerzego-jest-ruch-urzedu-ochro,nId,21401126",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzaskowski ujawni\u0142 dane pana Jerzego. Jest ruch Urz\u0119du Ochrony Danych Osobowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T05:11:34.327987+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T04:55:15+00:00",
        "description": "\"To kluczowy krok w kierunku wzmocnienia innowacji sojuszniczych i roli Polski w gospodarce opartej na sztucznej inteligencji\" - oceni\u0142 Karol Nawrocki, odnosz\u0105c si\u0119 do decyzji Departamentu Handlu USA o wycofaniu restrykcji na eksport zaawansowanych chip\u00f3w, m.in. do Polski. Kandydat na prezydenta wskaza\u0142, \u017ce podczas swojej wizyty w Waszyngtonie \"wezwa\u0142 wysokich rang\u0105 urz\u0119dnik\u00f3w\" do zmiany decyzji.",
        "id": 2673766,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-usa-znosza-restrykcje-nawrocki-wezwalem-urzednikow-bialego-d,nId,21401110",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA znosz\u0105 restrykcje. Nawrocki: Wezwa\u0142em urz\u0119dnik\u00f3w Bia\u0142ego Domu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T07:21:38.128599+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T04:55:15+00:00",
        "description": "\"Przedstawiciele polskiego rz\u0105du podczas wielu spotka\u0144 w ostatnich miesi\u0105cach intensywnie zabiegali o taki krok\" \u2013 podkre\u015bli\u0142 minister cyfryzacji Krzysztof Gawkowski, odnosz\u0105c si\u0119 do decyzji Departamentu Handlu USA o wycofaniu restrykcji na eksport zaawansowanych chip\u00f3w, m.in. do Polski. Z kolei Karol Nawrocki zamie\u015bci\u0142 wpis, w kt\u00f3rym sugeruje, \u017ce to dzi\u0119ki niemu USA zmieni\u0142y zdanie.",
        "id": 2674326,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-usa-znosza-restrykcje-polski-rzad-zabiegalismy-o-taki-krok,nId,21401110",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA znosz\u0105 restrykcje. Polski rz\u0105d: Zabiegali\u015bmy o taki krok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-14T05:11:34.522637+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-14T04:41:21+00:00",
        "description": "Blisko 34 proc. - na takie poparcie mo\u017ce liczy\u0107 Rafa\u0142 Trzaskowski w nowym sonda\u017cu pracowni IBRiS. Jego g\u0142\u00f3wny konkurent Karol Nawrocki dosta\u0142 prawie 22 proc. wskaza\u0144. Podium zamkn\u0105\u0142 kandydat Konfederacji S\u0142awomir Mentzen. W drugiej turze pomi\u0119dzy Trzaskowskim i Nawrockim zdecydowanie wygra\u0142by w\u0142odarz Warszawy stosunkiem g\u0142os\u00f3w 54,5 do 37,7.",
        "id": 2673767,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-nowy-sondaz-prezydencki-zla-wiadomosc-dla-kandydata-pis-rosn,nId,21401111",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy sonda\u017c prezydencki. Z\u0142a wiadomo\u015b\u0107 dla kandydata PiS, ro\u015bnie strata",
        "vote": 0
    }
]