[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T22:06:58.074346+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T22:06:57+00:00",
        "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.",
        "id": 3852660,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art43202051-kalendarium-poniedzialek-20-pazdziernika",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarium - poniedzia\u0142ek 20 pa\u017adziernika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T22:06:58.184777+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T22:06:57+00:00",
        "description": "\u2022 Czy przedsi\u0119biorcy musz\u0105 wprowadza\u0107 rachunki do KSeF?\n\u2022 Czy system e-faktur b\u0119dzie bezpieczny?  \n\u2022 Jak rozlicza\u0107 faktury spoza systemu?\n\u2022 Czy odpis za miejsce postojowe mo\u017ce by\u0107 w ca\u0142o\u015bci podatkowym kosztem firmy?\n\u2022 ZUS a benefity dla by\u0142ego pracownika\n\u2022 Naczelny S\u0105d Administracyjny podj\u0105\u0142 wa\u017cn\u0105 uchwa\u0142\u0119 dla przedsi\u0119biorc\u00f3w\n\u2022 Czy przedsi\u0119biorca te\u017c mo\u017ce zaci\u0105gn\u0105\u0107 kredyt konsumencki? Wyrok SN\n\u2022 Wa\u017cne terminy na ten tydzie\u0144",
        "id": 3852661,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/niezbednik-przedsiebiorcy/art43202191-niezbednik-przedsiebiorcy-ksef-co-z-rachunkami-i-fakturami-spoza-systemu-sprawnosc-i-bezpieczenstwo-ksef-odpis-za-miejsce-dla-auta-benefity-dla-bylego-pracownika-a-zus-nsa-o-wznowieniu-postepowania-dla-kogo-kredyt-konsumencki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niezb\u0119dnik przedsi\u0119biorcy: KSeF: co z rachunkami i fakturami spoza systemu * sprawno\u015b\u0107 i bezpiecze\u0144stwo KSeF * odpis za miejsce dla auta * benefity dla by\u0142ego pracownika a ZUS *  NSA o wznowieniu post\u0119powania * dla kogo kredyt konsumencki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T22:06:58.262868+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T22:05:00+00:00",
        "description": "Samorz\u0105d Mazowsza po raz drugi organizuje Kongres Mazowieckich Medi\u00f3w Lokalnych. Zwie\u0144czony zostanie przyznaniem nagr\u00f3d w\u00a0konkursie dziennikarskim \u201eBia\u0142y Kruk\u201d, kt\u00f3ry jest jedynym tego typu regionalnym konkursem w\u00a0wojew\u00f3dztwie mazowieckim. W\u00a0tym roku zg\u0142oszono do niego prawie 140 materia\u0142\u00f3w dziennikarskich.",
        "id": 3852662,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/media/art43202281-media-lokalne-sa-nie-do-przecenienia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media lokalne s\u0105 nie do przecenienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T22:06:58.339984+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T21:52:00+00:00",
        "description": "Dla firmy Orlen wsparcie kultury to nie tylko wielkie imprezy z Festiwalem Chopinowskim na czele. To tak\u017ce inicjatywy, kt\u00f3re na co dzie\u0144 u\u0142awiaj\u0105 do niej dost\u0119p dzieciom z ma\u0142ych miast i wiosek, rozwijaj\u0105 ich tw\u00f3rczy potencja\u0142.",
        "id": 3852663,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konkurs-chopinowski-2025/art43202221-kultura-powinna-wyjsc-poza-miasta-program-dla-dzieci-z-malych-miejscowosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kultura powinna wyj\u015b\u0107 poza miasta. Program dla dzieci z ma\u0142ych miejscowo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T18:51:12.924612+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T18:51:11+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump powiedzia\u0142 w rozmowie z Fox News, \u017ce spodziewa si\u0119, i\u017c Ukraina b\u0119dzie musia\u0142a p\u00f3j\u015b\u0107 na terytorialne ust\u0119pstwa w ewentualnym porozumieniu pokojowym, kt\u00f3re jego administracja mog\u0142aby wypracowa\u0107 mi\u0119dzy Kijowem a Moskw\u0105, aby zako\u0144czy\u0107 trwaj\u0105c\u0105 ju\u017c prawie cztery lata wojn\u0119.",
        "id": 3851838,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43202041-donald-trump-mowi-o-ukrainskiej-ziemi-dla-putina-wywalczyl-pewne-tereny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump m\u00f3wi o ukrai\u0144skiej ziemi dla Putina. \u201eWywalczy\u0142 pewne tereny\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T18:51:12.232605+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T18:51:11+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump nalega\u0142 podczas pi\u0105tkowego spotkania w Bia\u0142ym Domu, by prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski zaakceptowa\u0142 warunki Rosji dotycz\u0105ce zako\u0144czenia wojny. Ostrzeg\u0142, \u017ce W\u0142adimir Putin powiedzia\u0142 mu, i\u017c \u201ezniszczy\u201d Ukrain\u0119, je\u015bli ta si\u0119 nie zgodzi - informuje \u201eFinancial Times\u201d.",
        "id": 3851836,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43202091-jak-przebiegla-rozmowa-trumpa-z-zelenskim-w-bialym-domu-jesli-putin-zechce-zniszczy-cie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak przebieg\u0142a rozmowa Trumpa z Ze\u0142enskim w Bia\u0142ym Domu? \u201eJe\u015bli Putin zechce, zniszczy ci\u0119\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T18:51:12.679742+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T18:51:11+00:00",
        "description": "Przes\u0142uchania fina\u0142owe Konkursu Chopinowskiego rozpocz\u0105\u0142 w sobot\u0119 Tianyou Li z Chin, a w poniedzia\u0142ek zako\u0144czy je Shiori Kuwahara z Japonii. Ale zestaw finalist\u00f3w jest bardziej r\u00f3\u017cnorodny.",
        "id": 3851837,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konkurs-chopinowski-2025/art43199991-konkurs-chopinowski-trwa-final-i-sa-faworyci-do-zwyciestwa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konkurs Chopinowski. Trwa fina\u0142 i s\u0105 faworyci do zwyci\u0119stwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T16:34:54.186979+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T16:34:53+00:00",
        "description": "T\u0142umy wype\u0142ni\u0142y w sobot\u0119 ulice w ponad 2600 ameryka\u0144skich miastach w prote\u015bcie przeciwko rz\u0105dom Donalda Trumpa, kt\u00f3re opozycja okre\u015bla jako dyktatorskie. To by\u0142 najwi\u0119kszy w tym roku protest przeciwko obecnej administracji.",
        "id": 3851125,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43199831-amerykanie-masowo-protestuja-przeciwko-trumpowi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amerykanie masowo protestuj\u0105 przeciwko Trumpowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T16:34:54.307642+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T16:34:53+00:00",
        "description": "Najwa\u017cniejsze terminy na ten tydzie\u0144. Aktualne wska\u017aniki i stawki - informacje przydatne dla ksi\u0119gowych i podatnik\u00f3w.",
        "id": 3851126,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatkowy-flesz/art43199681-podatkowy-flesz-terminy-wskazniki-stawki-20-27-pazdziernika-2025-r",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podatkowy flesz - terminy, wska\u017aniki, stawki 20-27 pa\u017adziernika 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T16:34:54.832963+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T16:34:53+00:00",
        "description": "Problem wypalenia zawodowego w\u00a0bran\u017cy IT, tak\u017ce w Polsce, wyra\u017anie si\u0119 nasila. I\u00a0to mimo wysokich pensji i\u00a0elastycznych godzin.",
        "id": 3851131,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art43177661-pracownicy-it-sa-wypaleni-boja-sie-ai-nadchodzi-era-respecjalizacji-nie-wszyscy-przetrwaja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pracownicy IT s\u0105 wypaleni, boj\u0105 si\u0119 AI. Nadchodzi era respecjalizacji, nie wszyscy przetrwaj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T16:34:54.714922+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T16:34:53+00:00",
        "description": "Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski wezwa\u0142 prezydenta USA Donalda Trumpa, by by\u0142 bardziej stanowczy wobec W\u0142adimira Putina. Zadeklarowa\u0142, \u017ce jest got\u00f3w do\u0142\u0105czy\u0107 do ich planowanego szczytu w Budapeszcie i pozostaje optymist\u0105, mimo \u017ce opu\u015bci\u0142 Stany Zjednoczone bez broni, o kt\u00f3r\u0105 zabiega\u0142.",
        "id": 3851130,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43201541-spotkanie-trump-putin-na-wegrzech-zelenski-gotow-przyleciec-do-budapesztu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spotkanie Trump - Putin na W\u0119grzech. Ze\u0142enski got\u00f3w przylecie\u0107 do Budapesztu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T16:34:54.510559+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T16:34:53+00:00",
        "description": "Szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski spotka\u0142 si\u0119 w tym tygodniu z minister spraw zagranicznych Wielkiej Brytanii Yvette Cooper oraz z doradc\u0105 ds. bezpiecze\u0144stwa narodowego Jonathanem Powellem. Polski minister wyst\u0105pi\u0142 r\u00f3wnie\u017c w Izbie Gmin, gdzie zaprezentowano ira\u0144ski dron Shahed-136, kt\u00f3ry jest wykorzystywany przez Rosj\u0119 w nalotach na Ukrain\u0119. Na wystaw\u0119 zareagowa\u0142 minister spraw zagranicznych Iranu",
        "id": 3851128,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art43201701-szef-dyplomacji-iranu-po-polsku-pisze-o-zalosnej-scenie-radoslaw-sikorski-bylo-nie-sprzedawac-rosji-dronow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef dyplomacji Iranu po polsku pisze o \u201e\u017ca\u0142osnej scenie\u201d. Rados\u0142aw Sikorski: By\u0142o nie sprzedawa\u0107 Rosji dron\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T16:34:54.589736+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T16:34:53+00:00",
        "description": "Ka\u017cda rewolucja ma sw\u00f3j pocz\u0105tek. Oto 10 innowacji, kt\u00f3re przysz\u0142y na \u015bwiat zbyt wcze\u015bnie \u2013 ale bez nich nie by\u0142oby wsp\u00f3\u0142czesnej motoryzacji.",
        "id": 3851129,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/po-drodze/art43199931-te-samochody-i-rozwiazania-wyprzedzily-przyszlosc-10-innowacji-ktore-zmienily-motoryzacje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Te samochody i rozwi\u0105zania wyprzedzi\u0142y przysz\u0142o\u015b\u0107. 10 innowacji, kt\u00f3re zmieni\u0142y motoryzacj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T16:34:54.072878+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T16:34:53+00:00",
        "description": "To nie ja zakupi\u0142em Pegasusa, bo nie mia\u0142em poj\u0119cia, jak si\u0119 nazywa i jak dok\u0142adnie dzia\u0142a \u2013 m\u00f3wi Zbigniew Ziobro, wiceprezes PiS, by\u0142y minister sprawiedliwo\u015bci i prokurator generalny.",
        "id": 3851124,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43193341-zbigniew-ziobro-pegasus-nie-zostal-kupiony-przez-fundusz-sprawiedliwosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbigniew Ziobro: Pegasus nie zosta\u0142 kupiony przez Fundusz Sprawiedliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T16:34:54.960017+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T16:26:00+00:00",
        "description": "Zamiast dublowa\u0107 inicjatywy dotycz\u0105ce sprzeda\u017cy, reklamy i promocji alkoholu, warto skoncentrowa\u0107 si\u0119 na analizie problem\u00f3w, z kt\u00f3rymi w pierwszej kolejno\u015bci powinni\u015bmy si\u0119 zmierzy\u0107.",
        "id": 3851132,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art43199501-paulina-kumkowska-tomasz-kaczynski-cztery-wizje-trzezwosci-jakie-sa-pomysly-na-przeciwdzialanie-alkoholizmowi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Paulina Kumkowska, Tomasz Kaczy\u0144ski: Cztery wizje trze\u017awo\u015bci - jakie s\u0105 pomys\u0142y na przeciwdzia\u0142anie alkoholizmowi?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T14:34:14.725923+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T14:34:14+00:00",
        "description": "Prezydent Finlandii Alexander Stubb trafi\u0142 do eksluzywnej grupy przyw\u00f3dc\u00f3w europejskich. Ma mandat kraj\u00f3w nordyckich, by reprezentowa\u0107 region i u\u015bwiadamia\u0107 Donaldowi Trumpowi zagro\u017cenie ze strony Rosji. W Szwecji jest gwiazd\u0105.",
        "id": 3850497,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43189611-lew-z-helsinek-i-projekt-unii-finsko-szwedzkiej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lew z Helsinek i projekt unii fi\u0144sko-szwedzkiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T14:34:15.034271+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T14:34:14+00:00",
        "description": "W Kenii odkryto skamienia\u0142o\u015bci cz\u0119\u015bci szkieletu Paranthropus boisei. Wed\u0142ug wynik\u00f3w nowego badania ten wymar\u0142y gatunek m\u00f3g\u0142 posiada\u0107 zaskakuj\u0105c\u0105 zr\u0119czno\u015b\u0107. Zdaniem autor\u00f3w nowej analizy istnieje podejrzenie, \u017ce P. boisei m\u00f3g\u0142 u\u017cywa\u0107 narz\u0119dzi.",
        "id": 3850498,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/archeologia/art43193321-przelomowe-odkrycie-zmienia-spojrzenie-na-przodkow-czlowieka-co-ujawnilo-nowe-badanie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prze\u0142omowe odkrycie zmienia spojrzenie na przodk\u00f3w cz\u0142owieka. Co ujawni\u0142o nowe badanie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T14:34:14.509941+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T14:34:14+00:00",
        "description": "W poniedzia\u0142ek rusza nowy sezon PlusLigi. Po trzech latach zn\u00f3w zagra w niej 14 dru\u017cyn. Z\u0142ota broni Bogdanka LUK Lublin, ale kandydat\u00f3w do mistrzostwa jest wi\u0119cej.",
        "id": 3850496,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/siatkowka/art43197271-startuje-plusliga-siatkarzy-nowi-bohaterowie-sie-przydadza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startuje PlusLiga siatkarzy. Nowi bohaterowie si\u0119 przydadz\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T14:34:15.171111+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T14:15:08+00:00",
        "description": "W\u0142adimir Putin bardzo chcia\u0142, \u017ceby kolejne spotkanie z Donaldem Trumpem oby\u0142o si\u0119 w Moskwie. Mia\u0142 ku temu kilka powod\u00f3w. I chodzi\u0142o mu nie tylko o presti\u017c. Wygl\u0105da jednak na to, \u017ce spotkanie odb\u0119dzie si\u0119 w stolicy W\u0119gier - Budapeszcie.",
        "id": 3850499,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art43200351-jak-putin-doleci-do-budapesztu-viktor-orban-mowi-ze-wszystko-zalatwi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak Putin doleci do Budapesztu? Viktor Orb\u00e1n m\u00f3wi, \u017ce wszystko za\u0142atwi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T11:29:16.347808+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T11:29:15+00:00",
        "description": "\u201eAwantura o Krakowskie Przedmie\u015bcie\u201d tak m\u00f3g\u0142by brzmie\u0107 tytu\u0142 nowego filmu, kt\u00f3ry produkuje Rados\u0142aw Drabik i kierowany przez niego Gigant Films. W centrum Warszawy kr\u0119cone s\u0105 bowiem zdj\u0119cia do nowej ekranizacji \u201eLalki\u201d. Jaka ona b\u0119dzie \u2013 zobaczymy dopiero po zako\u0144czeniu produkcji i premierze filmu, ale s\u0105dz\u0105c po nazwiskach aktor\u00f3w, kt\u00f3rzy graj\u0105 g\u0142\u00f3wne role, zapowiada si\u0119 dobry film.",
        "id": 3849532,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://zyciewarszawy.pl/aktualnosci/art43196801-awantura-o-krakowskie-przedmiescie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awantura o Krakowskie Przedmie\u015bcie. Jak Warszawa gra w filmach?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T11:29:15.532942+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T11:29:15+00:00",
        "description": "Chcia\u0142bym zapyta\u0107, gdzie byli\u015bcie, ludzie \u017cyj\u0105cy w zwi\u0105zkach nieformalnych, jedno- i dwup\u0142ciowych 1 czerwca tego roku, kiedy rozstrzyga\u0142o si\u0119, kto przejmie sched\u0119 po Andrzeju Dudzie? Jaki procent z was g\u0142osowa\u0142o, wychyli\u0142o cho\u0107by nos z domu, skoro sprawa legalizacji zwi\u0105zk\u00f3w partnerskich jest dla was tak wa\u017cna?",
        "id": 3849525,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art43199941-boguslaw-chrabota-lgbtqia-poczeka-lat-piec-a-moze-dziesiec",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bogus\u0142aw Chrabota: LGBTQIA+ poczeka lat pi\u0119\u0107, a mo\u017ce dziesi\u0119\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T11:29:15.671450+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T11:29:15+00:00",
        "description": "Kawa w Stanach Zjednoczonych jest coraz dro\u017csza. C\u0142a Donalda Trumpa, na\u0142o\u017cone na najwi\u0119kszych \u015bwiatowych eksporter\u00f3w kawy, sprawi\u0142y, \u017ce fili\u017canka kawy dla konsument\u00f3w staje si\u0119 coraz dro\u017csza. Niestety, prawdopodobnie to nie jest jeszcze koniec podwy\u017cek.",
        "id": 3849526,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przemysl-spozywczy/art43200281-ceny-kawy-w-usa-rosna-przez-cla-trumpa-palarnie-bija-na-alarm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ceny kawy w USA rosn\u0105 przez c\u0142a Trumpa \u2013 palarnie bij\u0105 na alarm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T11:29:16.236737+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T11:29:15+00:00",
        "description": "Ta przestroga ci\u0105\u017cy od lat nad Konkursem Chopinowskim: kto decyduje si\u0119 wybra\u0107 w finale Koncert f-moll, ten na pewno nie zwyci\u0119\u017cy Tak by\u0142o dot\u0105d, ale Eric Lu wydaje si\u0119 w to nie wierzy\u0107. Czy jednak s\u0142usznie?",
        "id": 3849531,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konkurs-chopinowski-2025/art43195391-final-dzien-pierwszy-eric-lu-zagral-pechowy-koncert",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fina\u0142, dzie\u0144 pierwszy. Eric Lu zagra\u0142 pechowy koncert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T11:29:16.464286+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T11:29:15+00:00",
        "description": "Sztuczna inteligencja, wirtualna rzeczywisto\u015b\u0107 i interaktywne platformy cyfrowe staj\u0105 si\u0119 kluczem do promowania kultury i zach\u0119cania turyst\u00f3w do odwiedzania Grecji. To nie tylko narz\u0119dzie marketingowe, ale tak\u017ce spos\u00f3b na tworzenie miejsc pracy i rozw\u00f3j lokalnych spo\u0142eczno\u015bci.",
        "id": 3849533,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/nowe-trendy/art43200071-grecja-nowe-technologie-pomoga-wypromowac-nasza-kulture-i-historie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grecja: Nowe technologie pomog\u0105 wypromowa\u0107 nasz\u0105 kultur\u0119 i histori\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T11:29:15.878105+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T11:29:15+00:00",
        "description": "Cho\u0107 kojarz\u0105 si\u0119 g\u0142\u00f3wnie z kurortami i histori\u0105 uzdrowisk, \u017ar\u00f3d\u0142a wody podziemnej to co\u015b znacznie wi\u0119cej ni\u017c malownicze wyp\u0142ywy na obrze\u017cach miast. \u2013 \u0179r\u00f3d\u0142a s\u0105 miejscem narodzin rzek, unikalnym siedliskiem o specyficznym mikroklimacie i zwierciad\u0142em stanu \u015brodowiska \u2013 m\u00f3wi dr Maksym \u0141aszewski z Uniwersytetu Warszawskiego. Jego badania dowodz\u0105, \u017ce gdy dobrze przyjrze\u0107 si\u0119 sk\u0142adowi chemicznemu wody, mo\u017cna odczyta\u0107 z niej \u015blady zmian klimatycznych, intensywnego rolnictwa, a nawet nieszczelnych szamb.",
        "id": 3849528,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nauka/art43194541-jezyk-natury-zrodla-jako-swiadkowie-zmian-klimatu-i-dzialalnosci-czlowieka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "J\u0119zyk natury. \u0179r\u00f3d\u0142a jako \u015bwiadkowie zmian klimatu i dzia\u0142alno\u015bci cz\u0142owieka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T11:29:15.395558+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T11:29:15+00:00",
        "description": "AI wkracza do medycyny z bezprecedensowymi mo\u017cliwo\u015bciami. Nowe systemy, takie jak DOLPHIN i HPV-DeepSeek, potrafi\u0105 wykrywa\u0107 choroby nawet na wiele lat przed pierwszymi objawami. Naukowcy m\u00f3wi\u0105 o prze\u0142omie, kt\u00f3ry mo\u017ce ca\u0142kowicie odmieni\u0107 diagnostyk\u0119.",
        "id": 3849524,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art43200221-sztuczna-inteligencja-wykrywa-choroby-zanim-sie-pojawia-medycyna-wchodzi-w-nowa-ere",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sztuczna inteligencja wykrywa choroby, zanim si\u0119 pojawi\u0105. Medycyna wchodzi w now\u0105 er\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T11:29:15.764795+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T11:29:15+00:00",
        "description": "Muzeum Luwr w Pary\u017cu poinformowa\u0142o, \u017ce b\u0119dzie zamkni\u0119te. Minister kultury Francji Rachida Dati potwierdzi\u0142a, \u017ce w jednym z najs\u0142ynniejszych muze\u00f3w \u015bwiata dosz\u0142o do rabunku.",
        "id": 3849527,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art43200031-wlamanie-do-luwru-minister-kultury-francji-jestem-na-miejscu-wraz-z-policja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142amanie do Luwru. Minister kultury Francji: jestem na miejscu wraz z policj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T11:29:16.110564+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T11:29:15+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144ski regulator rynku lotniczego - Federalna Agencja Transportu zezwoli\u0142a Boeingowi na zwi\u0119kszenie produkcji rynkowego hitu - B737 MAX. Ograniczenia obowi\u0105zywa\u0142y od incydentu Alaska Airlines 5 stycznia 2024. Na te maszyny bardzo czeka LOT.",
        "id": 3849530,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art43200081-wreszcie-dobre-wiadomosci-z-boeinga-samolotow-b737-max-bedzie-coraz-wiecej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wreszcie dobre wiadomo\u015bci z Boeinga. Samolot\u00f3w B737 MAX b\u0119dzie coraz wi\u0119cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T11:29:16.660421+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T11:27:43+00:00",
        "description": "Chi\u0144skie koncerny technologiczne, w tym wspierana przez Alibab\u0119 sp\u00f3\u0142ka Ant Group oraz grupa e-commerce JD.com, wstrzyma\u0142y plany emisji stablecoin\u00f3w w Hongkongu po tym, jak rz\u0105d wyrazi\u0142 obawy dotycz\u0105ce wzrostu znaczenia walut kontrolowanych przez sektor prywatny \u2013 poinformowa\u0142 \u201eFinancial Times\u201d.",
        "id": 3849535,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/waluty/art43200001-chinskie-giganty-technologiczne-wycofuja-sie-z-emisji-stablecoinow-w-hongkongu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144skie giganty technologiczne wycofuj\u0105 si\u0119 z emisji stablecoin\u00f3w w Hongkongu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T11:29:16.730391+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T11:27:00+00:00",
        "description": "Samsung szykuje premier\u0119 swoich pierwszych gogli rzeczywisto\u015bci rozszerzonej XR stworzonych we wsp\u00f3\u0142pracy z Google i z jego AI. To nie tylko cios wymierzony w Apple. Mo\u017ce to by\u0107 pocz\u0105tek nowej ery komputer\u00f3w przestrzennych, w kt\u00f3rej ekrany stan\u0105 si\u0119 zb\u0119dne.",
        "id": 3849536,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art43199611-czas-na-komputery-bez-ekranow-rewolucja-dzieje-sie-na-naszych-oczach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czas na komputery bez ekran\u00f3w. Rewolucja dzieje si\u0119 na naszych oczach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T11:29:16.800148+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T11:16:00+00:00",
        "description": "Dzieci w Szwecji od lat nale\u017c\u0105 do najszcz\u0119\u015bliwszych na \u015bwiecie. Stan ten przypisuje si\u0119 zjawisku lagom. Oto, w czym tkwi jego sekret.",
        "id": 3849537,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art43194391-lagom-szwedzki-sposob-na-szczescie-na-czym-polega-ta-skandynawska-filozofia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lagom \u2013 szwedzki spos\u00f3b na szcz\u0119\u015bcie. Na czym polega ta skandynawska filozofia?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T11:29:15.993717+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T11:07:00+00:00",
        "description": "Uzbrojone jednostki Hamasu przeprowadzi\u0142y atak na si\u0142y izraelskie w Rafah na po\u0142udniu Strefy Gazy, a Si\u0142y Obronne Izraela (IDF) odpowiedzia\u0142y nalotami na ten obszar - twierdzi Izrael. Z kolei przedstawiciel Hamasu wyda\u0142 o\u015bwiadczenie, w kt\u00f3rym stwierdzi\u0142, \u017ce zawieszenie broni nadal jest przestrzegane.",
        "id": 3849529,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art43199961-rozejm-w-strefie-gazy-naruszony-izrael-oskarza-hamas-i-przeprowadza-nalot",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozejm w Strefie Gazy naruszony? Izrael oskar\u017ca Hamas i przeprowadza nalot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T11:29:16.906597+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T10:25:48+00:00",
        "description": "Norwegia od lat uchodzi za wz\u00f3r rozwoju elektromobilno\u015bci \u2014 teraz jednak rz\u0105d og\u0142osi\u0142, \u017ce znacz\u0105ce ulgi dla kupuj\u0105cych pojazdy elektryczne zostan\u0105 mocno ograniczone, a wkr\u00f3tce ca\u0142kowicie zniesione.",
        "id": 3849538,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/na-prad/art43199691-koniec-przywilejow-dla-elektrykow-norwegia-mowi-dosc-dotacjom",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec przywilej\u00f3w dla elektryk\u00f3w. Norwegia m\u00f3wi \u201edo\u015b\u0107\u201d dotacjom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T08:09:49.368887+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T08:09:48+00:00",
        "description": "Ludzie od wiek\u00f3w zastanawiaj\u0105 si\u0119, dlaczego, mimo istnienia ogromnej liczby planet, nie uda\u0142o si\u0119 nam trafi\u0107 na \u015blady istnienia rozwini\u0119tych technologicznie cywilizacji pozaziemskich. Jeden z naukowc\u00f3w opracowa\u0142 now\u0105 teori\u0119 na ten temat.",
        "id": 3848821,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kosmos/art43193511-dlaczego-kosmici-nie-probuja-sie-z-nami-skontaktowac-naukowiec-nasa-podaje-mozliwy-powod",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dlaczego kosmici nie pr\u00f3buj\u0105 si\u0119 z nami skontaktowa\u0107? Naukowiec NASA podaje mo\u017cliwy pow\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T08:09:49.549524+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T08:09:48+00:00",
        "description": "Coraz bardziej popularna w Polsce aplikacja na smartfona mObywatel b\u0119dzie wkr\u00f3tce spe\u0142nia\u0107 standardy europejskiego portfela to\u017csamo\u015bci cyfrowej, a to oznacza, \u017ce b\u0119dzie akceptowana jako \u015brodek identyfikacji we wszystkich pa\u0144stwach Unii Europejskiej.",
        "id": 3848823,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art43199581-mobywatel-bedzie-respektowany-w-calej-unii-europejskiej-wiadomo-od-kiedy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "mObywatel b\u0119dzie respektowany w ca\u0142ej Unii Europejskiej. Wiadomo od kiedy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T08:09:49.271885+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T08:09:48+00:00",
        "description": "By\u0142y kanclerz Gerhard Schroeder swoimi wypowiedziami przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 \u201esam siebie zdemaskowa\u0142\u201d, a jego s\u0142owa pod adresem Polski s\u0105 bezczelno\u015bci\u0105 \u2013 pisze w sobot\u0119 niemiecka gazeta \u201eFAZ\u201d.",
        "id": 3848820,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43199841-niemiecki-dziennik-o-wypowiedzi-gerharda-schroedera-bezczelnosc-wobec-polski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemiecki dziennik o wypowiedzi Gerharda Schroedera: Bezczelno\u015b\u0107 wobec Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T08:09:49.455625+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T08:09:48+00:00",
        "description": "W zwi\u0105zku z planowanym drugim etapem modernizacji O\u015brodka Nowa Skra, przy ul. Wawelskiej 5, miasto opublikowa\u0142o 26 pyta\u0144 i odpowiedzi dotycz\u0105cych Skry. Czego mo\u017cna si\u0119 z nich dowiedzie\u0107 o inwestycji?",
        "id": 3848822,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://zyciewarszawy.pl/aktualnosci/art43197281-osrodek-nowa-skra-w-pigulce-miasto-odpowiada-na-pytania-dotyczace-inwestycji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O\u015brodek Nowa Skra w pigu\u0142ce. Miasto odpowiada na pytania dotycz\u0105ce inwestycji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T08:09:49.647220+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T08:09:48+00:00",
        "description": "\u201eOstatnie namaszczenie\u201d, to pe\u0142na sarkazmu, ostatnia cz\u0119\u015b\u0107 autobiografii Ozzy\u2019ego Osbourne\u2019a, kt\u00f3ry zmar\u0142 nied\u0142ugo po po\u017cegnalnym koncercie w rodzinnym Birmingham. W Polsce ksi\u0105\u017cka ukaza\u0142a si\u0119 15 pa\u017adziernika.",
        "id": 3848824,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/muzyka-popularna/art43199561-ozzy-osbourne-potepia-zza-grobu-marihuane-i-wspomina-jak-zjadl-glowe-nietoperza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ozzy Osbourne pot\u0119pia zza grobu marihuan\u0119 i wspomina jak zjad\u0142 g\u0142ow\u0119 nietoperza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T08:09:49.174043+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T08:09:48+00:00",
        "description": "\u201eCzy Pani/Pana zdaniem zast\u0105pienie Donalda Tuska przez Rados\u0142awa Sikorskiego w fotelu premiera rz\u0105du zwi\u0119kszy\u0142oby szanse koalicji rz\u0105dz\u0105cej na utrzymanie w\u0142adzy?\u201d - takie pytanie zadali\u015bmy w sonda\u017cu SW Research dla rp.pl.",
        "id": 3848819,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43199811-sondaz-czy-koalicja-mialaby-wieksze-szanse-na-utrzymanie-wladzy-z-premierem-radoslawem-sikorskim",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c: Czy koalicja mia\u0142aby wi\u0119ksze szanse na utrzymanie w\u0142adzy z premierem Rados\u0142awem Sikorskim?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T08:09:49.753787+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T08:09:48+00:00",
        "description": "W sprawie NATO Donald Trump mia\u0142 racj\u0119 - przekonuje w rozmowie z \u201eRzeczpospolit\u0105\u201d minister spraw zagranicznych Holandii David van Weel.",
        "id": 3848825,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43190041-szef-msz-holandii-jak-nie-zatrzymamy-imigracji-spoleczenstwo-wybuchnie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef MSZ Holandii: Jak nie zatrzymamy imigracji, spo\u0142ecze\u0144stwo wybuchnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T08:09:49.075962+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T08:09:48+00:00",
        "description": "Wed\u0142ug \u201eWashington Post\u201d prezydent Rosji W\u0142adimir Putin w czwartkowej rozmowie z prezydentem USA Donaldem Trumpem za\u017c\u0105da\u0142 pe\u0142nej kontroli nad obwodem donieckim. Da\u0142 te\u017c do zrozumienia, \u017ce w zamian jest gotowy odda\u0107 cz\u0119\u015bci obwod\u00f3w zaporoskiego i cherso\u0144skiego.",
        "id": 3848818,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art43199821-washington-post-wladimir-putin-podal-warunek-zakonczenia-wojny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eWashington Post\u201d: W\u0142adimir Putin poda\u0142 warunek zako\u0144czenia wojny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T08:09:49.864901+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T08:00:00+00:00",
        "description": "S\u0105d Najwy\u017cszy rozstrzygn\u0105\u0142 kasacj\u0119 w sprawie konfiskaty pojazdu nale\u017c\u0105cego do osoby bliskiej kierowcy skazanego za prowadzenie samochodu w stanie nietrze\u017awo\u015bci.",
        "id": 3848826,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art43199541-syn-skazany-za-jazde-po-alkoholu-auto-stracila-matka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syn skazany za jazd\u0119 po alkoholu, auto straci\u0142a matka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T08:09:48.982211+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T06:30:00+00:00",
        "description": "Po spotkaniu prezydenta Ukrainy Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego z prezydentem USA Donaldem Trumpem europejscy przyw\u00f3dcy potwierdzili pe\u0142ne poparcie dla Kijowa, zapowiadaj\u0105c dalsz\u0105 wojskow\u0105, finansow\u0105 i dyplomatyczn\u0105 pomoc.",
        "id": 3848817,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art43199661-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-1334",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1334",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T04:56:26.466022+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T04:56:26+00:00",
        "description": "Narodowy Fundusz Zdrowia nie zbankrutuje, podobnie jak Fundusz Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych, chocia\u017c dziura w obu ro\u015bnie szybko. Ale dla NFZ znaczenie dotacji b\u0119dzie wi\u0119ksze: w przysz\u0142ym roku powinna ona stanowi\u0107 ponad jedn\u0105 pi\u0105t\u0105 jego bud\u017cetu.",
        "id": 3848304,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/finanse/art43160191-finanse-nfz-cerowanie-w-zdrowiu-nie-przystoi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Finanse NFZ. Cerowanie w zdrowiu nie przystoi",
        "vote": 0
    }
]