[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T15:12:36.946062+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T15:12:36+00:00",
        "description": "Lubelski start-up EduCat opracowa\u0142 rozwi\u0105zanie, kt\u00f3re u\u0142atwia podejmowanie presti\u017cowych studi\u00f3w poza Polsk\u0105. Rodzimy edtech mocno ur\u00f3s\u0142 w si\u0142\u0119. S\u0142abo\u015bci rodzimego szkolnictwa wy\u017cszego bynajmniej mu nie zaszkodzi\u0142a.",
        "id": 3850634,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/biznes-ludzie-startupy/art43200431-studia-za-granica-polski-start-up-otworzyl-do-nich-drzwi-tysiacom",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 269,
        "source_url": "https://cyfrowa.rp.pl/rss/2991-cyfrowa",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Studia za granic\u0105? Polski start-up otworzy\u0142 do nich drzwi tysi\u0105com",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T09:26:59.384525+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T09:26:59+00:00",
        "description": "Szefowie firm technologicznych i ameryka\u0144scy liderzy biznesu przewiduj\u0105, \u017ce ju\u017c w niedalekiej przysz\u0142o\u015bci tydzie\u0144 pracy mo\u017ce by\u0107 kr\u00f3tszy. I to nie tylko o jeden, ale nawet o dwa dni. Eksperci ostrzegaj\u0105 jednak przed zwi\u0105zanymi z tym zagro\u017ceniami.",
        "id": 3848925,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/globalne-interesy/art43193371-bedziemy-pracowac-tylko-trzy-dni-w-tygodniu-powod-jest-jeden",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 269,
        "source_url": "https://cyfrowa.rp.pl/rss/2991-cyfrowa",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119dziemy pracowa\u0107 tylko trzy dni w tygodniu. Pow\u00f3d jest jeden",
        "vote": 0
    }
]