[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T13:39:39.578567+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T13:39:39+00:00",
        "description": "Fot. s. Amata J. Nowaszewska / Family News Service",
        "id": 3849942,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiadomosci/41-rocznica-meczenskiej-smierci-bl-ks-popieluszki,3293201",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/19/5ed5b69d6ffbb24abf7679afa045b9be/jpg/deon/feed/Popie\u0142uszko%2001.webp",
        "title": "41. rocznica m\u0119cze\u0144skiej \u015bmierci b\u0142. ks. Popie\u0142uszki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T13:39:39.657453+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T13:39:39+00:00",
        "description": "Fot. ks.Marek Weresa / Vatican News",
        "id": 3849943,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiadomosci/abp-mourad-nagroda-fundacji-jana-pawla-ii-wazna-dla-chrzescijan-na-bliskim-wschodzie,3293180",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/19/7c1dd3c81c45898085134c2075768cfc/jpg/deon/feed/Nagroda%205.webp",
        "title": "Abp Mourad: Nagroda Fundacji Jana Paw\u0142a II wa\u017cna dla chrze\u015bcijan na Bliskim Wschodzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T13:39:39.735851+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T13:39:39+00:00",
        "description": "Fot. depositphotos.com",
        "id": 3849944,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/po-godzinach/cztery-dni-pracy-trzy-dni-weekendu-rusza-pilotaz-skroconego-tygodnia-pracy-w-polsce,3292139",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/17/3191903ebd353009539d51ecefb61293/jpg/deon/feed/Depositphotos_491472994_XL.webp",
        "title": "Cztery dni pracy, trzy dni weekendu. Rusza pilota\u017c skr\u00f3conego tygodnia pracy w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T13:39:39.417315+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T13:39:39+00:00",
        "description": "Fot. Vatican Media",
        "id": 3849940,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiadomosci/leon-xiv-caly-kosciol-jest-misyjny,3293228",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/19/eb23eb18d8736e17b618174c4ac148f5/jpeg/deon/feed/Msza%20\u015bw.%20kanonizacyjna.webp",
        "title": "Leon XIV: ca\u0142y Ko\u015bci\u00f3\u0142 jest misyjny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T13:39:39.498461+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T13:39:39+00:00",
        "description": "Fot. Vatican Media",
        "id": 3849941,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiadomosci/lagodne-swiatla-wiary-sylwetki-siedmiu-nowych-swietych,3293213",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/19/d77ea11bf172aea620df1b22ea0921a6/png/deon/feed/Nowi%20\u015awi\u0119ci.webp",
        "title": "\u0141agodne \u015bwiat\u0142a wiary: Sylwetki siedmiu nowych \u015bwi\u0119tych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T10:03:55.938605+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T10:03:55+00:00",
        "description": "fot. depositphotos.com",
        "id": 3849123,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiadomosci/drony-uderzyly-w-kluczowe-rosyjskie-zaklady-naftowo-gazowe-pozary-w-orenburgu-i-obwodzie-samarskim,3293156",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/19/9b003d16c2faa00f64cdce8bfba6c6ed/jpg/deon/feed/Depositphotos_343040038_L.webp",
        "title": "Drony uderzy\u0142y w kluczowe rosyjskie zak\u0142ady naftowo-gazowe. Po\u017cary w Orenburgu i obwodzie samarskim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "ks. Mateusz Tarczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T10:03:56.149715+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T10:03:55+00:00",
        "description": "fot. depositphotos.com",
        "id": 3849124,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/wytrwalosc-jest-kluczem,3293135",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/19/3d62bffb5ea3a4034fb709049334a72b/jpg/deon/feed/Depositphotos_58717385_L.webp",
        "title": "Wytrwa\u0142o\u015b\u0107 jest kluczem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Pawe\u0142 Kosi\u0144ski SJ",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T06:59:33.341691+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T06:59:33+00:00",
        "description": "Depositphotos.com (735636212)",
        "id": 3848561,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/o-slowach-ktore-buduja-albo-rania--miedzy-krytyka-a-wdziecznoscia,3293066",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/18/9859389e2e859d6bb2b8b3868aa7080b/jpg/deon/feed/Depositphotos_735636212_XL_20251018225352.webp",
        "title": "O s\u0142owach, kt\u00f3re buduj\u0105 albo rani\u0105 \u2013 mi\u0119dzy krytyk\u0105 a wdzi\u0119czno\u015bci\u0105",
        "vote": 0
    }
]