[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T23:25:09.808776+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T21:32:31+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOUVByUDVUNFY4YXRuQkpkWC1BZ0tBeWVXTzgxaXFvSGNZcE1ERDBxRDBmekNfOGp3RGUzaFFxMmlHblFGd2hjZWRLOXRaSHFDOWxsVUxYWWpYTmZ2dG1TZUhUVEM0RXdaRk11ejVCSlA3TGliRHdPd0RFUkdLRDh5V0gzUEc1OG1VNjhLbTVLamotY25CRUh3Q1MtaDEtekhJbUQ4dk5JRkNKMUZFeWZIdURJSXJ1Q0tfY3BIcjdERUlvdGYyV2liNTlB?oc=5\" target=\"_blank\">Edyta G\u00f3rniak wbi\u0142a na parkiet \"Ta\u0144ca z gwiazdami\". Internauci nie dowierzaj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lscjZIb0R4Rng4ZVNQRFJXQ3FDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3853029,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOUVByUDVUNFY4YXRuQkpkWC1BZ0tBeWVXTzgxaXFvSGNZcE1ERDBxRDBmekNfOGp3RGUzaFFxMmlHblFGd2hjZWRLOXRaSHFDOWxsVUxYWWpYTmZ2dG1TZUhUVEM0RXdaRk11ejVCSlA3TGliRHdPd0RFUkdLRDh5V0gzUEc1OG1VNjhLbTVLamotY25CRUh3Q1MtaDEtekhJbUQ4dk5JRkNKMUZFeWZIdURJSXJ1Q0tfY3BIcjdERUlvdGYyV2liNTlB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Edyta G\u00f3rniak wbi\u0142a na parkiet \"Ta\u0144ca z gwiazdami\". Internauci nie dowierzaj\u0105 - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T22:01:15.507098+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T20:47:31+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxPcGY1di1CQ0U3d1p4OGRST0c2LVY4eVFsYWQwMk1Qazc4TzhsRmlNQjBacnlqM2MtV0IxSDkzYU1vbk9fa1RNcW1ZMy1xeTdyN0FtQXFtR2FsbVZRSEdKeWluQ3RGQ1FKZnptZ1ZDRm41bEd3dzZqb091V251N2o5RzMydG5sdzNYLXdaYlA2T3p0aHNTNlAtdUNWVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ta para po\u017cegna\u0142a si\u0119 z \"Ta\u0144cem z gwiazdami\". Zaskakuj\u0105cy werdykt</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lwcjZIb0R4SEFKb2o1OHEwOU9DZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3852454,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxPcGY1di1CQ0U3d1p4OGRST0c2LVY4eVFsYWQwMk1Qazc4TzhsRmlNQjBacnlqM2MtV0IxSDkzYU1vbk9fa1RNcW1ZMy1xeTdyN0FtQXFtR2FsbVZRSEdKeWluQ3RGQ1FKZnptZ1ZDRm41bEd3dzZqb091V251N2o5RzMydG5sdzNYLXdaYlA2T3p0aHNTNlAtdUNWVQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ta para po\u017cegna\u0142a si\u0119 z \"Ta\u0144cem z gwiazdami\". Zaskakuj\u0105cy werdykt - Plejada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T23:25:09.737307+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T20:36:57+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxQZmdLTm41OThiR0hQQlFUM0ZzYWVmNWgzcXhybFZrUkQ5eWRiOF8tdHBCZGlLVVNhWkhzOGJPNW1xb0VvX1ZkVUtGbkZLYXlTNnRlRTM0QzZkSkRTM19KTzNKVVNJak9YMXczd1N5d2RCZGdLYmVwUXF4UnVodGREeTR4NGJTRlhwcV9ud2FrNWhlWW9xYUxWeE42Q0o?oc=5\" target=\"_blank\">\u201eTaniec z Gwiazdami\u201d: Dalszy etap programu nie jest dla nich</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Polsat.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNMlFNTE1PdGVvVnFVazhfQVpDRWZHZGtuR24tX00zUUxwalJ2eGEtZnFvaE5ROVRCbjBIM1ZtaUhScjJnQlBEWHV3YW92MjB4T193U2lvS0pCY3IxbFdCMFdwTXhtTmRqZ1lvRFdUOEdFWjJIZWtuMmNNU21qaWdXTUdrc2FuMFJiUEJna2tWbHphSkJfbHhHV3NWTF9acHIxZmdmQmNpWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Na parkiecie \"TzG\" a\u017c iskrzy\u0142o! Gor\u0105cy poca\u0142unek i kolejna \"40\" dla faworytki [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNV2Vzak5yM0Vqd05TUFlMVzlJM3M0d0o4NmdyY25BMFNlZFhuRnRDcjBYNkdpeUNYMTF",
        "id": 3853028,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxQZmdLTm41OThiR0hQQlFUM0ZzYWVmNWgzcXhybFZrUkQ5eWRiOF8tdHBCZGlLVVNhWkhzOGJPNW1xb0VvX1ZkVUtGbkZLYXlTNnRlRTM0QzZkSkRTM19KTzNKVVNJak9YMXczd1N5d2RCZGdLYmVwUXF4UnVodGREeTR4NGJTRlhwcV9ud2FrNWhlWW9xYUxWeE42Q0o?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eTaniec z Gwiazdami\u201d: Dalszy etap programu nie jest dla nich - Polsat.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T22:01:16.108056+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T20:23:50+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOeDRQcnpzTHlObkNGZWFpYmNMZDB4MXR3NUpyR0lOUzBERkE0dU1jZ3BUR2EwVnRRX1E3RHZleEpERHh1U21VVm9naC1mS2xiT3pCVm5Kdkh0VGs0MnRhVHF4MDlxRExJTTBrcFNCMDNRSUJWZjZUYWl6NEVZMFcwS2gyZExTaFpreW93YzBUTDdIZDJld1MwRVFrTXJOTDRfMEttdFo1QTd2bkNYMWtCdGxZdHl4dw?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Andrzej Ko\u0142akowski. Prezydent \u017cegna opozycjonist\u0119 PRL</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lwNnBub0R4Rk9hRDFkczFDTU55Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3852459,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOeDRQcnpzTHlObkNGZWFpYmNMZDB4MXR3NUpyR0lOUzBERkE0dU1jZ3BUR2EwVnRRX1E3RHZleEpERHh1U21VVm9naC1mS2xiT3pCVm5Kdkh0VGs0MnRhVHF4MDlxRExJTTBrcFNCMDNRSUJWZjZUYWl6NEVZMFcwS2gyZExTaFpreW93YzBUTDdIZDJld1MwRVFrTXJOTDRfMEttdFo1QTd2bkNYMWtCdGxZdHl4dw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje Andrzej Ko\u0142akowski. Prezydent \u017cegna opozycjonist\u0119 PRL - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T22:01:15.728109+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T20:13:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxONnE5a2FDZTg3U2hjMG1ZRnhKdkt6Si1pZnVQNFlMRXFxQmRBclltcjlUVUREbTZaMkg3WWtMbUF6RHpaSlBNNWR4RlEzZzVZalBrZFdlcDVUV3hXbkcwU2V5TU1XQ25aUmJscGQ0TEhRaUV5WFhmaVZvbkNNMk5UdGZpdTJySEtQZDBBazlhTXJnQTVMcXBGSHpxUmllOWhPRTlCTDFGbXhHajFqZ2J6U0EzTTE?oc=5\" target=\"_blank\">Prezydent Francji zabra\u0142 g\u0142os. Grzmi o \"ataku na dziedzictwo\". Z\u0142o\u017cy\u0142 dwie deklaracje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPMl9ZaGliMjMxcHpuY0Rtem1VWVRTNElXc2xJSTk4VXd2SVJBM2VuOTl4TG05SThTbjFQT2FCbkQ1OE5vdmVDek9hcnFBWGpnNUh1QlhTbU5XVU9lZE1jSkpoWmo3bzBwSzloZG5kQ1l4VVlKdnplQUJzTEhKcnRWZDg4U1ljRHJUNW9rT3MtR1A4UUQzQVJ0bHJwSk5sbmp5ei1HZy1kclUzeXNmbjJNMzB6UFI3RE1GWEE?oc=5\" target=\"_blank\">Napad rabunkowy w s\u0142ynnym muzeum. Luwr zamkni\u0119ty dla zwiedzaj\u0105cych, nowy komunikat minister kultury</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.g",
        "id": 3852456,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxONnE5a2FDZTg3U2hjMG1ZRnhKdkt6Si1pZnVQNFlMRXFxQmRBclltcjlUVUREbTZaMkg3WWtMbUF6RHpaSlBNNWR4RlEzZzVZalBrZFdlcDVUV3hXbkcwU2V5TU1XQ25aUmJscGQ0TEhRaUV5WFhmaVZvbkNNMk5UdGZpdTJySEtQZDBBazlhTXJnQTVMcXBGSHpxUmllOWhPRTlCTDFGbXhHajFqZ2J6U0EzTTE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent Francji zabra\u0142 g\u0142os. Grzmi o \"ataku na dziedzictwo\". Z\u0142o\u017cy\u0142 dwie deklaracje - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T22:01:17.147237+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T19:59:03+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOTHNTTGdvNlBpVGh3d01kVXp0a05odGtHSDhMXzFjNGhsM2h5V0puaXRtRzV5TE1XcVZTbXU0dlQyOUdCLU9feDllcjBuaHRsbzlITVhreG5CM29TWWtXODRaZWtCYnNGd0NxZ05pMlBOSlBBeGVZLUUxTnFQWXVzTDc4eEdNSkEzeHBZN2xEaFJfUDJWR210Qkk0bURyNkVMV2wwMlc3UWFjNFJLUUlQMWtKMmFqUkV1ZkZXMzBzRVRSS1U?oc=5\" target=\"_blank\">Edyta G\u00f3rniak ze \u0142zami w oczach o ta\u0144cu Barbary Bursztynowicz. \"Jest pani niesamowita\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lscjZIb0R4RU1KNW9pa1RiZlVDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3852467,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOTHNTTGdvNlBpVGh3d01kVXp0a05odGtHSDhMXzFjNGhsM2h5V0puaXRtRzV5TE1XcVZTbXU0dlQyOUdCLU9feDllcjBuaHRsbzlITVhreG5CM29TWWtXODRaZWtCYnNGd0NxZ05pMlBOSlBBeGVZLUUxTnFQWXVzTDc4eEdNSkEzeHBZN2xEaFJfUDJWR210Qkk0bURyNkVMV2wwMlc3UWFjNFJLUUlQMWtKMmFqUkV1ZkZXMzBzRVRSS1U?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Edyta G\u00f3rniak ze \u0142zami w oczach o ta\u0144cu Barbary Bursztynowicz. \"Jest pani niesamowita\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T23:25:09.589902+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T19:53:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMifkFVX3lxTE9TTjluUVo1SGN6RnB5Ny1iaXp6c3k3a3JZRXpMb0tQSnVlbkEwdThJMl9kRWVwblgxek1LUTlfYWMwYzZ1b3dZM1dldEVTcGM2dkl4N3pNTHNuZ3o0VElvdm55ZDg2SWpkcUhTRkE5cVduX2kteEM4eUktLW0xZw?oc=5\" target=\"_blank\">Samsung przegra\u0142 zanim zacz\u0105\u0142 walk\u0119? Nowy Exynos ma s\u0142ab\u0105 stron\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">ITHardware</font>",
        "id": 3853027,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMifkFVX3lxTE9TTjluUVo1SGN6RnB5Ny1iaXp6c3k3a3JZRXpMb0tQSnVlbkEwdThJMl9kRWVwblgxek1LUTlfYWMwYzZ1b3dZM1dldEVTcGM2dkl4N3pNTHNuZ3o0VElvdm55ZDg2SWpkcUhTRkE5cVduX2kteEM4eUktLW0xZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samsung przegra\u0142 zanim zacz\u0105\u0142 walk\u0119? Nowy Exynos ma s\u0142ab\u0105 stron\u0119 - ITHardware",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T22:01:16.021382+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T19:48:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxOb0JmblZGbHBsc2trcHZhVGd5dFpEVzF4RUloWlZfSHRJZlRIcEJkU3JlUWZCa3pkdEFqTWhzQVhIYzBkOGNFMF83cGxOSVJLelc1bTF4X3RyS2hDVDZfUkVVdkdhTlFfa2Znbm43bUtqQVdkYnhlemVRZ2JUdnl6RUxDVm9oR2pVY2N1QlN0VGhwM0RtWXhqeTZYMA?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy rekord \u015bwiata. Sum gigant. Polacy z\u0142owili potwora</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQaEFrOWlwcURCMzk4NTRyeEZzeHJyNWVNVXlTcVNGT09NSVZXWWhLY2l4NTdNLWZVMjRoeW1ycW5PbC1lT2l3ZEhoa1BhRUlrS1BvSXZTeUUzb0tQX00xSlVsTjZfUFlGSGItS1hESlk1UVV1VHVnTG94QTBNNERxVjV0UGU3bGhjMEdUOGxBM0VPYWFGM0dQcmFEX3kwcWNnX29zR055eWM5Y0xfZnBiaFAzTnVxRldWZXAwQWlnN0xxWUZk?oc=5\" target=\"_blank\">Polacy pobili w\u0119dkarski rekord. Wy\u0142owili najwi\u0119kszego suma na \u015bwiecie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMieEFVX3lxTE9xek5DVlVaYlNRSEIyT0cyd0V5dnhLNE56RVFBTThGSFZqQzZtcU9tRnZySlNjd",
        "id": 3852458,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxOb0JmblZGbHBsc2trcHZhVGd5dFpEVzF4RUloWlZfSHRJZlRIcEJkU3JlUWZCa3pkdEFqTWhzQVhIYzBkOGNFMF83cGxOSVJLelc1bTF4X3RyS2hDVDZfUkVVdkdhTlFfa2Znbm43bUtqQVdkYnhlemVRZ2JUdnl6RUxDVm9oR2pVY2N1QlN0VGhwM0RtWXhqeTZYMA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy rekord \u015bwiata. Sum gigant. Polacy z\u0142owili potwora - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T22:01:16.367464+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T19:26:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNRUJSYWZTQ2V1dDJRYXA4UGFQMHRCZVdNcUpNWklYVjhTX0owakpNb1R4cURSNTVZTEt3dUh1UUFxZTJlczVPQWhYbjhrYWNNSHVFTzJST1dmV0hkbTY1T0pKdGRLTThiME53dG9sQWlWUE0zUUZoLXAwV3JzNnVkR28xQjRGUFJEU0YzMk93TXpsOEtLOW51TTNNRzhJQWVFUDB4VkJXVE1hUQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Kr\u00f3l Trump\" bombarduje protestuj\u0105cych. Prezydent USA pochwali\u0142 si\u0119 nagraniem. Zn\u00f3w wykorzysta\u0142 AI</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNVV9IcWN0M2JIMDRfR1hmTTRPeUtrbU5YNGFPZEo1eGR0anFJX3FIR0gyNU0tdnZ0Wm1QNlhiV19rZWVvYThtM3pERm1Wb3hVdE5acERLN2ktQTJ4d3lqMEN6ak9MQV9rbWQ2bW5sQm1RVkhxRV9ncEFpNnJTMUNkUjZmV1ZQNlNCUEo1RExyN0wtaElEaGNlWVBsaDIyMW40WjZJ?oc=5\" target=\"_blank\">Miliony przeciwnik\u00f3w Trumpa na ulicach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPOGNjVzNzVFZFMk5RbE5LajNKdDBERTF2TW5DVzhBREdVMk4wUW9xT3E1eVladDdGdnNyaGx",
        "id": 3852461,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNRUJSYWZTQ2V1dDJRYXA4UGFQMHRCZVdNcUpNWklYVjhTX0owakpNb1R4cURSNTVZTEt3dUh1UUFxZTJlczVPQWhYbjhrYWNNSHVFTzJST1dmV0hkbTY1T0pKdGRLTThiME53dG9sQWlWUE0zUUZoLXAwV3JzNnVkR28xQjRGUFJEU0YzMk93TXpsOEtLOW51TTNNRzhJQWVFUDB4VkJXVE1hUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Kr\u00f3l Trump\" bombarduje protestuj\u0105cych. Prezydent USA pochwali\u0142 si\u0119 nagraniem. Zn\u00f3w wykorzysta\u0142 AI - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T22:01:17.704641+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T19:21:26+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxQSVNrdnhfSmtwdzI0S0htY2NVV2VtWnU0SUFBQ3FtVXRldjBMTHhsWDVLLWdsUDNlOURPVFFlMEJfSzViOFpPWnFiU3hMVmxuY2xYc1VSczhwYTRHOFFUX1RjdGxjbDNfM005UXB3YnBIRWlENDJqYjZuWjhSTU1fbV9FTkx5V2ZTdzFmRzM0NlB6dlh5SFNQMk9QZEltSmpvZVpOcnlBZXJiMnJjUGtxYWNmOFFfbGMyQ1JiSlFUT3JucmgzelBFT2lNTTlnZDQwdHc?oc=5\" target=\"_blank\">Kolejny cios w kadr\u0119 Urbana. Fatalne wie\u015bci przed finiszem eliminacji M\u015a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font>",
        "id": 3852473,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxQSVNrdnhfSmtwdzI0S0htY2NVV2VtWnU0SUFBQ3FtVXRldjBMTHhsWDVLLWdsUDNlOURPVFFlMEJfSzViOFpPWnFiU3hMVmxuY2xYc1VSczhwYTRHOFFUX1RjdGxjbDNfM005UXB3YnBIRWlENDJqYjZuWjhSTU1fbV9FTkx5V2ZTdzFmRzM0NlB6dlh5SFNQMk9QZEltSmpvZVpOcnlBZXJiMnJjUGtxYWNmOFFfbGMyQ1JiSlFUT3JucmgzelBFT2lNTTlnZDQwdHc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny cios w kadr\u0119 Urbana. Fatalne wie\u015bci przed finiszem eliminacji M\u015a - Sport w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T22:01:17.619342+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T19:00:37+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOSFJsWUs3YVhsNkE1cHN3UklaamZEdEVHRDNlNDdLWGZILUtoSkpqU1FhUVF6TmR0ZUlKUmZfRmlkeXZqeEV4VVZqRFhOOE1oNXdFam00RXBrcWduemxrSzMzcG8xeV94TGgtbGkzYUpnbTFGc0lHMVgwLVBvYnVRUHBIaFJpQTczLWg1dTY5YXRVZ0hubzZKNk8xTVM0Z0FKR0Jwb29qOVdpMFVoQ3M1UVBIZnM1MDk0OTEzejg2RzBQM1BncXpV?oc=5\" target=\"_blank\">Zapad\u0142 wyrok w sprawie trenera Legii. Nie ma \u017cadnych w\u0105tpliwo\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxNUDRvNWg2YlBoWnVTSXAxTDBpOG9rQ3ItWUJ0NURPNnJ3ZzNIS2UxanFHNUpJSVJ6NjBULVhNQV93b1FvN2hfM0xWdnNWS2twc2NDRzNyazhZb1JSWFZBd0xNelBhcU9LUU1KaXNGRm5udUkzZUpKQjBnQnptQ2thRnNYbkJ2ZDFMdXJFbnBqem9rMERvZnQ0bUl1WQ?oc=5\" target=\"_blank\">Gruchn\u0119\u0142y wie\u015bci o odej\u015bciu Iordanescu z Legii. 'Kto\u015b tam oszala\u0142' Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi8gFBVV95cUxQbENEdlJNeWE1a2dGVmZONDJFc",
        "id": 3852472,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOSFJsWUs3YVhsNkE1cHN3UklaamZEdEVHRDNlNDdLWGZILUtoSkpqU1FhUVF6TmR0ZUlKUmZfRmlkeXZqeEV4VVZqRFhOOE1oNXdFam00RXBrcWduemxrSzMzcG8xeV94TGgtbGkzYUpnbTFGc0lHMVgwLVBvYnVRUHBIaFJpQTczLWg1dTY5YXRVZ0hubzZKNk8xTVM0Z0FKR0Jwb29qOVdpMFVoQ3M1UVBIZnM1MDk0OTEzejg2RzBQM1BncXpV?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zapad\u0142 wyrok w sprawie trenera Legii. Nie ma \u017cadnych w\u0105tpliwo\u015bci - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T23:25:09.878885+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T18:46:18+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPeXVUTThJUVhzZjkxYmNIa0VXQU9OdHlSRG9ST2huV1VlNHVfbHZjMzdoaTBLZm42V19WVkRVbTAydm9hTnp4YU9Tcl9nbVVrUHNBOWJnd21kRFJncFlrZE0tTm04bG5jZGZ5b1JLMF92YUJheUtnYVNSMEd0QlFaM2pIcDNvS3BoN3BVTk1kVXh0RkxjQXQ4ZU9vUW14amI3Q2c?oc=5\" target=\"_blank\">\"Bagi\" poca\u0142owa\u0142 si\u0119 na parkiecie z Magdalen\u0105 Tarnowsk\u0105. \"Jeste\u015b z nami?\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNTHhfMUFpRVNVdTA3bUlISDFmX1JnU0NDWDMzWTJVNWhaTmFhQ0YtVFV4bndFdTlTQV9GM1kyb05DNENhTy0tS2RIYjZoYUdnb0dRRmUyNTR0Z28tNkZpTnZUd1ZYWjRjLWI5N3hwZmFIcmxVandKR1g5Z3hLMDVxeGpDbHN5Umw3ZGxtaWI5dEt0SVZmWTdVdGNfZ3ZoQ2VNbDZDZHJFUDRIZWk4c3ln?oc=5\" target=\"_blank\">Odwiedzili Lewandowskich w ich domu w Barcelonie. M\u00f3wi\u0105, jak sp\u0119dzali czas</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">halo tu polsat</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOVmpfOVZxNlpEZzJhQ25haF9jX290Vk9tUmxjRlM3TFQ4eEdWNXJf",
        "id": 3853030,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPeXVUTThJUVhzZjkxYmNIa0VXQU9OdHlSRG9ST2huV1VlNHVfbHZjMzdoaTBLZm42V19WVkRVbTAydm9hTnp4YU9Tcl9nbVVrUHNBOWJnd21kRFJncFlrZE0tTm04bG5jZGZ5b1JLMF92YUJheUtnYVNSMEd0QlFaM2pIcDNvS3BoN3BVTk1kVXh0RkxjQXQ4ZU9vUW14amI3Q2c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Bagi\" poca\u0142owa\u0142 si\u0119 na parkiecie z Magdalen\u0105 Tarnowsk\u0105. \"Jeste\u015b z nami?\" - Plejada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T22:01:17.534633+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T18:45:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQSTA3UDNTSEllcW5HcUV6STMtY0dJOUFJMDhUSUNlVmJ0MUxrY3BINy1NTy1lbzNiWUxLam4tVmduM2hPV3hVcFlhak1pSlNPR1hsVUdXa0V2c0FuQTVfNXBtV3NsNUdNMWRaSzA1ajZ5U0x1dE5aR2t4VGxKVzNpQXVsN24tQnF6VEZYVjkyMlpuSWw4cXJieUFadmdrMzJ4WGVrRDdJcw?oc=5\" target=\"_blank\">Getafe vs Real Madryt w LaLiga [WYNIK NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPN3hCVUo1T2MwVjYwRWNlZnJiVktwNUR0ZEZ5SnJKYUhhbEJwMTFuQ1gwMDVuUFB4QThqQ3E0RnRNbXB2UTlWQzkteUtlTFpsMmFjWndKVlVBR2lRTTJYWUF0UjhsQXV4bGctOGNpZjQ2T2hxQTZHVlBwbllRRjFXVkR1Tmdzc0Zxa1NwdDJSaWs1cnF0dWJUbC1RT2I0bVppcE5BcDBxYnpxNzJreFI5c3ljTXRVN2FMQzlRbTlXSXRCeTF0bmlIWlFfZw?oc=5\" target=\"_blank\">Niebywa\u0142e m\u0119czarnie Realu Madryt! Wtedy przysz\u0142a 80. minuta. I ten geniusz!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNN0JjSTlBYm",
        "id": 3852471,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQSTA3UDNTSEllcW5HcUV6STMtY0dJOUFJMDhUSUNlVmJ0MUxrY3BINy1NTy1lbzNiWUxLam4tVmduM2hPV3hVcFlhak1pSlNPR1hsVUdXa0V2c0FuQTVfNXBtV3NsNUdNMWRaSzA1ajZ5U0x1dE5aR2t4VGxKVzNpQXVsN24tQnF6VEZYVjkyMlpuSWw4cXJieUFadmdrMzJ4WGVrRDdJcw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Getafe vs Real Madryt w LaLiga [WYNIK NA \u017bYWO] - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T23:25:09.227187+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T17:56:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOU19iUEJ5MjdydGNTVTRseG5SQ0xkQVNkRzNEX3NFbGNyWkx6eGhlMVNiay05cVlIM19zcC1LRC1ybUVNOGdiMU1rWjhMTFpVSEs2M0pySVFDVjJ0VUYxVUpDUS16TmFzamE1WkxRS2FSTlNqbS1yemxtcjRwWUhNN3JONk1fTWQtVFNGeTdxcHRLZmRhdmhFV3g3NGZlWUxBVEVfTU40WXduMUhGVmdWNmtGTVhZdEdFbTdHcldR?oc=5\" target=\"_blank\">Skandal w Wielkiej Brytanii. Policja bada sensacyjne doniesienia ws. brata kr\u00f3la</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxPYk03Vmh1eWZMbkMyZnA2Ulc3UXFhWmVNSGphLWktM1VyeVN2NjN4QWx5ekhLMnVjdVhmdmtGMC1uVHBjSk5nSXBCelJCZnNZLWFueHJYLTJvbHVMb0VVRk1FRkFTZDdPV2o5dXRZcEdzUUhWVlpVYWNPUE1xeTRTeXg3ZmJEOXRtUGM2cEVVSG9fdlQ4dUpaTUIwQ1dzbEM3akZLNmFRaUItLXkyZF9Ea1dMNVhIVm5yYjIwazNqVDBGWmhVbklna3diWHBIbE9GRnc?oc=5\" target=\"_blank\">Ksi\u0105\u017c\u0119 Andrzej nie mo\u017ce u\u017cywa\u0107 tytu\u0142\u00f3w, lecz \u0142atwo mu ich nie zabior\u0105. Wszystko przez Jerzego V</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"http",
        "id": 3853025,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOU19iUEJ5MjdydGNTVTRseG5SQ0xkQVNkRzNEX3NFbGNyWkx6eGhlMVNiay05cVlIM19zcC1LRC1ybUVNOGdiMU1rWjhMTFpVSEs2M0pySVFDVjJ0VUYxVUpDUS16TmFzamE1WkxRS2FSTlNqbS1yemxtcjRwWUhNN3JONk1fTWQtVFNGeTdxcHRLZmRhdmhFV3g3NGZlWUxBVEVfTU40WXduMUhGVmdWNmtGTVhZdEdFbTdHcldR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skandal w Wielkiej Brytanii. Policja bada sensacyjne doniesienia ws. brata kr\u00f3la - Gazeta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T23:25:10.060539+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T17:44:11+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNXzhTS0V0UTRURm1adHNlT3J1Vnl6ZGNuZ29GRlhHbVdOTF9mNnZBejIxRHhIYm1jY0xOeER0M1dvSkM5eFFrQ2drRVRrLWp2Q3RWaUxQUmNCQzlwSFhfY3lGTnYzSkc2N0VDN09ZZTVKUFp2VmVrQmxKeV9TUjRjUHY1cjBtTXUtZkl6R2pzSlVtSGFrRE8yZldWVXhGZmpYX1FGTWZESTdpS2M?oc=5\" target=\"_blank\">Sk\u0142ady na mecz Getafe - Real Madryt. Alonso posadzi\u0142 gwiazd\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPN3hCVUo1T2MwVjYwRWNlZnJiVktwNUR0ZEZ5SnJKYUhhbEJwMTFuQ1gwMDVuUFB4QThqQ3E0RnRNbXB2UTlWQzkteUtlTFpsMmFjWndKVlVBR2lRTTJYWUF0UjhsQXV4bGctOGNpZjQ2T2hxQTZHVlBwbllRRjFXVkR1Tmdzc0Zxa1NwdDJSaWs1cnF0dWJUbC1RT2I0bVppcE5BcDBxYnpxNzJreFI5c3ljTXRVN2FMQzlRbTlXSXRCeTF0bmlIWlFfZw?oc=5\" target=\"_blank\">Niebywa\u0142e m\u0119czarnie Realu Madryt! Wtedy przysz\u0142a 80. minuta. I ten geniusz!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPcFF",
        "id": 3853031,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNXzhTS0V0UTRURm1adHNlT3J1Vnl6ZGNuZ29GRlhHbVdOTF9mNnZBejIxRHhIYm1jY0xOeER0M1dvSkM5eFFrQ2drRVRrLWp2Q3RWaUxQUmNCQzlwSFhfY3lGTnYzSkc2N0VDN09ZZTVKUFp2VmVrQmxKeV9TUjRjUHY1cjBtTXUtZkl6R2pzSlVtSGFrRE8yZldWVXhGZmpYX1FGTWZESTdpS2M?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sk\u0142ady na mecz Getafe - Real Madryt. Alonso posadzi\u0142 gwiazd\u0119 - Meczyki.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T18:44:29.300721+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T17:35:53+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPRDExeFdPTU9XZVl2WEN3UWVBMzFTWEhwQV9lREdPYmNtZDF3VGtwNG92eXVyQVFwcFpwdm95WkpPb0dBOXZxT3Z5UF9QSGxYbXdyUDNFa05aZTJWVEJreEREY3VwRnl4WTZPTDhMQi11ZGp3cHhpUm9yVTBPdjhPNURLeXc5OTJOdngxU0Z5VlA1QzM1TUViZVl5NVNtQzBBMHV1Skl1OA?oc=5\" target=\"_blank\">Drugi mecz z rz\u0119du z golem. Koz\u0142owski pracuje na transfer</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOOWd5RHZ5bU8wdGpyYTB5cURQVnpRUm9rWVh0ZC0zM195SllFTUwtaWFrQ0JtNEJJSk5RTHdob2VLLWtqZ01kSnp0dWE4c1dVUEZyeW4zeUxkUXpXaXZkVUNHNXRhRWtXR2dPTFJGUGtCNjY1dFZadC1TNEswRmZteXFxak1oYVB3d1hoTndxX0VkTG93RGQtNHZIT1hSR0xfX0VNOVU1SlAtel9VazRuampOWUF4SnV4VFlr?oc=5\" target=\"_blank\">Kacper Koz\u0142owski zn\u00f3w trafia w Turcji. Drugi mecz z golem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOdnhNTGcxbkQ5aEk3ZGpDQm1FYUJ4cVpobU9PbHF6eXNKaWcw",
        "id": 3851659,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPRDExeFdPTU9XZVl2WEN3UWVBMzFTWEhwQV9lREdPYmNtZDF3VGtwNG92eXVyQVFwcFpwdm95WkpPb0dBOXZxT3Z5UF9QSGxYbXdyUDNFa05aZTJWVEJreEREY3VwRnl4WTZPTDhMQi11ZGp3cHhpUm9yVTBPdjhPNURLeXc5OTJOdngxU0Z5VlA1QzM1TUViZVl5NVNtQzBBMHV1Skl1OA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Drugi mecz z rz\u0119du z golem. Koz\u0142owski pracuje na transfer - SportoweFakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T18:44:27.500854+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T17:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPY3RPTTFZdXF6eGlaWmt3RXBwODU5eVVQaTRvR2NTQWMzNTM5ZlJrd1paOG9uUzlkaURkVDZvUWdtWnJ6Ui1XSkN1azZmLTM2WnUxZW1kY2FLV1MyZWxfS3hKczFVWXI3TWlhQVNHaTF3bHhXenJWbDE4OExraUJOeGZjZWlzMElObHV6dGFyTTF4akdyMWRQa2NzOUJDdUVLZlJTM3hUTGtma29i?oc=5\" target=\"_blank\">Zadyma na imprezie przy Marsza\u0142kowskiej. S\u0105siedzi: mamy tu piek\u0142o</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxPYUxGeDAyRmpoLWF6OXNZSjdNMEtaN1h2S1hsQ1VTaVlDTTVqV3M3bndOa3laRnBQSTRVRy03dlJrRjZXbFFvWklkdXpTQVYtMTVRcENXU29iRG8tc1hsMVJMVVdCdWFCQkZ4UWloTF9kbTFON2ZCekZBSDY2X1kxTWtqRmNodV93TjBNWnFZU2szOGhSR2F2ZFNDS2VjbkVXX1hxSWpaQ05lb0FpN01jeWI2OExOTXJYUTZNeVBJMHB3UklnN0MyQmQ4RHNDLXFSMlE?oc=5\" target=\"_blank\">Jechali do uczestnik\u00f3w g\u0142o\u015bnej imprezy. Rozbili si\u0119 na pobliskim skrzy\u017cowaniu. Ranni policjanci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wF",
        "id": 3851647,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPY3RPTTFZdXF6eGlaWmt3RXBwODU5eVVQaTRvR2NTQWMzNTM5ZlJrd1paOG9uUzlkaURkVDZvUWdtWnJ6Ui1XSkN1azZmLTM2WnUxZW1kY2FLV1MyZWxfS3hKczFVWXI3TWlhQVNHaTF3bHhXenJWbDE4OExraUJOeGZjZWlzMElObHV6dGFyTTF4akdyMWRQa2NzOUJDdUVLZlJTM3hUTGtma29i?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zadyma na imprezie przy Marsza\u0142kowskiej. S\u0105siedzi: mamy tu piek\u0142o - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T22:01:17.448440+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T17:28:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQZW5kNzZBOHlNaEpWTHhZMGkzQzNVNml5MF9zRC13dkF6ZXJ6NDh6NUpSc0s2WndqUFFYNkpTbVZXejVRVTl5MUNvbzlQLXBNU3kxZkVJV29GVVBJVUY2V29ob2JET2JHUGszWlJQTkRrV2x2dm8xb2lhNzEwbjlaaWwxaThmM2lOQ0tfdWYtWlhwNGVZTEVFZktTYVZJTjhRc1N2M0lZa1JiU014SXlvQTcxU1RNdXdUZXk1b2tLMEZwUU4yMzNIU9IBzgFBVV95cUxQS2F4U3dSMzdDeV9kQ05ZVFZ3bVhKbzlOQUtHb0FNMWc5YjJjQ0xqazlpckFBcFBIM0F6V3JlM1lYUnBoR1IxaGVmMjV0YVVKaGRSUHp6b0NFckZzWE5YdE9RV2p5Wm5IOVE4OHU4S2JQa0d1ZTQ0MGpkaFBNeHVRNUI1LXhnQ1VoTnFkb2RGaVFPclpWaFlXUTdOZGpCNloyVVRqeWNoSFpIdmZaMmNNV1ZlOUlRV1BaVkllUGlSS0luS19uQ3d3RXA2THBsdw?oc=5\" target=\"_blank\">PKO BP Ekstraklasa. Kamil Pi\u0105tkowski z katastrofalnym wyst\u0119pem przeciwko Zag\u0142\u0119biu Lubin. \"Samob\u00f3j\" i czerwona kartka reprezentanta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">sport.tvp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQc05vSjduQWdyVU1fR0RNUDQ1dnNlU1hXSU1jVkFMY19EVllDbUx6TUgzSzBVVmRGWkhKckZpLVk3TzRmcDNtSGFGTHhWVXdSRGNzSkhuQUJlVj",
        "id": 3852470,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQZW5kNzZBOHlNaEpWTHhZMGkzQzNVNml5MF9zRC13dkF6ZXJ6NDh6NUpSc0s2WndqUFFYNkpTbVZXejVRVTl5MUNvbzlQLXBNU3kxZkVJV29GVVBJVUY2V29ob2JET2JHUGszWlJQTkRrV2x2dm8xb2lhNzEwbjlaaWwxaThmM2lOQ0tfdWYtWlhwNGVZTEVFZktTYVZJTjhRc1N2M0lZa1JiU014SXlvQTcxU1RNdXdUZXk1b2tLMEZwUU4yMzNIU9IBzgFBVV95cUxQS2F4U3dSMzdDeV9kQ05ZVFZ3bVhKbzlOQUtHb0FNMWc5YjJjQ0xqazlpckFBcFBIM0F6V3JlM1lYUnBoR1IxaGVmMjV0YVVKaGRSUHp6b0NFckZzWE5YdE9RV2p5Wm5IOVE4OHU4S2JQa0d1ZTQ0MGpkaFBNeHVRNUI1LXhnQ1VoTnFkb2RGaVFPclpWaFlXUTdOZGpCNloyVVRqeWNoSFpIdmZaMmNNV1ZlOUlRV1BaVkllUGlSS0luS19uQ3d3RXA2THBsdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PKO BP Ekstraklasa. Kamil Pi\u0105tkowski z katastrofalnym wyst\u0119pem przeciwko Zag\u0142\u0119biu Lubin. \"Samob\u00f3j\" i czerwona kartka reprezentanta - sport.tvp.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T18:44:27.930957+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T17:14:18+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxONFZhdTRKSy1uSTQzQmNOZEtNNnU5WURweEs4X1JRckZWZ3ROanF6UTNjMmVEZkhtNEQ5b0hQYVJZRnJVMTRUanNCTlpFaVVTWURzSHV3N1Z5eWxvaS1IbjRDMTVySThhdXBVWVB3blpzUFp1aVNYMGJtOVdsNG85SzNNb3BOZVlqYTkyMWlqVjhBRkVDLWFwbTRsM2d0TU9sMXBCWUd1TV8wU0NPSXJvcXgxNWxvSkVMRjBteXdtbw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Piekarnie pozamykane, ale za to mamy mn\u00f3stwo kebab\u00f3w\". Bez migracji zarobkowej niemiecka republika emeryt\u00f3w upadnie [OPINIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNYkZVUzVJb2cwZ1RJbVlNUVhHUDJYQmZOYm90aXIzRml0ZE9wUkNKM0RXTjk2T0xadHBRWTJSWS02dWVkMmQxMEhkakl2eW5kTG9Xb25Wdk1wQTh4Z1JDeEV5a3lFTGtaa0VGUElVTHQ3eUxuVEhOdjJRT2pkYkQ5UDF5VGhZQkhPZ2J0cTJTT2RscDdKWmFEeTZvQ0xiS2c3UUNETXNhQnkteHdidUE?oc=5\" target=\"_blank\">Oburzenie za nasz\u0105 zachodni\u0105 granic\u0105. Posz\u0142o o s\u0142owa kanclerza Merza o migrantach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li>",
        "id": 3851650,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxONFZhdTRKSy1uSTQzQmNOZEtNNnU5WURweEs4X1JRckZWZ3ROanF6UTNjMmVEZkhtNEQ5b0hQYVJZRnJVMTRUanNCTlpFaVVTWURzSHV3N1Z5eWxvaS1IbjRDMTVySThhdXBVWVB3blpzUFp1aVNYMGJtOVdsNG85SzNNb3BOZVlqYTkyMWlqVjhBRkVDLWFwbTRsM2d0TU9sMXBCWUd1TV8wU0NPSXJvcXgxNWxvSkVMRjBteXdtbw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Piekarnie pozamykane, ale za to mamy mn\u00f3stwo kebab\u00f3w\". Bez migracji zarobkowej niemiecka republika emeryt\u00f3w upadnie [OPINIA] - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T22:01:15.851614+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T17:11:10+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQOUhSdnZYZEM3ZmQ1dFRCcmVwSXZnLVNWYVpBR1F3ZmdPZ2F2S08tVE5SN3NMOTVxU1hIVHlucWNfVWVZajhMX2ZUaFQ1clJfVS1oNkF3a2dlVzllYm9sMGx4encxWkZiVmVEdk03Q2VqdFdkRG14SXJoakczSGhqU3Y5LVVBdzNvWVBEQ0ZCTGZsM0xkc0JGZjNPTEZlTWVkeVplcFlEaWtaYlBIam1fQXRWbllfUmlqR3lQeG9R?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump wezwa\u0142 Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego do zaakceptowania warunk\u00f3w Rosji \u2014 media</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxORm05UXBvOGlPbE16YlM4ZFJDZ2hsMHZieUJIWElMYlRmMlg3NmJ4NG00c2UtTkhfN0diVXkxZlQ3cU5wakZKYTB3RDZFSi1xeGswSHgxVktJUThUUjdmTGVIT0tYTUhScmxzZzc4WjE1S1dfUWg4RTRJZEpGMmlNOC05ZzVIWks0cVlaUlUtYmZyQVVrZ1FCS3BPMkhOR1YxWE1oSkpWQ0I5Q0JKLU14TWxGQnpYcVVkbFRLVGo5TQ?oc=5\" target=\"_blank\">Krzyki i Trump rzucaj\u0105cy mapami. Kulisy spotkania w Bia\u0142ym Domu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/ar",
        "id": 3852457,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQOUhSdnZYZEM3ZmQ1dFRCcmVwSXZnLVNWYVpBR1F3ZmdPZ2F2S08tVE5SN3NMOTVxU1hIVHlucWNfVWVZajhMX2ZUaFQ1clJfVS1oNkF3a2dlVzllYm9sMGx4encxWkZiVmVEdk03Q2VqdFdkRG14SXJoakczSGhqU3Y5LVVBdzNvWVBEQ0ZCTGZsM0xkc0JGZjNPTEZlTWVkeVplcFlEaWtaYlBIam1fQXRWbllfUmlqR3lQeG9R?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump wezwa\u0142 Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego do zaakceptowania warunk\u00f3w Rosji \u2014 media - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T18:44:28.024883+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T17:11:10+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQQU1yZldjcTEtZEdBWXZUUFlaZWxmWk83ZDF3anBVR2s5Q21ZYkhiVmtwYVhrVmxpckszUU1uRzNENXd3MElYeU5RZGlLWFZ2OGFac0xpY0FZMlpEM1BYU3NrVjdNSzhnV29Va21FNUg2NDJJQ1dwUGRtNXZNbGttNFdlTFBNY2s3NTZYRnFEMy0zZTRIek04S0FYNlhKZFg3OFhPZ1VHRWozTnFXZlI3aUNZdnN6LWo1YlVncV9HX1ZXM0g0?oc=5\" target=\"_blank\">Media: Trump wezwa\u0142 Ze\u0142enskiego do zaakceptowania warunk\u00f3w Rosji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQOUhSdnZYZEM3ZmQ1dFRCcmVwSXZnLVNWYVpBR1F3ZmdPZ2F2S08tVE5SN3NMOTVxU1hIVHlucWNfVWVZajhMX2ZUaFQ1clJfVS1oNkF3a2dlVzllYm9sMGx4encxWkZiVmVEdk03Q2VqdFdkRG14SXJoakczSGhqU3Y5LVVBdzNvWVBEQ0ZCTGZsM0xkc0JGZjNPTEZlTWVkeVplcFlEaWtaYlBIam1fQXRWbllfUmlqR3lQeG9R?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump wezwa\u0142 Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego do zaakceptowania warunk\u00f3w Rosji \u2014 media</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMij",
        "id": 3851651,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQQU1yZldjcTEtZEdBWXZUUFlaZWxmWk83ZDF3anBVR2s5Q21ZYkhiVmtwYVhrVmxpckszUU1uRzNENXd3MElYeU5RZGlLWFZ2OGFac0xpY0FZMlpEM1BYU3NrVjdNSzhnV29Va21FNUg2NDJJQ1dwUGRtNXZNbGttNFdlTFBNY2s3NTZYRnFEMy0zZTRIek04S0FYNlhKZFg3OFhPZ1VHRWozTnFXZlI3aUNZdnN6LWo1YlVncV9HX1ZXM0g0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Trump wezwa\u0142 Ze\u0142enskiego do zaakceptowania warunk\u00f3w Rosji - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T22:01:16.192686+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T17:07:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPWnBZV1NjcTMxTGt1eW5NSmpRUENTY09lZl9jMU9mQ1M5YTRocTMwa00zdG8zdzdkOTZDRUszbUs1Z1lzWm5UbjAtWFlHS2x1UElmN1RVQnB5UXExaFpmdl9QRHRSUkpfQkMtaHZoR3I0ajhUeWY0S0hEMnFrMERMRldvUHJsRkZob0NhTHFiM1ZWaFJfNF8wcWV4aVF4LWZVVEliM0llak04Szh2TV8xUU1hUXQ1c1JxWHc?oc=5\" target=\"_blank\">Podrabia\u0142a podpisy klient\u00f3w, bra\u0142a na nich kredyty. Polka odnaleziona po 20 latach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPcHM5MW5ZVm5UbmRySi1sWXZIMlVQZEY5M1laa2VLejhWcWdwaG5oVjV2bERwblpHRG9PcjZDclhzd2VvZ3l6cFJKVFJRWFpZVVM0UzVLTTdUdFo1enpnOUpWNFViSFdVMUx3UnA4SnB4b282UVpTcFdrUDg1bEQyMWctV25ENjR2ZnpyNWY5RHlTMjRlaFNzUWJMX0tTQzdjSDFyN0k0VHc4a01TcjN4aFRYc3NfUXJMeHNBc2RVenU?oc=5\" target=\"_blank\">Ukrywa\u0142a si\u0119 przez 20 lat. Polka zatrzymana w turystycznym kraju</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQNl",
        "id": 3852460,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPWnBZV1NjcTMxTGt1eW5NSmpRUENTY09lZl9jMU9mQ1M5YTRocTMwa00zdG8zdzdkOTZDRUszbUs1Z1lzWm5UbjAtWFlHS2x1UElmN1RVQnB5UXExaFpmdl9QRHRSUkpfQkMtaHZoR3I0ajhUeWY0S0hEMnFrMERMRldvUHJsRkZob0NhTHFiM1ZWaFJfNF8wcWV4aVF4LWZVVEliM0llak04Szh2TV8xUU1hUXQ1c1JxWHc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podrabia\u0142a podpisy klient\u00f3w, bra\u0142a na nich kredyty. Polka odnaleziona po 20 latach - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T22:01:16.755288+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T17:03:03+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxPZXlBelB3aUF1aXhRdmNuRmJVUEdJWTdfdmk2ck9majVxeUd0SXowMzZqRmNURzNDTUtBY0xzNWlBcmNpNW1rTjEtQjZIb3FNY0dRTHUxODFMTTcyRURFUTZxTG9mSG1TN0Y2UFFGWm40cS14T2FhaThhQ1lsUXlCQ2x1cFh0UnVDa0RMRlVIcm5PYWRrSEVNNzhKa1NvbDhwMTJzWEJvbjh0VWp2WnY3aW55cTlqbDNfVXBYOWRmWkZnaFdsQUNxUUVtZGJkN0w4?oc=5\" target=\"_blank\">Tyle b\u0119d\u0105 zarabia\u0107 urz\u0119dnicy w 2026 roku. Oni dostan\u0105 podwy\u017cki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Pomorska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxPV2luVlhZVmthRGg4VVM5U0huWG54d3M0ekVoazdhWlZZTTRHU0ZjSUhxa0lwRUZILXhialNSNGRpWC1jZDFIeUtDSXBKQVJ4d21MZDRoS3VhdmxEX01DNmtORVdiN2d2XzNDSGlFQm84RjVheHRuZGV6Q1ZjUElQSzA3Wm53VjlRNmVfTXdabFBLN2VyX1RjT2JiUUdkcGRZVWEzWXZMUkxRNjFzNDF0UHVfTUFBUGE3RkotOFozcDhVNWtVUDNRMXNR?oc=5\" target=\"_blank\">Tyle wyniesie p\u0142aca minimalna w 2026 roku. Oto kwoty brutto i netto</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Forsal</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rs",
        "id": 3852465,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxPZXlBelB3aUF1aXhRdmNuRmJVUEdJWTdfdmk2ck9majVxeUd0SXowMzZqRmNURzNDTUtBY0xzNWlBcmNpNW1rTjEtQjZIb3FNY0dRTHUxODFMTTcyRURFUTZxTG9mSG1TN0Y2UFFGWm40cS14T2FhaThhQ1lsUXlCQ2x1cFh0UnVDa0RMRlVIcm5PYWRrSEVNNzhKa1NvbDhwMTJzWEJvbjh0VWp2WnY3aW55cTlqbDNfVXBYOWRmWkZnaFdsQUNxUUVtZGJkN0w4?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tyle b\u0119d\u0105 zarabia\u0107 urz\u0119dnicy w 2026 roku. Oni dostan\u0105 podwy\u017cki - Gazeta Pomorska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T22:01:16.452439+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T16:42:46+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQMW5jSklYZ01rdThTY3d5MF9UVG5taXBsZmJNZDYteDAxOXFaWWFIM3lnMlFNay1NdWxOWWNZYlJpMkFCUTM4WjlHcGtfdEd4MGZubFMtcUJYcTM2dUU1dFRhQWtUT1hXWklCeWRnYTRxSE80VS1nQ3JiRmFFQkxjQl9sTFBnODZiUWlwV3JBMHJldXpYUEJqRzVCVkpXaFk0V2xfcDhpbW95U1pzUTlrX1N4dmFjN2hnN3o2Z0xWQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ksi\u0105\u017c\u0119 Andrzej zn\u00f3w ma k\u0142opoty. Policja bada, czy szuka\u0142 hak\u00f3w na kobiet\u0119, kt\u00f3ra oskar\u017cy\u0142a go o molestowanie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOU19iUEJ5MjdydGNTVTRseG5SQ0xkQVNkRzNEX3NFbGNyWkx6eGhlMVNiay05cVlIM19zcC1LRC1ybUVNOGdiMU1rWjhMTFpVSEs2M0pySVFDVjJ0VUYxVUpDUS16TmFzamE1WkxRS2FSTlNqbS1yemxtcjRwWUhNN3JONk1fTWQtVFNGeTdxcHRLZmRhdmhFV3g3NGZlWUxBVEVfTU40WXduMUhGVmdWNmtGTVhZdEdFbTdHcldR?oc=5\" target=\"_blank\">Skandal w Wielkiej Brytanii. Policja bada sensacyjne doniesienia ws. brata kr\u00f3la</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.goo",
        "id": 3852462,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQMW5jSklYZ01rdThTY3d5MF9UVG5taXBsZmJNZDYteDAxOXFaWWFIM3lnMlFNay1NdWxOWWNZYlJpMkFCUTM4WjlHcGtfdEd4MGZubFMtcUJYcTM2dUU1dFRhQWtUT1hXWklCeWRnYTRxSE80VS1nQ3JiRmFFQkxjQl9sTFBnODZiUWlwV3JBMHJldXpYUEJqRzVCVkpXaFk0V2xfcDhpbW95U1pzUTlrX1N4dmFjN2hnN3o2Z0xWQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ksi\u0105\u017c\u0119 Andrzej zn\u00f3w ma k\u0142opoty. Policja bada, czy szuka\u0142 hak\u00f3w na kobiet\u0119, kt\u00f3ra oskar\u017cy\u0142a go o molestowanie - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T18:44:27.417695+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T16:41:57+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNOUc3REVaQmp6SEotaTRUSTJ2NS1BbXJaNGo2MmF5TjBjLTJYWXd6Q1FhM19MS2ZIZEt3Q1RsMW1SWXhPSXQtdklpaVNILUhzcUtpUFJwWVRsUU5zQm92MVdRSTRWZTAybFdVcjlTNzN5aWwzTXBZdjgxQmVGT3RDaEdhUjd4OVF6U0JvanA5RkJPQnFaN1JlRVNR?oc=5\" target=\"_blank\">Kradzie\u017c klejnot\u00f3w w Luwrze. Sprawcy dokonali jej w siedem minut</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Polska Agencja Prasowa SA</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPMl9ZaGliMjMxcHpuY0Rtem1VWVRTNElXc2xJSTk4VXd2SVJBM2VuOTl4TG05SThTbjFQT2FCbkQ1OE5vdmVDek9hcnFBWGpnNUh1QlhTbU5XVU9lZE1jSkpoWmo3bzBwSzloZG5kQ1l4VVlKdnplQUJzTEhKcnRWZDg4U1ljRHJUNW9rT3MtR1A4UUQzQVJ0bHJwSk5sbmp5ei1HZy1kclUzeXNmbjJNMzB6UFI3RE1GWEE?oc=5\" target=\"_blank\">Napad rabunkowy w s\u0142ynnym muzeum. Luwr zamkni\u0119ty dla zwiedzaj\u0105cych, nowy komunikat minister kultury</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxNNFI5W",
        "id": 3851646,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNOUc3REVaQmp6SEotaTRUSTJ2NS1BbXJaNGo2MmF5TjBjLTJYWXd6Q1FhM19MS2ZIZEt3Q1RsMW1SWXhPSXQtdklpaVNILUhzcUtpUFJwWVRsUU5zQm92MVdRSTRWZTAybFdVcjlTNzN5aWwzTXBZdjgxQmVGT3RDaEdhUjd4OVF6U0JvanA5RkJPQnFaN1JlRVNR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kradzie\u017c klejnot\u00f3w w Luwrze. Sprawcy dokonali jej w siedem minut - Polska Agencja Prasowa SA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T18:44:28.701563+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T16:30:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPQXBXZ0hRcllkMlVNQVU3N2xIT0ZxUjFXVnJPdEE4dUJiblB5YVI0Q2FxMjVQNGdvaDhacldsbXZXX0I3SUNHY0l6S21ickNsOFJqX3hVUmlDQ1lmVTdZV2tSc3o1NmIwcFBiNHZwdnRSaTJTQjc5RXdNVXdkTjZ4WGxBZzB1Znl1NTE5TldiRFpzZ1JtaV93X2N0LVEySE1NOWV3XzQxRDVhQS1Vdnc?oc=5\" target=\"_blank\">Kiedy\u015b wszyscy czekali na ich gry. Dzisiaj tylko si\u0119 z nich \u015bmiej\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font>",
        "id": 3851655,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPQXBXZ0hRcllkMlVNQVU3N2xIT0ZxUjFXVnJPdEE4dUJiblB5YVI0Q2FxMjVQNGdvaDhacldsbXZXX0I3SUNHY0l6S21ickNsOFJqX3hVUmlDQ1lmVTdZV2tSc3o1NmIwcFBiNHZwdnRSaTJTQjc5RXdNVXdkTjZ4WGxBZzB1Znl1NTE5TldiRFpzZ1JtaV93X2N0LVEySE1NOWV3XzQxRDVhQS1Vdnc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy\u015b wszyscy czekali na ich gry. Dzisiaj tylko si\u0119 z nich \u015bmiej\u0105 - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T22:01:16.928184+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T16:07:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiggFBVV95cUxOVmtRSHo2cnZVLVR2NTc2b1NHT203UWM3aTVVVXVXcXItc1ZnRUJGdUMyNDJUVlk2Vm94cmJxbjFKVXBzYUJscWhnMkFoZVFTeVd2TmdXbl9wR2wwaG1YSEtRdzlWUFJZQTEycVpadEVvQ3JORERvRmJXMUUwQVVpd2pn?oc=5\" target=\"_blank\">AI poleci\u0142o nartkotyk na przewlek\u0142y b\u00f3l. Kto to zatrzyma?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">ITHardware</font>",
        "id": 3852466,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiggFBVV95cUxOVmtRSHo2cnZVLVR2NTc2b1NHT203UWM3aTVVVXVXcXItc1ZnRUJGdUMyNDJUVlk2Vm94cmJxbjFKVXBzYUJscWhnMkFoZVFTeVd2TmdXbl9wR2wwaG1YSEtRdzlWUFJZQTEycVpadEVvQ3JORERvRmJXMUUwQVVpd2pn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AI poleci\u0142o nartkotyk na przewlek\u0142y b\u00f3l. Kto to zatrzyma? - ITHardware",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T18:44:27.244899+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T16:04:43+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPQVhTUDdCbklVaTlpY2tpTnVJd0w5QXRnS2J1NW1lOVVLNFZqX3VheVVqNFBqdmI5aXZSaDhFZW82MjV2NFZDNzh5NV9TTTUtZDhtT2dKckpaaGVJbzlxUGxMQmtDRE5ucV9GTjd1UF9mV2dOaHBiZkhnMGlVank3NV9yakQyZlVOdWF2SEFqUzNibXNyazFQd0w3UnlaRmRXcFJ2ckhCQzN2Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Izrael wznowi\u0142 naloty w Strefie Gazy. Pomoc humanitarna wstrzymana</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6AFBVV95cUxPNTNiTUdQT2lZYnc4dmdVVWdlTks4UUJvbnYwaUlJeklZa1BsOXA3ME90OURFckxlMk9oN3RrTHJKdU0zeUxPM1NBMi1ObVZqRXlkdm1fREM4X1dXSmZHVHVGUG5OLTJ5TmxaWGVDVTJpOW1EV2ZXcEpib01iaTFLV0dabFFoa0dVdDIxbldIU29LUFhSTFpCSHdNbkFWY2pSbzBFWkpVVDFLLWxWemJQbE1SSlkwNXNRSzhubGQ0RmxIQV9NOTNCX2tDUUQ3WHI0WmFHVVRRR0Ztd0ZVUUNyQzI1RW03Uks2?oc=5\" target=\"_blank\">Pomoc humanitarna wstrzymana \"do odwo\u0142ania\". Po atakach w Strefie Gazy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/ar",
        "id": 3851645,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPQVhTUDdCbklVaTlpY2tpTnVJd0w5QXRnS2J1NW1lOVVLNFZqX3VheVVqNFBqdmI5aXZSaDhFZW82MjV2NFZDNzh5NV9TTTUtZDhtT2dKckpaaGVJbzlxUGxMQmtDRE5ucV9GTjd1UF9mV2dOaHBiZkhnMGlVank3NV9yakQyZlVOdWF2SEFqUzNibXNyazFQd0w3UnlaRmRXcFJ2ckhCQzN2Zw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izrael wznowi\u0142 naloty w Strefie Gazy. Pomoc humanitarna wstrzymana - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T23:25:08.305037+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T15:46:14+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxPN1hCVUcydEk3M1NJRlROaGhwRndSWE5tVEZQNV9QQmp3RzEtUURNdFZzemNhVFcyMnZYWmZvQldsV290cGFGNHFRWnZSUmx2azV2LWhtSzdJN0VWMEI3ZlpvU1pnMlM3MWo5eFpOc2NjRHhmU0FfcmxPbktQaHhGN2tpYkwyMmhzWmxWSlhOeFFTdHZ2RmFrbXFFSDR3MHktQmp3c0syUnlValZTaVZsejAtVEJGUE5ldThQdEUxRzdFYm9ZOUwta29aenhodUZjTUc2VUdheXJBMFMwQXRESw?oc=5\" target=\"_blank\">Szef dyplomacji Iranu po polsku pisze o \u201e\u017ca\u0142osnej scenie\u201d. Rados\u0142aw Sikorski: By\u0142o nie sprzedawa\u0107 Rosji dron\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPOHdBVzktTmVYeVlzS0Y3bWdzRzFPRGs4NndPenpIUHpFSUt5SU1tS21jMndvM29qQklSMURQLW1QdEFYRzVUNFRoMkk0UG1ER1dYQjQ3NmlCd3FFel9rd3VXazlPV1UtRDJFTkQ0b09zdEFub0tXWS1XNUlMNVBHcjVmWEhWaEowTGFBUi1oaHYwZ3Q0d0JtWnJIUTZPandIOUlwd3F3YkFwYTcy?oc=5\" target=\"_blank\">\"\u017ba\u0142osna scena\". Szef MSZ Iranu zamie\u015bci\u0142 wpis po polsku. Sikorski reaguje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.",
        "id": 3853021,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxPN1hCVUcydEk3M1NJRlROaGhwRndSWE5tVEZQNV9QQmp3RzEtUURNdFZzemNhVFcyMnZYWmZvQldsV290cGFGNHFRWnZSUmx2azV2LWhtSzdJN0VWMEI3ZlpvU1pnMlM3MWo5eFpOc2NjRHhmU0FfcmxPbktQaHhGN2tpYkwyMmhzWmxWSlhOeFFTdHZ2RmFrbXFFSDR3MHktQmp3c0syUnlValZTaVZsejAtVEJGUE5ldThQdEUxRzdFYm9ZOUwta29aenhodUZjTUc2VUdheXJBMFMwQXRESw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef dyplomacji Iranu po polsku pisze o \u201e\u017ca\u0142osnej scenie\u201d. Rados\u0142aw Sikorski: By\u0142o nie sprzedawa\u0107 Rosji dron\u00f3w - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T18:44:28.142438+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T15:32:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPVm14akNaN2s4cVhrajBxQl8tM2hxRlpzbDFMTWhjUjI3TzdWaDg3UjhLZS1pb09pWTJZM3d3SkJVTFdYVlgtM1BTZzVFSi16WkxkV3R5QlAyWXlKOE5Xai03aHBqbDQwUE1aV0UzbzY5MTBUUUNidGxkYzNvdmRNSWNNQVhlRm5zZDFOYUlOVWd3WGFGcHhIUVRjU1dicTUya3hVeUQyMUJLNXJn?oc=5\" target=\"_blank\">Szef MSZ Iranu doda\u0142 wpis po polsku. Stanowcza reakcja Sikorskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxORWZPNlFWa0VrTjNDcXlvbnJRR1FfVDVoS0dwOTRrMnRWN0t3N0ZXTW1KNGR1WWJLcnpuNk5IVVNNMmZYNEVwdjg0by1tcGtsLWNfUVBGR1B2a0NnWDdtSVdOMnNfZ25OOFlTcVQzYUNqcks3WldDMXhfLWdkR25UcTdPVWFwYWg5OFNlZ284Q3B3WkxGaEdQdXdBNnJRMXFPNVlBeUtYN0tfbGZvVDJV?oc=5\" target=\"_blank\">Ira\u0144ski minister atakuje po polsku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQbXNpRmJQaHM3WmhzNHhvZUFBMjVBOUFXUWtFODRaMVlKQmJDaDI3a1JxcGh4WXZpbkswVEg3eS1uVzVtRjgySUF6T",
        "id": 3851652,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPVm14akNaN2s4cVhrajBxQl8tM2hxRlpzbDFMTWhjUjI3TzdWaDg3UjhLZS1pb09pWTJZM3d3SkJVTFdYVlgtM1BTZzVFSi16WkxkV3R5QlAyWXlKOE5Xai03aHBqbDQwUE1aV0UzbzY5MTBUUUNidGxkYzNvdmRNSWNNQVhlRm5zZDFOYUlOVWd3WGFGcHhIUVRjU1dicTUya3hVeUQyMUJLNXJn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef MSZ Iranu doda\u0142 wpis po polsku. Stanowcza reakcja Sikorskiego - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T23:25:10.131002+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T15:31:31+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQX0RXWXhFcDNVTnpnTDljb1VXN0Z1dUh6QjVfZUNaY19KTVBobHB5cFZJUDdiX1BGVmFyZ3dpQ1RDa0U2MHRGaTBacEhoRjhfTS1ELTJUVFVjU3B5TG50SWNSWEluNUZtbGhwNXBoX1oycm9HVnEwVE9nTWdXamVoU0FYa29NZ2lVVjZ6b25MUlNQVEZnempaUnh3M3Q4d3RWWkdpV2liU1dNWUxGRnlHeXE5ME5VQXhuODQ2M3h3eEF0enhXdFl4NEtqNEI?oc=5\" target=\"_blank\">Tak Wis\u0142a Krak\u00f3w mo\u017ce rozpocz\u0105\u0107 mecz w Niepo\u0142omicach. Przypuszczalny sk\u0142ad \u201eBia\u0142ej Gwiazdy\u201d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Krakowska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQdkF4VHVCb1k1UmZJT0dVcldzY3M0UHNkU0p4ZHJ2YTFMd21ZM2hwVUs2em5UUEN0NzQtRXN1dkNUdkpZMWhDMHR2VHRWT2Q5SmU4RmZ5cG5qMFFfbkpSbHZ6Tl94NTlpNjkzX3NMY1JielBWb1B0aFQ2bTBna1lIVUtOVUVkajlYM2VTSmRYSGZJZUU0YnBWNEp0bE56TE1QZ0hnc3dVSTRaRkxXVGow?oc=5\" target=\"_blank\">Mariusz Jop przed #PUNWIS: Jeste\u015bmy gotowi na walk\u0119, kt\u00f3ra b\u0119dzie wa\u017cnym elementem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TS Wis\u0142a Krak\u00f3w</font></li><li><a href=\"https://news.",
        "id": 3853032,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQX0RXWXhFcDNVTnpnTDljb1VXN0Z1dUh6QjVfZUNaY19KTVBobHB5cFZJUDdiX1BGVmFyZ3dpQ1RDa0U2MHRGaTBacEhoRjhfTS1ELTJUVFVjU3B5TG50SWNSWEluNUZtbGhwNXBoX1oycm9HVnEwVE9nTWdXamVoU0FYa29NZ2lVVjZ6b25MUlNQVEZnempaUnh3M3Q4d3RWWkdpV2liU1dNWUxGRnlHeXE5ME5VQXhuODQ2M3h3eEF0enhXdFl4NEtqNEI?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak Wis\u0142a Krak\u00f3w mo\u017ce rozpocz\u0105\u0107 mecz w Niepo\u0142omicach. Przypuszczalny sk\u0142ad \u201eBia\u0142ej Gwiazdy\u201d - Gazeta Krakowska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T18:44:29.143257+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T15:15:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNTng5UWFYOFY2a0JGOGFqNjV2dGZmQW1HVk9NM09QREJZSjZPMUdZcWFQdzMwTzgtNWVVVzhmQkVWWGNZX3pBUkJycFVPLUtLYXI2ZWhnTU44MVB4SEdmZXZGYWt5dVNkaVBwVTdYYXhBWUVkQ2NVakRPLXRqUEFwM05qalhaYmxsZjBwVEduNUJtTlF2REhpcmF0TmNHakNrSzBjSzd3SjVXRzBCV3pob3RPREdBMXNxMVdBYnhYQ1J3VVRLWDdidnJlWQ?oc=5\" target=\"_blank\">PKO BP Ekstraklasa: Zag\u0142\u0119bie Lubin \u2014 Legia Warszawa [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPdEI0a0ZZZlg5VWZLY1o5TFpKZXN5ZERRQnNYR3dWVGl4VFpxMDVtYUFETzRGRV82NUg1LXdlcXJWM3hMOWc4MmxpN1JJeXhxaUVWZXQzQ2UyeUF2aUZCNGxlU0NaY19uTzNuOWM1TUFiX19PblpvS1VpYkpqRWkzd29LdnFzZ3hIODlsVmJaVUo4SGswbUk4dS14WlFqZHRyZXc?oc=5\" target=\"_blank\">Kolejna pora\u017cka Legii Warszawa. Obro\u0144ca antybohaterem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiXkFVX3lxTFBiYWFIT2o2ZzFuMHg3amk4TnpvV",
        "id": 3851657,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNTng5UWFYOFY2a0JGOGFqNjV2dGZmQW1HVk9NM09QREJZSjZPMUdZcWFQdzMwTzgtNWVVVzhmQkVWWGNZX3pBUkJycFVPLUtLYXI2ZWhnTU44MVB4SEdmZXZGYWt5dVNkaVBwVTdYYXhBWUVkQ2NVakRPLXRqUEFwM05qalhaYmxsZjBwVEduNUJtTlF2REhpcmF0TmNHakNrSzBjSzd3SjVXRzBCV3pob3RPREdBMXNxMVdBYnhYQ1J3VVRLWDdidnJlWQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PKO BP Ekstraklasa: Zag\u0142\u0119bie Lubin \u2014 Legia Warszawa [RELACJA NA \u017bYWO] - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T22:01:16.540922+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T15:03:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOVkwxTUR2TU5LN2VTckxaUjR2dENkTnBjRzBGMjFVVjBEcU93VzRJTXFYY2hFaWxpandEZ1hJcDZNZTUzNDNpZ1FBN1VyamNWZDJYVXgxLVdfa3RIU0wyZUpUTk5wdEpqMFJpaFZpX05qeEJPYVpuS1JjV3c3WEowQlhxRkFTa3I2UmwtWDdLNjFGX05hN0V0cnAwQmlkcDlJZko5clJNMDlEWVhiUWZ2THpn?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy sonda\u017c. Polacy zapytani o szanse na zwyci\u0119stwo Ukrainy. Ponad po\u0142owa zgodna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNWVgtZVZVVkhpcWI4YUVrRm5BejVTU2F6TzFKeEp4eFRDaGJoQmlDT2ZqZ1FQel9ublVMTGFncUh5RGFtWV8xcFB2TEcwb0N6bzF6UzgwdHlBUklIODNzZS1Xc2ZUazloT3A1Z211R3ZsZGxZN0g1LWdPczhIeGh3Zjd5WjJ4NXJ5Ny1qOEJPUzhIVVdaR3F6UktB?oc=5\" target=\"_blank\">Polacy wierz\u0105 w zwyci\u0119stwo Ukrainy? Mamy nowy sonda\u017c</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQS2JXdTZJZGJlZ3RxNDd5VndHTFFRSERMNWpiUkNZU3hvS243Mm9SMlpGNUxhMDF1c2FsZ",
        "id": 3852463,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOVkwxTUR2TU5LN2VTckxaUjR2dENkTnBjRzBGMjFVVjBEcU93VzRJTXFYY2hFaWxpandEZ1hJcDZNZTUzNDNpZ1FBN1VyamNWZDJYVXgxLVdfa3RIU0wyZUpUTk5wdEpqMFJpaFZpX05qeEJPYVpuS1JjV3c3WEowQlhxRkFTa3I2UmwtWDdLNjFGX05hN0V0cnAwQmlkcDlJZko5clJNMDlEWVhiUWZ2THpn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy sonda\u017c. Polacy zapytani o szanse na zwyci\u0119stwo Ukrainy. Ponad po\u0142owa zgodna - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T16:20:05.369301+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T14:58:49+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPZnZIVnJHRW1nSU9GYVJWNmFjTk82cGJDNzVmdDRscGM5ZEx3VXE2cUd5VDl4ZHpNOHdBbUVMRUxhNGxxdEozRHZ3cXJtTFE4OTBVLWV1ZGFocHpDYWVPWTlHLW0tNDZlMUxtd09GUWpnOGhsUlJuODhOZmo2QW13MjNHa3E4Z3lzc0pvUEZEWEpDTEFTdHlBa18xcjRidEVPZDJNZXdR?oc=5\" target=\"_blank\">\"Putin co\u015b we\u017amie\". Trump zmienia zdanie ws. Ukrainy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPOUVOa05wZW1fRFJ4UnRXSzhfb0JvcHgxMEJEWGRsdnE5SmJnZ1hFRnkyaDBIV0NtbXBhMnp3ZW5mQzVHcmVoS1VjY2JNZmd0clJZVmlmNXV4cmZodFVlMllUeHg5Rmc2ZGVBU3pHUnlpYVBncFhrSlNKX2FXeklTdldPcTNwa0E2c2JsbWJ6OWpvS2xlelgxTXhKQ19IZWRCTnJoazg5dmVyR0N5R0E?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump o zako\u0144czeniu wojny w Ukrainie. \"Rosja zatrzyma jakie\u015b tereny\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxQMUdOWEhCZlNldUtud28xdVFLM2VWVEZ6bWtZSUF2aFZBRW9ZMlJSS011LXRsT0M0VG",
        "id": 3850927,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPZnZIVnJHRW1nSU9GYVJWNmFjTk82cGJDNzVmdDRscGM5ZEx3VXE2cUd5VDl4ZHpNOHdBbUVMRUxhNGxxdEozRHZ3cXJtTFE4OTBVLWV1ZGFocHpDYWVPWTlHLW0tNDZlMUxtd09GUWpnOGhsUlJuODhOZmo2QW13MjNHa3E4Z3lzc0pvUEZEWEpDTEFTdHlBa18xcjRidEVPZDJNZXdR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Putin co\u015b we\u017amie\". Trump zmienia zdanie ws. Ukrainy - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T16:20:06.120656+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T14:50:02+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPQlp0Y2tDdGVjVm02Vy1SRmJ6T3lycmdYUDhUTUlEcEhWUmJ4eHJYZ0xkc2xpaEJUTUE1c29Od3FPWDFDcUxLREV0aUVQX1BuZ0dhUzBwbm1wZzNRU3gzN196cV9xTnJUNmhKYmM2dXo5RUQyZV9CU0paa0VBamJTS0V0RjdxQWtqMVRwdmYzV3hiNnpsQVlKOGhZc0ltSVBWbHZlTHNvUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Du\u017ca zmiana w pogodzie. Podano prognoz\u0119 na Wszystkich \u015awi\u0119tych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPTDhqR3g2NkU4dnY0T1RzS1FIRHVXcWNnT3Nmd01kVjJtMkZSR3ZuZC0wR1ZoUk0zdnJlay1fZ3hidDV3YUdqRi1nSUdaOWxyeEpQTXF5MXJ0ZUYxOXF5NU1lSmJ2UDF1MmZtU1ZmemNyRl9LUHNFWnJiRjVxU2w5cDZiR0RoaVdRVnVNVHA3bFpOcjRuNHFpcWYtdzRERHBJRDNVVERDa1ZJLVQtQmhRWVNhVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wyra\u017any pogodowy akcent na Wszystkich \u015awi\u0119tych. Temperatury 1 listopada mog\u0105 zaskoczy\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxOVXdiOV9abXkxeF80VGFLQjN",
        "id": 3850933,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPQlp0Y2tDdGVjVm02Vy1SRmJ6T3lycmdYUDhUTUlEcEhWUmJ4eHJYZ0xkc2xpaEJUTUE1c29Od3FPWDFDcUxLREV0aUVQX1BuZ0dhUzBwbm1wZzNRU3gzN196cV9xTnJUNmhKYmM2dXo5RUQyZV9CU0paa0VBamJTS0V0RjdxQWtqMVRwdmYzV3hiNnpsQVlKOGhZc0ltSVBWbHZlTHNvUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017ca zmiana w pogodzie. Podano prognoz\u0119 na Wszystkich \u015awi\u0119tych - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T16:20:07.418429+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T14:41:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPX0kwWVRmTXAyYUhnYjBHX0lId3BNMEZWLWRZZnZLMHd4cnRnZjRhVkRyUkYyaEVkaWRBdEhrRFdQbDRlZHhLYW5CWm1Pb1YzbjBER09NcE9seml2U0I5Z3B3ODdDOTktT00zbFR3T2FzRmZzcTN2QWtTYTA4UmRHcm1DS2c1Q3puOG9PTnNyWlpJTzRicHF3djBUWGE1R0hoSWlrSWc0dlNsNEk1ZjRFNEU4MVhMSnhDNVZ5Nmd3TEFIalZxUWc?oc=5\" target=\"_blank\">Grosicki uciszy\u0142 stadion Lecha. Riposta w drugiej po\u0142owie. I dwa ciosy na sam koniec</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQUXJrdVA1N05YWnlTNlVKcWczM2VWZlBUZUM4R3BOUXlNNkFHRmJPZzdXeGk1ZXU3ZGcxbXdyQVlOazY5b0FNV1p0NGs0ejNTd0JTVTFnbTJVcVJrVFdsMVIwTFR5NFBjVHZwSFh2Skk2YzRIalZScHZzSzFRejBQc0xpYXY4X0dVZHpSUGN2Xzg4YjZiYThacjhfSlFBSlZjdThpWnNySlRqQjNI?oc=5\" target=\"_blank\">W 89. minucie by\u0142o 1:1 w meczu Lecha. I nagle dwa gole w dwie minuty! Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/C",
        "id": 3850944,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPX0kwWVRmTXAyYUhnYjBHX0lId3BNMEZWLWRZZnZLMHd4cnRnZjRhVkRyUkYyaEVkaWRBdEhrRFdQbDRlZHhLYW5CWm1Pb1YzbjBER09NcE9seml2U0I5Z3B3ODdDOTktT00zbFR3T2FzRmZzcTN2QWtTYTA4UmRHcm1DS2c1Q3puOG9PTnNyWlpJTzRicHF3djBUWGE1R0hoSWlrSWc0dlNsNEk1ZjRFNEU4MVhMSnhDNVZ5Nmd3TEFIalZxUWc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grosicki uciszy\u0142 stadion Lecha. Riposta w drugiej po\u0142owie. I dwa ciosy na sam koniec - Sport w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T22:01:17.318126+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T14:36:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxNZ2hSc2VNWU00dHRLSjVWZkE0STBCX2JOckpDeFppWEZPS3Z6dTNoR0RsT3NlOUh4bkplOVF1RzAxUHJ3enZJWGtsRVlBNW95VkZrWDZzZ3VJUVRMX0F4Vlo5d1REeTBQSWhuOUVIakhSUnZFTm5LV0JudldzZU9DTXZNTnI1MWRIcW9kZy1qa3dlc2xveXFEbWpOUkpBRmdYMTA4Tk1YZy0yVUc5Y1R1TkE0eXNCZE5qUHlRWi1waUs0eGRDTGdGTjcwem9YM2d4eVY2b2dSd2ZseDQ?oc=5\" target=\"_blank\">XIX Konkurs Chopinowski. Dzi\u015b wyst\u0119p Piotra Alexewicza \u2013 jedynego Polaka w finale</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Radio dla Ciebie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPdHBpM0d1Z2tsWUl1X0hZbVlLV1F4QmU5OGI2ZS1WVDVnd1lFbWRNRlVwOVRHcE5PeE5XWmM0S3FydWdJRHJaT2U5VTRZV2FHOFF0WUtDRjlEcmhRU0xGRzhpdV91RXdUaElsOVNwZ0k0WlNrSXpwUmJubFNGVUVqMEJHdzQyWDdOdlNaV0xBdEdPay1XakdkU1plLXRtV1BMM1k2THlnbzV0S2s5REJwQ2FzbGs2S1JDT1ozZHZkRXZJQWM?oc=5\" target=\"_blank\">Fina\u0142 Konkursu Chopinowskiego 2025 z udzia\u0142em Piotra Alexewicza - godz. 18.00</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">podcasty.polskieradio",
        "id": 3852469,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxNZ2hSc2VNWU00dHRLSjVWZkE0STBCX2JOckpDeFppWEZPS3Z6dTNoR0RsT3NlOUh4bkplOVF1RzAxUHJ3enZJWGtsRVlBNW95VkZrWDZzZ3VJUVRMX0F4Vlo5d1REeTBQSWhuOUVIakhSUnZFTm5LV0JudldzZU9DTXZNTnI1MWRIcW9kZy1qa3dlc2xveXFEbWpOUkpBRmdYMTA4Tk1YZy0yVUc5Y1R1TkE0eXNCZE5qUHlRWi1waUs0eGRDTGdGTjcwem9YM2d4eVY2b2dSd2ZseDQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "XIX Konkurs Chopinowski. Dzi\u015b wyst\u0119p Piotra Alexewicza \u2013 jedynego Polaka w finale - Radio dla Ciebie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T18:44:29.380637+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T14:27:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPVUZHYy1xc2xQMzltVnFINkxKN2VuS3dEUDdQNXNWSWl1RlF2MWZhVVRodFJwMnNMaEoxbkRMaGpyVmREeUZEa2ZLNjFnUHpZUV9ETldsSDY5Q1lRQ2tyQzRDRk5Ic1otZG9ZYUxtNEljZ0Z6S2Y0LWs5SV9ObEJDSmlqNHYxcVVjSzdkVC1FQXl3QWJMZXdRQnBZZ2lJdWZLZ0V0azFHcmFiaE5tTGtmbVVLWWRvTG8?oc=5\" target=\"_blank\">\u015al\u0105sk by\u0142 murowanym faworytem. Arcywa\u017cny wynik w walce o Ekstraklas\u0119 Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxOcDhaSTg3ZEpPeUxMek56UlJvMWhsRi13WHMzQjB6NHl4Si1GaFgtbGZuZzNFMHVOdm4wTGltellLVzlpRjdQbGsweTVtQm4yZ1U0TUljampmekpGcnlydFJpb3I4OTZVMWw4TmdOcEtwd2JZUGhmak5TbmFfcl9Dc0RSRktoQTFmVjQ0UnlNOTdGZHRIdHQ4QlNDVVZudVlNUFhtdE5fZDNncVI4NnFETHdENm9GUEF3cGVpSFhNZGpQLXIwTERtdg?oc=5\" target=\"_blank\">\u015al\u0105sk Wroc\u0142aw \u2013 Stal Mielec. Ogl\u0105daj mecz Betclic 1 Ligi!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">sport.tvp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOV",
        "id": 3851660,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPVUZHYy1xc2xQMzltVnFINkxKN2VuS3dEUDdQNXNWSWl1RlF2MWZhVVRodFJwMnNMaEoxbkRMaGpyVmREeUZEa2ZLNjFnUHpZUV9ETldsSDY5Q1lRQ2tyQzRDRk5Ic1otZG9ZYUxtNEljZ0Z6S2Y0LWs5SV9ObEJDSmlqNHYxcVVjSzdkVC1FQXl3QWJMZXdRQnBZZ2lJdWZLZ0V0azFHcmFiaE5tTGtmbVVLWWRvTG8?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015al\u0105sk by\u0142 murowanym faworytem. Arcywa\u017cny wynik w walce o Ekstraklas\u0119 Pi\u0142ka no\u017cna - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T16:20:07.577426+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T14:24:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPNDBWRVZjbnh2TFNuMnlzTHBNZGhiNlpPek9Ud09zZWJRSXp0amhoYm5mRTJyaWIwY05wanFCQ0d3SGZQOXpWcGc1ZjZjRHQtUTR4b2xsN25VLWFRaVp6WjdLNU52S1lOYjdHRGs4VmRzUTFRc3BRX3lRNlJjeHJScU10OWlPd3UtcnMwZkdpZ3FDWFdodXRHWXZpZ2ZGQmZjQWNKUA?oc=5\" target=\"_blank\">\u015al\u0105sk idzie po awans. Pi\u0119kna bramka nie uratowa\u0142a Stali</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxPR0NMTWVIRDF4QlRRQmxDY0VyYi1oS2FaeExYYzI3cDh6eExaeVhVcXg4QUp5S2trYUV1VTNyOWI4Y2ZnZ2NqWk9ZTmE1Mkx0V0FBX0dFbGk1NGRESnBwN1NxY1hYNnpDVVBVVzVaYXF4YThGUTUtMzBRZFM4cU1jVnMyUTE5RzJWVHEwak9HdGdhQnQ3NjBCQnNENGZXZ2lwOG5HcTlIbTV5MmFoSzNsR0VJSDJ6Z2JpZFBHam42dlJ4YS1tWmU4eWhVakVNQzA2S09hcFd0R2p0aFg4QXfSAeMBQVVfeXFMT0JNR3hHR1B0aFZ6VWEyOWY5RWJOZTJaUm9MdDRxb0pXTXo3YnY0OEgxNzBMeEtwWGxDWnh2bnJicjROSVUtLWNaR3gxVEp2UFF3RWpOTDBEU0M0ZUhDSXpsRlp6dy03QUhBYkRYZUtmaXNlZWJlY2NIamFjekc4SzdDU0ZiSFlqRlVERHBXcnlKdGV0dFR3QzE3bU96c1lfVkM3QVoxMFJ",
        "id": 3850946,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPNDBWRVZjbnh2TFNuMnlzTHBNZGhiNlpPek9Ud09zZWJRSXp0amhoYm5mRTJyaWIwY05wanFCQ0d3SGZQOXpWcGc1ZjZjRHQtUTR4b2xsN25VLWFRaVp6WjdLNU52S1lOYjdHRGs4VmRzUTFRc3BRX3lRNlJjeHJScU10OWlPd3UtcnMwZkdpZ3FDWFdodXRHWXZpZ2ZGQmZjQWNKUA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015al\u0105sk idzie po awans. Pi\u0119kna bramka nie uratowa\u0142a Stali - Meczyki.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T16:20:07.102107+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T14:07:54+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOWTdhZTA1NkpSamRHN1NtQTZaaW85UGJvMGsyZnJMTVdRRlA2V2dqWXhGTmxiRXlrR19jSGNYLVlHSnhrNHJHcTJkX29WM0J0TDlSUExsTi1JSFU5eDczWFQ1dUJpNTR3dV85N1VxR1E1bUhIOTN2cUZodlpfUXJHc1dNS2FJUGtyQmZXVEVhYmd5cHY0MHVod3RVcmg0NWFiaUxiR1c1UEU0Z2x3?oc=5\" target=\"_blank\">Krzysztof Rutkowski parodiowa\u0142 w futrze. Internauci: wstyd i obciach ubiera\u0107 si\u0119 w martwe zwierz\u0119ta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font>",
        "id": 3850940,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOWTdhZTA1NkpSamRHN1NtQTZaaW85UGJvMGsyZnJMTVdRRlA2V2dqWXhGTmxiRXlrR19jSGNYLVlHSnhrNHJHcTJkX29WM0J0TDlSUExsTi1JSFU5eDczWFQ1dUJpNTR3dV85N1VxR1E1bUhIOTN2cUZodlpfUXJHc1dNS2FJUGtyQmZXVEVhYmd5cHY0MHVod3RVcmg0NWFiaUxiR1c1UEU0Z2x3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krzysztof Rutkowski parodiowa\u0142 w futrze. Internauci: wstyd i obciach ubiera\u0107 si\u0119 w martwe zwierz\u0119ta - Plejada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T22:01:16.625829+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T13:50:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPTGFRbHp3T3gxb0NQUVIwdW5paGw2WFcyQncxUzZvYk5vZHlTenYxcEZGZWc4LUdKS0xzczZKWm5yQnZlS0VDQlk2aWMwYTdWTm9nNGg3T1pBYjBYNkJrbDBvWHBMMm1JZi0wcTExQVQ0VGYtNHM2Ym56Znd2eldTRV9SVEFuU0xHT0M2RDIwTm1YcktISTlhZGZJUkc4bk9ZU0JqYXVpVVA1dnVmYk5mRDU2aC0?oc=5\" target=\"_blank\">Ko\u015bci\u00f3\u0142 katolicki ma nowych \u015bwi\u0119tych. Papie\u017c og\u0142osi\u0142 nazwiska. \"Sami stali si\u0119 pochodniami\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPQ3AzTVpMR094bjY4SndYaERQYW1hRlhFVXR3RjlSU0cybUJ4ZGwzc0tJY1VTT3FEaFd4aVNKUXc3YlAtdUhteEw0YWhpeUtmMnJlVnhERDNwUTBmckQzLW1Rc005aUFIcnNVWWN1aVUxcXd4V3FHWkFJYzJ5M0ltMUZQWXgwRE5YaGtuRGRibUdETEVFS0VpR21lN0VRR1dRX2pwQ1lpV3JLT3FYbVpWX3QtaVVsZw?oc=5\" target=\"_blank\">T\u0142um w Watykanie. Go\u015b\u0107 specjalny na placu \u015bw. Piotra z okazji wyj\u0105tkowej uroczysto\u015b\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/",
        "id": 3852464,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPTGFRbHp3T3gxb0NQUVIwdW5paGw2WFcyQncxUzZvYk5vZHlTenYxcEZGZWc4LUdKS0xzczZKWm5yQnZlS0VDQlk2aWMwYTdWTm9nNGg3T1pBYjBYNkJrbDBvWHBMMm1JZi0wcTExQVQ0VGYtNHM2Ym56Znd2eldTRV9SVEFuU0xHT0M2RDIwTm1YcktISTlhZGZJUkc4bk9ZU0JqYXVpVVA1dnVmYk5mRDU2aC0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ko\u015bci\u00f3\u0142 katolicki ma nowych \u015bwi\u0119tych. Papie\u017c og\u0142osi\u0142 nazwiska. \"Sami stali si\u0119 pochodniami\" - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T14:27:44.264588+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T13:31:31+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOeUpiVkVTQ2hpdGppVUxBWldFemRTN0k3VmFVU1FVYm05U1REYjR2bG9meWR4U3hvSWZFMDRVeXhaUi03dUUtNGJWR0R4cV85LS0yZy12UWI0TEZPanpIOEV0dzNlNFZoMWo2dWxTS1dtQ05HWU1hSkFMdThLM2NOU0lRcEZRS1B0cmNyOUpvbzdxcmxBLVdOX2R2aHZ3TUY4ajM0c3p2TnNDM0EzekxFRFNvdmQ3Z2FvdHhRR1lR?oc=5\" target=\"_blank\">Wielkie po\u017cegnanie Stocha z Hinzenbach. W drugiej serii pokaza\u0142 klas\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxNQnpyX1lwd1lMbzF4cU5JUlRtTk9pV245RXdENjc3MGhwOGF3V2ZwbC1QcDdqQXM5QmlpUVFVaFZQWllTSEQwWlZMZE9JRy1tU2hCaFZCdVhaamU2bTJNTHFPNDFMckFsZUNaQ054M1R6THhiTkJvVmI5aEU5Uk01dWs1clE1eFZEZU5MVXo0d2x4NXlMVUlBRmVqYWVHR29WaVJtQnN1Nm1wemNoSExVYjVuWWNsTnFqNjdCcG5vRlZ2VUN2Q3h0TUxlYlVTdWlnbFJDdUlDWWp0UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Letnie GP w skokach - Hinzenbach: kwalifikacje i konkurs [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"",
        "id": 3850285,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOeUpiVkVTQ2hpdGppVUxBWldFemRTN0k3VmFVU1FVYm05U1REYjR2bG9meWR4U3hvSWZFMDRVeXhaUi03dUUtNGJWR0R4cV85LS0yZy12UWI0TEZPanpIOEV0dzNlNFZoMWo2dWxTS1dtQ05HWU1hSkFMdThLM2NOU0lRcEZRS1B0cmNyOUpvbzdxcmxBLVdOX2R2aHZ3TUY4ajM0c3p2TnNDM0EzekxFRFNvdmQ3Z2FvdHhRR1lR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkie po\u017cegnanie Stocha z Hinzenbach. W drugiej serii pokaza\u0142 klas\u0119 - Sport Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T16:20:06.654971+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T13:26:46+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQUUtHMGhxLXl3MnZfZnFRU2pGWjNPR29QY0FZRUFsYlQ2TkYza3QtOTJOUGxmMF9YYkttWTZOUTRTTFZqNDRudmhUZUhCSFJRb3pkWmJ0cEdNODg3ekNpcGs0bGZyc0FQMFd4Yl9wVi1QVVg2MXNHLUpsVEUxQWRLd19hREN1dlZzOFpnWFBrdWxnUVVqWVVWdXlsanZVRlgyYmdtSF90ZVQzZjByU202UTY2dUtxdw?oc=5\" target=\"_blank\">Prezes NBP z historyczn\u0105 ocen\u0105. Ranking nie daje powod\u00f3w do triumfu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Biznes Interia</font>",
        "id": 3850937,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQUUtHMGhxLXl3MnZfZnFRU2pGWjNPR29QY0FZRUFsYlQ2TkYza3QtOTJOUGxmMF9YYkttWTZOUTRTTFZqNDRudmhUZUhCSFJRb3pkWmJ0cEdNODg3ekNpcGs0bGZyc0FQMFd4Yl9wVi1QVVg2MXNHLUpsVEUxQWRLd19hREN1dlZzOFpnWFBrdWxnUVVqWVVWdXlsanZVRlgyYmdtSF90ZVQzZjByU202UTY2dUtxdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezes NBP z historyczn\u0105 ocen\u0105. Ranking nie daje powod\u00f3w do triumfu - Biznes Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T14:27:41.081433+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T13:18:39+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOdzhmRlNoTGVPQ0lMSGdsem5NUjJIamRBTk5KYTFyaXlybUNvTXJGRGNKZ3FhSFozMU9TNkJZbWNrTVExVjNmYWZMbkJzV3RMX1dvWGxIc1UyTWt4U1I0SHRrUy1IeEZOeFluWXdqczJXZW1CM3ZMU29nb0RiWk5DX0FWZUZMSmozLXpRVDltZW1xRXI3R0JsN0l3MXBiZ1lQM2t4WVh1TXE3UkpoU1hjWFFkV3NaY28?oc=5\" target=\"_blank\">\"Wielka ha\u0144ba\". Donald Trump zniweczy\u0142 historyczne wysi\u0142ki Europy. \"Zabili porozumienie. To doprowadza mnie do sza\u0142u\". Rosja bije brawo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMifEFVX3lxTE1SdkhzMDg0RHRTaUJONTl4alRYaXlLLUJCSmM2ZUtXNzB0Yzh5OUdzREVYRjZYcl8wM1RSU2FKdE1nMG9sV1NUZUhpNXZJOW9YYVp5b3VqUkxqcEVjYVNmaGxZZDE0YUVweEtvRXlVbXZ1Y2dDWjhCRi1PNWk?oc=5\" target=\"_blank\">Dekarbonizacyjny klincz</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Portal Morski</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOUjUzbDd5V0liZlAzaGpiLVhfXzJtV3BudFNpUXVNMFM2T0NPS0hic0duUzVDcWQ5VTRnYzc0V3p",
        "id": 3850272,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOdzhmRlNoTGVPQ0lMSGdsem5NUjJIamRBTk5KYTFyaXlybUNvTXJGRGNKZ3FhSFozMU9TNkJZbWNrTVExVjNmYWZMbkJzV3RMX1dvWGxIc1UyTWt4U1I0SHRrUy1IeEZOeFluWXdqczJXZW1CM3ZMU29nb0RiWk5DX0FWZUZMSmozLXpRVDltZW1xRXI3R0JsN0l3MXBiZ1lQM2t4WVh1TXE3UkpoU1hjWFFkV3NaY28?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wielka ha\u0144ba\". Donald Trump zniweczy\u0142 historyczne wysi\u0142ki Europy. \"Zabili porozumienie. To doprowadza mnie do sza\u0142u\". Rosja bije brawo - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T16:20:05.895783+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T13:10:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPa0dUblZvWUZjS3huVXlfVUJxVFFOTFdoUml5cVRsZmQ2WTM1a043ZFNVLUxmaEJWSlJPcHdvODJnczNacUs5U0JvY0ZETk90VTc0SzVCbjU1a3A2YWZvUnpkaXI1MlFtQ0lrbG1zWV9vUjkxd2IzdU5SRThpdVVQcENsbU1od1V0a1EyQjJLSUtMeHVPREp5UDBGWkc0UTVpeXRsSnc3aE15bm54UFhhbTlIaFJ0YmZyTUxiUHdpNEVjQWs?oc=5\" target=\"_blank\">\"Odszed\u0142 od nas Kochany Syn, Brat i Wnuczek\". Janusz mia\u0142 tylko 15 lat. Tragedia ucznia z Bytowa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQc01HeUFmRklGdWtsNDBqQUx3VmF1OVR5ZVdiQ2MwYlFDbEFfTnRxNl8yeWREcnIzQ1JJNzBVSmRfN1hmdllMcG9mXzNqMmFTYVdhVF9XRFhVM19JOWJROHJqZ3hVcDZOTVhWenpUVzVPclo0TFg1c2lfUmhCazhFd0VvNGxvcGhBYjZrVl9JeE5LRmFSN1Z0YWs2LVpZSlAzZnlNNGlNNTF1TWRmZ0NzWm5sN09EQUtWNS1XcFdmSXVaaGdSYUR4NkZSejU?oc=5\" target=\"_blank\">\u2014 Wysy\u0142a\u0142 zdj\u0119cia drzewa i sznura. Traktowano to jako zapowied\u017a, kt\u00f3ra nie zostanie spe\u0142niona. Wcze\u015bniej...</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</fo",
        "id": 3850931,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPa0dUblZvWUZjS3huVXlfVUJxVFFOTFdoUml5cVRsZmQ2WTM1a043ZFNVLUxmaEJWSlJPcHdvODJnczNacUs5U0JvY0ZETk90VTc0SzVCbjU1a3A2YWZvUnpkaXI1MlFtQ0lrbG1zWV9vUjkxd2IzdU5SRThpdVVQcENsbU1od1V0a1EyQjJLSUtMeHVPREp5UDBGWkc0UTVpeXRsSnc3aE15bm54UFhhbTlIaFJ0YmZyTUxiUHdpNEVjQWs?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Odszed\u0142 od nas Kochany Syn, Brat i Wnuczek\". Janusz mia\u0142 tylko 15 lat. Tragedia ucznia z Bytowa - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T16:20:06.285850+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T13:05:24+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxNakhlQXQzTGdxSWNzYTFzei1pdkgzUElxdzQ1WDZraXY5eWs5S3YwUXZrajBaMGdEQzNUVkdtVWtWVmdDZ2VtVnlxb0hNcW8tSy1DUkhfTGdTVVl6aURLRk1tcm4zcXo3bUdFVWNIOUFzblhtcWJKRWR3RjcxTjRGZ3RYSlJfTmhycXhsdldKYzJfSDdnd0VKVkx0V3Y1a1BYMnR5Nkg0Z3dlb3VxM2g3R0VZQVdVeFJlb2dIUXNncWx5MVpRamRnZGZYd2U0NUE?oc=5\" target=\"_blank\">Dwukadencyjno\u015b\u0107 w samorz\u0105dach. Szef PSL zapowiada rozmowy z prezydentem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pOdTdia0R4SE00T1JqRnVCTFZTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3850934,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxNakhlQXQzTGdxSWNzYTFzei1pdkgzUElxdzQ1WDZraXY5eWs5S3YwUXZrajBaMGdEQzNUVkdtVWtWVmdDZ2VtVnlxb0hNcW8tSy1DUkhfTGdTVVl6aURLRk1tcm4zcXo3bUdFVWNIOUFzblhtcWJKRWR3RjcxTjRGZ3RYSlJfTmhycXhsdldKYzJfSDdnd0VKVkx0V3Y1a1BYMnR5Nkg0Z3dlb3VxM2g3R0VZQVdVeFJlb2dIUXNncWx5MVpRamRnZGZYd2U0NUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwukadencyjno\u015b\u0107 w samorz\u0105dach. Szef PSL zapowiada rozmowy z prezydentem - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T14:27:42.831142+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T13:05:01+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQQ1U5d1JhNFdTY0prbnhISWpQbXJJdzR2VldTLUtoV1RIdGRYcGdxYWZtX0J5VXJPeV9iZFcxZEFVanhzLTF1RXpHZllRSUJzZmkwSmcwT3JsQnhabWpKT2VnTGk5emlRbktPbTRmZDc1OE1oZ05TWFRlcmhWTEpVRUpXSGV4YUpYdWdKNUo5S0ZaZW8zUXdvOVQyekM4SEtEUnlCTkl3Q0RXTmN5aVRwQmNB?oc=5\" target=\"_blank\">Najodleglejsze planety Uk\u0142adu S\u0142onecznego mog\u0105 by\u0107 inne ni\u017c s\u0105dzono</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Geekweek Interia</font>",
        "id": 3850278,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQQ1U5d1JhNFdTY0prbnhISWpQbXJJdzR2VldTLUtoV1RIdGRYcGdxYWZtX0J5VXJPeV9iZFcxZEFVanhzLTF1RXpHZllRSUJzZmkwSmcwT3JsQnhabWpKT2VnTGk5emlRbktPbTRmZDc1OE1oZ05TWFRlcmhWTEpVRUpXSGV4YUpYdWdKNUo5S0ZaZW8zUXdvOVQyekM4SEtEUnlCTkl3Q0RXTmN5aVRwQmNB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najodleglejsze planety Uk\u0142adu S\u0142onecznego mog\u0105 by\u0107 inne ni\u017c s\u0105dzono - Geekweek Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T16:20:05.470045+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T12:50:05+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOOV9IdWpOVG91QzlkMVhfbms2UkpLX1hLS29NbHVUWkNDQ1FLakJJRzNCdEV5TEFnOWk5ZGlBUTk1bTNOUU1EeWUtT1VCc0tTa1l0Q0ZoOU92VUJUcFZReXZOSWtHTFZVYk4yRGZxT2tjY2g0bWxMTTNlUWJjd0Q0RjUycXJtcnpKLXNpRFVLck05R1g0WEF2QWE5NndabmJIWEVZd3pvR3JSQ3FUZWxBaGRxR3JyejJlMkQxd050c1lqbnViRjlXem9n?oc=5\" target=\"_blank\">Kradzie\u017c w Luwrze. Klejnot \u017cony Napoleona porzucony podczas ucieczki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPMl9ZaGliMjMxcHpuY0Rtem1VWVRTNElXc2xJSTk4VXd2SVJBM2VuOTl4TG05SThTbjFQT2FCbkQ1OE5vdmVDek9hcnFBWGpnNUh1QlhTbU5XVU9lZE1jSkpoWmo3bzBwSzloZG5kQ1l4VVlKdnplQUJzTEhKcnRWZDg4U1ljRHJUNW9rT3MtR1A4UUQzQVJ0bHJwSk5sbmp5ei1HZy1kclUzeXNmbjJNMzB6UFI3RE1GWEE?oc=5\" target=\"_blank\">Napad rabunkowy w s\u0142ynnym muzeum. Luwr zamkni\u0119ty dla zwiedzaj\u0105cych, nowy komunikat minister kultury</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://new",
        "id": 3850928,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOOV9IdWpOVG91QzlkMVhfbms2UkpLX1hLS29NbHVUWkNDQ1FLakJJRzNCdEV5TEFnOWk5ZGlBUTk1bTNOUU1EeWUtT1VCc0tTa1l0Q0ZoOU92VUJUcFZReXZOSWtHTFZVYk4yRGZxT2tjY2g0bWxMTTNlUWJjd0Q0RjUycXJtcnpKLXNpRFVLck05R1g0WEF2QWE5NndabmJIWEVZd3pvR3JSQ3FUZWxBaGRxR3JyejJlMkQxd050c1lqbnViRjlXem9n?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kradzie\u017c w Luwrze. Klejnot \u017cony Napoleona porzucony podczas ucieczki - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T14:27:43.315519+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T12:43:22+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxQcEFJRGNacnNwai1DZXRhTzhjZ0dmdnBySmVZdE56dXBnazJaZTVycWw2WkdMNnlNWFJTM3FBVUI5V1ZHbHIyejFKZXdEb1o3a1lkc3N5dUtuZlZhLTF6dnJPZGUwY0MzVmtCdUdMNGhsTHVPRXJCM0dkbzdDSnlrQXZueVkzVTl6MDJ0RlVLZmVValhCN3lzZkZWT2tKVmxWYm5IZ1ZrTnBEWTR0eEIzczdydWZaUFhheFNHSXl2b0FPTDBrVm9BZUxHUmRBZzFITFRQV1dEOUU?oc=5\" target=\"_blank\">Ewa Krawczyk zabra\u0142a g\u0142os po gorzkich s\u0142owach \u017cony Daniela Olbrychskiego. Powia\u0142o ch\u0142odem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxORmRUamV2bjNCc2RzQ2p0cHEtdUV5d055TW9iUFNnR3hBeWl6NXVkZmFOVUlBTkR1d25Gb21fZmx1SGJDX3BnTUxmSmFnZlNFLWFmSGRnOW5obS11d3ppcWNISVNfY0ZoQ0c5Z0stbjNROHdWOUhuV1NoamNOTUQzQTh1TlZTR01aLUs4NFNuR1ZiQUtkNTk0aEdUdEN3TW10QUZmaHhNQnVobGxic09Z?oc=5\" target=\"_blank\">\u017bona Daniela Olbrychskiego gorzko o Ewie Krawczyk. \"Traktowa\u0142a Krzysztofa jak swoj\u0105 w\u0142asno\u015b\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font></li><li><a href=\"https://",
        "id": 3850280,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxQcEFJRGNacnNwai1DZXRhTzhjZ0dmdnBySmVZdE56dXBnazJaZTVycWw2WkdMNnlNWFJTM3FBVUI5V1ZHbHIyejFKZXdEb1o3a1lkc3N5dUtuZlZhLTF6dnJPZGUwY0MzVmtCdUdMNGhsTHVPRXJCM0dkbzdDSnlrQXZueVkzVTl6MDJ0RlVLZmVValhCN3lzZkZWT2tKVmxWYm5IZ1ZrTnBEWTR0eEIzczdydWZaUFhheFNHSXl2b0FPTDBrVm9BZUxHUmRBZzFITFRQV1dEOUU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ewa Krawczyk zabra\u0142a g\u0142os po gorzkich s\u0142owach \u017cony Daniela Olbrychskiego. Powia\u0142o ch\u0142odem - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T14:27:43.524233+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T12:43:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxOZUpEREROc3dFUGFHTXZaUzYxR1lIWXA0cW8zLXJyNGl0dThWOWhSaEhfSEZ2a0Z1c3B0YXRtQnUwOUVrMUhvcjdQS3BtS1RDbjZFWHJHSXJkZGhBMU8yS2loS01aSVI2Si1TQlVQMmhnS0Q5alRWSGdTUGhyRXdfX242SG9HTXk2Z0Rwd2poOGgtNkU3N0hJbG1mektZaC1uOWQyNmxOT2JYSW5RdmY5czJrM2VVQVd6bXAyM3kzcW5qWDNSVUhndEpxUUdqQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Internauci kr\u00f3tko o paraduj\u0105cym w GIGANTYCZNYM FUTRZE Krzysztofie Rutkowskim: \"Wstyd i obciach\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pudelek.pl</font>",
        "id": 3850281,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxOZUpEREROc3dFUGFHTXZaUzYxR1lIWXA0cW8zLXJyNGl0dThWOWhSaEhfSEZ2a0Z1c3B0YXRtQnUwOUVrMUhvcjdQS3BtS1RDbjZFWHJHSXJkZGhBMU8yS2loS01aSVI2Si1TQlVQMmhnS0Q5alRWSGdTUGhyRXdfX242SG9HTXk2Z0Rwd2poOGgtNkU3N0hJbG1mektZaC1uOWQyNmxOT2JYSW5RdmY5czJrM2VVQVd6bXAyM3kzcW5qWDNSVUhndEpxUUdqQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Internauci kr\u00f3tko o paraduj\u0105cym w GIGANTYCZNYM FUTRZE Krzysztofie Rutkowskim: \"Wstyd i obciach\" - pudelek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T18:44:29.221998+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T12:43:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNbGd5UUN5eUhFSlpaQmxOdzlRNmJpeVBiMDJkOFY2TUFhclNqTFpIYkRGOFJHdDhvS3VvQ0JmSGlOYVdkUExLNmJ0aFFNWEU5UW8wQk5IWmo0OGZRVG00cTZSRExEbjY3MnFpNV90dUNRVDZMYkFTbmU0YmZUdTZLQ19mUFduQjI2S1UtZ3p5UExRd2pDcldrLWdfRXczNmpfSWhoTXl2NHhHelVoY3NkS3FFSTA2QWUxOVI5LTRGd04?oc=5\" target=\"_blank\">PKO BP Ekstraklasa: Lech Pozna\u0144 - Pogo\u0144 Szczecin. Relacja live i wynik na \u017cywo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">www.polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxQWnVlUTJsdkx3aTlpMnhzMzAzU3lnaXd4THJGbDNrc2xQeUxySkkxNVphYVpXbnNUOVVJSjI3MzlRM25OaTJVMl9ORGc5SHBDREhSOHBjRGt5ci13eF9xdHdoM19ybDFJZ21TZWgzRmk1ODRpWlVJRWdTbGs2dGVCN3BNeGdrTFdxN1RkYUdSSGViQ0VHcDlBQUFOdnNEOHNJWXA5cGFQck1ZQnNSTkk2QmZaZmhwVzN2dlQ4Y1pXdy02b0d0NmFsR3h3?oc=5\" target=\"_blank\">Ca\u0142y Pozna\u0144 ju\u017c \u015bwi\u0119towa\u0142! Wtedy przyszed\u0142 cios. Szale\u0144stwo w hicie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news",
        "id": 3851658,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNbGd5UUN5eUhFSlpaQmxOdzlRNmJpeVBiMDJkOFY2TUFhclNqTFpIYkRGOFJHdDhvS3VvQ0JmSGlOYVdkUExLNmJ0aFFNWEU5UW8wQk5IWmo0OGZRVG00cTZSRExEbjY3MnFpNV90dUNRVDZMYkFTbmU0YmZUdTZLQ19mUFduQjI2S1UtZ3p5UExRd2pDcldrLWdfRXczNmpfSWhoTXl2NHhHelVoY3NkS3FFSTA2QWUxOVI5LTRGd04?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PKO BP Ekstraklasa: Lech Pozna\u0144 - Pogo\u0144 Szczecin. Relacja live i wynik na \u017cywo - www.polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T16:20:07.497292+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T12:33:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMie0FVX3lxTE5NOURxVVNxUGRmbkh1YVZ2YXpoVjlDMVB5M01uaTNNRzB3Q2REYlNWd0xrVWNabE9Db1Nna1RPYllBazZlMk1VbVRnRGNaOHBZcFFtUnlqdnNtQXZiY0JaUEFta1JfTTgzNXhINF9vd3RRSzFJdDNWNWpVWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Szok w Gliwicach. Piast przegrywa z Lechi\u0105 Gda\u0144sk po ostatniej akcji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">weszlo.com</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPd1BWdm92SU92N0ljeldURzU4bHVBWV8yTTFldjRWZmdYV1VLY281T0tYaDhPWXRSOUdRdjFGdU9qUTV6NVo0eUJIM2tramhRWG83c2dwWUdRVncwTGZjRmI5eTlJR1RvMXZuYktYZmlVOGVnekpFclA0UEk0VjR4MGZMV2FSanU4ZWx3RUp4NFlWSHFRTnlfZjAxM3pnVlc5alBaXzNJMFhHQmtIQWIxdTJzZG5KMXdKSkx4M0J4ZlE4SHc?oc=5\" target=\"_blank\">Bohater ostatniej akcji! Tak Lechia opu\u015bci\u0142a dno tabeli [SKR\u00d3T]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQWnd2X0xYMWNxU09VSjk4V0NLUzd4RVVPMjVTVWZ4MUlpYWxWTkVzNDJsWEZMNWkweXZiYV9ubHMtSmNiTmp",
        "id": 3850945,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMie0FVX3lxTE5NOURxVVNxUGRmbkh1YVZ2YXpoVjlDMVB5M01uaTNNRzB3Q2REYlNWd0xrVWNabE9Db1Nna1RPYllBazZlMk1VbVRnRGNaOHBZcFFtUnlqdnNtQXZiY0JaUEFta1JfTTgzNXhINF9vd3RRSzFJdDNWNWpVWQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szok w Gliwicach. Piast przegrywa z Lechi\u0105 Gda\u0144sk po ostatniej akcji - weszlo.com",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T14:27:43.967918+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T12:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQYlNlRkdPbFFDcHB2NTJWNnozVkR4N25vVms0TE5wRU5UekJuWGN3TFNDcE1tTzk5UGJad01WekpVbVhrOVJkbFRsU3BMSGNURWJad3IzQ1NXVXZraWotZU9pU0FoYjFSZnpSZ3k2OTZlX2ZSWHcyeEc1N2p0MUFiMkZTU3NCTlZCdE9uTS0xcnk2X1cxS2xMdWNmZVdKWTY2aHFWVjJCcFhDS1hpWWV2dkExdGlEZFpXcnlmRnNfX3BQMGFSOGVz?oc=5\" target=\"_blank\">PKO BP Ekstraklasa: Lech Pozna\u0144 \u2014 Pogo\u0144 Szczecin [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPMXI0czdoQzlwN0F1N0h4ZE52b1Y4NEk5NldoMjd1WXJZWTVmRDNMYWxKRktGZm5aR2VnRm1Ob1VRcmphOVp6Q1BsamM1aGhwRzNZTnN0cWd3cUhDT29PWjdWbjViRTZyNXpBc0RQZ0lPMVVzb1hJYmlvTUJ1TjBTbU5vWGU0RzVWUWFGUG53VENtWFk1bVE1ZmNnbE93WjNVNzJYaTJaR2pFUFoyRTAwaFlJWURMTkNRcm42a1RlaTk3dWZreWc?oc=5\" target=\"_blank\">Lech Pozna\u0144 - Pogo\u0144 Szczecin w 12. kolejce PKO Ekstraklasy. Relacja na \u017cywo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport Interia</font></li><li><a href=\"https://news.goog",
        "id": 3850283,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQYlNlRkdPbFFDcHB2NTJWNnozVkR4N25vVms0TE5wRU5UekJuWGN3TFNDcE1tTzk5UGJad01WekpVbVhrOVJkbFRsU3BMSGNURWJad3IzQ1NXVXZraWotZU9pU0FoYjFSZnpSZ3k2OTZlX2ZSWHcyeEc1N2p0MUFiMkZTU3NCTlZCdE9uTS0xcnk2X1cxS2xMdWNmZVdKWTY2aHFWVjJCcFhDS1hpWWV2dkExdGlEZFpXcnlmRnNfX3BQMGFSOGVz?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PKO BP Ekstraklasa: Lech Pozna\u0144 \u2014 Pogo\u0144 Szczecin [RELACJA NA \u017bYWO] - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T14:27:44.143140+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T12:15:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQQzJPa2lxNUZfajFEelFieUVoLUN3a295ZG1oSGFqN2xSczdwNW83QlQwOU1mMDB3bjFHQ0NtcFFMZVFXMTVPRk5mZ0w4UFBkbF82Q1BGTEplUzB2OEt2azgtV2RSOWs5U2EtVVdKbFZxTEgzekhpMXpFWmNpcmxhamYwWl9OemdYRmFVTWI1SXR5Z242OTFZZHZRS3dWV2YtN0RWSDRGdk9oQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Gol w 95. minucie da\u0142 zwyci\u0119stwo! Sceny w meczu Ekstraklasy Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAFBVV95cUxQQ2drMV9feXZqbFNvSzZybUNxRFl5Y1VPWFpkVlpXMDJLQjBreTFPOG9NRVRNN29uN05aWktQNERWNjkxeVloZTV0UnlzTERkeTJLdjM1aHFzaTdZMkp5c1pVWi1EZGdGNmFpWmNSb25QQ19oSndWU0NONnJRRmZPMWNkR0ptSDFj?oc=5\" target=\"_blank\">Co za zwrot akcji w meczu na dnie!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQX25DSnZTbVpLdmU3aFFaV2ZJaDdWb0d2TkhhaWQwWTFlSVp0cTF1UFkyNE13S2pxTTlPWEcwTzlaaU1EdFFLZE93VVFnRDB6azhjQ21ZQzU4N2EyZENkT2Z6YUF4Qjl0UWlQWFc",
        "id": 3850284,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQQzJPa2lxNUZfajFEelFieUVoLUN3a295ZG1oSGFqN2xSczdwNW83QlQwOU1mMDB3bjFHQ0NtcFFMZVFXMTVPRk5mZ0w4UFBkbF82Q1BGTEplUzB2OEt2azgtV2RSOWs5U2EtVVdKbFZxTEgzekhpMXpFWmNpcmxhamYwWl9OemdYRmFVTWI1SXR5Z242OTFZZHZRS3dWV2YtN0RWSDRGdk9oQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gol w 95. minucie da\u0142 zwyci\u0119stwo! Sceny w meczu Ekstraklasy Pi\u0142ka no\u017cna - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T14:27:42.282177+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T12:08:58+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxNcVhFS2lRMGJoODdTM2NRemJZVUdFM3FKRllZeHlubVdzTHdmWjFMR3hLTmEyWVhHZVA3aWZ6Yzc2UXdNNndrbUNwc3FMa2dUbUgzOVZEMm1ydXZDMWNWUE9HdE1ieHB1S3hDc2tyQVdkVHZkSmQ2M0ROLWlnX0pscDBWb29fd2lSeWR3bC1WNWRpOGtVMVJN?oc=5\" target=\"_blank\">Du\u017ca zmiana na Poczcie ju\u017c wkr\u00f3tce. M\u00f3wi\u0105 o rewolucji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Finanse</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQUF9veWsxeTBTMXU3V3luT0pqUXlxZ2dQblVIcWYwRzU3OEsySThjaTEzcXU3akFqTUI0b2hpSkMxbXhkbE1pQmlFM3h0ZVozbTRUY2NKUUE0V3hMR1MtYWpDQ2hFSVNPaTFvNmlMaU9BZEZUcElGczlCNVM5eE5tNHlfcHM5UTZULXVDelljakZrcEFYa1kxRnRuVnVPM2c0ajZ2SUJDcnUzWnpkOTVJ?oc=5\" target=\"_blank\">Rewolucja przy okienkach Poczty Polskiej. Nadci\u0105gaj\u0105 wielkie zmiany. Tego jeszcze nie by\u0142o</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Next Gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPM2xJN3pYcW5ULVRkNDdNRUJKZ2k1N3dMbGxIVHNlQW9fVjgwRmVuby1aTnhfbnVTYnY2",
        "id": 3850276,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxNcVhFS2lRMGJoODdTM2NRemJZVUdFM3FKRllZeHlubVdzTHdmWjFMR3hLTmEyWVhHZVA3aWZ6Yzc2UXdNNndrbUNwc3FMa2dUbUgzOVZEMm1ydXZDMWNWUE9HdE1ieHB1S3hDc2tyQVdkVHZkSmQ2M0ROLWlnX0pscDBWb29fd2lSeWR3bC1WNWRpOGtVMVJN?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017ca zmiana na Poczcie ju\u017c wkr\u00f3tce. M\u00f3wi\u0105 o rewolucji - WP Finanse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T16:20:05.718651+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T12:02:11+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOY0hob2ItWWJYLWxXckluVGJ6c0xQTGlQV3UtQTBLTWRXQmJadjdBNEo1cjNYRkRjdG9SaXVoQzd5M1ctSHZXREtGTEsxZjdVNGY2dGZBajFSdWFKakVMNWpwYzlPMHpTOWFTTWVEYWFDeGNkX0VyY2JuSzZUdDJhNGstNUpwbFc1VlRWLUtnb0o5ZDFkQjIyOHVNU0xkREZGZE8xQWhoSXItOEQzN2ZEa2RhOEpZdk9KOHpONjhn?oc=5\" target=\"_blank\">Atak Hamasu na wojska Izraela. Benjamin Netanjahu: b\u0119dzie odpowied\u017a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOWW1UNkgxc0VGdTV4ajQxcTBIRmE3bktvemFjRlVBemNMZFlJNmxGbnRxaXpXblpBMDl5bFBMakNHRFpaY3RHMV9Ia1NIcWJUekxSa2ttMEFlSTh1ZjBvLXp5OXJfclRtd3RCRlFWeWRYdmF1a1FEX1c3alFyZTZqVDBSa2UtUmxkaTczTGJ0b0FUV3BKb09aYQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Ra\u017c\u0105ce naruszenie\" zawieszenia broni. Netanjahu: odpowiemy si\u0142\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxONEQzRlhWYThxQlBCdTN3bjg5dkZlVjl0NkVMdHhnUzVCVTlSdm82UH",
        "id": 3850930,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOY0hob2ItWWJYLWxXckluVGJ6c0xQTGlQV3UtQTBLTWRXQmJadjdBNEo1cjNYRkRjdG9SaXVoQzd5M1ctSHZXREtGTEsxZjdVNGY2dGZBajFSdWFKakVMNWpwYzlPMHpTOWFTTWVEYWFDeGNkX0VyY2JuSzZUdDJhNGstNUpwbFc1VlRWLUtnb0o5ZDFkQjIyOHVNU0xkREZGZE8xQWhoSXItOEQzN2ZEa2RhOEpZdk9KOHpONjhn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak Hamasu na wojska Izraela. Benjamin Netanjahu: b\u0119dzie odpowied\u017a - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T22:01:15.604096+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T12:01:15+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOWllLU3BJOWxLUWxBSkMxcmZmMjlzcHBTWmNadFRkSTRoVlM2ZVpXalY4X3FYNzhITGUzajF2dnYwSjdxbndkbUVzU3g2UFNNc01JV0VxeFpBLS1NaUJVckxqNjFZcW9naDh5OWF2OVdjdVFYLUlPRUxHUjNsZkFVcEJKOVpTbWhTalBYSkU4LUN2Mk9sRGZ4TnQ2YzZfaUwyeFRDUEd2TkVjckowR1FCTG1Wd0RNbjhhd0J0R2N3?oc=5\" target=\"_blank\">Czy to Putin poci\u0105ga za sznurki w Bia\u0142ym Domu? Ekspert ostrzega przed manipulacj\u0105 Kremla. \"Trump gra Moskwie na r\u0119k\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPZnZIVnJHRW1nSU9GYVJWNmFjTk82cGJDNzVmdDRscGM5ZEx3VXE2cUd5VDl4ZHpNOHdBbUVMRUxhNGxxdEozRHZ3cXJtTFE4OTBVLWV1ZGFocHpDYWVPWTlHLW0tNDZlMUxtd09GUWpnOGhsUlJuODhOZmo2QW13MjNHa3E4Z3lzc0pvUEZEWEpDTEFTdHlBa18xcjRidEVPZDJNZXdR?oc=5\" target=\"_blank\">\"Putin co\u015b we\u017amie\". Trump zmienia zdanie ws. Ukrainy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQcEF",
        "id": 3852455,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOWllLU3BJOWxLUWxBSkMxcmZmMjlzcHBTWmNadFRkSTRoVlM2ZVpXalY4X3FYNzhITGUzajF2dnYwSjdxbndkbUVzU3g2UFNNc01JV0VxeFpBLS1NaUJVckxqNjFZcW9naDh5OWF2OVdjdVFYLUlPRUxHUjNsZkFVcEJKOVpTbWhTalBYSkU4LUN2Mk9sRGZ4TnQ2YzZfaUwyeFRDUEd2TkVjckowR1FCTG1Wd0RNbjhhd0J0R2N3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy to Putin poci\u0105ga za sznurki w Bia\u0142ym Domu? Ekspert ostrzega przed manipulacj\u0105 Kremla. \"Trump gra Moskwie na r\u0119k\u0119\" - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T16:20:06.445206+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T11:59:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNRWtYM01sbFlGVHJ2SXgwbW1rbk5VMlVfS0ViU0xKaVZoT0hZNG1yZHFzT0pxUFVwdll1bjlCcWprUnU0Mk9QV3MtZGRzLXN0My16RjB6aEtSeUFWS2lVOFR2Z1FSTmNlRVEtaHI4M1c4SWMtVmNtRnpRMFEwcXZjUFp2dE1QanFOWS00SzBqTjVyN2RtMFd0TjVlZzlrTV9iRU5uVFdYbEswR1BOYUM2bmtWQU5VRjM5SEE?oc=5\" target=\"_blank\">Kim Dzong Un si\u0119 w\u015bcieknie. \u017bo\u0142nierz uciek\u0142 do Korei Po\u0142udniowej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNNG9yTlBKN3UtWkJqblA3dmNic1gzZlhHdV93SkRFWkNMV3ZORy02T0JpTVlFUGxUTTJpY0lteDU4bjQyUk12U3RzeXFDNWV3UUp0MjZwSTNxT0tPQ3F0MDB1SFQwVWV2T2dlYUJ2c0VmemtWQ0haUXZaX0cyM2hDc29Hcy16M0VhRHNkbG9heExpMkdjdWtQZGpnZl9rZzJvalZEakNjUGViYTF2elkyTGNCeHh4LUExclJyX3FvTQ?oc=5\" target=\"_blank\">P\u00f3\u0142nocnokorea\u0144ski \u017co\u0142nierz przedar\u0142 si\u0119 przez lini\u0119 demarkacyjn\u0105. Jest ju\u017c w Korei Po\u0142udniowej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirw",
        "id": 3850936,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNRWtYM01sbFlGVHJ2SXgwbW1rbk5VMlVfS0ViU0xKaVZoT0hZNG1yZHFzT0pxUFVwdll1bjlCcWprUnU0Mk9QV3MtZGRzLXN0My16RjB6aEtSeUFWS2lVOFR2Z1FSTmNlRVEtaHI4M1c4SWMtVmNtRnpRMFEwcXZjUFp2dE1QanFOWS00SzBqTjVyN2RtMFd0TjVlZzlrTV9iRU5uVFdYbEswR1BOYUM2bmtWQU5VRjM5SEE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kim Dzong Un si\u0119 w\u015bcieknie. \u017bo\u0142nierz uciek\u0142 do Korei Po\u0142udniowej - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T16:20:07.180643+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T11:43:14+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPVXUxSWJGcnFkMU1aUTE1SFJCcnpBZUduSTFBcjM0dTNjNWhSdWVWZm5ZVzNyMEZ5X0FhUWRVci02Q3ZLNnFfTlY2Mjhzd0hHb3pNVHY1WExZcndlcXhCRVFfZXJhU2tETTdPR05VV2RKNzBkMmNwdDRKYzMyUXk2OWJxUlQ3Y18zRTQtQl84c1NyRjJ1c01aaXg2SGxyVVRaZlE?oc=5\" target=\"_blank\">Plac Defilad gra Chopinem. Przyjd\u017a do ORLEN Strefy Melomana</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Kultura Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQM0Jxa3pHRU5GdEYyQ2ZSaXhxMFVPM3NKeHFIVzlhZV9NVWh0Qjh3bkJTUjhYNTVXcVdXMF9UUmxzTDI0dDVzbS1tVF96VjA1cGg1SzFtMU54NlZVZWlOZDh1a3NPaFFHV1p3SlBjbE9WRkVneEE4ay1Idl8ybmxaQ3dVdWNBcnM2bHFHLXJlZDN4Rm1qdFNzY3R0S3NDVnpMSm1WOExjOGp1X00?oc=5\" target=\"_blank\">Konkurs Chopinowski tak\u017ce w Gda\u0144sku! Do poniedzia\u0142ku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gda\u0144sk - oficjalny portal miasta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQRU1fZENha0o4OTVGNTZDT1hvM0RfV0VEZjQtd29xMVpidnczN2tqbFVNM1VFNkQtaHdlS2",
        "id": 3850941,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPVXUxSWJGcnFkMU1aUTE1SFJCcnpBZUduSTFBcjM0dTNjNWhSdWVWZm5ZVzNyMEZ5X0FhUWRVci02Q3ZLNnFfTlY2Mjhzd0hHb3pNVHY1WExZcndlcXhCRVFfZXJhU2tETTdPR05VV2RKNzBkMmNwdDRKYzMyUXk2OWJxUlQ3Y18zRTQtQl84c1NyRjJ1c01aaXg2SGxyVVRaZlE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plac Defilad gra Chopinem. Przyjd\u017a do ORLEN Strefy Melomana - Kultura Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T14:27:40.095600+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T11:43:02+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQeEFNYjN2bzNzS212MTQtX3M1SmE5RlE0dGVkQVg5R0V6MnMxcFQySWdJLWsxZGdqUktkOWhFVkVBRWRsdE1Iam9qTHRHSy1mQTU1MW0tbUM0RzdLVGl2R0t5d2FSa3BoWkJmalVTLS1vandkVzB5WEpTU3NrUjlDMWU5Vl96UjhINzYyOFlGbzJYUW5GbExONERqZHVFYkhlWHlnd243dWxlZVFabGl5LU1uRUN1eldpdFFleWJjQVltY0U?oc=5\" target=\"_blank\">Trwa wielkie liczenie katolik\u00f3w w polskich ko\u015bcio\u0142ach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQakVtcnpLVFk2cTZjME9SR01PaHZVcTlFME1uQWhoaXFKcXk4UTMxNVhLUG05QnJaUWNadm10d2pRci1tN3NOYlowME5vcnRvam5Hb2p0RUE4M1JURWt6MUdNSE9mQXdvR3BvXy1ScTFobGpuZXhYZWpiUXlpZ1E0cEgxX2VjUEJJOEE3dmp0QUtFeEJfM3BCdXhTelQ0UkQ2dzVSbzV4Zk01OWkwSDQ1bGVB?oc=5\" target=\"_blank\">Ko\u015bci\u00f3\u0142 szykuje nowe zestawienie. Trwa liczenie, statystyka obejmuje dwie kategorie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQeFN5YldpZ",
        "id": 3850268,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQeEFNYjN2bzNzS212MTQtX3M1SmE5RlE0dGVkQVg5R0V6MnMxcFQySWdJLWsxZGdqUktkOWhFVkVBRWRsdE1Iam9qTHRHSy1mQTU1MW0tbUM0RzdLVGl2R0t5d2FSa3BoWkJmalVTLS1vandkVzB5WEpTU3NrUjlDMWU5Vl96UjhINzYyOFlGbzJYUW5GbExONERqZHVFYkhlWHlnd243dWxlZVFabGl5LU1uRUN1eldpdFFleWJjQVltY0U?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trwa wielkie liczenie katolik\u00f3w w polskich ko\u015bcio\u0142ach - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T14:27:43.710775+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T11:23:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPRzlmY29Rdld1d0dwOFhqMFBJaGJHS01Ob1lZZmtTc05zRWFBOGliOTJudXVrQjZyWlBrNmRoVjlXbVh5UEg0a2NvZngzc0NFRkZHWXNIMTJjUzFoNVJWU29welNnTERPZnFRTEl6di1SdW1Cam1nZXFkMk44c1pOZnBISkpjVFZmc1FpZjNYazY2TkY2ajkxbGdsWk5kVGpTdGpOQ3ZBZjhoZUQ0?oc=5\" target=\"_blank\">C\u00f3rka Antonio Banderasa i Melanie Griffith wzi\u0119\u0142a \u015blub z Polakiem. Tak b\u0119dzie si\u0119 nazywa\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPTDZyZjlnSVJvemIzVmx1eGkwQldpWm5iQ3BsNldXZW56RVp4VlJrYWsyOXoxbFpaNUJfdlJJcVlteTZhV2dkbjFFQmZIRnBxQkM4Vnd1MkhxdVZnRnBDNV9mdEJoSG9aamk1LXFVTDhGNU9VRzhGTmpNc29WWms5Zlpsa2oxTW93bzR0b3BDUVlSWm9HTDhvbmN2R25oZEtOcVZKd001bHBUNUFLb0dTeE83WlZqaEQtTnE1WVJrYlkxSFNq?oc=5\" target=\"_blank\">C\u00f3rka Antonio Banderasa wysz\u0142a za m\u0105\u017c. Wybrankiem Stelli jest Polak</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPMmlhNU9SVWc",
        "id": 3850282,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPRzlmY29Rdld1d0dwOFhqMFBJaGJHS01Ob1lZZmtTc05zRWFBOGliOTJudXVrQjZyWlBrNmRoVjlXbVh5UEg0a2NvZngzc0NFRkZHWXNIMTJjUzFoNVJWU29welNnTERPZnFRTEl6di1SdW1Cam1nZXFkMk44c1pOZnBISkpjVFZmc1FpZjNYazY2TkY2ajkxbGdsWk5kVGpTdGpOQ3ZBZjhoZUQ0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "C\u00f3rka Antonio Banderasa i Melanie Griffith wzi\u0119\u0142a \u015blub z Polakiem. Tak b\u0119dzie si\u0119 nazywa\u0107 - Pomponik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T14:27:42.456957+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T11:01:18+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQWk5aQm8waTE2OXNCNUZjWlcxZXBtd1FsM1VzTGVKWUJSNENtcjBZNGJJcWxra0ppclVIa0duNjNXUVM5LXZIdFFKQ1Z6TUY0WkhUb2dpNlFHam85bDQyMTJWTzZLU1pIeUgxcWNlXzZzaFJ4UmljWWVXTlBUbUpNTF9WbktwcGgwZW9hV3RPREd1akVXNWFoQ253ZWNJakZxNFIzakFPRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ta op\u0142ata to obowi\u0105zek. Kontrolerzy robi\u0105 zdj\u0119cia aut. 800 z\u0142 kary</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Finanse</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxOakVYS09idFlEUXZQal85YmhGS2oyMTl4SjNDaUdSS2ZCaExJRnJOcjVwenhyTWZYMGwtaThfbWlyQXA4UHFsem9lem9MVTM0VWdCQkhGb1lTcmhFMExaT1ZSbDJObU5ramJ3aDhwaFlvOE5qenFjaUQ2S3drRnMyaS14UjgyZy1MQ01Vb3VHWFNiYy1FQURPYjNmWXB0S0V4bzJzTTB0akxEQWNZMXdnVXkxZ3kyQ2NldEoyenRZN3Q2RDdHbXhlcGRYNDQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy obowi\u0105zek do 25 pa\u017adziernika. Zabior\u0105 920 z\u0142 z pensji lub emerytury</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik.pl Auto</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPTVBMZHBlNV",
        "id": 3850277,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQWk5aQm8waTE2OXNCNUZjWlcxZXBtd1FsM1VzTGVKWUJSNENtcjBZNGJJcWxra0ppclVIa0duNjNXUVM5LXZIdFFKQ1Z6TUY0WkhUb2dpNlFHam85bDQyMTJWTzZLU1pIeUgxcWNlXzZzaFJ4UmljWWVXTlBUbUpNTF9WbktwcGgwZW9hV3RPREd1akVXNWFoQ253ZWNJakZxNFIzakFPRQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ta op\u0142ata to obowi\u0105zek. Kontrolerzy robi\u0105 zdj\u0119cia aut. 800 z\u0142 kary - WP Finanse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T23:25:08.722887+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T10:25:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxPMW4tMkdnZVY0MnZvM2Z2aDk1bGZOX3MxcU00SHZaVVdTU0hXNzZtR2d4cDBNTDI3dUo4RDRJcVZqeUt3b2lMM0RzNExEVk5NZnAycklKRUFZX1lFd2dVX2pwTXl5bkkxdjIzX0J3WExNQVBIbG9famw5LXlaYWNseFZJUWp0dGhtQ2EzdUFzX2RnX2hCYXZ1WUtMdVlxVDE3QS1GRWwxaEpoQ01oUEZmQ0lLWWZYd0tuRnFOaE1adm9TQ1o5T1RmLUtR?oc=5\" target=\"_blank\">Trump szokuje nagraniem z AI. Leci odrzutowcem i bombarduje protestuj\u0105cych br\u0105zow\u0105 ciecz\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Polskie Radio 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNcGRxUm5EQmQyVldlYjBENWZpRlhzX0ZEQWFLZG1MY2k2emhSRmxBU0tERkZWVU9maHJtbWEtNlRHSlZMTDhEb1k3YU01WEdNNzdTbjlpbk1RVHhIT1ZQZEpjdmdtTG1sRVpCMldkdHZEZXNJNEw2VVFfa0s4bzZjMElVdm1yNWFDN0stWS1rcXRhX1BpeFgtZV9jckg5dktE?oc=5\" target=\"_blank\">Ogromne protesty w USA przeciw polityce Donalda Trumpa. \"Tu nie ma kr\u00f3l\u00f3w\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95c",
        "id": 3853023,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxPMW4tMkdnZVY0MnZvM2Z2aDk1bGZOX3MxcU00SHZaVVdTU0hXNzZtR2d4cDBNTDI3dUo4RDRJcVZqeUt3b2lMM0RzNExEVk5NZnAycklKRUFZX1lFd2dVX2pwTXl5bkkxdjIzX0J3WExNQVBIbG9famw5LXlaYWNseFZJUWp0dGhtQ2EzdUFzX2RnX2hCYXZ1WUtMdVlxVDE3QS1GRWwxaEpoQ01oUEZmQ0lLWWZYd0tuRnFOaE1adm9TQ1o5T1RmLUtR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump szokuje nagraniem z AI. Leci odrzutowcem i bombarduje protestuj\u0105cych br\u0105zow\u0105 ciecz\u0105 - Polskie Radio 24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T14:27:39.928030+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T10:21:31+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOYjBvbVpRdGQxeEVxU1VjMmh0VmhxUFJBVS1KSGg3cTBJQ3pDcUdQa1h0SDMtZ3hRMUZWNmYyeFYtWUR3SFh6WTJqalh6eWgycXZoNWtza3E0TG5UVjRQWDJodHpHTE9NRGFQQnUyVER2elZkeUVKM1RrTVJhRzdpaUdtM05LR2FnWTJOb2Rxb3RwUHJqVGpROGtiaXE?oc=5\" target=\"_blank\">Ho\u0142ownia ambasadorem w USA? \"Bardzo zabiega o t\u0119 posad\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPaXdGUmpXdFFvcEJzOVoyUG0tcnpYcGlGckRxT1hTWHBtRFZkSGM4X1N2bmJUUW1fcXhyel92dTN0NnFrQ29TbW1hc09lQUlZeHpQcEVEaGZRWXRkM1V2U2pWODZyOFFBZHpONkxkQmc1eVB1MVJOQi1tVGdYNndIY19wZVhkcnNkS3h6Ykg0WU95VVdIaGNwcFhfb0NtNGtCc0E?oc=5\" target=\"_blank\">Dzieje si\u0119! Ho\u0142ownia ambasadorem w USA? Nowe plany marsza\u0142ka Sejmu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQNjZ6ZWxKTHFRVXd2cm9NMGlZOXVpcEk0b2l6VWxwOVJua3NrcTIxaUs4Um1xaml1UTFzc0UtT0xmSHlRckN2WFBrWkY0bF8wSW1",
        "id": 3850267,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOYjBvbVpRdGQxeEVxU1VjMmh0VmhxUFJBVS1KSGg3cTBJQ3pDcUdQa1h0SDMtZ3hRMUZWNmYyeFYtWUR3SFh6WTJqalh6eWgycXZoNWtza3E0TG5UVjRQWDJodHpHTE9NRGFQQnUyVER2elZkeUVKM1RrTVJhRzdpaUdtM05LR2FnWTJOb2Rxb3RwUHJqVGpROGtiaXE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ho\u0142ownia ambasadorem w USA? \"Bardzo zabiega o t\u0119 posad\u0119\" - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T11:15:58.159259+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T10:18:30+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOS0d5WWRfMjh3S1VtbDJ2S3BLNEJhS0paczlYUmhOeVA0a25NcGFfRHVWb090YW1VY0MtbWNPeEZyVWdfVkVhNUhfQ1lGVE9qRFh2RHJlbFBrUDZNblNKMGJpQV9qNjJkUUExLTR0bWFlcUtaTktpVmhfeTZWSm9GSkFoaWZJSE1wVFJ6QnVRc1lNdFFVc2w3VlQ1QUNQYTF3c05ja1B4VjhEaVpld2txaWZUTV9nN2hKdnc?oc=5\" target=\"_blank\">Wielka kradzie\u017c w Luwrze. Znikn\u0119\u0142y klejnoty z kolekcji Napoleona</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxOSTB4YlR3bHA4R0NnSWFhbTBuUDlCdTlWMGxxUFdJYjJfNTRNX0xUOHowOE5Yc2JxRl9QQ3lmUnpuYkdwc1lmSnhMeHlLZDIyU2Z4cW5lNjB1d2Q3R0NBSlJzNXoxMmJSR29WYThFb1hWcTVSV2VHU3V5Q2RzT2ZYalI3OUdMbDRLWTZTMElLb1dOcWRmQUlybm5tTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Luwr okradziony. Muzeum zamkni\u0119te dla zwiedzaj\u0105cych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNdkRGUHZ1blpQVEl2TkU5ZEZUWlprQ0dNaWE0R09WWndMSXJObjUzU1c1YUJkVXNsWDgxOE5tZWRoSj",
        "id": 3849282,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOS0d5WWRfMjh3S1VtbDJ2S3BLNEJhS0paczlYUmhOeVA0a25NcGFfRHVWb090YW1VY0MtbWNPeEZyVWdfVkVhNUhfQ1lGVE9qRFh2RHJlbFBrUDZNblNKMGJpQV9qNjJkUUExLTR0bWFlcUtaTktpVmhfeTZWSm9GSkFoaWZJSE1wVFJ6QnVRc1lNdFFVc2w3VlQ1QUNQYTF3c05ja1B4VjhEaVpld2txaWZUTV9nN2hKdnc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka kradzie\u017c w Luwrze. Znikn\u0119\u0142y klejnoty z kolekcji Napoleona - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T23:25:08.503721+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T10:18:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNN1BwaDk3YklVTGpBa0JwZEo1WTFQQVdRdFFYQm4taUF2WUFkNzBlOERscGZETlZIUzJ5LXNLbnhOdDZhTDRFSUFDSmFWNWNwS016dkdBTEZvVDBtNGpWZDdPMnVtUTlhMDJaa1FlSC1hWng1Z19mREdORFRuOXF5Vm5iWVVvQ0tWaFoyTGlONm83MVhrbEdrcFNyMkcwcGJkTDE1aWpLOA?oc=5\" target=\"_blank\">Prze\u0142om ws. Ukrainy? Chodorkowski: Putin da\u0142 sygna\u0142 Trumpowi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Polska Agencja Prasowa SA</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQT3djaFgwb3VudXZlZlY0SlZIR2c5NDB6amU2cUVUS3JqV3ZsTXdJdFlhTWVnTV92VmZuSzFfVzVuMnhyRldXUnU1MFhYQS14RzR1a1VrUTFpS3pJZVI2bHZORXJraDVnb2tYdzF2ME1fcENDd2d4ek9TOHY0ZDJ3cmlpdXdKUmtZY1NNZDZ5SHduUldxSVp3NkwxUWhjWVZwb2ZVcjZxWWxpenV2WWpsNGNpZXZ5MEJiUTM3T01uRjNUSXM?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy warunek Putina dla Ukrainy. Wojskowy: nie wierz\u0119, \u017ce Rosja odda Cherso\u0144 i Zaporo\u017ce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUx",
        "id": 3853022,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNN1BwaDk3YklVTGpBa0JwZEo1WTFQQVdRdFFYQm4taUF2WUFkNzBlOERscGZETlZIUzJ5LXNLbnhOdDZhTDRFSUFDSmFWNWNwS016dkdBTEZvVDBtNGpWZDdPMnVtUTlhMDJaa1FlSC1hWng1Z19mREdORFRuOXF5Vm5iWVVvQ0tWaFoyTGlONm83MVhrbEdrcFNyMkcwcGJkTDE1aWpLOA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prze\u0142om ws. Ukrainy? Chodorkowski: Putin da\u0142 sygna\u0142 Trumpowi - Polska Agencja Prasowa SA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T11:16:00.624010+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T10:03:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPZVFmUklGSU84aFJZd2M2ZkpOc0V4U2s1Rkd4VFVtdldneXBBZWlaWlo1M3FjQldLRTRMNFZVSjZGc2JPczRaMjdhcmdIVTltR3pwakV5ZkRaVWx0MThBaGZoX29va1o2WlBIWnQ2ZXN4TGFhOEFNWk9MMUUydnRyT2ozNDNvNEdNMXNIYXYxcmNrRGJ0elpqNkthV056c3N1YlNkZXQ5S2JMS05Y?oc=5\" target=\"_blank\">Konflikt \u017con? W Bia\u0142ymstoku zawrza\u0142o, zwolniony trener zabra\u0142 g\u0142os Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxPdEk0ZW1KMWtUUkRMbUp3Z1hzbnlwZ2t2cEgxVDJaajNrYTNveFJhYW91cHZLLWFYbmFQQUF3eU14VVpBUXNCaUUyai16M0l2SW1aSS13WFlEczQ3aWZTaWtXMUg5Y3lrTHJiRVJwMGp2RHE3ZWNodE5HT0dpN08wWnU4SVBvQ3liUFhGU05NUzN6ekRhYVdoeVYxSHVxajhkbEVhWldZSkdrQk8yM1ZYVW1uNjJtMjg3UGxySUJOaFM2V2hsQTNGanowdVI4TEgyVEdR?oc=5\" target=\"_blank\">Wyrzucili go z Jagiellonii Bia\u0142ystok! Teraz zabra\u0142 g\u0142os. Jest o\u015bwiadczenie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/ar",
        "id": 3849303,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPZVFmUklGSU84aFJZd2M2ZkpOc0V4U2s1Rkd4VFVtdldneXBBZWlaWlo1M3FjQldLRTRMNFZVSjZGc2JPczRaMjdhcmdIVTltR3pwakV5ZkRaVWx0MThBaGZoX29va1o2WlBIWnQ2ZXN4TGFhOEFNWk9MMUUydnRyT2ozNDNvNEdNMXNIYXYxcmNrRGJ0elpqNkthV056c3N1YlNkZXQ5S2JMS05Y?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konflikt \u017con? W Bia\u0142ymstoku zawrza\u0142o, zwolniony trener zabra\u0142 g\u0142os Pi\u0142ka no\u017cna - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T11:15:58.732580+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T10:02:49+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxOZjZaakhpTC1xRG5HaTJQUjRQUnQtY3RpZEdtY09jVnN6RV9pRnpmQmFOMnE0N0ZfZTlGT21ibTBqWGZtMTlkUm85N3lhTmpMVzd0ZGUzRVVYOW1nRUZFelcyemhaWXZweG1DSjVQOFlzUGxGTHQzeWxuTzJ6UG5NWktKZUc0aFBnbWV6cXZGRnR4UjQ?oc=5\" target=\"_blank\">Szymon Ho\u0142ownia i tak wyprowadzi si\u0119 z Polski? Ujawniono \"plan B\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPaXdGUmpXdFFvcEJzOVoyUG0tcnpYcGlGckRxT1hTWHBtRFZkSGM4X1N2bmJUUW1fcXhyel92dTN0NnFrQ29TbW1hc09lQUlZeHpQcEVEaGZRWXRkM1V2U2pWODZyOFFBZHpONkxkQmc1eVB1MVJOQi1tVGdYNndIY19wZVhkcnNkS3h6Ykg0WU95VVdIaGNwcFhfb0NtNGtCc0E?oc=5\" target=\"_blank\">Dzieje si\u0119! Ho\u0142ownia ambasadorem w USA? Nowe plany marsza\u0142ka Sejmu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxNOUw3amp2YzFtamh2RVd4TUplS1ZkcF9OcVV5azM5ZEJIWThKc1Rzc0ZvVlZ6Q1o5LVltTjU3bDZMZzdvMHItODhaeng2akVqR1NkSXFOVmJPVXg",
        "id": 3849289,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxOZjZaakhpTC1xRG5HaTJQUjRQUnQtY3RpZEdtY09jVnN6RV9pRnpmQmFOMnE0N0ZfZTlGT21ibTBqWGZtMTlkUm85N3lhTmpMVzd0ZGUzRVVYOW1nRUZFelcyemhaWXZweG1DSjVQOFlzUGxGTHQzeWxuTzJ6UG5NWktKZUc0aFBnbWV6cXZGRnR4UjQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szymon Ho\u0142ownia i tak wyprowadzi si\u0119 z Polski? Ujawniono \"plan B\" - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T22:01:17.232395+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T09:15:15+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNTHhfMUFpRVNVdTA3bUlISDFmX1JnU0NDWDMzWTJVNWhaTmFhQ0YtVFV4bndFdTlTQV9GM1kyb05DNENhTy0tS2RIYjZoYUdnb0dRRmUyNTR0Z28tNkZpTnZUd1ZYWjRjLWI5N3hwZmFIcmxVandKR1g5Z3hLMDVxeGpDbHN5Umw3ZGxtaWI5dEt0SVZmWTdVdGNfZ3ZoQ2VNbDZDZHJFUDRIZWk4c3ln?oc=5\" target=\"_blank\">Odwiedzili Lewandowskich w ich domu w Barcelonie. M\u00f3wi\u0105, jak sp\u0119dzali czas</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">halo tu polsat</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPeXVUTThJUVhzZjkxYmNIa0VXQU9OdHlSRG9ST2huV1VlNHVfbHZjMzdoaTBLZm42V19WVkRVbTAydm9hTnp4YU9Tcl9nbVVrUHNBOWJnd21kRFJncFlrZE0tTm04bG5jZGZ5b1JLMF92YUJheUtnYVNSMEd0QlFaM2pIcDNvS3BoN3BVTk1kVXh0RkxjQXQ4ZU9vUW14amI3Q2c?oc=5\" target=\"_blank\">\"Bagi\" poca\u0142owa\u0142 si\u0119 na parkiecie z Magdalen\u0105 Tarnowsk\u0105. \"Jeste\u015b z nami?\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOVmpfOVZxNlpEZzJhQ25haF9jX290Vk9tUmxjRlM3TFQ4eEdWNXJf",
        "id": 3852468,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNTHhfMUFpRVNVdTA3bUlISDFmX1JnU0NDWDMzWTJVNWhaTmFhQ0YtVFV4bndFdTlTQV9GM1kyb05DNENhTy0tS2RIYjZoYUdnb0dRRmUyNTR0Z28tNkZpTnZUd1ZYWjRjLWI5N3hwZmFIcmxVandKR1g5Z3hLMDVxeGpDbHN5Umw3ZGxtaWI5dEt0SVZmWTdVdGNfZ3ZoQ2VNbDZDZHJFUDRIZWk4c3ln?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odwiedzili Lewandowskich w ich domu w Barcelonie. M\u00f3wi\u0105, jak sp\u0119dzali czas - halo tu polsat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T14:27:43.021114+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T09:12:34+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxNaXJXTGVvTnJxSktwM09wcnZadzNRaFB5bUJRdXAzZE1NWEFCNDQxTzVKZU45aWdiaTk1XzhVbF9Hd0EwMFlBRmdVMGN0ZzBuWUkwU2U2TjBqZUtWQnpwY2V4WnpqWEZMUzlRcUUyVTBpSnYxd2pRZnMxRDZydmY0bm9ieHlvTG85eFAzdzFjQ2dBQmMxc0REQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Final Fantasy VIII - historia zas\u0142uguj\u0105ca na remake</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font>",
        "id": 3850279,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxNaXJXTGVvTnJxSktwM09wcnZadzNRaFB5bUJRdXAzZE1NWEFCNDQxTzVKZU45aWdiaTk1XzhVbF9Hd0EwMFlBRmdVMGN0ZzBuWUkwU2U2TjBqZUtWQnpwY2V4WnpqWEZMUzlRcUUyVTBpSnYxd2pRZnMxRDZydmY0bm9ieHlvTG85eFAzdzFjQ2dBQmMxc0REQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Final Fantasy VIII - historia zas\u0142uguj\u0105ca na remake - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T18:44:27.582002+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T09:07:56+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOZFFwTHRsRUVoWXRZSFJXNTd2SGZXZGViNjV4TDRiWm1DVlpqZS1lV2NlVGJxNEluX25JT3BwS2lDNU81ekVwWXJpLXZuUHpiQlhZT2hnZXNfd2xzT29qNmVYX1ZJV0NBZHRjZW44SDVRdEpwVVdUTjVkU2k0TUpTcXJ4VTJSNV80MDVUNHIyTkRTOEo5c0VVSEZnWTN1T201MmFtMjdlaw?oc=5\" target=\"_blank\">Kwa\u015bniewski wspomina spotkanie z Putinem. \"Teraz jest Putin 5.0\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMif0FVX3lxTE44SnJrQmktTHpJbHQ2YVpwaEtaaWt3YWdReWRNckN3R1c2NWpHOHZnYWRHMDBfOUw3LWxqX2RqelBRNGRaZGpBUjFhR1hSWmxRTEdGdkVzZ05NdVVZYVk0ZGNfTlpLYTgyMlNIMURHd1RLazRWZVpTVUJwTmVlSG8?oc=5\" target=\"_blank\">Wyk\u0142ad Aleksandra Kwa\u015bniewskiego na KUL</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Katolicki Uniwersytet Lubelski Jana Paw\u0142a II</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOS0FsVEV4di1KdXNnY1RmTXN1a1ZZOXJRUWFKZXpwNVFrWWZuYW92dTJ2WmtZaGlncnVzQnlZREtTN2h0cXEwWWVaby1aVWJEbTFtMVdrdHYwcjl6empYR3",
        "id": 3851648,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOZFFwTHRsRUVoWXRZSFJXNTd2SGZXZGViNjV4TDRiWm1DVlpqZS1lV2NlVGJxNEluX25JT3BwS2lDNU81ekVwWXJpLXZuUHpiQlhZT2hnZXNfd2xzT29qNmVYX1ZJV0NBZHRjZW44SDVRdEpwVVdUTjVkU2k0TUpTcXJ4VTJSNV80MDVUNHIyTkRTOEo5c0VVSEZnWTN1T201MmFtMjdlaw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kwa\u015bniewski wspomina spotkanie z Putinem. \"Teraz jest Putin 5.0\" - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T16:20:07.259580+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T09:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPdHBpM0d1Z2tsWUl1X0hZbVlLV1F4QmU5OGI2ZS1WVDVnd1lFbWRNRlVwOVRHcE5PeE5XWmM0S3FydWdJRHJaT2U5VTRZV2FHOFF0WUtDRjlEcmhRU0xGRzhpdV91RXdUaElsOVNwZ0k0WlNrSXpwUmJubFNGVUVqMEJHdzQyWDdOdlNaV0xBdEdPay1XakdkU1plLXRtV1BMM1k2THlnbzV0S2s5REJwQ2FzbGs2S1JDT1ozZHZkRXZJQWM?oc=5\" target=\"_blank\">Fina\u0142 Konkursu Chopinowskiego 2025 z udzia\u0142em Piotra Alexewicza - godz. 18.00</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">podcasty.polskieradio.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNNU1oNmpYZzRCTE5xc0p2WUFUNDJBV1YxMTJJVl9nQUhwWWJTMU9wb2sxa1hUV2dQeWVzbjJpMHp1eFVvX29PaVFOXzh3ZU5WNWNZSExlVGxiZlAwbUdWa1hKLUxmRm1hTVBydlItcGd4SDlrRF9YTEliWFZ3MHo4UDA0TWdlOFF3YVBweVdFRW5jN1NXYXp5azFUTDh5QjJDVjgwdkt4aVY3UjZsamRLeHhYS1hvdFlNWUFrbnZZZW5OYmc?oc=5\" target=\"_blank\">Wielki fina\u0142 Konkursu Chopinowskiego 2025. Trwa pierwszy dzie\u0144 przes\u0142ucha\u0144</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">podcasty.polskieradio.pl</font></li><li><a href=\"htt",
        "id": 3850942,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPdHBpM0d1Z2tsWUl1X0hZbVlLV1F4QmU5OGI2ZS1WVDVnd1lFbWRNRlVwOVRHcE5PeE5XWmM0S3FydWdJRHJaT2U5VTRZV2FHOFF0WUtDRjlEcmhRU0xGRzhpdV91RXdUaElsOVNwZ0k0WlNrSXpwUmJubFNGVUVqMEJHdzQyWDdOdlNaV0xBdEdPay1XakdkU1plLXRtV1BMM1k2THlnbzV0S2s5REJwQ2FzbGs2S1JDT1ozZHZkRXZJQWM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fina\u0142 Konkursu Chopinowskiego 2025 z udzia\u0142em Piotra Alexewicza - godz. 18.00 - podcasty.polskieradio.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T14:27:41.720273+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T08:50:42+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOVTZBclo1NXhRZEY1akFYT2JTVGVKZ05HQ0VKVUp5NlBmQVV4WjBEc1lnS25ib1FUMWNtX3FDZkNfQUI0Nnc2UElKVDFfQ0lBbUNlQ2VlSkFVMXpVa3o3Y3FQSXdVcXVoU3V5RVVyekRqT2QyOURxaDFyQ1hHOWRtWFJCeDlPSDRabUI5dndWa2xEOEJXendMWnY1dFRZOEFPX09yaVJvMHo2bWRQUkRxX3gxeWlIaXYyQTJ2V193?oc=5\" target=\"_blank\">Porozumienie pokojowe zerwane? Izrael uderzy\u0142 w Stref\u0119 Gazy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lfMDhMakR4R3l5LTNKMzhSWG15Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3850274,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOVTZBclo1NXhRZEY1akFYT2JTVGVKZ05HQ0VKVUp5NlBmQVV4WjBEc1lnS25ib1FUMWNtX3FDZkNfQUI0Nnc2UElKVDFfQ0lBbUNlQ2VlSkFVMXpVa3o3Y3FQSXdVcXVoU3V5RVVyekRqT2QyOURxaDFyQ1hHOWRtWFJCeDlPSDRabUI5dndWa2xEOEJXendMWnY1dFRZOEFPX09yaVJvMHo2bWRQUkRxX3gxeWlIaXYyQTJ2V193?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Porozumienie pokojowe zerwane? Izrael uderzy\u0142 w Stref\u0119 Gazy - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T11:16:00.800580+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T08:45:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQTW01ekE2ZDExUUVmMXlsWUxVU200N0R1SWtPbVpkcEZ5V3htX2MtU29kbkZnamtuY0FYSlFuLWdpREhTLWIzcFVsU0dJNUp5YldiMktyZGJ2REphN1phVGNISm04V21keXRRekhwUXlud2Fka2xES3pZSHhmdnZlTGE0OGFWZUpLcmZrOGJyc0R4bzREV2VoTWJKaXlEQWY1OHE2MVU3bWx3aGFmc3dfX0NaZk1fYnFuUmtZX1NncXR4dw?oc=5\" target=\"_blank\">WTA Ningbo: Jekaterina Aleksandrowa - Jelena Rybakina [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNTThRTjJ2TlZ4b3hCelBTdGNTQTc3OHkxRnBFVzdjaXQwb3NFWkNWRUVNZUplN29GdDNaYkIxY0pmU2NBUExXbjk5bVY1M3FFNG5MUmFKamQxUTlNUUFqanV1V2NBRi14UVVLdDlwakZSNXFxTTZ4M21SR3B4Wmh2NkRxVjJZY0RkNDlnQ3Q0ZVBtUVp1dGlCbFpvREZhZFNiUUlsS3dmNng1WHNh?oc=5\" target=\"_blank\">Deklasacja w meczu Paolini z Rybakin\u0105. Znamy rywalk\u0119 \u015awi\u0105tek na WTA Finals</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxOU",
        "id": 3849304,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQTW01ekE2ZDExUUVmMXlsWUxVU200N0R1SWtPbVpkcEZ5V3htX2MtU29kbkZnamtuY0FYSlFuLWdpREhTLWIzcFVsU0dJNUp5YldiMktyZGJ2REphN1phVGNISm04V21keXRRekhwUXlud2Fka2xES3pZSHhmdnZlTGE0OGFWZUpLcmZrOGJyc0R4bzREV2VoTWJKaXlEQWY1OHE2MVU3bWx3aGFmc3dfX0NaZk1fYnFuUmtZX1NncXR4dw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WTA Ningbo: Jekaterina Aleksandrowa - Jelena Rybakina [RELACJA NA \u017bYWO] - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T11:15:58.662186+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T08:42:08+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNd2gwT0FuMzNTZHFNOXFBVy1TU0ZjVGgzVGY3MTd5UzVlZmNHQXdnSmxCblRHeGxnWTVxQ3hic09nMi1wWGJlRnhxN0pTQlBtS0Y0YXNMYmd0MUxCM25fcVZnRkF2SV9LTE5MMlNuaGtzTVlHcmt6VkJZc1hYa0ZWaTNrZGVrbXVJeUl1bm1NdGt2UUdtUFhUUlF2eFdjS0hlQ0xZcE50WmQxbU1YbGhpdnFyMA?oc=5\" target=\"_blank\">Afera RARS nie cichnie. \"Pawe\u0142 Sz. sypie na lewo i prawo uk\u0142ad Mateusza Morawieckiego\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxOQkd2MDY5YTFYdnhESG9TT05KbVZqUjJHZDAtdzJnMmNScXRpUWYweUVBRE80UHc4djJ1UDlzTHVjVzEzYmZHZ0x3c0o2WXlVZ3V3NF9SbHppb29ZdlJEUzdBWlRGN0h5LW4tbkM5QU9wZjZ6bzhIS2JFdmdiUTNRYmRXQ015ckZSakJHbkVMT0I?oc=5\" target=\"_blank\">Afera RARS. Tw\u00f3rca Red is Bad \"ma\u0142ym \u015bwiadkiem koronnym\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMie0FVX3lxTFBQNmNya0UxTmRuVjdQejAyNWdYTlVrVTk0WUw4WkRFWEQyeGtyVTVCRWtCeV9yMGl0T0ZnVDA3UGxS",
        "id": 3849288,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNd2gwT0FuMzNTZHFNOXFBVy1TU0ZjVGgzVGY3MTd5UzVlZmNHQXdnSmxCblRHeGxnWTVxQ3hic09nMi1wWGJlRnhxN0pTQlBtS0Y0YXNMYmd0MUxCM25fcVZnRkF2SV9LTE5MMlNuaGtzTVlHcmt6VkJZc1hYa0ZWaTNrZGVrbXVJeUl1bm1NdGt2UUdtUFhUUlF2eFdjS0hlQ0xZcE50WmQxbU1YbGhpdnFyMA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Afera RARS nie cichnie. \"Pawe\u0142 Sz. sypie na lewo i prawo uk\u0142ad Mateusza Morawieckiego\" - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T11:15:59.426830+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T08:40:03+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQbkJKZ0dkSU9CbHVFbHoxZU1EaTVGd2NPaUFDRWtmT3ZYcmZQWElUak9uMXZyOUpPbjlpRHFqbmxFN3k4TGUyWk1tVGxUUXlNSVZZb3dnZU1FS3NVdmRYM1pCTjFQUHZSSnNPVS1XeloxWkRwU0ZqelczSGliTjBXSGt6ODBjQVpDWXg5a1ZMa252YVYzTXFPSGlEa2RpdnA2VTF5QjhTSjRfNFlsS0E?oc=5\" target=\"_blank\">Sta\u017c pracy liczony od nowa, ZUS wyda potwierdzenia. Zmiany od 1 stycznia 2026 r.</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Biznes Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNd2VhUFFlTWNnUDd3dzVQMGQ4NEpJMFd6b3dDMlVLSVdTT1g5MC1NaXJIanBieHBLNjRxb1FrSk53ejk0aTVEZHI3dHIyUy1Sa0VhTER5ZFUteVlSUU8wWnJfWXVVblo4aDhRaEx0alR6eWlTaVpFMW83cFAzUk10ekp2T3E3VFh0U0JuQWtzRU9MUVo2NXFMaENNQUluYXNMeTNoeVMtWHZMZ29nckRpdC1ZWi1jRHhldElyQWV3WQ?oc=5\" target=\"_blank\">Karol Nawrocki zdecydowa\u0142. Zmiana dotknie miliony Polak\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOdXc5TFZi",
        "id": 3849296,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQbkJKZ0dkSU9CbHVFbHoxZU1EaTVGd2NPaUFDRWtmT3ZYcmZQWElUak9uMXZyOUpPbjlpRHFqbmxFN3k4TGUyWk1tVGxUUXlNSVZZb3dnZU1FS3NVdmRYM1pCTjFQUHZSSnNPVS1XeloxWkRwU0ZqelczSGliTjBXSGt6ODBjQVpDWXg5a1ZMa252YVYzTXFPSGlEa2RpdnA2VTF5QjhTSjRfNFlsS0E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sta\u017c pracy liczony od nowa, ZUS wyda potwierdzenia. Zmiany od 1 stycznia 2026 r. - Biznes Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T11:15:58.231271+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T08:32:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQcl9DRmJ5S0VFVTFXWFVQcG1PZHFrTEhqNTNFRnNIRVp3eDdtY3JkZEhBV3Fwa0tlU3c1TUxrWWw3cE92em1US3h2WDdSVy1FYjZoNUl1aVFQbTNiWF9DeV9UQ3pmYzdER2dvclZTS3NWVUhDcUlscUlUYUM4SE9Wc0NLRjE5Y3FXbVIwWHRFa1l1MW40ajRrZ0JSZUVURmNXREJKRGcxMTV1UlVS?oc=5\" target=\"_blank\">Media: Izrael zaatakowa\u0142 w Strefie Gazy. Przeprowadzono naloty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQQUVRb09hX2VuMnpabERWdTJjb29jeFdCXzQ0MzRLR1FBcWV0cXBKc0h5UDhFay1pRzNRU1gzTnVLWkplS3pkdEFDNjhCa3BaNEI4Q1JNVHp5ZWM3X2Q3UVRlTmt4Vm9wVExkVkxUSmxWd1FkTU9kM3NSU09Zb2FXaTJIQmNCZVJfanJfOUJsSDRFZWFQdlFweFRWZWZlSUYtdUNBbk8tREk?oc=5\" target=\"_blank\">Doniesienia o atakach w Strefie Gazy. \"Ra\u017c\u0105ce naruszenie\" zawieszenia broni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQY1B3V3VzU2Q4c2M0SHAzVkN6Ri1qellHcE5Ebkp4cTB2M3owekdySXlwZzdrW",
        "id": 3849283,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQcl9DRmJ5S0VFVTFXWFVQcG1PZHFrTEhqNTNFRnNIRVp3eDdtY3JkZEhBV3Fwa0tlU3c1TUxrWWw3cE92em1US3h2WDdSVy1FYjZoNUl1aVFQbTNiWF9DeV9UQ3pmYzdER2dvclZTS3NWVUhDcUlscUlUYUM4SE9Wc0NLRjE5Y3FXbVIwWHRFa1l1MW40ajRrZ0JSZUVURmNXREJKRGcxMTV1UlVS?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Izrael zaatakowa\u0142 w Strefie Gazy. Przeprowadzono naloty - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T11:15:58.878360+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T08:25:48+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNdnZScmNiZTROb1B2ZnE3d2d4M094SHZ0bzdWLW14c3lZdmduZDUwc1FMdFlwT0lISG5ycTBrVGJjN0pub2w2ZlRsbGgtUXFxWWpSUGk2OGhZZTZaMUEtUTFhbERUSmtyQUQtMHFZSld2UUk1ZjdLbTFKRW9TZTR0cG9hYTIyNEJyYllGdmdCMWJMbU5fcGotZVpqc3BzSFFPR3VqRVIyLXdXZmJPdndoQlVZWHpuaDh3Z0RtUE9lbw?oc=5\" target=\"_blank\">Ogromna cena minimalnych post\u0119p\u00f3w na froncie. Armia Putina potrzebowa\u0142aby 103 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxOUUJfMnFMLWVmMXA5eXVPZEJLLVlxUUZuOHdvQ3VPZXAyWWQwUTZCQURHV0NCMkpWcGNaSWR1X0d1WFl2Z2hkTnJBQUxra1gzbXk4bDlKSmNubzJwZU04elZrYkZGdzRRNmRiRWQ1NVNueFZFRHlfb0dRSU1yU0ZqY08xYngyTXhvWXg0dlZ1ZzZqOERI?oc=5\" target=\"_blank\">Tyle zaj\u0119\u0142oby Rosji zaj\u0119cie Ukrainy. Analiza \"The Economist\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxPVk5OUEF6N2g1akdBVE9PelNpZU1CYmRsZG00SUZWWjFHaVlt",
        "id": 3849291,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNdnZScmNiZTROb1B2ZnE3d2d4M094SHZ0bzdWLW14c3lZdmduZDUwc1FMdFlwT0lISG5ycTBrVGJjN0pub2w2ZlRsbGgtUXFxWWpSUGk2OGhZZTZaMUEtUTFhbERUSmtyQUQtMHFZSld2UUk1ZjdLbTFKRW9TZTR0cG9hYTIyNEJyYllGdmdCMWJMbU5fcGotZVpqc3BzSFFPR3VqRVIyLXdXZmJPdndoQlVZWHpuaDh3Z0RtUE9lbw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ogromna cena minimalnych post\u0119p\u00f3w na froncie. Armia Putina potrzebowa\u0142aby 103 lat - Wydarzenia w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T11:15:59.526569+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T08:22:20+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxOOERNSWVLZkZSQ2g2WHE2UlhHUy15cjRhMTZmT3JSNEd1bGlxVTJaa0c0VDdycG1NZGluS3gtMDcyc2h2QWR1aW5jbDdWLWY5Y01STXpXUkJfUEJlXzNHVUstT3RfbjNrekhyME9jVTV5eWpSaG1TMXFHM2ZKVUZKOHAzdEtSYmNZUGRaMjRRUDZyNG9RRUVfVnUxRlFGVGJKdnQxVEpqSzhuTWhSRUlJTUZUOENCRlQ5YmRBTUZUczRDZ2Vmb1k5Y1A5cVg?oc=5\" target=\"_blank\">Kulisy sporu Donalda Tuska z polskim miliarderem. Afera na ca\u0142y kraj</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPLVliVjFFeWJzVm5ETnlpWXYyYjFkTUNfMnRDbk94dVRYd3VSTmJoVFRYc083U0RRWFZtUU1tVUhIWTcyRURVRzFScGNfZDNzSk9LYTB6UFprYWVpWE5LZWp1NlByMGRlQzhSX05sTkNvbGI5dXpzZUZvRnJuLS1hRWpFVVdEXy1VbGlpd2xuN2U5SFpaRkNKZ2l4Zl9GQWN2TmtFZFRCNHpQQQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"On niczego nikomu nie zapomina\". Dlaczego miliarder, kt\u00f3ry unika \u015bwiate\u0142 i kontrowersji, nagle zaczepi\u0142 Tuska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news",
        "id": 3849297,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxOOERNSWVLZkZSQ2g2WHE2UlhHUy15cjRhMTZmT3JSNEd1bGlxVTJaa0c0VDdycG1NZGluS3gtMDcyc2h2QWR1aW5jbDdWLWY5Y01STXpXUkJfUEJlXzNHVUstT3RfbjNrekhyME9jVTV5eWpSaG1TMXFHM2ZKVUZKOHAzdEtSYmNZUGRaMjRRUDZyNG9RRUVfVnUxRlFGVGJKdnQxVEpqSzhuTWhSRUlJTUZUOENCRlQ5YmRBTUZUczRDZ2Vmb1k5Y1A5cVg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kulisy sporu Donalda Tuska z polskim miliarderem. Afera na ca\u0142y kraj - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T11:16:00.061973+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T08:18:12+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxOTVpTdG1INXAzX24zU3JpQWRjVklGRDMtbzdkVUR0bjU5X3RYNkdyejM0TTcteG9rODlmUXB2bzZla1hRSXdHeWJWU1lIWHdmamllRE1TX19ZaU9Gb2F2X2pjY0Y1MldfaGhiSHlNZ21JWG1rU3NqWHJrR2JNNUloSnQxTW41MWxfTGF0RkR3ZUNxZDhjMXRwZ2N1TUx0T3Q4QjdpdEZIc0hJRlMtel9nZXlVaXdmb2xqS2txV3dKVjJySE9NMUpkemQwV2JFS2QybkE?oc=5\" target=\"_blank\">Agnieszka Wo\u017aniak-Starak po d\u0142ugiej przerwie wyst\u0105pi\u0142a w TVP. Nagle zwr\u00f3ci\u0142a si\u0119 do Karola Nawrockiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lMNFpua0R4RmNSazVSYXRObTZTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3849300,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxOTVpTdG1INXAzX24zU3JpQWRjVklGRDMtbzdkVUR0bjU5X3RYNkdyejM0TTcteG9rODlmUXB2bzZla1hRSXdHeWJWU1lIWHdmamllRE1TX19ZaU9Gb2F2X2pjY0Y1MldfaGhiSHlNZ21JWG1rU3NqWHJrR2JNNUloSnQxTW41MWxfTGF0RkR3ZUNxZDhjMXRwZ2N1TUx0T3Q4QjdpdEZIc0hJRlMtel9nZXlVaXdmb2xqS2txV3dKVjJySE9NMUpkemQwV2JFS2QybkE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agnieszka Wo\u017aniak-Starak po d\u0142ugiej przerwie wyst\u0105pi\u0142a w TVP. Nagle zwr\u00f3ci\u0142a si\u0119 do Karola Nawrockiego - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T16:20:06.366359+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T08:14:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNc1I1NjdDXzREV1VUeFhLLUJyTzk2SDVSYW5PVTBma0hfUzl1ZjBpanZweTBVUnplUS1IUEVKZXRpZVZoYkVDekpXaTNJX0ZQSE1XclNVem1jaG1SSENWYkxBZ3JFYU04LVJud25yNlk3eFdnVzJzMUZHWFJuaE5pSERKN2llNlJzdHotNEtzNVFrSTJVdXowdzR2VmR1WWhVOVhBcTRzWktOZExJdEJWS0tkUU1wLS1sMHRyZg?oc=5\" target=\"_blank\">Miedwiediew o spotkaniu Trumpa z Ze\u0142enskim. \"Ci\u0105g dalszy nast\u0105pi, musimy by\u0107 gotowi\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQYlBxVUR0R2ZUaUVjbzRYN0lzMGVhcGxsNWZybm5SNlc2QUQzSzVsUUFTN1A1SUFWZGpPZDJXOGtKU3dOdlRWLTNfMndVY01Hek12cGtQdW9xckdQLU1zMDloaGVsN1FUX0pDUDdDT3FzbVVCUW9DeVRpeXNQbnhrVDc4UHJsNnZWTXplVmFaR1hpVnVXZmpZRWVFVTU3Z0VmRmdseU43ZElhTmF5Uk5vdkRsYlhWNUE3MEZBV2R5cDdmUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Merz: spotkanie z Trumpem nie przebieg\u0142o po my\u015bli prezydenta Ukrainy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/art",
        "id": 3850935,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNc1I1NjdDXzREV1VUeFhLLUJyTzk2SDVSYW5PVTBma0hfUzl1ZjBpanZweTBVUnplUS1IUEVKZXRpZVZoYkVDekpXaTNJX0ZQSE1XclNVem1jaG1SSENWYkxBZ3JFYU04LVJud25yNlk3eFdnVzJzMUZHWFJuaE5pSERKN2llNlJzdHotNEtzNVFrSTJVdXowdzR2VmR1WWhVOVhBcTRzWktOZExJdEJWS0tkUU1wLS1sMHRyZg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miedwiediew o spotkaniu Trumpa z Ze\u0142enskim. \"Ci\u0105g dalszy nast\u0105pi, musimy by\u0107 gotowi\" - Gazeta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T11:15:58.988220+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T08:04:19+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOT0V6TThkRlRUbl91aGZUMHB5UFdoQWhYVnA4N201RXBDR2hIdkdEMHZIeWlyNWUwTEllcEpodXdsT2xFRjN0SC1RRXlVT2RpSWV5a1Q0SEFwWWozSHhWbDVpWVhIOFJxWUFrNy1udnFzU0pqZXdKN1doZlJXLW40TjBZY2tRUndhdUZ6VUJuTVJkQ3VraE03WEJWSkhULTdVMUREa3dVZVZhdGtvTXlHMDJEX1poUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Unia porz\u0105dkuje rynek gazu. Nowe przepisy uderz\u0105 w rosyjski import</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Biznes Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNc2dYLU5wWFk0Rkc5dDg0SVpKLTlqcHJsWUZ5NGNabFk4Ti01VWkwMTFCQVVmeU9EU25CZ0d3dmpkaDJNdkVsNlhsdExyaGVvOVpMOEZXS25OSUM4UXZaR0xmWUpvUzA0Z3djc2NYM1BQbEEtR182NkNaQWNQS0xaQ2d2bUdpX0NyQldmamtZcWY1ZU91SzBNUEpIdk5PTWVLZTAzaFVTYjJzUGh4TjdILTln?oc=5\" target=\"_blank\">Zakaz importu gazu i ropy z Rosji. Dwa kraje UE s\u0105 przeciw</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxQZTU3bUpxYnVjQzVzM01IOVNBU2tlZS02aWgxaldxRnZ",
        "id": 3849292,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOT0V6TThkRlRUbl91aGZUMHB5UFdoQWhYVnA4N201RXBDR2hIdkdEMHZIeWlyNWUwTEllcEpodXdsT2xFRjN0SC1RRXlVT2RpSWV5a1Q0SEFwWWozSHhWbDVpWVhIOFJxWUFrNy1udnFzU0pqZXdKN1doZlJXLW40TjBZY2tRUndhdUZ6VUJuTVJkQ3VraE03WEJWSkhULTdVMUREa3dVZVZhdGtvTXlHMDJEX1poUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unia porz\u0105dkuje rynek gazu. Nowe przepisy uderz\u0105 w rosyjski import - Biznes Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T23:25:09.154249+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T08:03:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQSWQzQVdiZGlwQi1Ga1E0WDdKdkFwVEJrRDBUdkFsV2FKdDhWZjBMVEpncTdfanpMSDMxV3NRejNjMXd0QlI5SzFkRUZrVjVoNUxwTlFjdGE3TXgzRm5qU3BTd1d5SkN0UmgwM3dNX2dmWGJjaVhIMVBuc3ZoRC1ZaTlWZ0RXUWNJWjVIdEpUU19VU2RBbWdJNGdVdlYtU1F5NHFJYmJoYUh0Sm1nYzNUOTRUWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Alarmowy sygna\u0142 dla kanclerza Niemiec. AfD \u015bwi\u0119ci sonda\u017cowy rekord</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPcHcxRUl6c2JncjZWVGcwLW9qZlFsOUN4czBMaUZTUzFzVzFnendDNHNMSHRockhqdVBIdHl5Tnc0Ny1maENQZ3plaGMweFZFR0RGNkF4eUtiRE9zWHVQLXZHcGNGQTBLSGNOcFlTSElNVEQtMDNvVG1JQmJDU0h2azJadUc1aE5VSWJtNDl4ZGhyZE5pVmpyam1oeGM0akdNTTl0cFo0dkpmdDFw?oc=5\" target=\"_blank\">Kanclerz Niemiec odrzuca mo\u017cliwo\u015b\u0107 wsp\u00f3\u0142pracy z AfD. \"Fundamentalne r\u00f3\u017cnice\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiggFBVV95cUxQcE5jVFY3VkliVkdzTEszb2pxcWdHZTV",
        "id": 3853024,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQSWQzQVdiZGlwQi1Ga1E0WDdKdkFwVEJrRDBUdkFsV2FKdDhWZjBMVEpncTdfanpMSDMxV3NRejNjMXd0QlI5SzFkRUZrVjVoNUxwTlFjdGE3TXgzRm5qU3BTd1d5SkN0UmgwM3dNX2dmWGJjaVhIMVBuc3ZoRC1ZaTlWZ0RXUWNJWjVIdEpUU19VU2RBbWdJNGdVdlYtU1F5NHFJYmJoYUh0Sm1nYzNUOTRUWQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alarmowy sygna\u0142 dla kanclerza Niemiec. AfD \u015bwi\u0119ci sonda\u017cowy rekord - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T18:44:27.663702+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T08:00:22+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQLWhDeVpEemFac2xLOFBweU1ZSVg1eEJmSXZnVWRUdndrTkZ3T0c3R21oN1dicF9icnM4NnpkeElmV0doeEExYUFSZl9ESnJzc29Na21ER2syQjlSajZuWXpESktHMjBWYUJEZk9RM3dSa2QtdWJDQjFROGdHVk9RQ29ldVc1NUwzR3d2WXh6bE83Wnp6VEd6clE0SmxPV2xyalhkaVp0ZC0?oc=5\" target=\"_blank\">Ostre spi\u0119cie w studiu. \"Adrianie, to nie jest dobry pomys\u0142\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPRlNDNkUzUmp3RGNoN3RRc2Y4U0xPSlIwYjg5N1NXMXRiZEJ1bWgyRDA1WkU3V0gtaVFSY0JITWZZVFg4R2gtQ2tweDNlVXk3WGgtbXdBUmtIa3diaGZ0SjF4aHZ6bVI5LUNTU1c0cVJtSmpIenZyR3RCclNQSnd3NjhmcjViakNtaG9KZWxCMUxhU3J4V1U4U2JJaGtrNWkyUnJjNjcwSGNJakpSdkxHWDJTNkd2YmlxYWc?oc=5\" target=\"_blank\">Spi\u0119cie w studiu. Biedro\u0144 do Zandberga: \u0141atwo jest siedzie\u0107 leniwie w lo\u017cy szyderc\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNbnBRaV9vUTZmQXI4cHY1V0tENzg0SFlp",
        "id": 3851649,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQLWhDeVpEemFac2xLOFBweU1ZSVg1eEJmSXZnVWRUdndrTkZ3T0c3R21oN1dicF9icnM4NnpkeElmV0doeEExYUFSZl9ESnJzc29Na21ER2syQjlSajZuWXpESktHMjBWYUJEZk9RM3dSa2QtdWJDQjFROGdHVk9RQ29ldVc1NUwzR3d2WXh6bE83Wnp6VEd6clE0SmxPV2xyalhkaVp0ZC0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostre spi\u0119cie w studiu. \"Adrianie, to nie jest dobry pomys\u0142\" - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T11:15:58.303383+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T07:52:03+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPZ2V4ZWt2UWRrYnUtSVNNcFBmMWc5ay1RQjJyc1dGNUdwUk1KR09TcERrM0lhZDRsWnhxbGVqb085TzVzWHlzU3hSZndTc1RUT3I2OVBSTUpWb3lhRUNreWlhVjJJdEczamprakpEeDJtN2psNm9wRDJGM0lPU09wT2M5bXBnS2ktN0NhS2JZalJTZ2x6dml3M21MclZ5eGQ5YWRSem5RSFdVcXZHbkFQWm1iX20xUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy warunek W\u0142adimira Putina dla Ukrainy. Mia\u0142 go przekaza\u0107 Donaldowi Trumpowi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQTElvOVlEM19tcTF5SnVaZFFtR0dsZ1N5eTIzSUNzNGVoMzUtR2NlUVNwTW1xZkE3bUlyQWkzTkE0NW5BdVFadXhJeFZmOG1VbVdVWTduaVc1SUZheFhkQW5xTVl2d2dHWHlvbldEMk1kQ1RxUjV5ODRtbVdCTjNOWUlfVTNfcUpDb0ZVN3RlalBLSEhlbjNCc0JUajBtdWxMOHRNZTZEbHJTb3Vxd29ubm9xamxBdEMwb3czVG9YRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Spotkanie Trump-Putin w Budapeszcie. Ekspert: nie odb\u0119dzie si\u0119, bo Putin to paranoik</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com",
        "id": 3849284,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPZ2V4ZWt2UWRrYnUtSVNNcFBmMWc5ay1RQjJyc1dGNUdwUk1KR09TcERrM0lhZDRsWnhxbGVqb085TzVzWHlzU3hSZndTc1RUT3I2OVBSTUpWb3lhRUNreWlhVjJJdEczamprakpEeDJtN2psNm9wRDJGM0lPU09wT2M5bXBnS2ktN0NhS2JZalJTZ2x6dml3M21MclZ5eGQ5YWRSem5RSFdVcXZHbkFQWm1iX20xUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy warunek W\u0142adimira Putina dla Ukrainy. Mia\u0142 go przekaza\u0107 Donaldowi Trumpowi - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T14:27:44.467008+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T07:51:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxOMTd2Y2VCRDM4RUMyNG9SVFY3YUxPZ1RjemlELTFDcFNNN3pMcUlPcG4yZklMVE92TXUxWDZIckRoS3pBZjQxWE9FZUJUTTF1TzlZd29naHZJdWZWSDEwcElEOE5kbkEwZzhpcnpXTU1zeVFMeDA4Q3VtdGVGWHcwU0FoSVMxUjkteW56OFJLeTBzTGRRQllGek5wSElCVU5QSmY0VUV6UkNOb3VwcGFVTl9OZjJQQ0k5YjdId3Q5bVBwWllJSVh0TNIBzgFBVV95cUxPekxtNXdHWktVVFUwRVhPR3BfX3lNZF8xcy1TaXIzdlkxYm1STXdWamhXa1pSZDBXRFpZWG1STnRrNGc5ZWNUM05BVmdSTi0ySC1ObVFmYnljaHRMc2o1SFowX1NzY1I0TGpENVVjZGpsV1hBWkFGQVpNSjNhVTJqeHBNZXNVd1dEMkdKTFR3TDBMQ1hEY1locUdObXB1Y3VLWElONEZhZl9wUGtuYjA3ODQ3LUl0Q2V5Umk1TEtyREhmdnBIX3NaWVhUNUphQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rafa\u0142 Grzyb z dnia na dzie\u0144 zosta\u0142 zwolniony z Jagiellonii Bia\u0142ystok. Powod\u00f3w jest przynajmniej\u2026 kilka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">sport.tvp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxPdEk0ZW1KMWtUUkRMbUp3Z1hzbnlwZ2t2cEgxVDJaajNrYTNveFJhYW91cHZLLWFYbmFQQUF3eU14VVpBUXNCaUUyai16M0l2SW1aSS13WFlEczQ3aWZTaWtXMUg5Y3lrTHJiRVJwMG",
        "id": 3850286,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxOMTd2Y2VCRDM4RUMyNG9SVFY3YUxPZ1RjemlELTFDcFNNN3pMcUlPcG4yZklMVE92TXUxWDZIckRoS3pBZjQxWE9FZUJUTTF1TzlZd29naHZJdWZWSDEwcElEOE5kbkEwZzhpcnpXTU1zeVFMeDA4Q3VtdGVGWHcwU0FoSVMxUjkteW56OFJLeTBzTGRRQllGek5wSElCVU5QSmY0VUV6UkNOb3VwcGFVTl9OZjJQQ0k5YjdId3Q5bVBwWllJSVh0TNIBzgFBVV95cUxPekxtNXdHWktVVFUwRVhPR3BfX3lNZF8xcy1TaXIzdlkxYm1STXdWamhXa1pSZDBXRFpZWG1STnRrNGc5ZWNUM05BVmdSTi0ySC1ObVFmYnljaHRMc2o1SFowX1NzY1I0TGpENVVjZGpsV1hBWkFGQVpNSjNhVTJqeHBNZXNVd1dEMkdKTFR3TDBMQ1hEY1locUdObXB1Y3VLWElONEZhZl9wUGtuYjA3ODQ3LUl0Q2V5Umk1TEtyREhmdnBIX3NaWVhUNUphQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rafa\u0142 Grzyb z dnia na dzie\u0144 zosta\u0142 zwolniony z Jagiellonii Bia\u0142ystok. Powod\u00f3w jest przynajmniej\u2026 kilka - sport.tvp.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T11:15:59.792902+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T07:32:35+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxObER4ZDZoWGhhblpSYWdMRW9OcWNHOC1CdEUtZ19oT283MWw0UnYyb18waUcwZVdvTTFxOFdXOVZKVkFtZV9vVUFSc285a2YyTlluTVJLZm1UXzNCM2g1VHhMV2h2d3hZUkxiMmx2MHlYdktUVjlKakVwNktQRjktZWVpU3V1anc5WHJubll4MW5oTnZlYkpKcnhqa2Y4LUY4RTBIXzF6VnFnTjJLeGpwVmh5cEZCTE5ZdGhrRg?oc=5\" target=\"_blank\">SEGA Football Club Champions op\u00f3\u017aniona! Na pi\u0142k\u0119 no\u017cn\u0105 od SEGI poczekamy nieco d\u0142u\u017cej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font>",
        "id": 3849299,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxObER4ZDZoWGhhblpSYWdMRW9OcWNHOC1CdEUtZ19oT283MWw0UnYyb18waUcwZVdvTTFxOFdXOVZKVkFtZV9vVUFSc285a2YyTlluTVJLZm1UXzNCM2g1VHhMV2h2d3hZUkxiMmx2MHlYdktUVjlKakVwNktQRjktZWVpU3V1anc5WHJubll4MW5oTnZlYkpKcnhqa2Y4LUY4RTBIXzF6VnFnTjJLeGpwVmh5cEZCTE5ZdGhrRg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SEGA Football Club Champions op\u00f3\u017aniona! Na pi\u0142k\u0119 no\u017cn\u0105 od SEGI poczekamy nieco d\u0142u\u017cej - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T07:58:13.736565+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T07:19:14+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPeW12LVJfTW1fTmNlajVhcEJNSmdXTkJxU2VzbDY2ZTB3MlZvbGlFbVBBdzBVMUxJcFk1RlhLeDNndEVucURyVDJVR3VSdHV1Nmk3NmNDaldXMTZVMThkR1V5bnJ5MWxTRkdUdDJpcXRIWFRRcGFZdGF6R3JoM1VibTJpNHRwRk1FLTI5RTBWZllLZUg1QVNyb0NLR3MzczI3WWtCal8wZ0NiYzdIVVlQTVRRZmctVlFnLXBhaA?oc=5\" target=\"_blank\">Rosja zaatakowa\u0142a obw\u00f3d charkowski bomb\u0105 kierowan\u0105 nowego typu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pWdy1EbkR4RmJNd2M2Y3R6R0NpZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3848658,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPeW12LVJfTW1fTmNlajVhcEJNSmdXTkJxU2VzbDY2ZTB3MlZvbGlFbVBBdzBVMUxJcFk1RlhLeDNndEVucURyVDJVR3VSdHV1Nmk3NmNDaldXMTZVMThkR1V5bnJ5MWxTRkdUdDJpcXRIWFRRcGFZdGF6R3JoM1VibTJpNHRwRk1FLTI5RTBWZllLZUg1QVNyb0NLR3MzczI3WWtCal8wZ0NiYzdIVVlQTVRRZmctVlFnLXBhaA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja zaatakowa\u0142a obw\u00f3d charkowski bomb\u0105 kierowan\u0105 nowego typu - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T18:44:28.526285+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T07:12:02+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNc2dYLU5wWFk0Rkc5dDg0SVpKLTlqcHJsWUZ5NGNabFk4Ti01VWkwMTFCQVVmeU9EU25CZ0d3dmpkaDJNdkVsNlhsdExyaGVvOVpMOEZXS25OSUM4UXZaR0xmWUpvUzA0Z3djc2NYM1BQbEEtR182NkNaQWNQS0xaQ2d2bUdpX0NyQldmamtZcWY1ZU91SzBNUEpIdk5PTWVLZTAzaFVTYjJzUGh4TjdILTln?oc=5\" target=\"_blank\">Zakaz importu gazu i ropy z Rosji. Dwa kraje UE s\u0105 przeciw</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxQNXg1eDRpa2kzY2VfNFNUZHlLTHQxZjNLX3RjVGVNMGpGNlNTOWpOMkFWLThIbFJyU1VBbnVuUGpCMi1ORmFUZHQ2LXNJYVJwRUsyUE5PaU5KRDkxQnBhb3FIdW1lNGYwWFRFdmtSREpyUU82YXZaNlU5amJxX0dtUU5CVkpOOWpxWWZPbg?oc=5\" target=\"_blank\">Belgijski port jest bram\u0105 dla rosyjskiego LNG</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WNP.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOT0V6TThkRlRUbl91aGZUMHB5UFdoQWhYVnA4N201RXBDR2hIdkdEMHZIeWlyNWUwTEllcEpodXdsT2xFRjN0SC1RRXlVT2RpSWV5a1Q0SEFwWWozSHhWbDVpWVhIOFJx",
        "id": 3851654,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNc2dYLU5wWFk0Rkc5dDg0SVpKLTlqcHJsWUZ5NGNabFk4Ti01VWkwMTFCQVVmeU9EU25CZ0d3dmpkaDJNdkVsNlhsdExyaGVvOVpMOEZXS25OSUM4UXZaR0xmWUpvUzA0Z3djc2NYM1BQbEEtR182NkNaQWNQS0xaQ2d2bUdpX0NyQldmamtZcWY1ZU91SzBNUEpIdk5PTWVLZTAzaFVTYjJzUGh4TjdILTln?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zakaz importu gazu i ropy z Rosji. Dwa kraje UE s\u0105 przeciw - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T11:15:58.374509+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T07:07:25+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPUnhuYUs2QjJROW00X1F5Ukh4V29ybFdLSDFYOGNiZHdxbFFpMXhvLUk3VXlwQ180QmtpVFRzM1ZwRmRnbWpHNldEdXYxMXlkVV9heHRnV2Z5SzRoallHb19fR21uYnFFbUJXMGwxLTRtZ1hVYUlEbndJbWl0THRCR0F6NW1EQVRZRmdibkROcGQ1M0FHZmdyOXE3VDR0LWI3QXNadi1UNA?oc=5\" target=\"_blank\">Wypadek w Warszawie. Dachowa\u0142 samoch\u00f3d ambasady Rosji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNVVRlWmRQTEVQbVJUaFB6cG92YmNmbUtfb0dVTVVuWl9UbGYtSFVkTmM1aWl1ZlRfbEtYZS02VHk1elJaV1EzWDdhaXRLU0JhcmdmdXZhcnR4bXI4UFBfZUw4d203Zk5OeHlFOUU4WlpiZ0d3TFhBeDBVS0NVUGMtOG5mR1JGUHRmT2ZWYi1NcXVjZnNRdUJ1R3R1YWF1ei16Qmx1LXBZN1dtX3BnZWRGcENuVzk1VlQ0aEpSZ0xEd3d4YnhS?oc=5\" target=\"_blank\">Warszawa. Auto rosyjskiej ambasady dachowa\u0142o na Wis\u0142ostradzie. Jedna osoba ranna | TVN Warszawa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOSm00UlZUOFJsVGlOb3J",
        "id": 3849285,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPUnhuYUs2QjJROW00X1F5Ukh4V29ybFdLSDFYOGNiZHdxbFFpMXhvLUk3VXlwQ180QmtpVFRzM1ZwRmRnbWpHNldEdXYxMXlkVV9heHRnV2Z5SzRoallHb19fR21uYnFFbUJXMGwxLTRtZ1hVYUlEbndJbWl0THRCR0F6NW1EQVRZRmdibkROcGQ1M0FHZmdyOXE3VDR0LWI3QXNadi1UNA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek w Warszawie. Dachowa\u0142 samoch\u00f3d ambasady Rosji - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T07:58:15.587286+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T07:00:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMieEFVX3lxTE4zZDQ1OFRsQlR2SV9STjdQN3JBXzdwZFdqU0hoRzFLeE5mQU43eWlSU3RuZzZIdzd6anNESS1WSUtFU0djSkVqSkhqQ0xqT3NKci1LeGpQekM5Z0lQT2Rsbjd0bGJIV0tieDBkRFVpTFA3VWFpdTJGdQ?oc=5\" target=\"_blank\">Frankenstein kart graficznych. O\u017cywi\u0142 spalonego GeForce'a cz\u0119\u015bciami z Radeona</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Benchmark.pl</font>",
        "id": 3848673,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMieEFVX3lxTE4zZDQ1OFRsQlR2SV9STjdQN3JBXzdwZFdqU0hoRzFLeE5mQU43eWlSU3RuZzZIdzd6anNESS1WSUtFU0djSkVqSkhqQ0xqT3NKci1LeGpQekM5Z0lQT2Rsbjd0bGJIV0tieDBkRFVpTFA3VWFpdTJGdQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Frankenstein kart graficznych. O\u017cywi\u0142 spalonego GeForce'a cz\u0119\u015bciami z Radeona - Benchmark.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T07:58:16.822017+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T06:54:20+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOWmN6aU9yVkdZbEszSTVDOEh3TzI0Nnd4c2IzSlpEWTRkWTljMkp1bE9FdEJRb2NQVkdURWZ0MFg2RG56V19UT0lBSVZ0OXlUdm9Wa0FWNVNpNkJNT2Nhdnh4QVNIYmlCQlh2UkVLTTd6TzlPNlJwUEVBWDN5SGNNeTdQMXl4VWxMdE5mNlpxNmxyTkVHSFRUd3pZel9kYjA4Q2JZb0xBank1aDJPUWN3M19LU2Z3bnQwS0tMVFQ5bGo?oc=5\" target=\"_blank\">\"Polski mecz\" w hicie Serie A. Kadrowicz Urbana skrad\u0142 show. W\u0142osi rozkochani</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOVnJTYlVyZ2o4VWNtSEFwU09Ma29lN2VaQ1BLdFFQWmFzU1E2bTNuWFVKamQxb2xEdjBnQmZhd1g2UmVzcjA1ZDVUam8xQ3FnelhBSXphZ2Q5OUdDMDZscVlWdE9Ud3Bmckk2VGlPYk42SzhZMUdsQXEtY3JtSlVITXNfUlpGTDhWT1d1MzFTVzZTOUM4Y2VKWXBqSE5OcHdZY3FIR2hNVU44VmJzMThtcVMtRVgtbGRYLUZGS1V6MVpZWk5RSWI0?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0142osi rozpisuj\u0105 si\u0119 o Polaku po meczu z Interem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwJBVV95cU",
        "id": 3848676,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOWmN6aU9yVkdZbEszSTVDOEh3TzI0Nnd4c2IzSlpEWTRkWTljMkp1bE9FdEJRb2NQVkdURWZ0MFg2RG56V19UT0lBSVZ0OXlUdm9Wa0FWNVNpNkJNT2Nhdnh4QVNIYmlCQlh2UkVLTTd6TzlPNlJwUEVBWDN5SGNNeTdQMXl4VWxMdE5mNlpxNmxyTkVHSFRUd3pZel9kYjA4Q2JZb0xBank1aDJPUWN3M19LU2Z3bnQwS0tMVFQ5bGo?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Polski mecz\" w hicie Serie A. Kadrowicz Urbana skrad\u0142 show. W\u0142osi rozkochani - Sport Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T14:27:40.783362+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T06:50:12+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQNGNyelEyeUZ3Tm5wRHh1U1RWTWprdlFoSzNXQkZobjRUTTYzY2lxUjhLUk5sTWhWQ01DN0hSaGM5ZWRIc2k2WlRidzFicEtJV0kxdjRhYldpWHdQQjRmOVRQQl93UXFVQl9DbnlDUXJkZ09nR2tpc2FMblpYVVZNLXl4QWNYRE5hbXN6eHRiaXVKR0RoUWh6SU1sYmc2WVhTdDRoS0J6NUR1aFFlbF9kVXlzWnJYcHZVbzJ0LUJ0UjFyaWV5c3VjaA?oc=5\" target=\"_blank\">By\u0142y prezydent pad\u0142 ofiar\u0105 fake newsa Rosjan. Ujawnia, jak to si\u0119 sta\u0142o</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2ltbTYzZkR4RkJEdnZkYXRYcEN5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3850271,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQNGNyelEyeUZ3Tm5wRHh1U1RWTWprdlFoSzNXQkZobjRUTTYzY2lxUjhLUk5sTWhWQ01DN0hSaGM5ZWRIc2k2WlRidzFicEtJV0kxdjRhYldpWHdQQjRmOVRQQl93UXFVQl9DbnlDUXJkZ09nR2tpc2FMblpYVVZNLXl4QWNYRE5hbXN6eHRiaXVKR0RoUWh6SU1sYmc2WVhTdDRoS0J6NUR1aFFlbF9kVXlzWnJYcHZVbzJ0LUJ0UjFyaWV5c3VjaA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y prezydent pad\u0142 ofiar\u0105 fake newsa Rosjan. Ujawnia, jak to si\u0119 sta\u0142o - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T16:20:07.023674+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T06:48:43+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQem1jNE5oU1JtRTAxbDZZR2cwMzEzNmFMTHA5UE9SM3pTb0UyQ3B3Vk9pb2w2Qm5sXzNIdGFveGt4Z2drQ25BdlpoQ0FZTzgxOVZ5ZFN1NTRNQkUybVBhZG5OOUlLTU1CLU81cVFEdDRGczV5Y2FPT1NrQUZMcGtVeHNHOXJSOE1MbVJvRG13MkYwNzc0TW8wdUVmRm5Sc0p6WnF5a2J4Vm5KN2VROWhrb1NEcXdfUU9JMjA5X1hsUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Justyna Kurowska znana z hitu TVN. D\u0142ugo walczy\u0142a z chorob\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQaUhfS24yemVtbG8zYzVKTU1LSHJ2eElWM3M5eUhKcldWdG4yd0E0NjJGMG1UdHBqWUo5NG5oWXVMMzYwSFBoNG1KbFpzTENCdVFqVXNIeFJEU3FvS0R4NUZnVHV3NXFzLVNsVG0zMV9OaHduWGtKdDY0TUNYVWl2b0VwLXJORXJtbWxEbkc2RUFUZ0JiWE5ZZ2V4d2VxS2ZfU09uRDBlN09yYlRHeTl6STFEUUVjdGM?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje uczestniczka znanego programu telewizyjnego. Mia\u0142a zaledwie 44 lata</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPdjU3YW8yVHc0WH",
        "id": 3850939,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQem1jNE5oU1JtRTAxbDZZR2cwMzEzNmFMTHA5UE9SM3pTb0UyQ3B3Vk9pb2w2Qm5sXzNIdGFveGt4Z2drQ25BdlpoQ0FZTzgxOVZ5ZFN1NTRNQkUybVBhZG5OOUlLTU1CLU81cVFEdDRGczV5Y2FPT1NrQUZMcGtVeHNHOXJSOE1MbVJvRG13MkYwNzc0TW8wdUVmRm5Sc0p6WnF5a2J4Vm5KN2VROWhrb1NEcXdfUU9JMjA5X1hsUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje Justyna Kurowska znana z hitu TVN. D\u0142ugo walczy\u0142a z chorob\u0105 - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T07:58:17.299235+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T06:47:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOelp5ZHptai1Idk5oOG1VTHRBZFRxa0tXa2UtdWc1cEZfUFFkXzlJb2kxYXNYRExvT0JTYW52dGM2UGZPaXQ2Vlc4QlVra3JRVGN2RFZaOVptcngzSUo3aUJKRUdjQUlKU3JvNFo5SEI1dUs2UXlCUVU4M2NBWk1ucExxd1M5TTdIelZnOWpINElKYUlFaF9jWmU1dW50aWYwVnk1M21rMA?oc=5\" target=\"_blank\">G\u0142o\u015bno o tym, co powiedzia\u0142 Pedri. 'Musimy porozmawia\u0107 z Flickiem' Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQT0I3X2xtbzQ4WmxJYnIyQmxLMEswajJfSWYyaXVHSVBpUmhpR1ZNei1fUjJ0MUZOZWRoYldQZXhQUDZhWnk5T09nWkhqdGJrbzdMOFRyOFNGLTdmQkw5UWdobS14TTJ3eE9hYlI3LWZFdVljRVNla2hLeGRzdU83c0RjOTB4S3lmN3ZMRUR5WFlUNHJfbk1pS2Jfa1FUNlA1cndUemFMM2RaRTVRVXRDN0ZwQ3BXMzRMSy1rNGp1SXM?oc=5\" target=\"_blank\">Flicka czeka powa\u017cna rozmowa. Nerwy w Barcelonie, pi\u0142karze maj\u0105 ju\u017c do\u015b\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNU0EzUlIyZ1Vqc3ZKZmt",
        "id": 3848678,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOelp5ZHptai1Idk5oOG1VTHRBZFRxa0tXa2UtdWc1cEZfUFFkXzlJb2kxYXNYRExvT0JTYW52dGM2UGZPaXQ2Vlc4QlVra3JRVGN2RFZaOVptcngzSUo3aUJKRUdjQUlKU3JvNFo5SEI1dUs2UXlCUVU4M2NBWk1ucExxd1M5TTdIelZnOWpINElKYUlFaF9jWmU1dW50aWYwVnk1M21rMA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "G\u0142o\u015bno o tym, co powiedzia\u0142 Pedri. 'Musimy porozmawia\u0107 z Flickiem' Pi\u0142ka no\u017cna - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T11:16:00.428659+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T06:33:38+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOMzJPNE5qSkYtRkoxZUR3TDF2czNreVQ2VkpaQ05Hd1R4dUdYeUZYTGZmRFVFOHltUXBWRWx5LWlYeUg4UGk4dWNtVjQ4TjFROV8yWXBtT0M3RW1Kak9hN0lSNWdrVlZsZDIzVTk5YmdnaFRLc2VRdURkMmJ0d0xQSld0RXVpUktwUHRhN2phZGx5eFdYWkJQVlZUNWlUbEF0aTZhTmpCOFdOdnlTMXc?oc=5\" target=\"_blank\">C\u00f3rka Antonio Banderasa wysz\u0142a za m\u0105\u017c. Wybrankiem Stelli jest Polak</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Kobieta Onet</font>",
        "id": 3849302,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOMzJPNE5qSkYtRkoxZUR3TDF2czNreVQ2VkpaQ05Hd1R4dUdYeUZYTGZmRFVFOHltUXBWRWx5LWlYeUg4UGk4dWNtVjQ4TjFROV8yWXBtT0M3RW1Kak9hN0lSNWdrVlZsZDIzVTk5YmdnaFRLc2VRdURkMmJ0d0xQSld0RXVpUktwUHRhN2phZGx5eFdYWkJQVlZUNWlUbEF0aTZhTmpCOFdOdnlTMXc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "C\u00f3rka Antonio Banderasa wysz\u0142a za m\u0105\u017c. Wybrankiem Stelli jest Polak - Kobieta Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T07:58:14.728504+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T06:29:15+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOaUhVM00wVHNLamVmbXd3WVVXQ1ByOEtoZjJvRFVQc3E3NjlZVVh5Y1JCZGJqeVdyR2VJOUZpYThtMlVqMUNFX045aktOdldkRzM2dDlBVnYzcU0yXzhqYW1DVi1yRmhtT3VTNTZtcTJwQ1ZNVGpxaWFta2lCWjVCWEQ4RFlnYmxFaFFPTThNaUxDemNNX1JCYmRKQVQwTVRlT3ZzdkVRUjBZdnRpMVYxbVNlSXY4eFE?oc=5\" target=\"_blank\">Eksplozje w Rosji, p\u0142onie najwi\u0119kszy zak\u0142ad przetw\u00f3rstwa gazu na \u015bwiecie. \"Ogromne k\u0142\u0119by dymu\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOZXg2em9XQ3hRRFdUUFJ5ME8tYkd4a2pvQnBQX2VqY1NZeFZORjNtc2g0MU5wc09zc2w5eU1MUjd1ckZ1R0xBT1JIU1BiRFhJVENPcnFteVBkRDBVcnUxWnNnZVpLV1NEZGlMUk5wb1N1bXluMEJ0dVVvNXM1N0tmSDl6eFZWMWRlQnllNW9xVXJmTUFsWThXTkE4VThNTkt3OHRLM29nczVTUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rosja atakuje Ukrain\u0119 z powietrza. Kolejna niespokojna noc w wielu miastach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPcG",
        "id": 3848668,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOaUhVM00wVHNLamVmbXd3WVVXQ1ByOEtoZjJvRFVQc3E3NjlZVVh5Y1JCZGJqeVdyR2VJOUZpYThtMlVqMUNFX045aktOdldkRzM2dDlBVnYzcU0yXzhqYW1DVi1yRmhtT3VTNTZtcTJwQ1ZNVGpxaWFta2lCWjVCWEQ4RFlnYmxFaFFPTThNaUxDemNNX1JCYmRKQVQwTVRlT3ZzdkVRUjBZdnRpMVYxbVNlSXY4eFE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eksplozje w Rosji, p\u0142onie najwi\u0119kszy zak\u0142ad przetw\u00f3rstwa gazu na \u015bwiecie. \"Ogromne k\u0142\u0119by dymu\" - Wydarzenia w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T11:15:58.482247+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T06:29:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOSURWeWkxVWY2ajBJZzZ3YkZ0M0VwckRPRDdjaDlJOXdXbTJ2NWhaam1UeWdzTms5Sm5xUXFjcmd6WmgzaUlXa19hV1I0RERvc3ZzSFB0NHFjYUxVY3ZhTjBYZTJuSnQ3ZHdJRmFDOUlOMjhYZFJqV2NHeEZ6TzlLRmpxdUJibTRoaHUwbVFXQU82R2YtZFR0RzNDaFBBdWk5ZHpMN2V6RXNKa2ZYNWVWLWQxenpuLUtzSEJOZ2l2bFNMV2M?oc=5\" target=\"_blank\">Tragedia w Bytowie. Nie \u017cyje ucze\u0144. Jest \u015bledztwo. Pojawi\u0142y si\u0119 straszne podejrzenia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQc01HeUFmRklGdWtsNDBqQUx3VmF1OVR5ZVdiQ2MwYlFDbEFfTnRxNl8yeWREcnIzQ1JJNzBVSmRfN1hmdllMcG9mXzNqMmFTYVdhVF9XRFhVM19JOWJROHJqZ3hVcDZOTVhWenpUVzVPclo0TFg1c2lfUmhCazhFd0VvNGxvcGhBYjZrVl9JeE5LRmFSN1Z0YWs2LVpZSlAzZnlNNGlNNTF1TWRmZ0NzWm5sN09EQUtWNS1XcFdmSXVaaGdSYUR4NkZSejU?oc=5\" target=\"_blank\">\u2014 Wysy\u0142a\u0142 zdj\u0119cia drzewa i sznura. Traktowano to jako zapowied\u017a, kt\u00f3ra nie zostanie spe\u0142niona. Wcze\u015bniej...</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li>",
        "id": 3849286,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOSURWeWkxVWY2ajBJZzZ3YkZ0M0VwckRPRDdjaDlJOXdXbTJ2NWhaam1UeWdzTms5Sm5xUXFjcmd6WmgzaUlXa19hV1I0RERvc3ZzSFB0NHFjYUxVY3ZhTjBYZTJuSnQ3ZHdJRmFDOUlOMjhYZFJqV2NHeEZ6TzlLRmpxdUJibTRoaHUwbVFXQU82R2YtZFR0RzNDaFBBdWk5ZHpMN2V6RXNKa2ZYNWVWLWQxenpuLUtzSEJOZ2l2bFNMV2M?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia w Bytowie. Nie \u017cyje ucze\u0144. Jest \u015bledztwo. Pojawi\u0142y si\u0119 straszne podejrzenia - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T07:58:17.150111+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T06:27:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQMHE3eFptRXZvNkxrTDJlcmlIbi04dzNYUm9kdkNQYk1OUnBBMnFNTzNfc25RWmRSYk96alJtVkFGR2pZZHZ2QnExUVFhM0VHYWRvak5zb3NkNGJOZk9GLTFBYm9QSHc0cEVadURPWFJ4eWM5UW1nVmJJVzFJTVA1UVlXRW11LXJlOEFPVjlseTFlZmV6Y0xOaTNMS09SQUdoYnJ6RGZFVm16eUFERmVRTWdoRjg0dlc1T1BDaldLNDg?oc=5\" target=\"_blank\">Tego Wojciech Szcz\u0119sny nie m\u00f3g\u0142 si\u0119 spodziewa\u0107! Hiszpanie nie mieli z\u0142udze\u0144</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">www.polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxORGdxai1vZlN6LUQ2WU8zRUF5VTFtNVItYU1MM3l4bXZ3V3NwdUF2M1NhRWwwZUpxUnc1azBpMnVMSHROZUQ2bjlCbEZFakZVTHNJYkJPajViWk9fTERvTkIzblVwLTFEU1hVZ0lYSTEyeHhicnMyR280dUdQR3VvXzBXbXlpUS1Od3VyNVVwaHJDTXpuZ2RYa2pxZ1NTQnlBdmxnWkdDRlVpckZOYTRfWUZVNjFpNUlaSFZGdl9BLVFQZDhGWmVyZmJhMzc?oc=5\" target=\"_blank\">W sieci gor\u0105co po niewiarygodnym meczu Barcelony. \"A m\u00f3g\u0142 tak w Szczecinie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"http",
        "id": 3848677,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQMHE3eFptRXZvNkxrTDJlcmlIbi04dzNYUm9kdkNQYk1OUnBBMnFNTzNfc25RWmRSYk96alJtVkFGR2pZZHZ2QnExUVFhM0VHYWRvak5zb3NkNGJOZk9GLTFBYm9QSHc0cEVadURPWFJ4eWM5UW1nVmJJVzFJTVA1UVlXRW11LXJlOEFPVjlseTFlZmV6Y0xOaTNMS09SQUdoYnJ6RGZFVm16eUFERmVRTWdoRjg0dlc1T1BDaldLNDg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tego Wojciech Szcz\u0119sny nie m\u00f3g\u0142 si\u0119 spodziewa\u0107! Hiszpanie nie mieli z\u0142udze\u0144 - www.polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T07:58:16.523497+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T06:23:30+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQalVnVVB3VnBlS3ZZQnQwNU9PN21BVkI2dktDOV8zcXc3cE44S01NLVV4SjMtakxkYzJxWVBabDl6cmZ2VFY3c2toeWxZRzZtSFoyVUpOWU9pd05kZE02ZGVhem9CYjNZMGIza3Z5NkpGSU1QdkxUT3NlRWJueGpLYzNjQXNrdE1XQWNtX0RDbHkwZkVNak1nRnlVWnduNmVSUTY3dTdiWGxkZWdtLUZj?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Sam Rivers. Wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cyciel Limp Bizkit mia\u0142 zaledwie 48 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Muzyka Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNQ0N1UVo5b3hKNHUxNmhaaUM5bDNod2ZpX01oLXpNREEyYWFoOERhTGxrYzBoczR1MHEtSWtkUEE3RVdoSXQ5Z0R0RVlYT1F5RWpyMEYtVlZGRGQyMmVlUnFXWUJYREJWdEt5dWFoOXU3Y01NQkIwRHQ5UVJJRllBR0NXbDZGV014WDd4LTNvTktvVGNnQXJydmw3YktWVGdRUUlEVW1Bdnk0NGNKejBjXzN2VnRlaU1FVjFTd3Utb2MxUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Sam Rivers. Basista i wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cyciel Limp Bizkit mia\u0142 48 lat. S\u0142owa zespo\u0142u poruszaj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihw",
        "id": 3848675,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQalVnVVB3VnBlS3ZZQnQwNU9PN21BVkI2dktDOV8zcXc3cE44S01NLVV4SjMtakxkYzJxWVBabDl6cmZ2VFY3c2toeWxZRzZtSFoyVUpOWU9pd05kZE02ZGVhem9CYjNZMGIza3Z5NkpGSU1QdkxUT3NlRWJueGpLYzNjQXNrdE1XQWNtX0RDbHkwZkVNak1nRnlVWnduNmVSUTY3dTdiWGxkZWdtLUZj?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje Sam Rivers. Wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cyciel Limp Bizkit mia\u0142 zaledwie 48 lat - Muzyka Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T07:58:14.178878+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T06:10:21+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxPSUJNSWRWT0NLM1I5MkViSTU2VnlHeGM5V05fdjdDcjFXd0ZpNlFCc3pzNFloSUhZcGUtdTE1aktvZHhZZHlSRTAzNWEybWt1M1NNTnV4aGhQVFBkMV8xZ0c0aXd5N1FUakUyVk1ZUjk4aldvcGZuSXBseEloVl9VNUJfenc0VWk0OGs1YzlCZjRGUUZTM3ZqLUJMLXMwOGVXcG1Qc3hIUkRrSEItSXVUTkFHajFWU0t6bjBZdHE2dzl4aHVCQUgtQ2dOTEZVQk5Mb0E?oc=5\" target=\"_blank\">Napisali o \"ko\u015bcielnej okupacji Polski\". \"Biskupi zgotowali katolikom gehenn\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font>",
        "id": 3848663,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxPSUJNSWRWT0NLM1I5MkViSTU2VnlHeGM5V05fdjdDcjFXd0ZpNlFCc3pzNFloSUhZcGUtdTE1aktvZHhZZHlSRTAzNWEybWt1M1NNTnV4aGhQVFBkMV8xZ0c0aXd5N1FUakUyVk1ZUjk4aldvcGZuSXBseEloVl9VNUJfenc0VWk0OGs1YzlCZjRGUUZTM3ZqLUJMLXMwOGVXcG1Qc3hIUkRrSEItSXVUTkFHajFWU0t6bjBZdHE2dzl4aHVCQUgtQ2dOTEZVQk5Mb0E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Napisali o \"ko\u015bcielnej okupacji Polski\". \"Biskupi zgotowali katolikom gehenn\u0119\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T11:15:58.553247+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T05:58:43+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxPYkdHN29SSER6cDA2dUdLeXBHaURfdXhEc2NxZ2hoNm41S296YzJpQlBWbldRQnd0cUgwc2MzalRCN015RGVfOVVWODZ4YW5PLUdTMHhNaFVBX0ctMjhZbVYxdGpaTjd1cll5Q1ZKRzRBZXRCblJTTVUtMkVGaG5jcU9JUWRyM1VxdVdZaWZnU05lSWRvTEpVSlhUWmdBZUlvLXJHWE16OXM3dU5TRFZ3UFo0T09fM3JSajlUb21PcmZNbVp6LUtXLXlvekhVUGJ6S0I1YQ?oc=5\" target=\"_blank\">41 lat temu zosta\u0142 porwany i bestialsko zamordowany ks. Jerzy Popie\u0142uszko</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPZTNkMngxaGplamI0VEtkT1RWVlVwLURwZ2F1bkZWbFIxNk1FVHJNcm1Tc1lLUXozeHlJQXJrVXEzVnA4SlVvVnBiV2JvczgzSDJRZmc3OFR6QnRjeFdsNlhWQi1ZbXFvX2NSTjhmSzFpX2JyelFILWFDZzRfZ2VwblBUamJ0WV9OcFE4VUM2NE5WUk5BR212ZTZXTV9UN2F4OExzNDhWR3lDQUcxZ1dycGJB?oc=5\" target=\"_blank\">Prezydent Karol Nawrocki z\u0142o\u017cy\u0142 wieniec na grobie ks. Jerzego Popie\u0142uszki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/",
        "id": 3849287,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxPYkdHN29SSER6cDA2dUdLeXBHaURfdXhEc2NxZ2hoNm41S296YzJpQlBWbldRQnd0cUgwc2MzalRCN015RGVfOVVWODZ4YW5PLUdTMHhNaFVBX0ctMjhZbVYxdGpaTjd1cll5Q1ZKRzRBZXRCblJTTVUtMkVGaG5jcU9JUWRyM1VxdVdZaWZnU05lSWRvTEpVSlhUWmdBZUlvLXJHWE16OXM3dU5TRFZ3UFo0T09fM3JSajlUb21PcmZNbVp6LUtXLXlvekhVUGJ6S0I1YQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "41 lat temu zosta\u0142 porwany i bestialsko zamordowany ks. Jerzy Popie\u0142uszko - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T16:20:06.003253+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T05:58:43+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNd2xWTjFaOUJQYkNkUkZMLTVqMC1ObHlCQWZzcUxyMXh2R2FCU20xY3I0VGRXWGY3ZkdiV1l5NGZRVm1iVGpodksxZmRmeGZSYnR6X0xiQ0hvRzV2UklsTnIwNlAwUkh6dHpBNlV5SjhaanpHelU2TUFyNTlpNHRvQmNaWEI2SVBQcUlBNmFXczhhV0JOQnYxamgtVHpsTTRGWmNrMzZPRXFKQ0VhcG5QMm5pcVM2dw?oc=5\" target=\"_blank\">41 lat temu zosta\u0142 porwany i bestialsko zamordowany ks. Jerzy Popie\u0142uszko</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNTHhnM2wya3JiN3duT0E2cWJyb2dRYVNOT3E3S25ZU3hNWkZEN0J6MTBfNm9YbEtHOGhITnhsRkpYaFNySk1yNXRueVFqZFI0UVA0WndYMi1Oc2cwVXQ3Nk1rOER3T1NDYzY3ZTFpSDdudDE4NjJhcF93SEVYbGx3NzFWaGtsYnV2aDloTk0yX2RNdjRzcUMtY0hVUkJqc3lVcHZpQWNxQWg0U09rX0J3WmJ0c0Y?oc=5\" target=\"_blank\">Upami\u0119tnienie 41. rocznicy \u015bmierci b\u0142. ks. Jerzego Popie\u0142uszki \\ Aktualno\u015bci \\ Wydarzenia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Oficjalna strona Prezydenta Rzeczypospolitej Polskiej</font></li><li><a href=\"https://n",
        "id": 3850932,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNd2xWTjFaOUJQYkNkUkZMLTVqMC1ObHlCQWZzcUxyMXh2R2FCU20xY3I0VGRXWGY3ZkdiV1l5NGZRVm1iVGpodksxZmRmeGZSYnR6X0xiQ0hvRzV2UklsTnIwNlAwUkh6dHpBNlV5SjhaanpHelU2TUFyNTlpNHRvQmNaWEI2SVBQcUlBNmFXczhhV0JOQnYxamgtVHpsTTRGWmNrMzZPRXFKQ0VhcG5QMm5pcVM2dw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "41 lat temu zosta\u0142 porwany i bestialsko zamordowany ks. Jerzy Popie\u0142uszko - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T07:58:15.904938+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T05:40:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxQcjIyYWN5TjA4VmNtb0JKTldGNUREdlU1c3hBdUwtX0tGQllld1I2c2MwQ3FTMzFtQjQzMGVMSDJ0MUV5Tld3b1ZrclNZQ09qeWUtWkJ1N2pfT1hQVjBiWEZQc1JXSGptZEw0TzB6WEJvQ2x5ZEZIYzhxVnpJLXgwTGlmNy1QWTBuUXlvQndHcWdEM2c?oc=5\" target=\"_blank\">Beata Kozidrak wygada\u0142a si\u0119 na temat peruki. \"To jest bardzo trudne\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font>",
        "id": 3848674,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxQcjIyYWN5TjA4VmNtb0JKTldGNUREdlU1c3hBdUwtX0tGQllld1I2c2MwQ3FTMzFtQjQzMGVMSDJ0MUV5Tld3b1ZrclNZQ09qeWUtWkJ1N2pfT1hQVjBiWEZQc1JXSGptZEw0TzB6WEJvQ2x5ZEZIYzhxVnpJLXgwTGlmNy1QWTBuUXlvQndHcWdEM2c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Beata Kozidrak wygada\u0142a si\u0119 na temat peruki. \"To jest bardzo trudne\" - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T16:20:07.339573+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T05:33:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxNaE81b0tzRWlkdTJtdGk0ai1mUC1EcWkxYkZjUEFndTRPZTlGbG9ySjVkYTZOdlJvOVhxNWRCRnJGa3ZNQVB4a2FLV2YzamZPLWdhNXl3a0lMU0VmbEs4XzFEbl95RXR4RjRqdkR2Y3kxTndIUnVhZFhwd2Y4Y3Y2Z2htUjY0ZlpVYmZjTl9VS19SSHRlXzdqcVU5QWt2WlB5anpnZ3dHNy04NGI5U1JtejJlUUI1cEpnTnFhSy1qYjRYOWUybEFHS0p2ZDFmZnNldjdiVQ?oc=5\" target=\"_blank\">PKO BP Ekstraklasa. O kt\u00f3rej gra dzisiaj Legia Warszawa? Transmisja na \u017cywo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNbWZiZFROczZhbXpUVkdrcW1vbDJkSDdnZEduQUkySHZvUGpKNDZ3RUVIRWU5QXFGa25ESEtHUnZ6LUpTMzBMdUw0N1lwV0ZmeWhzOVIzSzBMd0J4dWFjbmU1cm5UMFU3ZkNydGEtZk9BYXZpaDBRd1p6QjBraWtLUzhDMEJzMGpYTnVpcGZTeTNTMWgzUzdIdmFLSVhXbzRBVU1PREVMUVZkLUZTeTRjaw?oc=5\" target=\"_blank\">Typy Zag\u0142\u0119bie Lubin - Legia Warszawa: Wojskowi zdob\u0119d\u0105 trzy punkty?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss",
        "id": 3850943,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxNaE81b0tzRWlkdTJtdGk0ai1mUC1EcWkxYkZjUEFndTRPZTlGbG9ySjVkYTZOdlJvOVhxNWRCRnJGa3ZNQVB4a2FLV2YzamZPLWdhNXl3a0lMU0VmbEs4XzFEbl95RXR4RjRqdkR2Y3kxTndIUnVhZFhwd2Y4Y3Y2Z2htUjY0ZlpVYmZjTl9VS19SSHRlXzdqcVU5QWt2WlB5anpnZ3dHNy04NGI5U1JtejJlUUI1cEpnTnFhSy1qYjRYOWUybEFHS0p2ZDFmZnNldjdiVQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PKO BP Ekstraklasa. O kt\u00f3rej gra dzisiaj Legia Warszawa? Transmisja na \u017cywo - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T11:15:59.199501+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T05:21:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQaUFzR0NmQmdhaGJKZ0ZfSVZ6WTJCaWRaaW51WG5mbVoyMWhZdXdwdWIza1pNTGota2xON1FObC1tMDQ3TGN0LTNCWmhCWHhfbFRYY1Zwc2RZWDJrNGxQTG5IYzZDMVpxNU9NbGs2Y3VadGQ2WTdzTkxmMVIzMy1UdEdRb3JsX1E1MXlnV3B6d3F6elE4TUtOVVBCWHc5RzYwV0pnTXBrUzAtaUxuNy1JOUp6SmVIeWZaNTlUdE5KSHRFNzdk?oc=5\" target=\"_blank\">Trzy niedziele handlowe z rz\u0119du. Nowelizacja ustawy ju\u017c obowi\u0105zuje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Portal spo\u017cywczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7wFBVV95cUxQc2RYNmZuVXdUOUt3aDloSlFFN2UwLU1fYnlKUk01ODc2SzRyMERwdjNxZnk3bW5rbmNUWWpGYWVGMW45ejEtZXlrSzAzVE1rLXFfclVxa0JLMnNaV1g4TEdMSFJyYVJSQWNBWllkOWY4bGNqMG96ODFXSnl2TUNXRHBfVFdVMTE4X2gydWlrVkRrek9CX2JHYmQ5TXVQdS1YSF80MF9uOWJsM1VfeFlkSnFKcFBNYU9VbDlEazhvZElvX1FMcFFsSGxiZ0NRRy05M3lXTWpMOEdQVTZpTVh0OG1PLV9OdXhpR0o0dHBkVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Niedziela handlowa 19.10.2025. Sklepy otwarte 19 pa\u017adziernika. Czy dzisiaj jest niedziela handlowa?</a>&nbsp;&nbsp;<font co",
        "id": 3849294,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQaUFzR0NmQmdhaGJKZ0ZfSVZ6WTJCaWRaaW51WG5mbVoyMWhZdXdwdWIza1pNTGota2xON1FObC1tMDQ3TGN0LTNCWmhCWHhfbFRYY1Zwc2RZWDJrNGxQTG5IYzZDMVpxNU9NbGs2Y3VadGQ2WTdzTkxmMVIzMy1UdEdRb3JsX1E1MXlnV3B6d3F6elE4TUtOVVBCWHc5RzYwV0pnTXBrUzAtaUxuNy1JOUp6SmVIeWZaNTlUdE5KSHRFNzdk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzy niedziele handlowe z rz\u0119du. Nowelizacja ustawy ju\u017c obowi\u0105zuje - Portal spo\u017cywczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T07:58:14.092456+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T05:17:28+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNa2J3QkZUeC1ZeENsR1FCbEN1LTRua3o2NjBsM1JIWDQ0WGRsbUNVTnZSSVZMNXY5YlRPY29ubkh4T215YlNoUXBuN0hoWU9TQ2Q3bm0ybzNrVEtnTzJOX0QxNGdNQUE0d1NnNmVVYl95NUFwNXJkNjZ3U0p4NVBzamxYYW5Hb0RXTDhzWE95aXd2bmJOZ01pX0lPYThBcmhY?oc=5\" target=\"_blank\">Ostatnie s\u0142owa ks. Popie\u0142uszki. Jego matka \"skamienia\u0142a\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">o2.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOQ2NyemYyRnhJeWFXUURheXM4aVZvQzhnaDZHTGpqdFVmbkxELVJ5Vmk2d3EyUHlNcEYwaGo2S2NiZHZrZzlzZURsSlJPRkZDRVUxN1BQRlM2OERwNmV4eWlOUWpIcHA4MUhXeWdobW1nQ1FsLWgtdXRFOTZRSldZVW1jTktrMWdhYUQ3V3RwQlcxWTVxZDNKNjhUSXFfaGVxY25hMURvaHU3UTJMUHVpV3oxRmJuR00?oc=5\" target=\"_blank\">Noc, kt\u00f3ra wstrz\u0105sn\u0119\u0142a Polsk\u0105. Ko\u015bci\u00f3\u0142 wspomina kapelana robotnik\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNd2xWTjFaOUJQYkNkUkZMLTVqMC1ObHlCQWZzcUxyMXh2R2FCU20xY3I0VGRXW",
        "id": 3848662,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNa2J3QkZUeC1ZeENsR1FCbEN1LTRua3o2NjBsM1JIWDQ0WGRsbUNVTnZSSVZMNXY5YlRPY29ubkh4T215YlNoUXBuN0hoWU9TQ2Q3bm0ybzNrVEtnTzJOX0QxNGdNQUE0d1NnNmVVYl95NUFwNXJkNjZ3U0p4NVBzamxYYW5Hb0RXTDhzWE95aXd2bmJOZ01pX0lPYThBcmhY?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostatnie s\u0142owa ks. Popie\u0142uszki. Jego matka \"skamienia\u0142a\" - o2.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T18:44:28.317976+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T05:02:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQU0VnZWtfckMzaklfWFJLMFp4NktETTRuQ1YtVUtuVmdqdzg5WlBiUG5Cd1lidXliOW9rY0hSRWRVNXE0YlFCU0xyZnU5dnIxdFVhUTlFVTVQVXhLOU1fVFZ1NXphODVGcUxwWXBPUDdTZ0dvaGY0ZEJGZXY3TmZLRU9KQnZ5T2NILTRTYm1NWTAwUExPdmt3VEZpOXpKZ1JjS2VXQV9fcENjV2Mt?oc=5\" target=\"_blank\">Takiej sytuacji w niedzielach handlowych w 2025 r. jeszcze nie by\u0142o. Sklepy b\u0119d\u0105 otwarte. Nowe przepisy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Next Gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7wFBVV95cUxQc2RYNmZuVXdUOUt3aDloSlFFN2UwLU1fYnlKUk01ODc2SzRyMERwdjNxZnk3bW5rbmNUWWpGYWVGMW45ejEtZXlrSzAzVE1rLXFfclVxa0JLMnNaV1g4TEdMSFJyYVJSQWNBWllkOWY4bGNqMG96ODFXSnl2TUNXRHBfVFdVMTE4X2gydWlrVkRrek9CX2JHYmQ5TXVQdS1YSF80MF9uOWJsM1VfeFlkSnFKcFBNYU9VbDlEazhvZElvX1FMcFFsSGxiZ0NRRy05M3lXTWpMOEdQVTZpTVh0OG1PLV9OdXhpR0o0dHBkVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Niedziela handlowa 19.10.2025. Sklepy otwarte 19 pa\u017adziernika. Czy dzisiaj jest niedziela handlowa?</a>&nbsp;&nbsp;<font",
        "id": 3851653,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQU0VnZWtfckMzaklfWFJLMFp4NktETTRuQ1YtVUtuVmdqdzg5WlBiUG5Cd1lidXliOW9rY0hSRWRVNXE0YlFCU0xyZnU5dnIxdFVhUTlFVTVQVXhLOU1fVFZ1NXphODVGcUxwWXBPUDdTZ0dvaGY0ZEJGZXY3TmZLRU9KQnZ5T2NILTRTYm1NWTAwUExPdmt3VEZpOXpKZ1JjS2VXQV9fcENjV2Mt?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Takiej sytuacji w niedzielach handlowych w 2025 r. jeszcze nie by\u0142o. Sklepy b\u0119d\u0105 otwarte. Nowe przepisy - Next Gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T07:58:13.825962+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T05:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQamI2YjFTNVFPOVY1TVQ0aVdzTHF1Vmd0MTA4Y0p0YmpHcWVxVW45bWtrX0FGNmhxRm1BUmRsSXBOdjc3Wm1DSGd6YTYwNXdQb0U4cHZuZERGa2M2ajlXdFd2cFViR1pGVGtPUTNUUC1UQkxIblhZQk1IbTd3ZGo0VUZ6Ti02NDdzNjJrR1owcDdGOE1XT0hjSVpzdi1VNkpsU2szSktkM2E?oc=5\" target=\"_blank\">Ilu Polak\u00f3w chodzi do ko\u015bcio\u0142a? Wielka akcja w ca\u0142ej Polsce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQakVtcnpLVFk2cTZjME9SR01PaHZVcTlFME1uQWhoaXFKcXk4UTMxNVhLUG05QnJaUWNadm10d2pRci1tN3NOYlowME5vcnRvam5Hb2p0RUE4M1JURWt6MUdNSE9mQXdvR3BvXy1ScTFobGpuZXhYZWpiUXlpZ1E0cEgxX2VjUEJJOEE3dmp0QUtFeEJfM3BCdXhTelQ0UkQ2dzVSbzV4Zk01OWkwSDQ1bGVB?oc=5\" target=\"_blank\">Ko\u015bci\u00f3\u0142 szykuje nowe zestawienie. Trwa liczenie, statystyka obejmuje dwie kategorie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNRWtUTG1HNWw1N00xRXlWT0ZKMzdHQV",
        "id": 3848659,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQamI2YjFTNVFPOVY1TVQ0aVdzTHF1Vmd0MTA4Y0p0YmpHcWVxVW45bWtrX0FGNmhxRm1BUmRsSXBOdjc3Wm1DSGd6YTYwNXdQb0U4cHZuZERGa2M2ajlXdFd2cFViR1pGVGtPUTNUUC1UQkxIblhZQk1IbTd3ZGo0VUZ6Ti02NDdzNjJrR1owcDdGOE1XT0hjSVpzdi1VNkpsU2szSktkM2E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ilu Polak\u00f3w chodzi do ko\u015bcio\u0142a? Wielka akcja w ca\u0142ej Polsce - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T07:58:15.021469+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T05:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNN0NpRHBYd2VuZGxmanJkNTUyS3k4RTNXd3JhTWg3YmdDMVVQM1cxQjlVTmgxd2ZWX3ZfMHVpZnZBckcweWNZVnFLM2FkWjd5c1FXaUtRRUdtMkxkYkRRNnhGZjM5Qk0xLW9WZ01lQUlwVUNqZjZWOVVCNlFRMGFmamZMVkdleUdxd1pRNXBfdEJ1MWtkd3lKZEVZUUw4c05KZTZCVUZZQUUydnkzZF9TaA?oc=5\" target=\"_blank\">Takiej sytuacji w niedzielach handlowych jeszcze nie by\u0142o. Nowe przepisy. Zmiany s\u0105 ogromne</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Next Gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7wFBVV95cUxQc2RYNmZuVXdUOUt3aDloSlFFN2UwLU1fYnlKUk01ODc2SzRyMERwdjNxZnk3bW5rbmNUWWpGYWVGMW45ejEtZXlrSzAzVE1rLXFfclVxa0JLMnNaV1g4TEdMSFJyYVJSQWNBWllkOWY4bGNqMG96ODFXSnl2TUNXRHBfVFdVMTE4X2gydWlrVkRrek9CX2JHYmQ5TXVQdS1YSF80MF9uOWJsM1VfeFlkSnFKcFBNYU9VbDlEazhvZElvX1FMcFFsSGxiZ0NRRy05M3lXTWpMOEdQVTZpTVh0OG1PLV9OdXhpR0o0dHBkVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Niedziela handlowa 19.10.2025. Sklepy otwarte 19 pa\u017adziernika. Czy dzisiaj jest niedziela handlowa?</a>&nbsp;&nbsp;<font color",
        "id": 3848670,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNN0NpRHBYd2VuZGxmanJkNTUyS3k4RTNXd3JhTWg3YmdDMVVQM1cxQjlVTmgxd2ZWX3ZfMHVpZnZBckcweWNZVnFLM2FkWjd5c1FXaUtRRUdtMkxkYkRRNnhGZjM5Qk0xLW9WZ01lQUlwVUNqZjZWOVVCNlFRMGFmamZMVkdleUdxd1pRNXBfdEJ1MWtkd3lKZEVZUUw4c05KZTZCVUZZQUUydnkzZF9TaA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Takiej sytuacji w niedzielach handlowych jeszcze nie by\u0142o. Nowe przepisy. Zmiany s\u0105 ogromne - Next Gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T11:16:00.226844+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T04:56:22+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNT2lsXzBBeFd5Z3NvMlZHMktXSGNXclRtTzB4MFlCLWdUY0VQVVVZeDhuSVJxYWZsVHpSV2tVUEJkU3JVOEhKVzVwR0FjX3hRQmhQS3NWbHo5aE11RFdTSXUzd3ZpX1RLb1M4d1dXbG9XU0ZsMThTd2tfVmlIdE15SENrZ2hYOTdTUTdCeVVrWEp4RFpQdGJVVUQ1aWdWWnYwRkRlVks3Z3FkUEhRRzhjRVBBUldjQUM0dTJXbXNZRnRkdF9N?oc=5\" target=\"_blank\">Selena Gomez z m\u0119\u017cem bryluj\u0105 na wielkiej gali w Hollywood. Demi Moore znowu zachwyci\u0142a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNY3cwdm5hMGpKOTU2R3JWREVHc2VVLWhMRjdjUV92MXF1eVltT0kyaWxMRGZUNmxKU2tMXzB0YUtZSFVodkxsQUlqeFZtQ3hyMEdBY3ZwSndieTdwQ25jYW9xVFRqVmFtNzlmejA4Y1llMWpTNnN2RThHV1EwZWh5UDdHLUlmcTZNSk01XzRVTW9hVExoWEdHOTFRX2tMX20yQVU0NXVxRk5rdGZ2bndnV0gwNkd3dDNhckg2X0xDM2k?oc=5\" target=\"_blank\">Asystentka pomaga\u0142a Kim Kardashian WEJ\u015a\u0106 na gal\u0119. Przez rajstop\u0119 (?) na g\u0142owie celebrytka nic nie widzia\u0142a... (WIDEO)</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pudelek.pl</font></li><",
        "id": 3849301,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNT2lsXzBBeFd5Z3NvMlZHMktXSGNXclRtTzB4MFlCLWdUY0VQVVVZeDhuSVJxYWZsVHpSV2tVUEJkU3JVOEhKVzVwR0FjX3hRQmhQS3NWbHo5aE11RFdTSXUzd3ZpX1RLb1M4d1dXbG9XU0ZsMThTd2tfVmlIdE15SENrZ2hYOTdTUTdCeVVrWEp4RFpQdGJVVUQ1aWdWWnYwRkRlVks3Z3FkUEhRRzhjRVBBUldjQUM0dTJXbXNZRnRkdF9N?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Selena Gomez z m\u0119\u017cem bryluj\u0105 na wielkiej gali w Hollywood. Demi Moore znowu zachwyci\u0142a - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T16:20:05.605398+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T04:35:28+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxPN19qc29Ta3pqaUtQRXMzaHU5X3dzc1o5WUlMRnZZV3c0Y19mN2VkdVM2NTFUV0RWUTRMZTNRY1Y0RW9kQzJOSmdua0w5LTFpLVZUQWJQVFc4ZEtmcmF0bm55UlhwMlVmRXhXSXFrZFZiNXhhQ1A5M3BRRzdJeWRndk9uSEVlemdYR3kwaC1CYUtVUmUwTktDT1B4NGwtWjFhUzEtaGVaTm1ndThnTEhNUElIM2VzOTRTdzZpVXI5VkRGU1RQWDd1Q0hETUZjXzQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Stan Wyj\u0105tkowy\". Po\u0142\u00f3wka rz\u0105du Tuska. Kaczy\u0144ski przytuli\u0142 B\u0105kiewicza. \u017burek chce odbi\u0107 Trybuna\u0142 Konstytucyjny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQUjJNNkhSeEtvNnhsR0xGcHIwWlNneE50S2I0cE1IU211Smg4RTZ3NHNBLXpfRk9jNE9KX1JCNnZCdF85Wl91bm0tcFRtM1lMZ3RPUG1PSzNWdk56elBkV0FkMjNORFZQN1RlZ2RJbkRFbWg4cGpxMHk4Y2dpSGRYdGZIOHNMWFhYYlVGNDNsU0dWT1l0WkV4SUNReEdKbjNWTDVDWC1FdmY1QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nawrocki stawia rz\u0105dowi warunek. \"Musi to zosta\u0107 wzi\u0119te pod uwag\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rs",
        "id": 3850929,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxPN19qc29Ta3pqaUtQRXMzaHU5X3dzc1o5WUlMRnZZV3c0Y19mN2VkdVM2NTFUV0RWUTRMZTNRY1Y0RW9kQzJOSmdua0w5LTFpLVZUQWJQVFc4ZEtmcmF0bm55UlhwMlVmRXhXSXFrZFZiNXhhQ1A5M3BRRzdJeWRndk9uSEVlemdYR3kwaC1CYUtVUmUwTktDT1B4NGwtWjFhUzEtaGVaTm1ndThnTEhNUElIM2VzOTRTdzZpVXI5VkRGU1RQWDd1Q0hETUZjXzQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Stan Wyj\u0105tkowy\". Po\u0142\u00f3wka rz\u0105du Tuska. Kaczy\u0144ski przytuli\u0142 B\u0105kiewicza. \u017burek chce odbi\u0107 Trybuna\u0142 Konstytucyjny - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T14:27:39.709181+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T04:35:28+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOSUF2WkpOZG5QZ0VuSndkTWJfb1Q0R0pXVE5Kazlna2M0c0NIVmhWZ3U5WGxKd0lsbllwOGtTS2pyZmtCRUpscGgxN2pDTWJhX2tQV1RKd2dubUJtcTdPeDhRRXFQUm1EOHFjTnVCc0k5OERVbnhabTFlci0wbFE4My1RdjNXQTVfT21MUkZrbWRZdmNKS1FPRThvZEpyQmFwZm9Dd0hhbUxIUTE3cFpWdjNSSHNwb2VlNTZaTG1R?oc=5\" target=\"_blank\">\"Stan Wyj\u0105tkowy\". Po\u0142\u00f3wka rz\u0105du Tuska. Kaczy\u0144ski przytuli\u0142 B\u0105kiewicza. \u017burek chce odbi\u0107 Trybuna\u0142 Konstytucyjny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQUjJNNkhSeEtvNnhsR0xGcHIwWlNneE50S2I0cE1IU211Smg4RTZ3NHNBLXpfRk9jNE9KX1JCNnZCdF85Wl91bm0tcFRtM1lMZ3RPUG1PSzNWdk56elBkV0FkMjNORFZQN1RlZ2RJbkRFbWg4cGpxMHk4Y2dpSGRYdGZIOHNMWFhYYlVGNDNsU0dWT1l0WkV4SUNReEdKbjNWTDVDWC1FdmY1QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nawrocki stawia rz\u0105dowi warunek. \"Musi to zosta\u0107 wzi\u0119te pod uwag\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/C",
        "id": 3850266,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOSUF2WkpOZG5QZ0VuSndkTWJfb1Q0R0pXVE5Kazlna2M0c0NIVmhWZ3U5WGxKd0lsbllwOGtTS2pyZmtCRUpscGgxN2pDTWJhX2tQV1RKd2dubUJtcTdPeDhRRXFQUm1EOHFjTnVCc0k5OERVbnhabTFlci0wbFE4My1RdjNXQTVfT21MUkZrbWRZdmNKS1FPRThvZEpyQmFwZm9Dd0hhbUxIUTE3cFpWdjNSSHNwb2VlNTZaTG1R?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Stan Wyj\u0105tkowy\". Po\u0142\u00f3wka rz\u0105du Tuska. Kaczy\u0144ski przytuli\u0142 B\u0105kiewicza. \u017burek chce odbi\u0107 Trybuna\u0142 Konstytucyjny - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T07:58:14.596712+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T04:34:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQTDVZVFZFNTZRWHExaUJ2NWRnWmQtTDJIUElxVFBMVHVSVEhFcmVzcS1mRVJkbjRqRE9ScnVEMWpTaXNWajdKUXF3NnZNZlc5T3Z1ZVo1UVY5cnNPWkRNVkwtWXJ4SElLOGFPbU0zYXlYbC04dU5OUGEwT0VobENwVFVtdm5mYjdLSlA3OFVMOVhoZ3hUYTRUVFFLVExBck5XUEttdzh4SE95MVZ6?oc=5\" target=\"_blank\">\"Wystartuj\u0119 i wygram\". Stanowcza deklaracja Benjamina Netanjahu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxPczZHWmpsRDdacU51MXhtdm5YUEhCUDhUcXIxWlVCT1ZxZnp2ZTJ4MnZYZS0tU05LQndtczNRR1VTaTJKMy11UDRoWnAycDVJbzVxMGVkY0Z3bVJCVlNLZG10WS1fU1FlQkVnbncwdm90Z0ZvaV9CZzcyYnZ3ck16OVBDXzFDei1nc2ZLd0FBYUNvZUg2ZklVSWdMLTc5RkpDRDdGWmY2dVgzSkZfWW4xdUtjWEhrX3lzQ0VMU1NCSlgtbFhYSE85TUVMT1FENlBi?oc=5\" target=\"_blank\">\u200bRozejm w Strefie Gazy zmienia nastroje w Izraelu. Netanjahu ujawnia plany</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPWG92MDk0",
        "id": 3848667,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQTDVZVFZFNTZRWHExaUJ2NWRnWmQtTDJIUElxVFBMVHVSVEhFcmVzcS1mRVJkbjRqRE9ScnVEMWpTaXNWajdKUXF3NnZNZlc5T3Z1ZVo1UVY5cnNPWkRNVkwtWXJ4SElLOGFPbU0zYXlYbC04dU5OUGEwT0VobENwVFVtdm5mYjdLSlA3OFVMOVhoZ3hUYTRUVFFLVExBck5XUEttdzh4SE95MVZ6?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wystartuj\u0119 i wygram\". Stanowcza deklaracja Benjamina Netanjahu - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T11:15:59.695133+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T03:58:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNODR3dENISnI1VHgtTVNPWURQOUpMd2FmRi1WS0dPdS13R2t1cVZ3Mm5qTlloelRkUzM2bjRHZ1hpelZHWjkwTC1qenFBdFNBRHZxMXBkYnRTeTZIaTBpeU9GSXRNQUVMNDVYV2czNi1NQVltZWZJaTI1X3B6LWZRYnZWd3JJeWNuLWx0XzN5WWpxQ3hfRXhsZzhfTTFuVHpxVXFnbmNSRUZPWWY3SzZmcFJNWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Dwa zielone przybysze nad Polsk\u0105. To zwiastun wojny i kataklizm\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TwojaPogoda.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxNLXZRbzdXOGJIUjBkNWNDaVBfRnhFM3Z1bFNIb25pXzdYR0RfWEFwUzQ4Q0RzcTRTYWZoX0FGZkRpZ1JMWGN5VkFDcTdENkJpQ2tHMzYtNXNOTlpnYkxYTEVMY1lRNDNOYmkwM0RLOUlIbGFtZXUzZ0tQd2tkb3pPc1JwSzlBU0lISXZTdDFTVnA2aUJtemJ5cldGSzFOTjd4X3FtUnA3dDdMRXlnajFab0lvdDdXYndzSDdBcDJ5aVhNUHVTUUt3SlNJRE1PQUlMckVOeFJqR0wwQTdQ?oc=5\" target=\"_blank\">Jasna kometa zbli\u017ca si\u0119 do Ziemi. Zobaczymy j\u0105 w Polsce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cU",
        "id": 3849298,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNODR3dENISnI1VHgtTVNPWURQOUpMd2FmRi1WS0dPdS13R2t1cVZ3Mm5qTlloelRkUzM2bjRHZ1hpelZHWjkwTC1qenFBdFNBRHZxMXBkYnRTeTZIaTBpeU9GSXRNQUVMNDVYV2czNi1NQVltZWZJaTI1X3B6LWZRYnZWd3JJeWNuLWx0XzN5WWpxQ3hfRXhsZzhfTTFuVHpxVXFnbmNSRUZPWWY3SzZmcFJNWQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwa zielone przybysze nad Polsk\u0105. To zwiastun wojny i kataklizm\u00f3w - TwojaPogoda.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T07:58:15.426716+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T03:50:04+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPcU9EX0x5aHlWcmtJM0VjNTJLUEkxVzFXbjZkd1luU3VtMzlVZDR5UVdpVWMyMmFXZ1otdlZjQW1PYlFCYS10Rzhoa2Z4VDNfNjFSVHNFTlRQLURpYlR5bU8wUzROaXBTc1lRaWZHRWw2ZHNnTlVJMF94LU9ILUlETGhfajNlc3JUampsTV9aT0tzZWR4bGdEMC1IZGpBem02N2tVMmw4bEowdDVYNllPTjBUelg?oc=5\" target=\"_blank\">W ewolucji Homo sapiens pom\u00f3g\u0142 toksyczny metal, kt\u00f3ry zaszkodzi\u0142 neandertalczykom</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Geekweek Interia</font>",
        "id": 3848672,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPcU9EX0x5aHlWcmtJM0VjNTJLUEkxVzFXbjZkd1luU3VtMzlVZDR5UVdpVWMyMmFXZ1otdlZjQW1PYlFCYS10Rzhoa2Z4VDNfNjFSVHNFTlRQLURpYlR5bU8wUzROaXBTc1lRaWZHRWw2ZHNnTlVJMF94LU9ILUlETGhfajNlc3JUampsTV9aT0tzZWR4bGdEMC1IZGpBem02N2tVMmw4bEowdDVYNllPTjBUelg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W ewolucji Homo sapiens pom\u00f3g\u0142 toksyczny metal, kt\u00f3ry zaszkodzi\u0142 neandertalczykom - Geekweek Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T18:44:28.982545+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T03:03:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOS1d4dDU4N0pJOWdWMmgwMDRLU0Y3X0N4eFQzcWtSZVBjN0ktWXdUNTJ2MWlDSDBxQjIzOVdvRUJlbVFfd1FETG9DSEJLaVE2bmRYcUd2S0JRdG5jZExwOExtUmE1RXJOSXlaR1lpNnpRSW1uRmlXcVlTQjgyak1pMURXVG9tMlBqaTVUTFU4NHlGN1lLMDIwS1Nxb1V3RWFNeGdlYlVUMmxMZw?oc=5\" target=\"_blank\">Polacy prze\u0142\u0105cz\u0105 dzi\u015b na TVP. Ten film jest kr\u00f3tki, ale wbija w fotel</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Radio Zet</font>",
        "id": 3851656,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOS1d4dDU4N0pJOWdWMmgwMDRLU0Y3X0N4eFQzcWtSZVBjN0ktWXdUNTJ2MWlDSDBxQjIzOVdvRUJlbVFfd1FETG9DSEJLaVE2bmRYcUd2S0JRdG5jZExwOExtUmE1RXJOSXlaR1lpNnpRSW1uRmlXcVlTQjgyak1pMURXVG9tMlBqaTVUTFU4NHlGN1lLMDIwS1Nxb1V3RWFNeGdlYlVUMmxMZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy prze\u0142\u0105cz\u0105 dzi\u015b na TVP. Ten film jest kr\u00f3tki, ale wbija w fotel - Radio Zet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T01:55:34.424879+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T00:42:46+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPaFJoWE9xZjF6eXRXTUE1aGtWQzJSTDJLU0VPUDRNTE5UUFF2VVZWaWg1c2p3SzhmNUNkRnZVSnM2T1BuZGx3S3VNQkFaUjJ1MUtfQVdIenB5V0xDbDhJOTZTdUwtNzVwdW8xQWJxbTVZUHFvZDVoUXMtYkRhYVBwUUkwWC05dnpwNEcyZHNQMzlZTnFMM1FXYnVHM3c3R19OdWF2NmpUYUFBWnNCWGp0UHJucFlHbVlOLWt4OA?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0142adimir Putin mia\u0142 przedstawi\u0107 Donaldowi Trumpowi warunek zako\u0144czenia wojny. Nieoficjalne doniesienia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2ozbnRQbER4Rk9ZOXU5V3daUTZDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3847760,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPaFJoWE9xZjF6eXRXTUE1aGtWQzJSTDJLU0VPUDRNTE5UUFF2VVZWaWg1c2p3SzhmNUNkRnZVSnM2T1BuZGx3S3VNQkFaUjJ1MUtfQVdIenB5V0xDbDhJOTZTdUwtNzVwdW8xQWJxbTVZUHFvZDVoUXMtYkRhYVBwUUkwWC05dnpwNEcyZHNQMzlZTnFMM1FXYnVHM3c3R19OdWF2NmpUYUFBWnNCWGp0UHJucFlHbVlOLWt4OA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142adimir Putin mia\u0142 przedstawi\u0107 Donaldowi Trumpowi warunek zako\u0144czenia wojny. Nieoficjalne doniesienia - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T07:58:14.452644+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T00:13:55+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxORDNfNU15NTBSVXNKZVJNaWo2d0d5S2dGRXNackxvbEZhLUYtbXdncTBSTVVIZVNnM1pQbTU1dFpLT1RNUzhROXN2UFRXNG9jQmgzRXBIZmFHQ29zT2d0eUJZOTZKVjlJa3ZxOF9NVF9OT0s4SXVMVFZyQnIyN1JRMmxVRnJpLTRIZWNfWFhETUJ6VU9sQ2c?oc=5\" target=\"_blank\">USA: Hamas planuje atak na cywil\u00f3w w Strefie Gazy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQY1B3V3VzU2Q4c2M0SHAzVkN6Ri1qellHcE5Ebkp4cTB2M3owekdySXlwZzdrWkwzVXUzMHFWMHRWNmxjQl91RDAzYmJwa0dPLUIxdHBldlVqek9ZOVNubkpycWNIM3BoV1kySkdDbjgxRFhKWmdQbktkTGRaaVh5emZiM1k2cExMbTZNeXgtaVVlZmVKa0x0M1pXNDEzejFUQ2lPZjVBTnN5OW0yVlNKcQ?oc=5\" target=\"_blank\">Departament Stanu alarmuje o planach Hamasu. \"Zbli\u017caj\u0105ce si\u0119 naruszenie zawieszenia broni\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxOQXVRdzYwNWtBaldYN0NNeHJwTmpsVVgwTkJ6cl9ycEtoR2Z1clpGb18zVmlpZEVFVkFUZ0lFSWJWZV",
        "id": 3848666,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxORDNfNU15NTBSVXNKZVJNaWo2d0d5S2dGRXNackxvbEZhLUYtbXdncTBSTVVIZVNnM1pQbTU1dFpLT1RNUzhROXN2UFRXNG9jQmgzRXBIZmFHQ29zT2d0eUJZOTZKVjlJa3ZxOF9NVF9OT0s4SXVMVFZyQnIyN1JRMmxVRnJpLTRIZWNfWFhETUJ6VU9sQ2c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Hamas planuje atak na cywil\u00f3w w Strefie Gazy - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T07:58:13.648734+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T00:00:10+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPd0Ryc3EtMlFpYnlmNFBzYUt5T3hnRjRxU093TmFwRGdjdXF4N3dHSWs1X3lKY3BXRkZMWGM0S2RPaUNYdUpBQ29haER6TmFzbWNGbFdCS3A0bTJBWWxYdFVIUnBjdTBVUnpfdEZVOXVyamotN0FLQUFDWnRNVmlDRlJwSmoxT1l6QkJVSndYTDNVSHhYWjZ2dGhzaHFhRnBDSkxlSVVNWQ?oc=5\" target=\"_blank\">FAZ: Schroeder okaza\u0142 bezczelno\u015b\u0107 wobec Polski ws. Nord Streamu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQazd3WHB4QUZrZmdRT2czRTNJNUhCdE9JVjlnSXFPa25wR193QXdVdWpMRGlyajN2dUd3SVprSXZUOEM5UTBDNGRBOFdxOVFCRWFZNHVScWVra1V4REhHZnhIU2dURWdaLVFzTHdfa1F5bjNadGU2a3JxcVowTTcwaG5CYXNFOXViODk2ajZfejMxZU9fUE9YQ0MwbzlHNTN3Nnc?oc=5\" target=\"_blank\">\"Bezczelno\u015b\u0107 wobec Polski\". Niemiecki dziennik o s\u0142owach by\u0142ego kanclerza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOOG1XaTZZNGRGZ3VOQlFBbzV0NnQtS0hjYXlkNHJSZ2pwWXVBY1IycFVueEJzdUg5dFBfYUxFMXBl",
        "id": 3848657,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPd0Ryc3EtMlFpYnlmNFBzYUt5T3hnRjRxU093TmFwRGdjdXF4N3dHSWs1X3lKY3BXRkZMWGM0S2RPaUNYdUpBQ29haER6TmFzbWNGbFdCS3A0bTJBWWxYdFVIUnBjdTBVUnpfdEZVOXVyamotN0FLQUFDWnRNVmlDRlJwSmoxT1l6QkJVSndYTDNVSHhYWjZ2dGhzaHFhRnBDSkxlSVVNWQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FAZ: Schroeder okaza\u0142 bezczelno\u015b\u0107 wobec Polski ws. Nord Streamu - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    }
]