[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T21:21:43.181433+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T20:50:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8729312-wroclaw-na-cmentarzu-osobowickim-kursuje-autonomiczny-minibus-ph8708268/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po cmentarzu we Wroc\u0142awiu kursuje autonomiczny minibus\" />\n    Na Cmentarzu Osobowickim, najwi\u0119kszej wroc\u0142awskiej nekropolii, pojawi\u0142 si\u0119 autonomiczny minibus. Kursy s\u0105 co p\u00f3\u0142 godziny, sprzed bramy g\u0142\u00f3wnej, ca\u0142kowicie bezp\u0142atne.",
        "id": 3852154,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/fakty-artykuly/wroclaw-na-cmentarzu-osobowickim-kursuje-autonomiczny-minibus-st8708270?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8729312-wroclaw-na-cmentarzu-osobowickim-kursuje-autonomiczny-minibus-ph8708268/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Po cmentarzu we Wroc\u0142awiu kursuje autonomiczny minibus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T21:21:43.269017+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T20:33:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8661626-szkolenia-prowadzone-przez-wojskowych-w-gdyni-ph8708259/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Samorz\u0105dy i obywatele szykuj\u0105 si\u0119 na \"W\". Do wydania s\u0105 34 miliardy z\u0142otych\" />\n    Polskie samorz\u0105dy szykuj\u0105 si\u0119 na wypadek czarnych scenariuszy. Jedni ju\u017c kupuj\u0105 agregaty i \u015bpiwory, inni na razie planuj\u0105 - co mo\u017cna zamieni\u0107 w schrony i gdzie zbudowa\u0107 nowe. S\u0105 pieni\u0105dze - w sumie 34 miliardy na ten i kolejny rok. Ca\u0142kiem sporo. Problem w tym, \u017ce czasu na ich wydanie jest ma\u0142o.",
        "id": 3852155,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/fakty-artykuly/na-obrone-cywilna-sa-34-miliardy-zlotych-samorzady-kupuja-agregaty-i-cysterny-obywatele-sie-szkola-st8708260?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8661626-szkolenia-prowadzone-przez-wojskowych-w-gdyni-ph8708259/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Samorz\u0105dy i obywatele szykuj\u0105 si\u0119 na \"W\". Do wydania s\u0105 34 miliardy z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T21:21:43.354560+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T19:59:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2668104-donald-trump-ph8708254/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump \"ca\u0142y czas przeklina\u0142\". Kulisy spotkania z Ze\u0142enskim \" />\n    Donald Trump krzykiem pr\u00f3bowa\u0142 zmusi\u0107 Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego, aby przyj\u0105\u0142 propozycj\u0119 W\u0142adimira Putina w sprawie oddania Rosji Donbasu - podaje \"Financial Times\". Jak opisuje dziennik, w trakcie spotkania prezydent USA rzuci\u0142 mapami i powtarza\u0142 argumenty Kremla.",
        "id": 3852156,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-krzyczal-i-naciskal-zeby-wolodymyr-zelenski-oddal-donbas-rosji-podal-financial-times-st8708237?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2668104-donald-trump-ph8708254/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trump \"ca\u0142y czas przeklina\u0142\". Kulisy spotkania z Ze\u0142enskim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T21:21:43.441409+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T19:14:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9376873-transhumancja-w-madrycie-ph8708134/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pomagaj\u0105 w walce z po\u017carami, raz do roku paraduj\u0105 ulicami Madrytu\" />",
        "id": 3852157,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/hiszpania-transhumancja-owce-i-kozy-pomagaja-w-walce-z-pozarami-raz-do-roku-paraduja-ulicami-madrytu-st8708126?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9376873-transhumancja-w-madrycie-ph8708134/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pomagaj\u0105 w walce z po\u017carami, raz do roku paraduj\u0105 ulicami Madrytu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T17:50:19.609956+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T17:04:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9939402-mroz-jesien-przymrozek-zimno-niska-temperatura-szron-ph8708117/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - poniedzia\u0142ek, 20.10. Noc\u0105 temperatura mocno spadnie\" />\n    Pogoda na jutro. W nocy temperatura miejscami spadnie poni\u017cej zera, pojawi\u0105 si\u0119 g\u0119ste mg\u0142y. Poniedzia\u0142ek 20.10 w wielu regionach oka\u017ce si\u0119 s\u0142oneczny.",
        "id": 3851422,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-poniedzialek-20-10-noca-temperatura-mocno-spadnie-st8708100?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9939402-mroz-jesien-przymrozek-zimno-niska-temperatura-szron-ph8708117/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na jutro - poniedzia\u0142ek, 20.10. Noc\u0105 temperatura mocno spadnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T17:50:19.719106+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T16:43:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9243528-pani-lidia-mieszkanka-plawinka-mieszka-tuz-przy-drodze-wojewodzkiej-gdzie-natezenie-ruchu-jest-bardzo-duze-ph8696897/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Od lat walczy o popraw\u0119 bezpiecze\u0144stwa we wsi. \"Wyj\u015bcie na spacer z wnukami jest niemo\u017cliwe\"\" />\n    Pani Lidia, mieszkanka P\u0142awinka, ma\u0142ej wsi pod Inowroc\u0142awiem (Kujawsko-Pomorskie) od kilku lat walczy o popraw\u0119 bezpiecze\u0144stwa we wsi. Kobieta mieszka z rodzin\u0105 tu\u017c przy ruchliwej drodze wojew\u00f3dzkiej. Wyj\u015bcie na spacer z wnukami jest niemo\u017cliwe ze wzgl\u0119du na du\u017cy ruch. Twierdzi, \u017ce problem mog\u0142aby rozwi\u0105za\u0107 budowa chodnika. Ponadto p\u00f3\u0142 kilometra od jej miejsca zamieszkania jest przystanek autobusowy bez wiaty. - Pada deszcz, wieje wiatr. Dzieci nie maj\u0105 gdzie si\u0119 schowa\u0107 - m\u00f3wi kobieta.",
        "id": 3851423,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/plawinek-walczy-o-poprawe-bezpieczenstwa-we-wsi-wyjscie-na-spacer-z-wnukami-jest-niemozliwe-st8696950?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9243528-pani-lidia-mieszkanka-plawinka-mieszka-tuz-przy-drodze-wojewodzkiej-gdzie-natezenie-ruchu-jest-bardzo-duze-ph8696897/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Od lat walczy o popraw\u0119 bezpiecze\u0144stwa we wsi. \"Wyj\u015bcie na spacer z wnukami jest niemo\u017cliwe\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T17:50:19.915490+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T16:21:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4781962-wolodymyr-zelenski-podczas-wizyty-w-waszyngtonie-ph8706109/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ze\u0142enski chce, by Rosjanie \"poczuli to, co my\". Czeka na ostateczn\u0105 decyzj\u0119 Trumpa\" />\n    W sprawie sprzeda\u017cy Ukrainie Tomahawk\u00f3w Donald Trump nie powiedzia\u0142 ani \"tak\", ani \"nie\" - stwierdzi\u0142 w wywiadzie dla NBC Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Jego zdaniem prezydent USA powinien zwi\u0119kszy\u0107 presj\u0119 na Rosj\u0119, aby sk\u0142oni\u0107 W\u0142adimira Putina do negocjacji.",
        "id": 3851424,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wolodymyr-zelenski-wladimir-putin-bedzie-gotowy-zakonczyc-wojne-w-ukrainie-jesli-zwiekszy-sie-presje-na-niego-wywierana-st8708095?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4781962-wolodymyr-zelenski-podczas-wizyty-w-waszyngtonie-ph8706109/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ze\u0142enski chce, by Rosjanie \"poczuli to, co my\". Czeka na ostateczn\u0105 decyzj\u0119 Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T15:27:05.368956+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T15:12:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6631999-policja-luwr-ph8707720/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Klejnoty znane wszystkim jubilerom, muzeom, s\u0142u\u017cbom\". Po co je ukradli? Dwie hipotezy\" />\n    Pytanie, kt\u00f3re wszyscy zadaj\u0105: po co ta kradzie\u017c? To s\u0105 przecie\u017c klejnoty znane wszystkim jubilerom, muzeom i s\u0142u\u017cbom na \u015bwiecie - m\u00f3wi\u0142 w TVN24 dziennikarz francuskich i polskich medi\u00f3w Piotr Moszy\u0144ski. Przekaza\u0142, \u017ce w przestrzeni publicznej pojawiaj\u0105 si\u0119 dwie hipotezy na ten temat.",
        "id": 3850721,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/luwr-wlamanie-do-muzeum-w-paryzu-po-co-zlodziejom-cenna-bizuteria-dwie-hipotezy-st8708029?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6631999-policja-luwr-ph8707720/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Klejnoty znane wszystkim jubilerom, muzeom, s\u0142u\u017cbom\". Po co je ukradli? Dwie hipotezy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T15:27:05.511951+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T14:49:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3066110-radoslaw-sikorski-ph8693407/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szef MSZ Iranu pisze po polsku o \"\u017ca\u0142osnej scenie\". Sikorski odpowiada\u00a0\" />\n    Polski minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski skrytykowa\u0142 Iran za dostarczenie Rosji dron\u00f3w i licencji na ich produkcj\u0119. Odpowiedzia\u0142 w ten spos\u00f3b na wpis ministra spraw zagranicznych Iranu w j\u0119zyku polskim.",
        "id": 3850722,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/szef-msz-iranu-pisze-po-polsku-o-zalosnej-scenie-sikorski-odpowiada-st8708011?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3066110-radoslaw-sikorski-ph8693407/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Szef MSZ Iranu pisze po polsku o \"\u017ca\u0142osnej scenie\". Sikorski odpowiada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T15:27:05.629648+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T14:41:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2560576-ciezarowka-z-wysiegnikiem-ktora-sprawcy-porzucili-pod-luwrem-ph8708012/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czas i miejsce akcji. Czy dlatego \"nikt nie zareagowa\u0142 odpowiednio szybko\"?\" />\n    Sprawcy zacz\u0119li ca\u0142\u0105 akcj\u0119 o godzinie 9.30. To chwila, kiedy Luwr wy\u0142\u0105cza ca\u0142y system alarmowy - m\u00f3wi\u0142a w TVN24 licencjonowana paryska przewodniczka Ewa Condotta. Mniej wi\u0119cej wtedy muzeum zaczyna wpuszcza\u0107 turyst\u00f3w. I to o tej porze z\u0142odzieje dokonali w niedziel\u0119 siedmiominutowego rabunku, zabieraj\u0105c ze sob\u0105 historyczn\u0105 bi\u017cuteri\u0119. Nie bez znaczenia by\u0142o te\u017c wybrane przez nich konkretne miejsce w\u0142amania.",
        "id": 3850723,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wlamanie-do-luwru-godzina-i-miejsce-byly-kluczowe-st8707991?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2560576-ciezarowka-z-wysiegnikiem-ktora-sprawcy-porzucili-pod-luwrem-ph8708012/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Czas i miejsce akcji. Czy dlatego \"nikt nie zareagowa\u0142 odpowiednio szybko\"?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T15:27:05.789900+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T14:36:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1281588-trzy-osoby-trafily-do-szpitala-ph8708050/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wjechali w ty\u0142 ci\u0119\u017car\u00f3wki. Trzy osoby w szpitalu\" />\n    Na drodze ekspresowej S8, pomi\u0119dzy w\u0119z\u0142ami Sieradz Po\u0142udnie i Z\u0142oczew dosz\u0142o do wypadku, w kt\u00f3rym ucierpia\u0142y trzy osoby podr\u00f3\u017cuj\u0105ce osobowym volvo. - Auto, kt\u00f3rym jecha\u0142 kierowca i dwie pasa\u017cerki, uderzy\u0142o w ty\u0142 ci\u0119\u017car\u00f3wki - przekaza\u0142a aspirant sztabowy\u00a0Agnieszka Kulawiecka z policji w Sieradzu.",
        "id": 3850724,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/lodzkie-wjechali-w-tyl-ciezarowki-na-s8-trzy-osoby-w-szpitalu-st8708019?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1281588-trzy-osoby-trafily-do-szpitala-ph8708050/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wjechali w ty\u0142 ci\u0119\u017car\u00f3wki. Trzy osoby w szpitalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T15:27:05.910050+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T14:33:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8789819-mglista-aura-ph8201834/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niebezpieczna pogoda w po\u0142owie Polski. IMGW ostrzega\" />\n    Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej (IMGW) wyda\u0142 alarmy pierwszego stopnia. Synoptycy ostrzegaj\u0105 przed g\u0119st\u0105 mg\u0142\u0105, kt\u00f3ra ma pojawi\u0107 si\u0119 tej nocy i nad ranem w poniedzia\u0142ek. Sprawd\u017a, gdzie uwa\u017ca\u0107.",
        "id": 3850725,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/ostrzezenia-imgw-niedziela-19-10-gesta-mgla-w-polowie-polski-st8707732?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8789819-mglista-aura-ph8201834/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Niebezpieczna pogoda w po\u0142owie Polski. IMGW ostrzega",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T13:33:31.998496+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T13:27:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8814002-wolodymyr-zelenski-ph8696086/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mi\u0119dzynarodowy Fundusz naciska na Ukrain\u0119. Chodzi o hrywn\u0119\" />\n    Mi\u0119dzynarodowy Fundusz Walutowy wywiera presj\u0119 na Narodowy Bank Ukrainy, by dopu\u015bci\u0142 do dewaluacji hrywny \u2013 poinformowa\u0142a agencja Bloomberg. Wed\u0142ug \u017ar\u00f3de\u0142, \u017c\u0105dania Funduszu mog\u0105 sta\u0107 si\u0119 \u017ar\u00f3d\u0142em napi\u0119\u0107 mi\u0119dzy w\u0142adzami w Kijowie a mi\u0119dzynarodowymi kredytodawcami, zw\u0142aszcza przed nadchodz\u0105cymi negocjacjami dotycz\u0105cymi nowego programu po\u017cyczkowego dla Ukrainy.",
        "id": 3849827,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/miedzynarodowy-fundusz-naciska-na-ukraine-chodzi-o-hrywne-st8707945?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8814002-wolodymyr-zelenski-ph8696086/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Mi\u0119dzynarodowy Fundusz naciska na Ukrain\u0119. Chodzi o hrywn\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T13:33:32.163291+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T13:27:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6646677-pogoda-na-16-dni-duze-ocieplenie-jest-blisko-ph8707938/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na 16 dni. Du\u017ce ocieplenie jest blisko\" />\n    Pogoda na 16 dni. Kiedy przyjdzie ocieplenie? Ju\u017c niebawem niewiele zabraknie do 20 stopni. Sprawd\u017a autorsk\u0105, d\u0142ugoterminow\u0105 pogod\u0119 prezentera tvnmeteo.pl Tomasza Wasilewskiego i dowiedz si\u0119, jaka aura czeka na nas w najbli\u017cszych dniach.",
        "id": 3849828,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-16-dni-prognoza-dlugoterminowa-tomasza-wasilewskiego-pogoda-na-wszystkich-swietych-duze-ocieplenie-jest-blisko-st8707899?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6646677-pogoda-na-16-dni-duze-ocieplenie-jest-blisko-ph8707938/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na 16 dni. Du\u017ce ocieplenie jest blisko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T13:33:32.282651+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T13:25:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/krakow/cdn-zdjecie-253742-do-wypadku-doszlo-na-przejsciu-dla-pieszych-zdj-ilustracyjne-ph6233831/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kobieta potr\u0105cona na przej\u015bciu dla pieszych\" />\n    Policja wyja\u015bnia okoliczno\u015bci potr\u0105cenia 22-letniej kobiety, w kt\u00f3r\u0105 uderzy\u0142o bmw kierowane przez 19-letniego kierowc\u0119. Do wypadku dosz\u0142o w niedziel\u0119 w Kamie\u0144sku (woj. \u0142\u00f3dzkie). Poszkodowana zosta\u0142a \u015bmig\u0142owcem Lotniczego Pogotowia Ratunkowego przewieziona do szpitala.",
        "id": 3849829,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/kamiensk-kobieta-potracona-na-przejsciu-dla-pieszych-st8707981?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/krakow/cdn-zdjecie-253742-do-wypadku-doszlo-na-przejsciu-dla-pieszych-zdj-ilustracyjne-ph6233831/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kobieta potr\u0105cona na przej\u015bciu dla pieszych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T13:33:32.465158+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T13:06:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9539181-nocny-atak-ukrainy-na-rosje-zniszczone-dwa-wazne-obiekty-ph8707963/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nocny atak Ukrainy na Rosj\u0119. Uderzono w dwa wa\u017cne obiekty\" />\n    Ukrai\u0144skie wojsko uderzy\u0142o w nocy z soboty na niedziel\u0119 w rafineri\u0119 ropy naftowej w obwodzie samarskim oraz zak\u0142ad przetw\u00f3rstwa gazu w obwodzie orenburskim w Rosji - przekaza\u0142 Sztab Generalny Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy.",
        "id": 3849830,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/ukraina-ukraina-zaatakowala-rafinerie-ropy-naftowej-i-zaklad-przetworstwa-gazu-w-rosji-st8707912?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9539181-nocny-atak-ukrainy-na-rosje-zniszczone-dwa-wazne-obiekty-ph8707963/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nocny atak Ukrainy na Rosj\u0119. Uderzono w dwa wa\u017cne obiekty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T13:33:32.588581+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T12:58:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1927107-poltonowa-dynia-ph8707676/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wyhodowa\u0142 p\u00f3\u0142tonow\u0105 dyni\u0119. \"Dobre nasionko, bardzo dobra gleba i szcz\u0119\u015bcie\"\" />\n    W Ogrodzie Botanicznym Polskiej Akademii Nauk w Powsinie odby\u0142 si\u0119 coroczny Dzie\u0144 Dyni. G\u0142\u00f3wnym punktem programu by\u0142 konkurs na najci\u0119\u017cszy owoc. Rekordzista wa\u017cy\u0142 ponad p\u00f3\u0142 tony.",
        "id": 3849831,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/wyhodowal-poltonowa-dynie-dobre-nasionko-bardzo-dobra-gleba-i-szczescie-st8707661?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1927107-poltonowa-dynia-ph8707676/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wyhodowa\u0142 p\u00f3\u0142tonow\u0105 dyni\u0119. \"Dobre nasionko, bardzo dobra gleba i szcz\u0119\u015bcie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T13:33:32.946129+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T12:49:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5541172-wladimir-putin-ph8699572/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Rosjanie boj\u0105 si\u0119 Tomahawk\u00f3w\". Analitycy potwierdzaj\u0105\" />\n    Dyskusj\u0119 wok\u00f3\u0142 kwestii dostaw Tomahawk\u00f3w dla Ukrainy mo\u017cna uzna\u0107 raczej za element politycznej presji na Moskw\u0119 ni\u017c za plan realnego wzmocnienia ukrai\u0144skich zdolno\u015bci ofensywnych - uwa\u017ca ameryka\u0144ski Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105 (ISW). Mimo tego, Rosja faktycznie obawia si\u0119 scenariusza, w kt\u00f3rym taka bro\u0144 trafi\u0142aby na Ukrain\u0119.",
        "id": 3849833,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosjanie-boja-sie-tomahawkow-analitycy-potwierdzaja-st8707672?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5541172-wladimir-putin-ph8699572/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Rosjanie boj\u0105 si\u0119 Tomahawk\u00f3w\". Analitycy potwierdzaj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T13:33:33.040252+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T12:44:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5976305-karol-nawrocki-ph8703788/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prezydent nie zgodzi si\u0119 na \"alternatyw\u0119 dla ma\u0142\u017ce\u0144stwa\" \" />\n    Prezydent Karol Nawrocki nie zgodzi si\u0119, \u017ceby poprzez nowe rozwi\u0105zania budowa\u0107 alternatyw\u0119 dla ma\u0142\u017ce\u0144stwa - napisa\u0142 szef prezydenckiego gabinetu Pawe\u0142 Szefernaker. Alvin Gajadhur, doradca w kancelarii Nawrockiego w \"Kawie na \u0142aw\u0119\" w TVN24 oceni\u0142, \u017ce zaproponowany przez Lewic\u0119 i PSL projekt o osobie najbli\u017cszej \"wydaje si\u0119 niezgodny z konstytucj\u0105\". - O tym, z kim ludzie chc\u0105 \u017cy\u0107, jak chc\u0105 kocha\u0107, kogo chc\u0105 ca\u0142owa\u0107, maj\u0105 decydowa\u0107 ludzie, a nie Kaczy\u0144ski, Mejza, prokurator czy ksi\u0105dz - powiedzia\u0142 europose\u0142 KO Bartosz Ar\u0142ukowicz, kt\u00f3ry wypomina\u0142 politykom PiS hipokryzj\u0119.",
        "id": 3849834,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/prezydent-nie-zgodzi-sie-na-alternatywe-dla-malzenstwa-st8707445?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5976305-karol-nawrocki-ph8703788/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Prezydent nie zgodzi si\u0119 na \"alternatyw\u0119 dla ma\u0142\u017ce\u0144stwa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T13:33:33.168701+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T12:43:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8324529-z-wody-wynurzyly-sie-slupy-ph8707893/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Spod wody wynurzy\u0142y si\u0119 pale. To elementy mostu, po kt\u00f3rym mia\u0142y przej\u015b\u0107 oddzia\u0142y Ko\u015bciuszki\" />\n    Obni\u017cenie si\u0119 poziomu wody w Wieprzu sprawi\u0142o, \u017ce w rejonie Podzamcza w \u0141\u0119cznej (Lubelskie) wynurzy\u0142o si\u0119 oko\u0142o 100, wbitych w dno, drewnianych s\u0142up\u00f3w. To elementy konstrukcyjne XVIII-wiecznego mostu, po kt\u00f3rym w lipcu 1792 roku mia\u0142y przej\u015b\u0107 oddzia\u0142y Tadeusza Ko\u015bciuszki wracaj\u0105ce z bitwy pod Dubienk\u0105.",
        "id": 3849835,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/leczna-spod-wody-wynurzyly-sie-pale-to-elementy-mostu-po-ktorym-mialy-przejsc-oddzialy-kosciuszki-st8707892?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8324529-z-wody-wynurzyly-sie-slupy-ph8707893/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Spod wody wynurzy\u0142y si\u0119 pale. To elementy mostu, po kt\u00f3rym mia\u0142y przej\u015b\u0107 oddzia\u0142y Ko\u015bciuszki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T13:33:33.276064+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T12:39:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6231992-zastepuja-americano-canadiano-kanadyjczycy-sprzeciwiaja-sie-polityce-donalda-trumpa-ph8326045/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Amerykanie p\u0142ac\u0105 coraz wi\u0119cej za kaw\u0119. Skutek polityki Trumpa\" />\n    Ceny detaliczne kawy\u00a0w USA wzros\u0142y w sierpniu o prawie 21 procent w por\u00f3wnaniu z tym samym okresem ubieg\u0142ego roku - donosi CNN. Jak wyja\u015bnia, cz\u0119\u015bciowo win\u0119 za to ponosz\u0105\u00a0c\u0142a\u00a0wprowadzone przez administracj\u0119 Trumpa.",
        "id": 3849836,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/amerykanie-placa-coraz-wiecej-za-kawe-skutek-polityki-trumpa-st8707609?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6231992-zastepuja-americano-canadiano-kanadyjczycy-sprzeciwiaja-sie-polityce-donalda-trumpa-ph8326045/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Amerykanie p\u0142ac\u0105 coraz wi\u0119cej za kaw\u0119. Skutek polityki Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T13:33:33.393301+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T12:16:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7140115-w-wypadku-zginela-85-letnia-piesza-ph8707712/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Potr\u0105ci\u0142 piesz\u0105 na nieo\u015bwietlonej drodze, kobieta zmar\u0142a\" />\n    Tragiczny wypadek w miejscowo\u015bci Kijany (woj. lubelskie). 46-letni kierowca audi potr\u0105ci\u0142 85-letni\u0105 piesz\u0105. Kobieta - pomimo udzielonej pomocy medycznej - zmar\u0142a.",
        "id": 3849837,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/kijany-85-letnia-piesza-zginela-potracona-przez-kierowce-samochodu-st8707711?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7140115-w-wypadku-zginela-85-letnia-piesza-ph8707712/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Potr\u0105ci\u0142 piesz\u0105 na nieo\u015bwietlonej drodze, kobieta zmar\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T13:33:33.515212+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T12:11:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8218745-kolizja-w-alei-prymasa-tysiaclecia-ph8707666/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Auto na boku w alei Prymasa Tysi\u0105clecia. Zderzyli si\u0119 podczas \"nieprawid\u0142owej zmiany pasa\"\" />\n    Dwa auta osobowe zderzy\u0142y si\u0119 w alei Prymasa Tysi\u0105clecia w Warszawie. Jedno z nich wyl\u0105dowa\u0142o na boku. By\u0142y utrudnienia w ruchu na jezdni w stron\u0119 Ochoty.",
        "id": 3849838,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wola/warszawa-auto-na-boku-w-alei-prymasa-tysiaclecia-st8707736?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8218745-kolizja-w-alei-prymasa-tysiaclecia-ph8707666/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Auto na boku w alei Prymasa Tysi\u0105clecia. Zderzyli si\u0119 podczas \"nieprawid\u0142owej zmiany pasa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T13:33:33.801662+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T11:49:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5784308-pieniadze-euro-ph8311144/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tyle pieni\u0119dzy przekazali do kraju Polacy pracuj\u0105cy za granic\u0105\" />\n    Polacy zarabiaj\u0105cy poza granicami kraju w drugim kwartale 2025 roku przes\u0142ali do ojczyzny \u0142\u0105cznie 5,3 miliarda z\u0142otych. To wynik wy\u017cszy od \u015bredniej z ostatnich lat \u2013 wynika z danych przedstawionych w \"Tygodniku Gospodarczym PIE\".",
        "id": 3849840,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/emigranci-zarobkowi-w-ii-kwartale-2025-r-przeslali-do-polski-5-3-mld-zl-dane-polskiego-instytutu-ekonomicznego-st8707566?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5784308-pieniadze-euro-ph8311144/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tyle pieni\u0119dzy przekazali do kraju Polacy pracuj\u0105cy za granic\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T13:33:33.890347+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T11:41:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4851542-surtsey-zdj-pogladowe-ph8707584/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na m\u0142odej wyspie odkryto ro\u015bliny, kt\u00f3rych nie powinno tam by\u0107\" />\n    Na wyspie Surtsey odkryto gatunki ro\u015blin, kt\u00f3re z naukowego punktu widzenia nie powinny si\u0119 tam znale\u017a\u0107. Jak si\u0119 okaza\u0142o, zosta\u0142y przeniesione bez bezpo\u015bredniej ingerencji cz\u0142owieka. Badania nad tym, jak tworz\u0105 si\u0119 nowe ekosystemy, mog\u0105 pom\u00f3c nam w zrozumieniu ich przysz\u0142o\u015bci w dobie zmian klimatycznych.",
        "id": 3849841,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/surtsey-na-tej-wyspie-odkryto-rosliny-ktorych-nie-powinno-tam-byc-st8707484?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4851542-surtsey-zdj-pogladowe-ph8707584/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Na m\u0142odej wyspie odkryto ro\u015bliny, kt\u00f3rych nie powinno tam by\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T13:33:33.973278+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T11:17:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5834761-policja-zatrzymala-19-latka-podejrzanego-o-rozboj-ph8707583/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zosta\u0142 porwany we w\u0142asnym aucie. Dr\u0119czyli go i strzelali do niego z pistoletu na kulki\" />\n    Trzech m\u0142odych m\u0119\u017cczyzn zosta\u0142o zatrzymanych w zwi\u0105zku z uprowadzeniem 21-latka. Wed\u0142ug policji przez kilka godzin dr\u0119czyli go i strzelali do niego z pistoletu na kulki. Mieli te\u017c zmusi\u0107 poszkodowanego do wyp\u0142acenia pieni\u0119dzy z bankomatu.",
        "id": 3849842,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/ciechanow-zostal-porwany-we-wlasnym-aucie-dreczyli-go-i-strzelali-do-niego-z-pistoletu-na-kulki-st8707546?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5834761-policja-zatrzymala-19-latka-podejrzanego-o-rozboj-ph8707583/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zosta\u0142 porwany we w\u0142asnym aucie. Dr\u0119czyli go i strzelali do niego z pistoletu na kulki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T09:52:35.795601+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T09:51:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2532504-izraelskie-wojsko-przy-granicy-strefy-gazy-ph8701567/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Doniesienia o atakach w Strefie Gazy\" />\n    Uzbrojone jednostki Hamasu przeprowadzi\u0142y atak na si\u0142y izraelskie w Rafah, na po\u0142udniu Strefy Gazy, po czym nalotami na ten obszar odpowiedzia\u0142y Si\u0142y Obronne Izraela (IDF)  - przekaza\u0142y w niedziel\u0119 portal The Times of Israel i agencja Reuters.",
        "id": 3849029,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/doniesienia-o-atakach-w-strefie-gazy-st8707479?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2532504-izraelskie-wojsko-przy-granicy-strefy-gazy-ph8701567/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Doniesienia o atakach w Strefie Gazy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T17:50:19.422078+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T09:51:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1522047-izraelskie-wojsko-po-wycofaniu-na-zawarte-w-porozumieniu-pokojowym-linie-ph8692822/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pomoc humanitarna wstrzymana \"do odwo\u0142ania\". Po atakach w Strefie Gazy\" />\n    Izrael przeprowadzi\u0142 seri\u0119 nalot\u00f3w w Strefie Gazy w odpowiedzi na ataki ze strony Hamasu, wymierzone poza stref\u0105 buforow\u0105 tak zwanej \"\u017c\u00f3\u0142tej linii\" - poinformowa\u0142o wojsko izraelskie. W odpowiedzi na \"ra\u017c\u0105ce naruszenie\" zawieszenia broni, rz\u0105d w Jerozolimie wstrzyma\u0142 dop\u0142yw pomocy humanitarnej do p\u00f3\u0142enklawy.",
        "id": 3851421,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/strefa-gazy-izrael-o-razacym-naruszeniu-zawieszenia-broni-przez-hamas-przeprowadzono-naloty-wstrzymano-pomoc-humanitarna-st8707479?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1522047-izraelskie-wojsko-po-wycofaniu-na-zawarte-w-porozumieniu-pokojowym-linie-ph8692822/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pomoc humanitarna wstrzymana \"do odwo\u0142ania\". Po atakach w Strefie Gazy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T13:33:33.614143+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T09:51:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2532504-izraelskie-wojsko-przy-granicy-strefy-gazy-ph8701567/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Ra\u017c\u0105ce naruszenie\" zawieszenia broni. Netanjahu: odpowiemy si\u0142\u0105\" />\n    Izraelskie wojsko poda\u0142o, \u017ce bojownicy Hamasu przeprowadzili \"wielokrotne ataki\" na si\u0142y izraelskie poza stref\u0105 buforow\u0105 \"\u017c\u00f3\u0142tej linii\", nazywaj\u0105c to \"ra\u017c\u0105cym naruszeniem\" zawieszenia broni - powiadomi\u0142 Reuters. - Odpowiemy si\u0142\u0105 na ataki Hamasu na nasze wojska - o\u015bwiadczy\u0142 premier Izraela Benjamin Netanjahu.",
        "id": 3849839,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/razace-naruszenie-zawieszenia-broni-netanjahu-odpowiemy-sila-st8707479?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2532504-izraelskie-wojsko-przy-granicy-strefy-gazy-ph8701567/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Ra\u017c\u0105ce naruszenie\" zawieszenia broni. Netanjahu: odpowiemy si\u0142\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T09:52:35.914796+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T09:50:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9873282-kometa-c-2025-a6-lemmon-18-10-25-ph8707370/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jasna kometa zbli\u017ca si\u0119 do Ziemi. Zobaczymy j\u0105 w Polsce\" />\n    Kometa C/2025 A6 (Lemmon) leci w stron\u0119 Ziemi. We wtorek znajdzie si\u0119 ona najbli\u017cej nas. Warto poszuka\u0107 tego obiektu na niebie, poniewa\u017c mo\u017ce by\u0107 widoczny go\u0142ym okiem.",
        "id": 3849030,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/kometa-c-2025-a6-lemmon-moze-byc-widoczna-golym-okiem-kiedy-jej-wypatrywac-jak-obserwowac-komety-st8707376?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9873282-kometa-c-2025-a6-lemmon-18-10-25-ph8707370/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jasna kometa zbli\u017ca si\u0119 do Ziemi. Zobaczymy j\u0105 w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T09:52:36.009138+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T09:34:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4556829-policjant-zatrzymal-pijanego-kierowce-zdjecie-ilustracyjne-ph8115333/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Hamulce nie zadzia\u0142a\u0142y, zgin\u0119\u0142a kobieta. Diagnosta i kierowca skazani\" />\n    S\u0105d Okr\u0119gowy w Rzeszowie utrzyma\u0142 w mocy wyrok skazuj\u0105cy dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn. Pierwszy odpowiada\u0142 za spowodowanie \u015bmiertelnego wypadku, drugi - za sfa\u0142szowanie dokument\u00f3w diagnostycznych auta.",
        "id": 3849031,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/stare-miasto-rzeszow-diagnosta-i-kierowca-skazani-wyrok-za-wypadek-ze-skutkiem-smiertelnym-st8707387?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4556829-policjant-zatrzymal-pijanego-kierowce-zdjecie-ilustracyjne-ph8115333/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Hamulce nie zadzia\u0142a\u0142y, zgin\u0119\u0142a kobieta. Diagnosta i kierowca skazani",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T09:52:36.125310+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T09:25:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3591631-louvre-ph8707493/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Luwr zamkni\u0119ty po w\u0142amaniu\" />\n    Francuska minister kultury poinformowa\u0142a o w\u0142amaniu do Luwru w centrum Pary\u017ca. Muzeum zosta\u0142o zamkni\u0119te z \"nadzwyczajnego powodu\" - poda\u0142a plac\u00f3wka we wpisie na X.",
        "id": 3849032,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/francja-napad-na-luwr-st8707481?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3591631-louvre-ph8707493/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Luwr zamkni\u0119ty po w\u0142amaniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T09:52:36.237294+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T09:24:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7638630-janusz-bugajski-nie-zyje-ph8707458/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zmar\u0142 Janusz Bugajski, politolog i ekspert Departamentu Obrony USA\" />\n    W USA w wieku 71 lat zmar\u0142 Janusz Bugajski, politolog, analityk i ekspert Departamentu Obrony USA, International Republican Institute i The Jamestown Foundation w kwestiach obszar\u00f3w postsowieckich.",
        "id": 3849033,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/zmarl-janusz-bugajski-politolog-i-ekspert-departamentu-obrony-usa-st8707478?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7638630-janusz-bugajski-nie-zyje-ph8707458/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zmar\u0142 Janusz Bugajski, politolog i ekspert Departamentu Obrony USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T09:52:36.325236+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T09:19:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9911442-shutterstock-2499800971-ph8707460/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Patrzymy na przyw\u00f3dztwo i zarz\u0105dzanie z bardzo praktycznej perspektywy\"\" />\n    W poniedzia\u0142ek startuje trzecia edycja konferencji \"BCC\u00a0For The Future. Liderzy Jutra 2025\". Wezm\u0105 w niej udzia\u0142 eksperci ze \u015bwiata nauki, zarz\u0105dzania i doradztwa biznesowego, a tak\u017ce liderzy odnosz\u0105cych sukcesy przedsi\u0119biorstw - poinformowali organizatorzy. B\u0119d\u0105 rozmawia\u0107 o wizjonerskim przyw\u00f3dztwie, kompetencjach przysz\u0142o\u015bci oraz strategiach zarz\u0105dzania przedsi\u0119biorstwem w okresie niepewno\u015bci. - Patrzymy na przyw\u00f3dztwo i zarz\u0105dzanie z bardzo praktycznej perspektywy - przekaza\u0142 Jacek Goliszewski, prezes BCC.",
        "id": 3849034,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/trzecia-edycja-bcc-for-the-future-liderzy-jutra-2025-startuje-20-pazdziernika-st8707403?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9911442-shutterstock-2499800971-ph8707460/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Patrzymy na przyw\u00f3dztwo i zarz\u0105dzanie z bardzo praktycznej perspektywy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T09:52:36.444454+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T09:17:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1040299-rosyjscy-zolnierze-09042025-02-ph8402543/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tyle zaj\u0119\u0142oby Rosji zaj\u0119cie Ukrainy. Analiza \"The Economist\"\" />\n    Brytyjski \"The Economist\" oceni\u0142, \u017ce w tempie obecnych post\u0119p\u00f3w na polu walki zaj\u0119cie region\u00f3w Ukrainy, kt\u00f3re Putin og\u0142osi\u0142 rosyjskimi, zaj\u0119\u0142oby 103 lata. Wed\u0142ug tygodnika \"je\u015bli nie nast\u0105pi\u0105 jakie\u015b dramatyczne zmiany, W\u0142adimir Putin nie b\u0119dzie w stanie wygra\u0107 wojny na polu bitwy\".",
        "id": 3849035,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/tyle-zajeloby-rosji-zajecie-ukrainy-analiza-the-economist-st8707402?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1040299-rosyjscy-zolnierze-09042025-02-ph8402543/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tyle zaj\u0119\u0142oby Rosji zaj\u0119cie Ukrainy. Analiza \"The Economist\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T09:52:36.550550+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T09:13:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6742886-dachowanie-na-wislostradzie-ph8707431/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Auto rosyjskiej ambasady dachowa\u0142o na Wis\u0142ostradzie. Jedna osoba ranna\" />\n    Na \u017coliborskim odcinku Wis\u0142ostrady dosz\u0142o do dachowania auta, nale\u017c\u0105cego do Ambasady Federacji Rosyjskiej. Pojazd przebi\u0142 bariery energoch\u0142onne i zderzy\u0142 si\u0119 z innym samochodem. Jedna osoba zosta\u0142a ranna.",
        "id": 3849036,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/zoliborz/warszawa-auto-rosyjskiej-ambasady-dachowalo-na-wislostradzie-jedna-osoba-ranna-st8707443?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6742886-dachowanie-na-wislostradzie-ph8707431/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Auto rosyjskiej ambasady dachowa\u0142o na Wis\u0142ostradzie. Jedna osoba ranna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T09:52:36.658582+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T09:09:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5668124-wjechal-w-ogrodzenie-uszkodzil-tez-skrzynke-gazowa-ph8707423/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wjecha\u0142 w ogrodzenie posesji i uderzy\u0142 w skrzynk\u0119 gazow\u0105\" />\n    W Bia\u0142ej Podlaskiej (woj. lubelskie) kierowca zjecha\u0142 z drogi i uderzy\u0142 w ogrodzenie posesji. Uszkodzi\u0142 te\u017c skrzynk\u0119 gazow\u0105, z kt\u00f3rej zacz\u0105\u0142 ulatnia\u0107 si\u0119 gaz. Badanie alkomatem wykaza\u0142o, \u017ce 31-latek by\u0142 pijany.",
        "id": 3849037,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/biala-podlaska-wjechal-w-ogrodzenie-posesji-i-uderzyl-w-skrzynke-zaczal-ulatniac-sie-gaz-st8707418?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5668124-wjechal-w-ogrodzenie-uszkodzil-tez-skrzynke-gazowa-ph8707423/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wjecha\u0142 w ogrodzenie posesji i uderzy\u0142 w skrzynk\u0119 gazow\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T09:52:36.777281+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T09:00:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3045783-bracia-kacperczyk-ph8707399/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bracia Kacperczyk od kulis. \"Bardzo ma\u0142o si\u0119 k\u0142\u00f3cimy\"\" />\n    To momentami smutna opowie\u015b\u0107 o przemijaniu, mi\u0142o\u015bci i r\u00f3\u017cnorodno\u015bci - m\u00f3wili w rozmowie z Michalin\u0105 Czepit\u0105 bracia Kacperczyk, kt\u00f3rzy wydali nowy album zatytu\u0142owany \"Wszyscy jeste\u015bmy Kacperczyk\". Na p\u0142ycie go\u015bcinnie wyst\u0105pi\u0142a r\u00f3wnie\u017c Daria Zawia\u0142ow.",
        "id": 3849038,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/bracia-kacperczyk-o-nowej-plycie-i-wspolpracy-bardzo-malo-sie-klocimy-st8707416?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3045783-bracia-kacperczyk-ph8707399/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Bracia Kacperczyk od kulis. \"Bardzo ma\u0142o si\u0119 k\u0142\u00f3cimy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T09:52:36.907853+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T08:51:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9949682-yayoi-kusama-ph8704454/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na jej wystawy ustawiaj\u0105 si\u0119 kolejki. Jak Yayoi Kusama zosta\u0142a kr\u00f3low\u0105 Instagrama?\" />\n    Do Europy w\u0142a\u015bnie zawita\u0142a wielka wystawa Yayoi Kusamy - jednej z najs\u0142ynniejszych i najdro\u017cszych wsp\u00f3\u0142czesnych artystek. Jej dzie\u0142a przyci\u0105gaj\u0105 uwag\u0119 nie tylko mi\u0142o\u015bnik\u00f3w sztuki, ale i os\u00f3b, kt\u00f3re zwykle nie odwiedzaj\u0105 galerii. Dlaczego dla niej robi\u0105 wyj\u0105tek? - Odbi\u00f3r sztuki Kusamy polega na poddaniu si\u0119. To rodzaj odlotu - zauwa\u017ca w rozmowie z tvn24.pl kuratorka Maria Brewi\u0144ska. \"Wi\u0119kszego efektu 'wow' nie da si\u0119 uzyska\u0107\" - mo\u017cna przeczyta\u0107 o najnowszej wystawie.",
        "id": 3849039,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/yayoi-kusama-na-jej-wystawy-ustawiaja-sie-kolejki-jak-zostala-krolowa-instagrama-st8702911?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9949682-yayoi-kusama-ph8704454/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Na jej wystawy ustawiaj\u0105 si\u0119 kolejki. Jak Yayoi Kusama zosta\u0142a kr\u00f3low\u0105 Instagrama?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T09:52:37.104629+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T08:46:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4745137-piotr-alexewicz-podczas-xix-konkursu-chopinowskiego-ph8707350/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Fina\u0142 Konkursu Chopinowskiego. Wieczorem wyst\u0119p jedynego Polaka \" />\n    Dwie pianistki i dw\u00f3ch pianist\u00f3w zaprezentuje w niedziel\u0119 koncerty fina\u0142owe w XIX Konkursie Chopinowskim. W Filharmonii Narodowej wyst\u0105pi tego wieczoru jedyny Polak w finale - Piotr Alexewicz. Obowi\u0105zkowymi punktami programu s\u0105 Polonez-Fantazja oraz jeden z Koncert\u00f3w: e-moll lub f-moll.",
        "id": 3849040,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-final-konkursu-chopinowskiego-wystep-polaka-st8707347?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4745137-piotr-alexewicz-podczas-xix-konkursu-chopinowskiego-ph8707350/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Fina\u0142 Konkursu Chopinowskiego. Wieczorem wyst\u0119p jedynego Polaka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T09:52:37.421021+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T08:34:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1696142-fidel-castro-i-che-guevara-ph4488584/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Truj\u0105ce ubranie, zab\u00f3jcza muszla i wybuchowe cygaro. Tajnych plan\u00f3w CIA by\u0142o wi\u0119cej\" />\n    Truj\u0105cy str\u00f3j do nurkowania, zab\u00f3jcza muszla czy wybuchowe cygaro - to tylko niekt\u00f3re z pomys\u0142\u00f3w, jakie CIA chcia\u0142o wcieli\u0107 w \u017cycie w Ameryce Po\u0142udniowej. Przez akcje wywiadu USA wp\u0142ywa\u0142y na \u017cycie ludzi w wielu krajach. Po tym jak Donald Trump przyzna\u0142, \u017ce zezwoli\u0142 na tajne operacje w Wenezueli, \u015bwiatowe media przypomnia\u0142y historyczne plany ameryka\u0144skich s\u0142u\u017cb.",
        "id": 3849041,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/tajne-akcje-cia-w-ameryce-poludniowej-nie-tylko-wenezuela-st8707339?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1696142-fidel-castro-i-che-guevara-ph4488584/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Truj\u0105ce ubranie, zab\u00f3jcza muszla i wybuchowe cygaro. Tajnych plan\u00f3w CIA by\u0142o wi\u0119cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T09:52:37.605014+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T08:28:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8621794-shutterstock-2689374099-ph8707366/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Chc\u0105 brzmienia i emocji silnika spalinowego\". Lamborghini\u00a0decyduje o przysz\u0142o\u015bci elektryka\" />\n    - Obecnie entuzjazm dla samochod\u00f3w elektrycznych spada \u2013 powiedzia\u0142 cytowany przez BBC Stephan Winkelmann, prezes Lamborghini. - Widzimy ogromn\u0105 szans\u0119 na pozostanie przy silnikach spalinowych i systemie akumulatorowym znacznie d\u0142u\u017cej, ni\u017c oczekiwano - doda\u0142. Jego zdaniem klienci wci\u0105\u017c oczekuj\u0105 \"brzmienia i emocji silnika spalinowego\", dlatego firma analizuje czy pozosta\u0107 przy planie stworzenia ca\u0142kowicie elektrycznego modelu.",
        "id": 3849042,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/chca-brzmienia-i-emocji-silnika-spalinowego-lamborghini-decyduje-o-przyszlosci-elektryka-st8707349?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8621794-shutterstock-2689374099-ph8707366/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Chc\u0105 brzmienia i emocji silnika spalinowego\". Lamborghini\u00a0decyduje o przysz\u0142o\u015bci elektryka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T09:52:37.806432+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T08:27:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3341270-pies-i-lis-wpadly-do-nieuzywanej-studni-ph8707379/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pies i lis wpad\u0142y do g\u0142\u0119bokiej studni. \"Przytula\u0142y si\u0119 i wygl\u0105da\u0142y, jakby si\u0119 wspiera\u0142y\"\" />\n    Stra\u017cacy z Radomska (woj. \u0142\u00f3dzkie) uratowali \u017cycie dw\u00f3ch zwierz\u0105t, kt\u00f3re wpad\u0142y do niezabezpieczonej studni. Pies i lis na powierzchni\u0119 wydosta\u0142y si\u0119 z pomoc\u0105 wiklinowego kosza, kt\u00f3ry zosta\u0142 opuszczony na linie. Pies wr\u00f3ci\u0142 do w\u0142a\u015bciciela, a lis do lasu.",
        "id": 3849043,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/barwinek-woj-lodzkie-pies-i-lis-utknely-na-dnie-glebokiej-studni-strazacy-uratowali-zwierzeta-st8707395?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3341270-pies-i-lis-wpadly-do-nieuzywanej-studni-ph8707379/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pies i lis wpad\u0142y do g\u0142\u0119bokiej studni. \"Przytula\u0142y si\u0119 i wygl\u0105da\u0142y, jakby si\u0119 wspiera\u0142y\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T09:52:37.996401+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T08:10:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2666453-wladimir-putin-ph8704594/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"To wojna cywilizacji. Jej celem jest obalenie dominacji opartej na europejskim stylu \u017cycia\"\" />\n    Rosja inaczej pojmuje czas ni\u017c Zach\u00f3d. Na Zachodzie jest on linearny - idziemy naprz\u00f3d. W Rosji natomiast jest cykliczny, zawsze patrzy si\u0119 wstecz, do dawnej \u015bwietno\u015bci imperium, kt\u00f3r\u0105 pr\u00f3buje si\u0119 odtworzy\u0107 - m\u00f3wi Kristina Sabaliauskait\u0117, historyczka, badaczka Rosji, autorka ksi\u0105\u017cki \"Cesarzowa Piotra\".",
        "id": 3849044,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-juz-trwa-kristina-sabaliauskaite-historyczka-badaczka-rosji-w-rozmowie-dla-tvn24-st8693128?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2666453-wladimir-putin-ph8704594/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"To wojna cywilizacji. Jej celem jest obalenie dominacji opartej na europejskim stylu \u017cycia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T09:52:38.231725+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T08:04:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2478207-wolontariusze-czerwonego-polksiezyca-przygotowuja-pomoc-humanitarna-dla-strefy-gazy-w-egipcie-ph8707373/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pomoc dla Strefy Gazy. \"Mamy ogromny, 60-dniowy plan\"\" />\n    Szef dzia\u0142a\u0144 humanitarnych ONZ Tom Fletcher zapowiedzia\u0142 ogromny program pomocowy dla zniszczonej wojn\u0105 Strefy Gazy. Agencja AP przekaza\u0142a, \u017ce mimo zawieszenia broni nap\u0142yw pomocy humanitarnej jest nadal utrudniony z powodu zamkni\u0119cia przej\u015b\u0107 granicznych i innych ogranicze\u0144.",
        "id": 3849045,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/pomoc-dla-strefy-gazy-mamy-ogromny-60-dniowy-plan-st8707346?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2478207-wolontariusze-czerwonego-polksiezyca-przygotowuja-pomoc-humanitarna-dla-strefy-gazy-w-egipcie-ph8707373/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pomoc dla Strefy Gazy. \"Mamy ogromny, 60-dniowy plan\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T09:52:38.628602+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T08:02:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1034981-38-latek-zostal-zatrzymany-na-goracym-uczynku-ph8707362/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Od miesi\u0119cy ukrywa\u0142 si\u0119 w lesie. Wpad\u0142, kiedy w\u0142ama\u0142 si\u0119 do jednego z dom\u00f3w\" />\n    Policjanci zatrzymali 38-latka, kt\u00f3ry w\u0142ama\u0142 si\u0119 do jednego z dom\u00f3w w gminie Siemie\u0144 (woj. lubelskie). Zatrzymany na gor\u0105cym uczynku m\u0119\u017cczyzna od marca tego roku ukrywa\u0142 si\u0119 przed rodzin\u0105 w pobliskim lesie. Jak przekazuje policja, m\u0119\u017cczyzna dokona\u0142 co najmniej pi\u0119ciu kradzie\u017cy z w\u0142amaniem.",
        "id": 3849046,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/siemien-woj-lubelskie-od-miesiecy-ukrywal-sie-w-lesie-wpadl-kiedy-wlamal-sie-do-jednego-z-domow-st8707361?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1034981-38-latek-zostal-zatrzymany-na-goracym-uczynku-ph8707362/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Od miesi\u0119cy ukrywa\u0142 si\u0119 w lesie. Wpad\u0142, kiedy w\u0142ama\u0142 si\u0119 do jednego z dom\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T06:46:17.660856+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T06:39:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1102711-pap-20231003-06h-ph8707317/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Bezczelno\u015b\u0107 wobec Polski\". Niemiecki dziennik o s\u0142owach by\u0142ego kanclerza\" />\n    S\u0142owa by\u0142ego kanclerza Niemiec Gerharda Schroedera to bezczelno\u015b\u0107 wobec Polski - oceni\u0142 na \u0142amach \"Frankfurter Allgemeine Zeitung\" publicysta tej gazety Reinhard Veser. Schroeder powiedzia\u0142, \u017ce nie interesowa\u0142y go zastrze\u017cenia Warszawy wobec Nord Streamu.",
        "id": 3848504,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/niemcy-media-o-slowach-gerharda-schroedera-bezczelnosc-wobec-polski-st8707312?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1102711-pap-20231003-06h-ph8707317/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Bezczelno\u015b\u0107 wobec Polski\". Niemiecki dziennik o s\u0142owach by\u0142ego kanclerza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T06:46:18.056277+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T06:32:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2274982-lotto-wyniki-wygrana-pieniadze-szostka-ph8286778/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kumulacja w Lotto ro\u015bnie\" />\n    W sobotnim losowaniu Lotto \u017caden z graczy nie wytypowa\u0142 poprawnie wszystkich sze\u015bciu liczb. Oznacza to, \u017ce we wtorek do wygrania b\u0119dzie sze\u015b\u0107 milion\u00f3w z\u0142otych. Oto wyniki Lotto i Lotto Plus z 18 pa\u017adziernika 2025 roku.",
        "id": 3848505,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/lotto-i-lotto-plus-wyniki-z-18-pazdziernika-2025-jakie-liczby-padly-w-ostatnim-losowaniu-st8707329?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2274982-lotto-wyniki-wygrana-pieniadze-szostka-ph8286778/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kumulacja w Lotto ro\u015bnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T06:46:18.397429+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T06:03:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-337177-bojownicy-huti-biora-udzial-w-protescie-przeciwko-izraelowi-sana-jemen-29-sierpnia-2025-roku-ph8623724/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rebelianci wdarli si\u0119 do plac\u00f3wki ONZ\u00a0\u00a0\u00a0\" />\n    Si\u0142y bezpiecze\u0144stwa proira\u0144skich rebeliant\u00f3w Huti wesz\u0142y w sobot\u0119 do plac\u00f3wki Organizacji Narod\u00f3w Zjednoczonych w stolicy Jemenu, Sanie - poda\u0142 rzecznik ONZ w tym kraju, Jeana Alama. Jak przekaza\u0142, wszyscy pracownicy ONZ s\u0105 bezpieczni.",
        "id": 3848506,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/jemen-rebelianci-huti-wdarli-sie-do-placowki-onz-st8707238?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-337177-bojownicy-huti-biora-udzial-w-protescie-przeciwko-izraelowi-sana-jemen-29-sierpnia-2025-roku-ph8623724/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rebelianci wdarli si\u0119 do plac\u00f3wki ONZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T06:46:18.739992+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T05:56:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9829101-kosciol-krzyz-lawy-koscielne-wnetrze-kosciola-ph8459066/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ko\u015bci\u00f3\u0142 liczy wiernych\" />\n    We wszystkich parafiach w Polsce zaplanowano na niedziel\u0119 doroczne liczenie katolik\u00f3w uczestnicz\u0105cych we mszy \u015bwi\u0119tej i przyst\u0119puj\u0105cych do komunii. Wed\u0142ug danych z ubieg\u0142ych lat na niedzielne msze przychodzi mniej ni\u017c 30 proc. wiernych.",
        "id": 3848507,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/kosciol-liczy-wiernych-ile-osob-przychodzi-na-msze-i-do-komunii-st8707298?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9829101-kosciol-krzyz-lawy-koscielne-wnetrze-kosciola-ph8459066/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ko\u015bci\u00f3\u0142 liczy wiernych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T06:46:19.074743+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T05:44:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3932740-dziennikarz-niezalezny-ahmed-jihad-ibrahim-al-arini-w-strefie-gazy-ph8703581/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Cena prawdy? 223 \u017cycia\" />\n    Bashar Taleb schud\u0142 16 kilogram\u00f3w. Nie m\u00f3g\u0142 ju\u017c ud\u017awign\u0105\u0107 aparat\u00f3w, laptopa i kamizelki kuloodpornej. - \u017byj\u0119 w poczuciu, \u017ce w ka\u017cdej chwili mog\u0119 zosta\u0107 zamordowany - m\u00f3wi\u0142 Anas al-Sharif. Kilkana\u015bcie dni p\u00f3\u017aniej ju\u017c nie \u017cy\u0142. Dziennikarze w Strefie Gazy pracuj\u0105 bez wytchnienia od dw\u00f3ch lat. Wielu zgin\u0119\u0142o. Czy wci\u0105\u017c kruchy rozejm to zmieni?",
        "id": 3848508,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-strefie-gazy-dziennikarze-pracuja-bez-wytchnienia-wielu-z-nich-zginelo-czego-doswiadczaja-st8703584?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3932740-dziennikarz-niezalezny-ahmed-jihad-ibrahim-al-arini-w-strefie-gazy-ph8703581/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Cena prawdy? 223 \u017cycia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T06:46:19.484321+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T05:40:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecied41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e-muchomor-plamisty-ph5184031/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ten internetowy trend \"mo\u017ce doprowadzi\u0107 do tragedii\"\" />\n    Wszelkie eksperymenty z muchomorami, popularne w internecie, mog\u0105 sko\u0144czy\u0107 si\u0119 \u017ale dla naszego zdrowia - przestrzega toksykolo\u017cka profesor Natalia Pawlas. Jak wyja\u015bni\u0142a ekspertka, nawet jadalne gatunki mog\u0105 by\u0107 niebezpieczne z uwagi na swoje podobie\u0144stwo do truj\u0105cych kuzyn\u00f3w.",
        "id": 3848509,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/grzyby-spozywanie-muchomorow-ten-internetowy-trend-moze-doprowadzic-do-tragedii-toksykolog-radzi-st8707143?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecied41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e-muchomor-plamisty-ph5184031/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ten internetowy trend \"mo\u017ce doprowadzi\u0107 do tragedii\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T06:46:19.862931+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T05:35:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4402170-wladimir-putin-ph8707315/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czego Putin za\u017c\u0105da\u0142 w rozmowie z Trumpem? \"Warunek zako\u0144czenia wojny\"\" />\n    Przyw\u00f3dca Rosji W\u0142adimir Putin w czwartkowej rozmowie z prezydentem USA Donaldem Trumpem za\u017c\u0105da\u0142, by Ukraina przekaza\u0142a Rosji pe\u0142n\u0105 kontrol\u0119 nad obwodem donieckim w Donbasie - poda\u0142 w sobot\u0119 \"Washington Post\". Wed\u0142ug waszyngto\u0144skiego dziennika mia\u0142by to by\u0107 warunek zako\u0144czenia wojny.",
        "id": 3848510,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/czego-wladimir-putin-zazadal-w-rozmowie-z-donaldem-trumpem-washington-post-ujawnia-st8707241?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4402170-wladimir-putin-ph8707315/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Czego Putin za\u017c\u0105da\u0142 w rozmowie z Trumpem? \"Warunek zako\u0144czenia wojny\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T06:46:20.133284+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T05:31:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1585746-bojownik-grupy-terrorystycznej-hamas-ph8699935/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ostrzegaj\u0105 przed \"rych\u0142ym naruszeniem zawieszenia broni\" w Strefie Gazy\" />\n    Hamas planuje atak na palesty\u0144skich cywil\u00f3w zamieszkuj\u0105cych Stref\u0119 Gazy - poinformowa\u0142 Departament Stanu USA. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce stanowi\u0142oby to powa\u017cne naruszenie zawieszenia broni. Waszyngton zapowiedzia\u0142, \u017ce b\u0119dzie broni\u0142 mieszka\u0144c\u00f3w enklawy i postanowie\u0144 rozejmu.",
        "id": 3848511,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-hamas-planuje-ataki-na-ludnosc-cywilna-w-strefie-gazy-st8707235?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1585746-bojownik-grupy-terrorystycznej-hamas-ph8699935/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ostrzegaj\u0105 przed \"rych\u0142ym naruszeniem zawieszenia broni\" w Strefie Gazy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T06:46:20.493841+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T05:18:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3209262-prezydent-republiki-serbskiej-milorad-dodik-ph8266163/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prorosyjski nacjonalista odsuni\u0119ty. Jest tymczasowa prezydentka Republiki Serbskiej\" />\n    Parlament Republiki Serbskiej, autonomicznej cz\u0119\u015bci Bo\u015bni i Hercegowiny, wyznaczy\u0142 w sobot\u0119 An\u0119 Triszi\u0107 Babi\u0107 na tymczasow\u0105 prezydentk\u0119. Przejmie ona obowi\u0105zki usuni\u0119tego w sierpniu ze stanowiska prorosyjskiego prezydenta Milorada Dodika.",
        "id": 3848512,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/parlament-republiki-serbskiej-wyznaczyl-tymczasowa-prezydentke-zastapi-usunietego-milrada-dodika-st8707237?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3209262-prezydent-republiki-serbskiej-milorad-dodik-ph8266163/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Prorosyjski nacjonalista odsuni\u0119ty. Jest tymczasowa prezydentka Republiki Serbskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T06:46:20.679543+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T04:56:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8903774-izraelskie-wojsko-przy-granicy-strefy-gazy-ph8701566/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ten kraj ma stan\u0105\u0107 na czele si\u0142 mi\u0119dzynarodowych w Strefie Gazy\" />\n    Na czele planowanych si\u0142 stabilizacyjnych w Strefie Gazy, kt\u00f3re otrzymaj\u0105 tak\u017ce wsparcie Rady Bezpiecze\u0144stwa ONZ, ma stan\u0105\u0107 Egipt - poda\u0142 \"Guardian\". Wed\u0142ug portalu Times of Israel, w sk\u0142ad si\u0142 mi\u0119dzynarodowych wejd\u0105 wojska Indonezji i Azerbejd\u017canu. W poniedzia\u0142ek zaczn\u0105 si\u0119 rozmowy o drugiej fazie planu pokojowego dla Gazy.",
        "id": 3848513,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/strefa-gazy-egipt-ma-stanac-na-czele-sil-miedzynarodowych-st8707234?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8903774-izraelskie-wojsko-przy-granicy-strefy-gazy-ph8701566/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ten kraj ma stan\u0105\u0107 na czele si\u0142 mi\u0119dzynarodowych w Strefie Gazy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T03:34:32.305772+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T03:22:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-398588-mezczyzna-w-budynku-uszkodzonym-w-wyniku-pakistanskich-nalotow-w-kabulu-16-pazdziernika-2025-r-ph8707246/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uzgodnili zawieszenie broni po najkrwawszych starciach od lat\" />\n    Po tygodniu gwa\u0142townych star\u0107 na granicy Afganistan i Pakistan uzgodni\u0142y natychmiastowe zawieszenie broni - poinformowa\u0142o w niedziel\u0119 rano ministerstwo spraw zagranicznych Kataru, kt\u00f3ry wraz z Turcj\u0105 po\u015bredniczy\u0142 w rozmowach pokojowych w Dosze.",
        "id": 3848043,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/pakistan-i-afganistan-uzgodnily-zawieszenie-broni-st8707239?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-398588-mezczyzna-w-budynku-uszkodzonym-w-wyniku-pakistanskich-nalotow-w-kabulu-16-pazdziernika-2025-r-ph8707246/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Uzgodnili zawieszenie broni po najkrwawszych starciach od lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T03:34:32.438254+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T03:15:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6793514-protest-w-chicago-przeciwko-polityce-trumpa-ph8707230/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tankowiec w p\u0142omieniach, masowe protesty w USA, rajd pijanego kierowcy w \u0141odzi\" />\n    W Stanach Zjednoczonych odby\u0142y si\u0119 masowe protesty przeciwko polityce Donalda Trumpa. Na mi\u0119dzynarodowym lotnisku w Dhace wybuch\u0142 pot\u0119\u017cny po\u017car. U wybrze\u017cy Jemenu dosz\u0142o do eksplozji tankowca transportuj\u0105cego p\u0142ynny gaz. Zmar\u0142a Sofia Corradi, pomys\u0142odawczyni Erasmusa. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w niedziel\u0119 19 pa\u017adziernika.",
        "id": 3848044,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/co-warto-wiedziec-w-niedziele-19-pazdziernika-najwazniejsze-wydarzenia-st8707236?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6793514-protest-w-chicago-przeciwko-polityce-trumpa-ph8707230/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tankowiec w p\u0142omieniach, masowe protesty w USA, rajd pijanego kierowcy w \u0141odzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-19T00:50:47.024051+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-19T00:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4581669-jesien-liscie-slonce-gdansk-ph8707117/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - niedziela, 19.10. Miejscami b\u0119dzie tylko siedem stopni\" />\n    Pogoda na dzi\u015b - niedziela, 19.10. W niedziel\u0119 pojawi si\u0119 szansa na s\u0142o\u0144ce i nigdzie nie powinno pada\u0107. Termometry poka\u017c\u0105 maksymalnie 11 stopni.",
        "id": 3847601,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-niedziela-19-10-miejscami-bedzie-tylko-siedem-stopni-st8707106?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4581669-jesien-liscie-slonce-gdansk-ph8707117/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na dzi\u015b - niedziela, 19.10. Miejscami b\u0119dzie tylko siedem stopni",
        "vote": 0
    }
]