[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-08T22:33:05.486029+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-08T22:33:04+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-plomienie-na-dachu-slynnego-zabytku-jest-na-liscie-unesco,nId,8008581\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/plomienie-na-dachu-slynnego-zabytku-jest-na-liscie-unesco/000LFYULXVLD4GW7-C307.jpg\" alt=\"P\u0142omienie na dachu s\u0142ynnego zabytku. Jest na li\u015bcie UNESCO\" align=\"left\" /></a>W Katedrze Wniebowzi\u0119cia Naj\u015bwi\u0119tszej Marii Panny w Kordobie zwanej Mezquita, wybuch\u0142 po\u017car. To jeden z najwa\u017cniejszych i najbardziej rozpoznawalnych zabytk\u00f3w Hiszpanii, a tak\u017ce jeden z najwspanialszych przyk\u0142ad\u00f3w architektury islamskiej w Europie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3287216,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-plomienie-na-dachu-slynnego-zabytku-jest-na-liscie-unesco,nId,8008581",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/plomienie-na-dachu-slynnego-zabytku-jest-na-liscie-unesco/000LFYULXVLD4GW7-C307.jpg",
        "title": "P\u0142omienie na dachu s\u0142ynnego zabytku. Jest na li\u015bcie UNESCO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-08T21:28:06.231960+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-08T21:28:05+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-pozar-slynnego-kosciola-meczetu-w-kordobie-jest-na-liscie-un,nId,8008581\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-slynnego-kosciola-meczetu-w-kordobie-jest-na-liscie-un/000LFYULXVLD4GW7-C307.jpg\" alt=\"Po\u017car s\u0142ynnego ko\u015bcio\u0142a-meczetu w Kordobie. Jest na li\u015bcie UNESCO\" align=\"left\" /></a>W Katedrze Wniebowzi\u0119cia Naj\u015bwi\u0119tszej Marii Panny w Kordobie zwanej Mezquita, wybuch\u0142 po\u017car. To jeden z najwa\u017cniejszych i najbardziej rozpoznawalnych zabytk\u00f3w Hiszpanii, a tak\u017ce jeden z najwspanialszych przyk\u0142ad\u00f3w architektury islamskiej w Europie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3286804,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-pozar-slynnego-kosciola-meczetu-w-kordobie-jest-na-liscie-un,nId,8008581",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-slynnego-kosciola-meczetu-w-kordobie-jest-na-liscie-un/000LFYULXVLD4GW7-C307.jpg",
        "title": "Po\u017car s\u0142ynnego ko\u015bcio\u0142a-meczetu w Kordobie. Jest na li\u015bcie UNESCO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-08T21:28:05.947775+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-08T21:28:05+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-sytuacja-na-ukrainie-moze-zostac-rozwiazana-bardzo-szybko-tr,nId,8008580\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sytuacja-na-ukrainie-moze-zostac-rozwiazana-bardzo-szybko-tr/000LFYQYBXS4A2FX-C307.jpg\" alt=\"&quot;Sytuacja na Ukrainie mo\u017ce zosta\u0107 rozwi\u0105zana bardzo szybko&quot;. Trump ws. spotkania z Putinem\" align=\"left\" /></a>Prezydent USA Donald Trump og\u0142osi\u0142 w pi\u0105tek p\u00f3\u017anym wieczorem czasu polskiego, \u017ce wkr\u00f3tce spotka si\u0119 z W\u0142adimirem Putinem. Miejsce spotkania ma zosta\u0107 podane niebawem. Trump powiedzia\u0142 reporterom, \u017ce spotka\u0142by si\u0119 ze swoim rosyjskim odpowiednikiem wcze\u015bniej, ale w gr\u0119 wchodz\u0105 kwestie bezpiecze\u0144stwa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3286803,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-sytuacja-na-ukrainie-moze-zostac-rozwiazana-bardzo-szybko-tr,nId,8008580",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/sytuacja-na-ukrainie-moze-zostac-rozwiazana-bardzo-szybko-tr/000LFYQYBXS4A2FX-C307.jpg",
        "title": "\"Sytuacja na Ukrainie mo\u017ce zosta\u0107 rozwi\u0105zana bardzo szybko\". Trump ws. spotkania z Putinem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-08T20:24:54.012536+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-08T20:24:53+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-hulajnoga-elektryczna-ciezarowka-lokalna-droga-11-latek-nie-,nId,8008571\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/hulajnoga-elektryczna-ciezarowka-lokalna-droga-11-latek-nie/000LFYMY6P392JJ2-C307.jpg\" alt=\"Hulajnoga elektryczna, ci\u0119\u017car\u00f3wka, lokalna droga. 11-latek nie \u017cyje\" align=\"left\" /></a>11-latek nie \u017cyje - to tragiczny fina\u0142 wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w pi\u0105tek w miejscowo\u015bci Olszyny w powiecie tarnowskim w Ma\u0142opolsce. Ch\u0142opiec porusza\u0142 si\u0119 po drodze na hulajnodze elektrycznej, a zgin\u0105\u0142 w wyniku zderzenia z samochodem ci\u0119\u017carowym.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3286391,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-hulajnoga-elektryczna-ciezarowka-lokalna-droga-11-latek-nie-,nId,8008571",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/hulajnoga-elektryczna-ciezarowka-lokalna-droga-11-latek-nie/000LFYMY6P392JJ2-C307.jpg",
        "title": "Hulajnoga elektryczna, ci\u0119\u017car\u00f3wka, lokalna droga. 11-latek nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-08T20:24:53.785729+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-08T20:24:53+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nie-zyje-dowodca-apollo-13-jim-lovell-byl-obecny-przy-housto,nId,8008578\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-zyje-dowodca-apollo-13-jim-lovell-byl-obecny-przy-housto/000LFYOXXK2HDBKV-C307.jpg\" alt=\"Nie \u017cyje dow\u00f3dca Apollo 13, Jim Lovell. By\u0142 obecny przy &quot;Houston, mamy problem&quot;\" align=\"left\" /></a>Zmar\u0142 ameryka\u0144ski astronauta Jim Lovell \u2013 dow\u00f3dca misji Apollo 13 i czterokrotny uczestnik misji kosmicznych. Mia\u0142 97 lat. O jego \u015bmierci poinformowa\u0142a NASA. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3286390,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nie-zyje-dowodca-apollo-13-jim-lovell-byl-obecny-przy-housto,nId,8008578",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nie-zyje-dowodca-apollo-13-jim-lovell-byl-obecny-przy-housto/000LFYOXXK2HDBKV-C307.jpg",
        "title": "Nie \u017cyje dow\u00f3dca Apollo 13, Jim Lovell. By\u0142 obecny przy \"Houston, mamy problem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-08T19:18:09.796304+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-08T19:18:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-bedzie-polska-odpowiedz-na-spoty-izraela-dot-strefy-gazy,nId,8008572\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bedzie-polska-odpowiedz-na-spoty-izraela-dot-strefy-gazy/000LFYMMRH3YL4QD-C307.jpg\" alt=\"B\u0119dzie polska odpowied\u017a na spoty Izraela dot. Strefy Gazy\" align=\"left\" /></a>Spoty dotycz\u0105ce dystrybucji \u017cywno\u015bci w Strefie Gazy, kt\u00f3re wyemitowa\u0142 Izrael, nie pozostan\u0105 bez odpowiedzi. Polskie MSZ poinformowa\u0142o, \u017ce koordynuje reakcj\u0119 na nie z krajami europejskimi. W jednym z nagra\u0144 pojawia si\u0119 twierdzenie, \u017ce ONZ odmawia dystrybucji \u017cywno\u015bci w Strefie Gazy, mimo wjazdu do niej setek ci\u0119\u017car\u00f3wek.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3285959,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-bedzie-polska-odpowiedz-na-spoty-izraela-dot-strefy-gazy,nId,8008572",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/bedzie-polska-odpowiedz-na-spoty-izraela-dot-strefy-gazy/000LFYMMRH3YL4QD-C307.jpg",
        "title": "B\u0119dzie polska odpowied\u017a na spoty Izraela dot. Strefy Gazy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-08T19:18:10.193742+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-08T19:18:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-goryle-czlowieku-naukowcy-odkryli-towarzyskie-cechy-u-naszyc,nId,8008514\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/goryle-czlowieku-naukowcy-odkryli-towarzyskie-cechy-u-naszyc/000LFYJFDM4MUGO2-C307.jpg\" alt=\"Goryle, cz\u0142owieku. Naukowcy odkryli towarzyskie cechy u naszych krewniak\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Badania pokazuj\u0105, \u017ce samice goryli, trafiaj\u0105c do nowych grup, aktywnie poszukuj\u0105 znajomych, podobnie jak ludzie podczas spotka\u0144 towarzyskich. Odkrycie to rzuca nowe \u015bwiat\u0142o na spo\u0142eczne zachowania tych zwierz\u0105t i mo\u017ce pom\u00f3c lepiej zrozumie\u0107 tak\u017ce ludzk\u0105 natur\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3285960,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-goryle-czlowieku-naukowcy-odkryli-towarzyskie-cechy-u-naszyc,nId,8008514",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/goryle-czlowieku-naukowcy-odkryli-towarzyskie-cechy-u-naszyc/000LFYJFDM4MUGO2-C307.jpg",
        "title": "Goryle, cz\u0142owieku. Naukowcy odkryli towarzyskie cechy u naszych krewniak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-08T19:18:09.373653+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-08T19:18:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-podpalil-zabytkowy-kosciol-jest-akt-oskarzenia-przeciwko-24-,nId,8008568\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/podpalil-zabytkowy-kosciol-jest-akt-oskarzenia-przeciwko-24/000LFYLR3LS6GUVU-C307.jpg\" alt=\"Podpali\u0142 zabytkowy ko\u015bci\u00f3\u0142. Jest akt oskar\u017cenia przeciwko 24-latkowi\" align=\"left\" /></a>Prokuratura Rejonowa w Nowym S\u0105czu skierowa\u0142a do s\u0105du akt oskar\u017cenia przeciwko 24-letniemu m\u0119\u017cczy\u017anie, kt\u00f3ry w czerwcu ubieg\u0142ego roku mia\u0142 podpali\u0107 zabytkowy ko\u015bci\u00f3\u0142 \u015bw. Heleny z 1687 roku. Straty po po\u017carze oszacowano na blisko 3,8 mln z\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3285957,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-podpalil-zabytkowy-kosciol-jest-akt-oskarzenia-przeciwko-24-,nId,8008568",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/podpalil-zabytkowy-kosciol-jest-akt-oskarzenia-przeciwko-24/000LFYLR3LS6GUVU-C307.jpg",
        "title": "Podpali\u0142 zabytkowy ko\u015bci\u00f3\u0142. Jest akt oskar\u017cenia przeciwko 24-latkowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-08T19:18:09.583786+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-08T19:18:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/siatkowka/news-polskie-siatkarki-pewnie-ograly-reprezentacje-ukrainy,nId,8008565\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polskie-siatkarki-pewnie-ograly-reprezentacje-ukrainy/000LFYL3WR2110WK-C307.jpg\" alt=\"Polskie siatkarki pewnie ogra\u0142y reprezentacj\u0119 Ukrainy\" align=\"left\" /></a>Polskie siatkarki pewnie ogra\u0142y reprezentacj\u0119 Ukrainy 3:1 w towarzyskim spotkaniu, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w pi\u0105tek w Sosnowcu. Podopieczne Stefano Lavariniego najpierw wygra\u0142y trzy partie, a nast\u0119pnie rozegrano dodatkowego seta, kt\u00f3ry pad\u0142 \u0142upem przyjezdnych. Dla Bia\u0142o-Czerwonych by\u0142 to ostatni sprawdzian na w\u0142asnym podw\u00f3rku przed wylotem na mistrzostwa \u015bwiata do Tajlandii. Te rozpoczn\u0105 si\u0119 dok\u0142adnie za dwa tygodnie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3285958,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/siatkowka/news-polskie-siatkarki-pewnie-ograly-reprezentacje-ukrainy,nId,8008565",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/polskie-siatkarki-pewnie-ograly-reprezentacje-ukrainy/000LFYL3WR2110WK-C307.jpg",
        "title": "Polskie siatkarki pewnie ogra\u0142y reprezentacj\u0119 Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-08T19:18:09.086807+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-08T19:18:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-usa-oferuja-50-mln-dolarow-za-pomoc-w-ujeciu-tego-czlowieka,nId,8008562\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/usa-oferuja-50-mln-dolarow-za-pomoc-w-ujeciu-tego-czlowieka/000LFYJ9FTTMOKUI-C307.jpg\" alt=\"USA oferuj\u0105 50 mln dolar\u00f3w za pomoc w uj\u0119ciu tego cz\u0142owieka\" align=\"left\" /></a>Stany Zjednoczone oferuj\u0105 50 mln dolar\u00f3w nagrody za informacje, kt\u00f3re pomog\u0105 doprowadzi\u0107 do aresztowania przyw\u00f3dcy Wenezueli Nicolasa Maduro. Informacj\u0119 przekaza\u0142a prokurator generalna USA Pam Bondi.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3285956,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-usa-oferuja-50-mln-dolarow-za-pomoc-w-ujeciu-tego-czlowieka,nId,8008562",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/usa-oferuja-50-mln-dolarow-za-pomoc-w-ujeciu-tego-czlowieka/000LFYJ9FTTMOKUI-C307.jpg",
        "title": "USA oferuj\u0105 50 mln dolar\u00f3w za pomoc w uj\u0119ciu tego cz\u0142owieka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-08T18:13:07.920117+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-08T18:13:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-gry-wojenne-blokada-tajwanu-przez-chiny-i-singapurczycy-w-ro,nId,8008552\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gry-wojenne-blokada-tajwanu-przez-chiny-i-singapurczycy-w-ro/000LFYGF4QFW9MBQ-C307.jpg\" alt=\"Gry wojenne: Blokada Tajwanu przez Chiny i Singapurczycy w roli wybawc\u00f3w\" align=\"left\" /></a>W obliczu blokady Tajwanu przez Chiny pa\u0144stwa Azji Po\u0142udniowo-Wschodniej musia\u0142y zmierzy\u0107 si\u0119 z wyzwaniem ewakuacji nawet miliona swoich obywateli z obl\u0119\u017conej wyspy. Przeprowadzona w Singapurze symulacja pokaza\u0142a, jak trudne decyzje i nieoczywiste sojusze mog\u0105 zadecydowa\u0107 o losie tysi\u0119cy ludzi.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3285467,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-gry-wojenne-blokada-tajwanu-przez-chiny-i-singapurczycy-w-ro,nId,8008552",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/gry-wojenne-blokada-tajwanu-przez-chiny-i-singapurczycy-w-ro/000LFYGF4QFW9MBQ-C307.jpg",
        "title": "Gry wojenne: Blokada Tajwanu przez Chiny i Singapurczycy w roli wybawc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-08T18:13:07.634846+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-08T18:13:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ktore-ziemie-zagarnie-rosja-bloomberg-o-negocjacjach-ws-ukra,nId,8008541\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ktore-ziemie-zagarnie-rosja-bloomberg-o-negocjacjach-ws-ukra/000LFYEFJQ390AD2-C307.jpg\" alt=\"Kt\u00f3re ziemie zagarnie Rosja? Bloomberg o negocjacjach ws. Ukrainy\" align=\"left\" /></a>Kulisy negocjacji ws. Ukrainy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3285466,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ktore-ziemie-zagarnie-rosja-bloomberg-o-negocjacjach-ws-ukra,nId,8008541",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ktore-ziemie-zagarnie-rosja-bloomberg-o-negocjacjach-ws-ukra/000LFYEFJQ390AD2-C307.jpg",
        "title": "Kt\u00f3re ziemie zagarnie Rosja? Bloomberg o negocjacjach ws. Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-08T17:08:09.256035+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-08T17:08:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-minister-po-incydentach-z-rosyjskimi-dronami-czas-uczyc-sie-,nId,8008517\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/minister-po-incydentach-z-rosyjskimi-dronami-czas-uczyc-sie/000LFYAVIKAR1T1P-C307.jpg\" alt=\"Minister po incydentach z rosyjskimi dronami: Czas uczy\u0107 si\u0119 od Ukrainy\" align=\"left\" /></a>Szef litewskiej dyplomacji K\u0119stutis Budrys wezwa\u0142 do czerpania z ukrai\u0144skich do\u015bwiadcze\u0144 w zakresie wzmacniania obrony powietrznej i przeciwdzia\u0142ania rosyjskim dronom. Podkre\u015bli\u0142 tak\u017ce konieczno\u015b\u0107 zacie\u015bnienia wsp\u00f3\u0142pracy regionalnej w obliczu zagro\u017ce\u0144 p\u0142yn\u0105cych z wojny w Ukrainie. Swoje uwagi przedstawi\u0142 w trakcie spotkania online z przedstawicielami z Polski, Mo\u0142dawii, Rumunii i Ukrainy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3284952,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-minister-po-incydentach-z-rosyjskimi-dronami-czas-uczyc-sie-,nId,8008517",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/minister-po-incydentach-z-rosyjskimi-dronami-czas-uczyc-sie/000LFYAVIKAR1T1P-C307.jpg",
        "title": "Minister po incydentach z rosyjskimi dronami: Czas uczy\u0107 si\u0119 od Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-08T17:08:08.798073+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-08T17:08:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-pelczynska-nalecz-tlumaczy-sie-z-afery-z-pieniedzmi-z-kpo,nId,8008534\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pelczynska-nalecz-tlumaczy-sie-z-afery-z-pieniedzmi-z-kpo/000LFYD8NE4CCRTS-C307.jpg\" alt=\"Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz t\u0142umaczy si\u0119 z afery z pieni\u0119dzmi z KPO\" align=\"left\" /></a>Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz stanowczo odnios\u0142a si\u0119 do afery w\u0105tpliwego wydatkowania \u015brodk\u00f3w z Krajowego Planu Odbudowy. Minister funduszy i polityki regionalnej, odpowiedzialna za kwesti\u0119 KPO, podkre\u015bli\u0142a w pi\u0105tek wieczorem, \u017ce &quot;dzia\u0142ania naprawcze rozpocz\u0119to dwa tygodnie temu&quot;, wyniki zleconych przez ministerstwo kontroli b\u0119d\u0105 we wrze\u015bniu, a tak\u017ce, \u017ce wyci\u0105gnie z nich odpowiednie konsekwencje. Podkre\u015bli\u0142a te\u017c, \u017ce program, kt\u00f3rego dotycz\u0105 kontrowersje, obejmuje niewielk\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 KPO i ma wspiera\u0107 ma\u0142e firmy dotkni\u0119te przez Covid.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3284950,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-pelczynska-nalecz-tlumaczy-sie-z-afery-z-pieniedzmi-z-kpo,nId,8008534",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pelczynska-nalecz-tlumaczy-sie-z-afery-z-pieniedzmi-z-kpo/000LFYD8NE4CCRTS-C307.jpg",
        "title": "Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz t\u0142umaczy si\u0119 z afery z pieni\u0119dzmi z KPO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-08T17:08:09.583049+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-08T17:08:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-turystyczne-oblezenie-karpacza-trudno-o-wolne-miejsce,nId,8008528\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/turystyczne-oblezenie-karpacza-trudno-o-wolne-miejsce/000LFYADB3IDDOCP-C307.jpg\" alt=\"Turystyczne obl\u0119\u017cenie Karpacza. Trudno o wolne miejsce\" align=\"left\" /></a>To b\u0119dzie do tej pory najlepszy weekend sezonu - m\u00f3wi\u0105 zgodnie hotelarze z Karpacza w wojew\u00f3dztwie dolno\u015bl\u0105skim. Ob\u0142o\u017cenie w wielu miejscach si\u0119ga nawet 95 proc. To mi\u0142a odmiana dla przedsi\u0119biorc\u00f3w, dla kt\u00f3rych ten sezon - ze wzgl\u0119du na kapry\u015bn\u0105 pogod\u0119 - jest bardzo trudny.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3284953,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-turystyczne-oblezenie-karpacza-trudno-o-wolne-miejsce,nId,8008528",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/turystyczne-oblezenie-karpacza-trudno-o-wolne-miejsce/000LFYADB3IDDOCP-C307.jpg",
        "title": "Turystyczne obl\u0119\u017cenie Karpacza. Trudno o wolne miejsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-08T17:08:09.009011+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-08T17:08:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zegar-tyka-gdzie-spotkaja-sie-putin-i-trump-korespondencja-z,nId,8008543\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zegar-tyka-gdzie-spotkaja-sie-putin-i-trump-korespondencja-z/000LFYCF02BF8UJ8-C307.jpg\" alt=\"Zegar tyka. Gdzie spotkaj\u0105 si\u0119 Putin i Trump?  Korespondencja z Waszyngtonu\" align=\"left\" /></a>Zjednoczone Emiraty Arabskie, Szwajcaria, W\u0142ochy, a nawet Watykan brane s\u0105 pod uwag\u0119 jako miejsca, gdzie mog\u0142oby doj\u015b\u0107 w przysz\u0142ym tygodniu do spotkania Donalda Trumpa z W\u0142adimirem Putinem. Na razie jednak \u017cadne decyzje nie zosta\u0142y og\u0142oszone.  </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3284951,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zegar-tyka-gdzie-spotkaja-sie-putin-i-trump-korespondencja-z,nId,8008543",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zegar-tyka-gdzie-spotkaja-sie-putin-i-trump-korespondencja-z/000LFYCF02BF8UJ8-C307.jpg",
        "title": "Zegar tyka. Gdzie spotkaj\u0105 si\u0119 Putin i Trump?  Korespondencja z Waszyngtonu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-08T16:03:16.753508+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-08T16:03:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-kierowca-audi-potracil-na-pasach-matke-z-dzieckiem-i-uciekl,nId,8008515\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kierowca-audi-potracil-na-pasach-matke-z-dzieckiem-i-uciekl/000LFY7662TX79PS-C307.jpg\" alt=\"Kierowca audi potr\u0105ci\u0142 na pasach matk\u0119 z dzieckiem i uciek\u0142\" align=\"left\" /></a>Prawie 2 promile alkoholu w organizmie mia\u0142 26-latek i dodatkowo by\u0142 pod wp\u0142ywem narkotyk\u00f3w, gdy kierowa\u0142 audi bez uprawnie\u0144. Na pasach w Sarbinowie w wojew\u00f3dztwie zachodniopomorskim potr\u0105ci\u0142 matk\u0119 z dzieckiem. &quot;Zosta\u0142 zatrzymany po ucieczce z miejsca zdarzenia&quot; \u2013 poinformowa\u0142a oficer koszali\u0144skiej policji nadkom. Monika Kosiec.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3284490,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-kierowca-audi-potracil-na-pasach-matke-z-dzieckiem-i-uciekl,nId,8008515",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/kierowca-audi-potracil-na-pasach-matke-z-dzieckiem-i-uciekl/000LFY7662TX79PS-C307.jpg",
        "title": "Kierowca audi potr\u0105ci\u0142 na pasach matk\u0119 z dzieckiem i uciek\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-08T16:03:16.251752+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-08T16:03:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-nowa-inicjatywa-nawrockiego-rodziny-odczuja-ulge,nId,8008527\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nowa-inicjatywa-nawrockiego-rodziny-odczuja-ulge/000LFY9IEOAD0UAY-C307.jpg\" alt=\"Nowa inicjatywa Nawrockiego. Rodziny odczuj\u0105 ulg\u0119? \" align=\"left\" /></a>Jest kolejna inicjatywa ustawodawcza prezydenta Karola Nawrockiego. Tym razem chodzi o zerowy PIT dla rodzin, kt\u00f3re maj\u0105 dwoje lub wi\u0119cej dzieci. Polityk podpisa\u0142 stosowny projekt w pi\u0105tek w Kolbuszowej (woj. podkarpackie).</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3284488,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-nowa-inicjatywa-nawrockiego-rodziny-odczuja-ulge,nId,8008527",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nowa-inicjatywa-nawrockiego-rodziny-odczuja-ulge/000LFY9IEOAD0UAY-C307.jpg",
        "title": "Nowa inicjatywa Nawrockiego. Rodziny odczuj\u0105 ulg\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-08T16:03:16.505317+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-08T16:03:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wiadomo-kiedy-bakiewicz-zostanie-przesluchany-jest-tez-kolej,nId,8008520\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wiadomo-kiedy-bakiewicz-zostanie-przesluchany-jest-tez-kolej/000LFY7F8VQ4B9E6-C307.jpg\" alt=\"Wiadomo, kiedy B\u0105kiewicz zostanie przes\u0142uchany. Jest te\u017c kolejna sprawa\" align=\"left\" /></a>Robert B\u0105kiewicz zapowiedzia\u0142, \u017ce stawi si\u0119 w prokuraturze 18 sierpnia. Dzia\u0142acz \u015brodowisk narodowych ma us\u0142ysze\u0107 zarzut zniewa\u017cenia mundurowych na polsko-niemieckiej granicy. Dzi\u015b natomiast odby\u0142a si\u0119 inna rozprawa dotycz\u0105ca m\u0119\u017cczyzny. Aktywistka And\u017celika Doma\u0144ska zarzuca mu naruszenie nietykalno\u015bci osobistej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3284489,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wiadomo-kiedy-bakiewicz-zostanie-przesluchany-jest-tez-kolej,nId,8008520",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wiadomo-kiedy-bakiewicz-zostanie-przesluchany-jest-tez-kolej/000LFY7F8VQ4B9E6-C307.jpg",
        "title": "Wiadomo, kiedy B\u0105kiewicz zostanie przes\u0142uchany. Jest te\u017c kolejna sprawa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-08T14:58:29.886314+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-08T14:58:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-lukaszenka-oglasza-w-sprawie-swojej-prezydentury-trzy-razy-n,nId,8008380\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lukaszenka-oglasza-w-sprawie-swojej-prezydentury-trzy-razy-n/000LFX3KFDLVORSQ-C307.jpg\" alt=\"\u0141ukaszenka og\u0142asza w sprawie swojej prezydentury. Trzy razy &quot;nie&quot;\" align=\"left\" /></a>Kiedy Alaksandr \u0141ukaszenka przeka\u017ce w\u0142adz\u0119 na Bia\u0142orusi? Prezydent uchyli\u0142 r\u0105bka tajemnicy w rozmowie z ameryka\u0144skim tygodnikiem &quot;Time&quot;. Ujawni\u0142 tak\u017ce, jakie pytanie dziennikarza mo\u017ce rozz\u0142o\u015bci\u0107 jego syna Miko\u0142aja.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3283838,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-lukaszenka-oglasza-w-sprawie-swojej-prezydentury-trzy-razy-n,nId,8008380",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/lukaszenka-oglasza-w-sprawie-swojej-prezydentury-trzy-razy-n/000LFX3KFDLVORSQ-C307.jpg",
        "title": "\u0141ukaszenka og\u0142asza w sprawie swojej prezydentury. Trzy razy \"nie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-08T14:58:30.465414+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-08T14:58:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-putin-rozmawial-z-xi-jinpingiem-w-tle-spotkanie-z-trumpem,nId,8008402\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/putin-rozmawial-z-xi-jinpingiem-w-tle-spotkanie-z-trumpem/000LFXXLWD6P4EPC-C307.jpg\" alt=\"Putin rozmawia\u0142 z Xi Jinpingiem. W tle spotkanie z Trumpem\" align=\"left\" /></a>\u200bPrzyw\u00f3dcy Chin i Federacji Rosyjskiej Xi Jinping i W\u0142adimir Putin w trakcie rozmowy telefonicznej om\u00f3wili w pi\u0105tek sytuacj\u0119 na Ukrainie oraz kontakty z USA - poda\u0142y pa\u0144stwowe media w Pekinie. Xi podkre\u015bla\u0142, \u017ce &quot;nie ma prostych rozwi\u0105za\u0144 dla z\u0142o\u017conych problem\u00f3w&quot;. Rozmowa mia\u0142a zwi\u0105zek z oczekiwany spotkaniem prezydenta Stan\u00f3w Zjednoczonych Donaldem Trumpem z Putinem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3283840,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-putin-rozmawial-z-xi-jinpingiem-w-tle-spotkanie-z-trumpem,nId,8008402",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/putin-rozmawial-z-xi-jinpingiem-w-tle-spotkanie-z-trumpem/000LFXXLWD6P4EPC-C307.jpg",
        "title": "Putin rozmawia\u0142 z Xi Jinpingiem. W tle spotkanie z Trumpem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-08T14:58:30.176636+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-08T14:58:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-troje-dzieci-ginie-w-eksplozji-granatu-dramat-w-trakcie-zaba,nId,8008504\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/troje-dzieci-ginie-w-eksplozji-granatu-dramat-w-trakcie-zaba/000LFY3I323A5TSK-C307.jpg\" alt=\"Troje dzieci ginie w eksplozji granatu. Dramat w trakcie zabawy\" align=\"left\" /></a>Trzy kilkuletnie dziewczynki zgin\u0119\u0142y w wyniku eksplozji granatu w miejscowo\u015bci Pulka w stanie Borno na p\u00f3\u0142nocnym wschodzie Nigerii. Wed\u0142ug lokalnych s\u0142u\u017cb bezpiecze\u0144stwa, dzieci bawi\u0142y si\u0119 niebezpiecznym \u0142adunkiem, kt\u00f3ry prawdopodobnie zosta\u0142 podrzucony przez islamist\u00f3w z Boko Haram.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3283839,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-troje-dzieci-ginie-w-eksplozji-granatu-dramat-w-trakcie-zaba,nId,8008504",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/troje-dzieci-ginie-w-eksplozji-granatu-dramat-w-trakcie-zaba/000LFY3I323A5TSK-C307.jpg",
        "title": "Troje dzieci ginie w eksplozji granatu. Dramat w trakcie zabawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-08T14:58:30.716708+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-08T14:52:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-pozar-szkoly-w-zielonej-gorze-kleby-dymu-unosily-sie-nad-mia,nId,8008243\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-szkoly-w-zielonej-gorze-kleby-dymu-unosily-sie-nad-mia/000LFWRC99K2MYYW-C307.jpg\" alt=\"Po\u017car szko\u0142y w Zielonej G\u00f3rze. K\u0142\u0119by dymu unosi\u0142y si\u0119 nad miastem\" align=\"left\" /></a>K\u0142\u0119by dymu nad miastem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3283841,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-pozar-szkoly-w-zielonej-gorze-kleby-dymu-unosily-sie-nad-mia,nId,8008243",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-szkoly-w-zielonej-gorze-kleby-dymu-unosily-sie-nad-mia/000LFWRC99K2MYYW-C307.jpg",
        "title": "Po\u017car szko\u0142y w Zielonej G\u00f3rze. K\u0142\u0119by dymu unosi\u0142y si\u0119 nad miastem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-08T13:53:11.198969+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-08T13:53:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-czterolatka-pogryziona-przez-psa-czesciowo-zdjeta-skora-glow,nId,8008401\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czterolatka-pogryziona-przez-psa-czesciowo-zdjeta-skora-glow/000LFX39AOHHYDXN-C307.jpg\" alt=\"Czterolatka pogryziona przez psa. &quot;Cz\u0119\u015bciowo zdj\u0119ta sk\u00f3ra g\u0142owy&quot;\" align=\"left\" /></a>4-letnie dziecko zosta\u0142o ci\u0119\u017cko pogryzione przez psa s\u0105siada w jednej z miejscowo\u015bci w gminie Rejowiec w wojew\u00f3dztwie lubelskim. &quot;Ratownicy zastali dziewczynk\u0119 z cz\u0119\u015bciowo zdj\u0119t\u0105 sk\u00f3r\u0105 g\u0142owy&quot; - poda\u0142a w pi\u0105tek Stacja Ratownictwa Medycznego w Che\u0142mie. 4-latka przebywa w szpitalu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3283292,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-czterolatka-pogryziona-przez-psa-czesciowo-zdjeta-skora-glow,nId,8008401",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/czterolatka-pogryziona-przez-psa-czesciowo-zdjeta-skora-glow/000LFX39AOHHYDXN-C307.jpg",
        "title": "Czterolatka pogryziona przez psa. \"Cz\u0119\u015bciowo zdj\u0119ta sk\u00f3ra g\u0142owy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-08T13:53:12.056055+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-08T13:53:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-horror-w-lodzi-24-latka-zostala-zgwalcona-sprawca-w-rekach-p,nId,8008225\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/horror-w-lodzi-24-latka-zostala-zgwalcona-sprawca-w-rekach-p/000LFW6CS0M4N296-C307.jpg\" alt=\"Horror w \u0141odzi. 24-latka zosta\u0142a zgwa\u0142cona, sprawca w r\u0119kach policji\" align=\"left\" /></a>Policjanci z VI Komisariatu Policji w \u0141odzi zatrzymali 35-letniego sprawc\u0119 gwa\u0142tu na 24-letniej kobiecie - poinformowa\u0142y s\u0142u\u017cby w pi\u0105tek. Prokuratora Rejonowa \u0141\u00f3d\u017a-Widzew przedstawi\u0142a zatrzymanemu zarzuty zgwa\u0142cenia, naruszenia nietykalno\u015bci i kradzie\u017cy. M\u0119\u017cczyzna trafi\u0142 do aresztu na 3 miesi\u0105ce. Grozi mu do 15 lat wi\u0119zienia. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3283295,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-horror-w-lodzi-24-latka-zostala-zgwalcona-sprawca-w-rekach-p,nId,8008225",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/horror-w-lodzi-24-latka-zostala-zgwalcona-sprawca-w-rekach-p/000LFW6CS0M4N296-C307.jpg",
        "title": "Horror w \u0141odzi. 24-latka zosta\u0142a zgwa\u0142cona, sprawca w r\u0119kach policji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-08T13:53:11.410814+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-08T13:53:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-piec-dziewczat-ucieklo-z-osrodka-wychowawczego-apel-policji,nId,8008237\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/piec-dziewczat-ucieklo-z-osrodka-wychowawczego-apel-policji/000LFWV2J3U0G906-C307.jpg\" alt=\"Pi\u0119\u0107 dziewcz\u0105t uciek\u0142o z o\u015brodka wychowawczego. Apel policji\" align=\"left\" /></a>Pilny apel policji!</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3283293,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-piec-dziewczat-ucieklo-z-osrodka-wychowawczego-apel-policji,nId,8008237",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/piec-dziewczat-ucieklo-z-osrodka-wychowawczego-apel-policji/000LFWV2J3U0G906-C307.jpg",
        "title": "Pi\u0119\u0107 dziewcz\u0105t uciek\u0142o z o\u015brodka wychowawczego. Apel policji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-08T13:53:11.770387+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-08T13:53:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-pozar-szkoly-w-zielonej-gorze-kleby-dymu-nad-miastem,nId,8008243\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-szkoly-w-zielonej-gorze-kleby-dymu-nad-miastem/000LFWRC99K2MYYW-C307.jpg\" alt=\"Po\u017car szko\u0142y w Zielonej G\u00f3rze. K\u0142\u0119by dymu nad miastem\" align=\"left\" /></a>K\u0142\u0119by dymu nad miastem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3283294,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-pozar-szkoly-w-zielonej-gorze-kleby-dymu-nad-miastem,nId,8008243",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-szkoly-w-zielonej-gorze-kleby-dymu-nad-miastem/000LFWRC99K2MYYW-C307.jpg",
        "title": "Po\u017car szko\u0142y w Zielonej G\u00f3rze. K\u0142\u0119by dymu nad miastem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-08T12:48:09.134308+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-08T12:48:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-ciezarna-matka-zostawila-dzieci-bez-opieki-byla-pijana,nId,8008193\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ciezarna-matka-zostawila-dzieci-bez-opieki-byla-pijana/000LFVXF3PAE4EMY-C307.jpg\" alt=\"Ci\u0119\u017carna matka zostawi\u0142a dzieci bez opieki. By\u0142a pijana\" align=\"left\" /></a>Policjanci z komendy miejskiej w Bielsku-Bia\u0142ej zatrzymali pijan\u0105 28-latk\u0119, kt\u00f3ra zostawi\u0142a bez opieki dw\u00f3jk\u0119 ma\u0142ych dzieci. Kobieta obecnie jest w ci\u0105\u017cy. &quot;Wychylaj\u0105ce si\u0119 przez balustrad\u0119 balkonu na sz\u00f3stym pi\u0119trze maluchy dostrzegli s\u0105siedzi i wezwali pomoc&quot; - przekaza\u0142 rzecznik komendy miejskiej w Bielsku-Bia\u0142ej podkom. S\u0142awomir Kocur.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3282864,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-ciezarna-matka-zostawila-dzieci-bez-opieki-byla-pijana,nId,8008193",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ciezarna-matka-zostawila-dzieci-bez-opieki-byla-pijana/000LFVXF3PAE4EMY-C307.jpg",
        "title": "Ci\u0119\u017carna matka zostawi\u0142a dzieci bez opieki. By\u0142a pijana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-08T12:48:08.912957+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-08T12:48:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-czerwcowi-emeryci-otrzymaja-wyrownania-zus-ponownie-przelicz,nId,8008204\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czerwcowi-emeryci-otrzymaja-wyrownania-zus-ponownie-przelicz/000LFVY3T8ORTSI6-C307.jpg\" alt=\"Czerwcowi emeryci otrzymaj\u0105 wyr\u00f3wnania. ZUS ponownie przeliczy \u015bwiadczenia\" align=\"left\" /></a>Zapad\u0142a decyzja, na kt\u00f3r\u0105 czeka\u0142o tysi\u0105ce polskich emeryt\u00f3w i rencist\u00f3w rodzinnych. Senatorowie jednog\u0142o\u015bnie przyj\u0119li ustaw\u0119, kt\u00f3ra nakazuje ponowne przeliczenie \u015bwiadcze\u0144 osobom, kt\u00f3re w latach 2009-2019 przesz\u0142y na emerytur\u0119 w czerwcu. Nowe przepisy maj\u0105 naprawi\u0107 wieloletni\u0105 niesprawiedliwo\u015b\u0107, przez kt\u00f3r\u0105 wielu senior\u00f3w otrzymywa\u0142o \u015bwiadczenia nawet o kilkaset z\u0142otych ni\u017csze ni\u017c osoby sk\u0142adaj\u0105ce wnioski w innych miesi\u0105cach. Ustawa trafi teraz do podpisu prezydenta. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3282863,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-czerwcowi-emeryci-otrzymaja-wyrownania-zus-ponownie-przelicz,nId,8008204",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/czerwcowi-emeryci-otrzymaja-wyrownania-zus-ponownie-przelicz/000LFVY3T8ORTSI6-C307.jpg",
        "title": "Czerwcowi emeryci otrzymaj\u0105 wyr\u00f3wnania. ZUS ponownie przeliczy \u015bwiadczenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-08T12:48:08.685721+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-08T12:48:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-grozne-alergeny-w-popularnych-produktach-sprawdz-swoje-zapas,nId,8008215\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/grozne-alergeny-w-popularnych-produktach-sprawdz-swoje-zapas/000LFW6A0HGV1HC9-C307.jpg\" alt=\"Gro\u017ane alergeny w popularnych produktach. Sprawd\u017a swoje zapasy!\" align=\"left\" /></a>G\u0142\u00f3wny Inspektorat Sanitarny ostrzega przed spo\u017cywaniem wyrob\u00f3w marki Bao Long. W ich sk\u0142adzie wykryto nieujawnione na etykietach alergeny: bia\u0142ka soi, skorupiak\u00f3w i ryb. Produkty zosta\u0142y wycofane z rynku, a inspektorzy sanitarni monitoruj\u0105 ca\u0142y proces. Sprawdzamy szczeg\u00f3\u0142y i wyja\u015bniamy, co zrobi\u0107, je\u015bli masz te produkty w domu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3282862,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-grozne-alergeny-w-popularnych-produktach-sprawdz-swoje-zapas,nId,8008215",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/grozne-alergeny-w-popularnych-produktach-sprawdz-swoje-zapas/000LFW6A0HGV1HC9-C307.jpg",
        "title": "Gro\u017ane alergeny w popularnych produktach. Sprawd\u017a swoje zapasy!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-08T12:48:08.266956+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-08T12:48:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-na-plazach-tlumy-stoliki-puste-winni-turysci-kanapkowi,nId,8008192\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/na-plazach-tlumy-stoliki-puste-winni-turysci-kanapkowi/000LFVHHON9CYRXH-C307.jpg\" alt=\"Na pla\u017cach t\u0142umy, stoliki puste. Winni &quot;tury\u015bci kanapkowi&quot;\" align=\"left\" /></a>Majorka, dot\u0105d turystyczny raj i gastronomiczne serce Balear\u00f3w, zmaga si\u0119 z powa\u017cnym kryzysem. Setki restauracji na wyspie mog\u0105 w tym sezonie zosta\u0107 zamkni\u0119te z powodu dramatycznego spadku liczby go\u015bci. Bran\u017ca bije na alarm i wskazuje na z\u0142o\u017cone przyczyny problem\u00f3w: od &quot;turyst\u00f3w kanapkowych&quot; po rosn\u0105ce koszty utrzymania lokali.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3282860,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-na-plazach-tlumy-stoliki-puste-winni-turysci-kanapkowi,nId,8008192",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/na-plazach-tlumy-stoliki-puste-winni-turysci-kanapkowi/000LFVHHON9CYRXH-C307.jpg",
        "title": "Na pla\u017cach t\u0142umy, stoliki puste. Winni \"tury\u015bci kanapkowi\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-08T12:48:07.804582+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-08T12:48:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-pieniadze-z-kpo-na-jachty-jest-ruch-prokuratury,nId,8008198\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pieniadze-z-kpo-na-jachty-jest-ruch-prokuratury/000LFW0SIKEAAL3M-C307.jpg\" alt=\"Pieni\u0105dze z KPO na &quot;jachty&quot;. Jest ruch prokuratury\" align=\"left\" /></a>Jest ruch prokuratury.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3282858,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-pieniadze-z-kpo-na-jachty-jest-ruch-prokuratury,nId,8008198",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pieniadze-z-kpo-na-jachty-jest-ruch-prokuratury/000LFW0SIKEAAL3M-C307.jpg",
        "title": "Pieni\u0105dze z KPO na \"jachty\". Jest ruch prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-08T12:48:08.056247+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-08T12:48:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-sekcja-zwlok-tadeusza-d-nowe-ustalenia-prokuratury,nId,8008206\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sekcja-zwlok-tadeusza-d-nowe-ustalenia-prokuratury/000LFVYL84WANHHX-C307.jpg\" alt=\"Sekcja zw\u0142ok Tadeusza D. Nowe ustalenia prokuratury \" align=\"left\" /></a>&quot;\u200bSekcja zw\u0142ok Tadeusza D., podejrzanego o zastrzelenie cz\u0142onk\u00f3w swojej rodziny w Starej Wsi, potwierdzi\u0142a, \u017ce m\u0119\u017cczyzna najprawdopodobniej pope\u0142ni\u0142 samob\u00f3jstwo&quot; - poinformowa\u0142a w pi\u0105tek Prokuratura Okr\u0119gowa w Nowym S\u0105czu. Jak wynika z opinii bieg\u0142ych przyczyn\u0105 \u015bmierci by\u0142y obra\u017cenia m\u00f3zgowia spowodowane postrza\u0142em w okolic\u0119 skroniow\u0105 z bliskiej odleg\u0142o\u015bci.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3282859,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-sekcja-zwlok-tadeusza-d-nowe-ustalenia-prokuratury,nId,8008206",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/sekcja-zwlok-tadeusza-d-nowe-ustalenia-prokuratury/000LFVYL84WANHHX-C307.jpg",
        "title": "Sekcja zw\u0142ok Tadeusza D. Nowe ustalenia prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-08T12:48:08.476336+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-08T12:48:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-ta-zbrodnia-wstrzasnela-polska-do-sadu-wplynela-kasacja-spra,nId,8008234\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ta-zbrodnia-wstrzasnela-polska-do-sadu-wplynela-kasacja-spra/000LFWP157OSW7AU-C307.jpg\" alt=\"Ta zbrodnia wstrz\u0105sn\u0119\u0142a Polsk\u0105. Do s\u0105du wp\u0142yn\u0119\u0142a kasacja sprawy &quot;Sk\u00f3ry&quot;\" align=\"left\" /></a>W pi\u0105tek do S\u0105du Apelacyjnego w Krakowie wp\u0142yn\u0119\u0142a kasacja z\u0142o\u017cona przez Prokuratur\u0119 Krajow\u0105 w sprawie prawomocnego wyroku tego s\u0105du, kt\u00f3ry z ko\u0144cem pa\u017adziernika w zesz\u0142ym roku uniewinni\u0142 Roberta J. w g\u0142o\u015bnej sprawie \u201eSk\u00f3ry\u201d.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3282861,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-ta-zbrodnia-wstrzasnela-polska-do-sadu-wplynela-kasacja-spra,nId,8008234",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ta-zbrodnia-wstrzasnela-polska-do-sadu-wplynela-kasacja-spra/000LFWP157OSW7AU-C307.jpg",
        "title": "Ta zbrodnia wstrz\u0105sn\u0119\u0142a Polsk\u0105. Do s\u0105du wp\u0142yn\u0119\u0142a kasacja sprawy \"Sk\u00f3ry\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-08T18:13:08.391496+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-08T11:54:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-nowe-przepisy-od-2026-roku-ucierpia-wlasciciele-spalinowek,nId,8008123\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nowe-przepisy-od-2026-roku-ucierpia-wlasciciele-spalinowek/000LFTFABJTJ6AWO-C307.jpg\" alt=\"Nowe przepisy od 2026 roku. Ucierpi\u0105 w\u0142a\u015bciciele spalin\u00f3wek\" align=\"left\" /></a>\u200bOd 1 stycznia 2026 roku w \u017cycie wchodz\u0105 nowe przepisy, kt\u00f3re najmocniej uderz\u0105 we w\u0142a\u015bcicieli samochod\u00f3w spalinowych. Wprowadzane zmiany to efekt nowelizacji ustawy o elektromobilno\u015bci i paliwach alternatywnych z 2021 roku, a ich celem - wed\u0142ug Ministerstwa Klimatu - jest dostosowanie polskich regulacji do unijnych standard\u00f3w. W praktyce oznacza to jednak nowe obci\u0105\u017cenia dla kierowc\u00f3w, szczeg\u00f3lnie tych prowadz\u0105cych dzia\u0142alno\u015b\u0107 gospodarcz\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3285468,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-nowe-przepisy-od-2026-roku-ucierpia-wlasciciele-spalinowek,nId,8008123",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nowe-przepisy-od-2026-roku-ucierpia-wlasciciele-spalinowek/000LFTFABJTJ6AWO-C307.jpg",
        "title": "Nowe przepisy od 2026 roku. Ucierpi\u0105 w\u0142a\u015bciciele spalin\u00f3wek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-08T11:43:20.840601+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-08T11:43:19+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-lewandowski-z-kontuzja-uda-niepewnosc-przed-startem-sezonu,nId,8008190\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lewandowski-z-kontuzja-uda-niepewnosc-przed-startem-sezonu/000LFVHKRNYUFJHR-C307.jpg\" alt=\"Lewandowski z kontuzj\u0105 uda. Niepewno\u015b\u0107 przed startem sezonu\" align=\"left\" /></a>Niepokoj\u0105ce wie\u015bci nap\u0142yn\u0119\u0142y z FC Barcelony. Klub oficjalnie poinformowa\u0142, \u017ce Robert Lewandowski zmaga si\u0119 z kontuzj\u0105 mi\u0119\u015bnia uda lewej nogi. Polski napastnik nie wyst\u0105pi w najbli\u017cszym spotkaniu o trofeum Joana Gampera. Przysz\u0142o\u015b\u0107 Polaka w kontek\u015bcie inauguracji sezonu La Liga stoi pod znakiem zapytania.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3282360,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-lewandowski-z-kontuzja-uda-niepewnosc-przed-startem-sezonu,nId,8008190",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/lewandowski-z-kontuzja-uda-niepewnosc-przed-startem-sezonu/000LFVHKRNYUFJHR-C307.jpg",
        "title": "Lewandowski z kontuzj\u0105 uda. Niepewno\u015b\u0107 przed startem sezonu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-08T11:43:21.268295+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-08T11:43:19+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-los-nagle-wybiegl-na-droge-apel-policji-po-nocnej-kolizji,nId,8008170\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/los-nagle-wybiegl-na-droge-apel-policji-po-nocnej-kolizji/000LFUWZURB9D14F-C307.jpg\" alt=\"\u0141o\u015b nagle wybieg\u0142 na drog\u0119. Apel policji po nocnej kolizji\" align=\"left\" /></a>Trzy osoby podr\u00f3\u017cowa\u0142y samochodem, kt\u00f3ry nad ranem zderzy\u0142 si\u0119 z \u0142osiem na drodze wojew\u00f3dzkiej nr 747 w G\u00f3rnej Owczarni na Lubelszczy\u017anie. Policja przypomina, \u017ce w miejscach, gdzie dzikie zwierz\u0119ta mog\u0105 nagle wbiec na drog\u0119, kierowcy musz\u0105 zachowa\u0107 szczeg\u00f3ln\u0105 ostro\u017cno\u015b\u0107. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3282361,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-los-nagle-wybiegl-na-droge-apel-policji-po-nocnej-kolizji,nId,8008170",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/los-nagle-wybiegl-na-droge-apel-policji-po-nocnej-kolizji/000LFUWZURB9D14F-C307.jpg",
        "title": "\u0141o\u015b nagle wybieg\u0142 na drog\u0119. Apel policji po nocnej kolizji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-08T11:43:20.463504+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-08T11:43:19+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wrze-w-izraelu-opozycja-jest-wsciekla-na-wladze,nId,8008137\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wrze-w-izraelu-opozycja-jest-wsciekla-na-wladze/000LFUWRBM5W63XG-C307.jpg\" alt=\"Wrze w Izraelu. Opozycja jest w\u015bciek\u0142a na w\u0142adze\" align=\"left\" /></a>\u200bIzraelska klasa polityczna jest wyra\u017anie podzielona w kwestii plan\u00f3w w\u0142adzy wobec Strefy Gazy. Liderzy opozycji skrytykowali przyj\u0119ty przez rz\u0105d w nocy z czwartku na pi\u0105tek plan zaj\u0119cia miasta Gaza. &quot;Zgin\u0105 zak\u0142adnicy i \u017co\u0142nierze, kampania b\u0119dzie d\u0142uga i kosztowna&quot; - skomentowa\u0142 Jair Lapid. Z kolei Jair Golan stwierdzi\u0142, \u017ce &quot;to katastrofa na pokolenia&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3282359,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wrze-w-izraelu-opozycja-jest-wsciekla-na-wladze,nId,8008137",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wrze-w-izraelu-opozycja-jest-wsciekla-na-wladze/000LFUWRBM5W63XG-C307.jpg",
        "title": "Wrze w Izraelu. Opozycja jest w\u015bciek\u0142a na w\u0142adze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-08T11:43:20.211800+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-08T11:43:19+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-zrujnowali-finanse-panstwa-kaczynski-ostro-o-aferze-kpo,nId,8008159\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zrujnowali-finanse-panstwa-kaczynski-ostro-o-aferze-kpo/000LFUZRABPN5P8X-C307.jpg\" alt=\"&quot;Zrujnowali finanse pa\u0144stwa&quot;. Kaczy\u0144ski ostro o aferze KPO\" align=\"left\" /></a>\u200b&quot;Nie zaakceptuj\u0119 \u017cadnego marnowania \u015brodk\u00f3w&quot; - powiedzia\u0142 premier Donald Tusk po tym, jak ujawniono, na co wydawane s\u0105 \u015brodki z Krajowego Planu Odbudowy. Doda\u0142, \u017ce je\u015bli kontrole wyka\u017c\u0105, i\u017c jaki\u015b wydatek by\u0142 nieuzasadniony merytorycznie, b\u0119dzie oczekiwa\u0142 szybkich decyzji, w\u0142\u0105cznie z odebraniem \u015brodk\u00f3w. Do sprawy odni\u00f3s\u0142 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski, pisz\u0105c o &quot;gigantycznym skandalu&quot;. &quot;Zamiast ekonomicznego impulsu - gigantyczny skandal: jachty, solaria, imprezy plenerowe, ekspresy mobilne&quot; - czytamy. W zwi\u0105zku z medialnymi doniesieniami...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3282358,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-zrujnowali-finanse-panstwa-kaczynski-ostro-o-aferze-kpo,nId,8008159",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zrujnowali-finanse-panstwa-kaczynski-ostro-o-aferze-kpo/000LFUZRABPN5P8X-C307.jpg",
        "title": "\"Zrujnowali finanse pa\u0144stwa\". Kaczy\u0144ski ostro o aferze KPO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-08T10:38:04.289554+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-08T10:38:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-przelom-ws-rosji-i-ukrainy-tusk-sa-pewne-sygnaly,nId,8008149\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przelom-ws-rosji-i-ukrainy-tusk-sa-pewne-sygnaly/000LFUJ847ML4RKJ-C307.jpg\" alt=\"Prze\u0142om ws. Rosji i Ukrainy? Tusk: S\u0105 pewne sygna\u0142y\" align=\"left\" /></a>Tusk: S\u0105 pewne sygna\u0142y</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3281897,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-przelom-ws-rosji-i-ukrainy-tusk-sa-pewne-sygnaly,nId,8008149",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/przelom-ws-rosji-i-ukrainy-tusk-sa-pewne-sygnaly/000LFUJ847ML4RKJ-C307.jpg",
        "title": "Prze\u0142om ws. Rosji i Ukrainy? Tusk: S\u0105 pewne sygna\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-08T10:38:04.080479+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-08T10:38:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-to-jest-taki-skandal-ze-glowa-mala-burza-po-ujawnieniu-na-co,nId,8008061\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/to-jest-taki-skandal-ze-glowa-mala-burza-po-ujawnieniu-na-co/000LFTE4TOVEFU2Q-C307.jpg\" alt=\"&quot;To jest taki skandal, \u017ce g\u0142owa ma\u0142a&quot;. Burza po ujawnieniu, na co id\u0105 pieni\u0105dze z KPO\" align=\"left\" /></a>Dotacje z KPO na \u0142odzie i ekspresy. Resort reaguje</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3281896,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-to-jest-taki-skandal-ze-glowa-mala-burza-po-ujawnieniu-na-co,nId,8008061",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/to-jest-taki-skandal-ze-glowa-mala-burza-po-ujawnieniu-na-co/000LFTE4TOVEFU2Q-C307.jpg",
        "title": "\"To jest taki skandal, \u017ce g\u0142owa ma\u0142a\". Burza po ujawnieniu, na co id\u0105 pieni\u0105dze z KPO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-08T09:33:07.081107+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-08T09:33:06+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-jerzy-brzeczek-otwiera-nowy-rozdzial-w-karierze-pzpn-wydal-k,nId,8008096\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jerzy-brzeczek-otwiera-nowy-rozdzial-w-karierze-pzpn-wydal-k/000LFRCMNT59TFO3-C307.jpg\" alt=\"Jerzy Brz\u0119czek otwiera nowy rozdzia\u0142 w karierze. PZPN wyda\u0142 komunikat\" align=\"left\" /></a>By\u0142y trener pi\u0142karskiej reprezentacji Polski Jerzy Brz\u0119czek ma now\u0105 rol\u0119. Polski Zwi\u0105zek Pi\u0142ki No\u017cnej og\u0142osi\u0142, \u017ce zosta\u0142 selekcjonerem reprezentacji Polski do lat 21. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3281564,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-jerzy-brzeczek-otwiera-nowy-rozdzial-w-karierze-pzpn-wydal-k,nId,8008096",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/jerzy-brzeczek-otwiera-nowy-rozdzial-w-karierze-pzpn-wydal-k/000LFRCMNT59TFO3-C307.jpg",
        "title": "Jerzy Brz\u0119czek otwiera nowy rozdzia\u0142 w karierze. PZPN wyda\u0142 komunikat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-08T09:33:07.289487+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-08T09:33:06+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-mandat-za-selfie-nowe-uprawnienia-strazy-granicznej,nId,8008090\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mandat-za-selfie-nowe-uprawnienia-strazy-granicznej/000LFRKVKFG2XHLJ-C307.jpg\" alt=\"Mandat za selfie? Nowe uprawnienia stra\u017cy granicznej\" align=\"left\" /></a>\u200bProjekt nowelizacji rozporz\u0105dzenia MSWiA dotycz\u0105cy wykrocze\u0144 rozszerza uprawnienia funkcjonariuszy stra\u017cy granicznej. Formacja b\u0119dzie mog\u0142a na\u0142o\u017cy\u0107 mandat za fotografowanie bez zezwolenia insfrastruktury SG, w tym tak\u017ce przej\u015b\u0107 granicznych. Naruszenie przepis\u00f3w dotycz\u0105cych zatrudniania cudzoziemc\u00f3w tak\u017ce b\u0119dzie skutkowa\u0142o mandatem - nawet do 10 tysi\u0119cy z\u0142otych. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3281565,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-mandat-za-selfie-nowe-uprawnienia-strazy-granicznej,nId,8008090",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/mandat-za-selfie-nowe-uprawnienia-strazy-granicznej/000LFRKVKFG2XHLJ-C307.jpg",
        "title": "Mandat za selfie? Nowe uprawnienia stra\u017cy granicznej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-08T09:33:07.499768+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-08T09:33:06+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-strajki-w-ryanair-moga-zrujnowac-twoje-wakacje-sprawdz-kiedy,nId,8008109\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/strajki-w-ryanair-moga-zrujnowac-twoje-wakacje-sprawdz-kiedy/000LFRSZ4YL3LS5E-C307.jpg\" alt=\"Strajki w Ryanair mog\u0105 zrujnowa\u0107 Twoje wakacje. Sprawd\u017a, kiedy i gdzie\" align=\"left\" /></a>Hiszpania, jeden z ulubionych kierunk\u00f3w wakacyjnych Polak\u00f3w i Europejczyk\u00f3w, szykuje si\u0119 na d\u0142ugotrwa\u0142e utrudnienia na lotniskach. Pracownicy Azul Handling, firmy obs\u0142uguj\u0105cej naziemne operacje Ryanaira \u2013 jednej z najwi\u0119kszych tanich linii lotniczych w Europie \u2013 og\u0142osili w\u0142a\u015bnie og\u00f3lnokrajowy strajk. Akcje protestacyjne maj\u0105 rozpocz\u0105\u0107 si\u0119 ju\u017c 15 sierpnia i potrwaj\u0105 a\u017c do ko\u0144ca 2025 roku. Co to oznacza dla podr\u00f3\u017cnych? Sprawdzamy, jakie lotniska b\u0119d\u0105 obj\u0119te strajkami, jakich utrudnie\u0144 mo\u017cna si\u0119 spodziewa\u0107 i na jak\u0105 pomoc mog\u0105 liczy\u0107 pasa\u017cerowie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3281566,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-strajki-w-ryanair-moga-zrujnowac-twoje-wakacje-sprawdz-kiedy,nId,8008109",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/strajki-w-ryanair-moga-zrujnowac-twoje-wakacje-sprawdz-kiedy/000LFRSZ4YL3LS5E-C307.jpg",
        "title": "Strajki w Ryanair mog\u0105 zrujnowa\u0107 Twoje wakacje. Sprawd\u017a, kiedy i gdzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-08T09:33:06.724518+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-08T09:33:06+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-smierc-policjanta-na-mazowszu-sa-wstepne-wyniki-sekcji-zwlok,nId,8008116\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/smierc-policjanta-na-mazowszu-sa-wstepne-wyniki-sekcji-zwlok/000LFST63A5UW1F0-C307.jpg\" alt=\"\u015amier\u0107 policjanta na Mazowszu. S\u0105 wst\u0119pne wyniki sekcji zw\u0142ok\" align=\"left\" /></a>\u200bWst\u0119pne wyniki sekcji zw\u0142ok funkcjonariusza policji z Gr\u00f3jca na Mazowszu wskazuj\u0105 na to, \u017ce \u015bmier\u0107 policjanta nie mia\u0142a zwi\u0105zku z interwencj\u0105, kt\u00f3r\u0105 podejmowa\u0142 wobec agresywnego pijanego m\u0119\u017cczyzny - dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM Krzysztof Zasada. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3281563,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-smierc-policjanta-na-mazowszu-sa-wstepne-wyniki-sekcji-zwlok,nId,8008116",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/smierc-policjanta-na-mazowszu-sa-wstepne-wyniki-sekcji-zwlok/000LFST63A5UW1F0-C307.jpg",
        "title": "\u015amier\u0107 policjanta na Mazowszu. S\u0105 wst\u0119pne wyniki sekcji zw\u0142ok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-08T09:33:07.784521+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-08T09:33:06+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-zbozowy-ksiezyc-znow-zachwyci-na-niebie-kiedy-obserwowac,nId,8008078\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zbozowy-ksiezyc-znow-zachwyci-na-niebie-kiedy-obserwowac/000LFRAGN17VVTHX-C307.jpg\" alt=\"&quot;Zbo\u017cowy Ksi\u0119\u017cyc&quot; zn\u00f3w zachwyci na niebie. Kiedy obserwowa\u0107?\" align=\"left\" /></a>Zbo\u017cowy Ksi\u0119\u017cyc od wiek\u00f3w fascynuje ludzi nie tylko swoim pi\u0119knem, ale tak\u017ce znaczeniem kulturowym. Cho\u0107 w tym roku nie b\u0119dzie to tzw. superpe\u0142nia, zjawisko zdecydowanie zas\u0142uguje na uwag\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3281567,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-zbozowy-ksiezyc-znow-zachwyci-na-niebie-kiedy-obserwowac,nId,8008078",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zbozowy-ksiezyc-znow-zachwyci-na-niebie-kiedy-obserwowac/000LFRAGN17VVTHX-C307.jpg",
        "title": "\"Zbo\u017cowy Ksi\u0119\u017cyc\" zn\u00f3w zachwyci na niebie. Kiedy obserwowa\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-08T08:28:05.131971+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-08T08:28:04+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-chcial-dzialac-na-rzecz-kgb-przeciwko-polsce-teraz-czeka-go-,nId,8008080\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/chcial-dzialac-na-rzecz-kgb-przeciwko-polsce-teraz-czeka-go/000LFRAXH1N866FJ-C307.jpg\" alt=\"Chcia\u0142 dzia\u0142a\u0107 na rzecz KGB przeciwko Polsce. Teraz czeka go proces\" align=\"left\" /></a>Teraz czeka go proces</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3281232,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-chcial-dzialac-na-rzecz-kgb-przeciwko-polsce-teraz-czeka-go-,nId,8008080",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/chcial-dzialac-na-rzecz-kgb-przeciwko-polsce-teraz-czeka-go/000LFRAXH1N866FJ-C307.jpg",
        "title": "Chcia\u0142 dzia\u0142a\u0107 na rzecz KGB przeciwko Polsce. Teraz czeka go proces",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-08T08:28:05.342535+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-08T08:28:04+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-duze-zakupy-tylko-bezgotowkowo-od-kiedy-wchodzi-nowy-zakaz,nId,8008084\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/duze-zakupy-tylko-bezgotowkowo-od-kiedy-wchodzi-nowy-zakaz/000LFRAD7RA3LR20-C307.jpg\" alt=\"Du\u017ce zakupy tylko bezgot\u00f3wkowo. Od kiedy wchodzi nowy zakaz?\" align=\"left\" /></a>Unia Europejska wprowadza prze\u0142omowe zmiany w zasadach p\u0142atno\u015bci got\u00f3wk\u0105. W \u017cycie maj\u0105 wej\u015b\u0107 nowe przepisy, kt\u00f3re znacz\u0105co ogranicz\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107 dokonywania du\u017cych zakup\u00f3w za got\u00f3wk\u0119. Zgodnie z przyj\u0119tymi regulacjami, transakcje got\u00f3wkowe powy\u017cej 10 tysi\u0119cy euro b\u0119d\u0105 ca\u0142kowicie zakazane, a przy wielu p\u0142atno\u015bciach konieczne stanie si\u0119 okazanie dokumentu to\u017csamo\u015bci. Nowe prawo ma na celu walk\u0119 z praniem brudnych pieni\u0119dzy i finansowaniem terroryzmu, ale wywo\u0142uje tak\u017ce liczne pytania o swobod\u0119 korzystania z got\u00f3wki.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3281233,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-duze-zakupy-tylko-bezgotowkowo-od-kiedy-wchodzi-nowy-zakaz,nId,8008084",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/duze-zakupy-tylko-bezgotowkowo-od-kiedy-wchodzi-nowy-zakaz/000LFRAD7RA3LR20-C307.jpg",
        "title": "Du\u017ce zakupy tylko bezgot\u00f3wkowo. Od kiedy wchodzi nowy zakaz?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-08T08:28:06.162238+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-08T08:28:04+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-chcemy-przywrocic-50-procent-zalogi-unitra-przejmuje-zaklady,nId,8008063\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dwie-legendarne-polskie-firmy-lacza-sily-chcemy-przywrocic-5/000LFR8JOUBXR1VB-C307.jpg\" alt=\"Dwie legendarne polskie firmy \u0142\u0105cz\u0105 si\u0142y. &quot;Chcemy przywr\u00f3ci\u0107 50 proc. za\u0142ogi&quot;\" align=\"left\" /></a>Unitra, kt\u00f3ra przez lata by\u0142a symbolem polskiej produkcji urz\u0105dze\u0144 audio-video, przejmie postawione w stan upad\u0142o\u015bci zak\u0142ady \u015bwidnickiej Diory, od lat produkuj\u0105cej obudowy do sprz\u0119tu audio. &quot;Chcemy na pocz\u0105tek przywr\u00f3ci\u0107 do pracy 50 proc. za\u0142ogi Diory&quot; \u2013 zapewnia CEO Unitry Daniel Kostrzewa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3281236,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-chcemy-przywrocic-50-procent-zalogi-unitra-przejmuje-zaklady,nId,8008063",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/dwie-legendarne-polskie-firmy-lacza-sily-chcemy-przywrocic-5/000LFR8JOUBXR1VB-C307.jpg",
        "title": "Dwie legendarne polskie firmy \u0142\u0105cz\u0105 si\u0142y. \"Chcemy przywr\u00f3ci\u0107 50 proc. za\u0142ogi\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-08T08:28:05.765529+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-08T08:28:04+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-kleby-dymu-w-popularnym-parku-rozrywki-co-sie-stalo,nId,8008055\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kleby-dymu-w-popularnym-parku-rozrywki-co-sie-stalo/000LFQIKM1979NIM-C307.jpg\" alt=\"K\u0142\u0119by dymu w popularnym parku rozrywki. Co si\u0119 sta\u0142o?\" align=\"left\" /></a>Co si\u0119 sta\u0142o?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3281235,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-kleby-dymu-w-popularnym-parku-rozrywki-co-sie-stalo,nId,8008055",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/kleby-dymu-w-popularnym-parku-rozrywki-co-sie-stalo/000LFQIKM1979NIM-C307.jpg",
        "title": "K\u0142\u0119by dymu w popularnym parku rozrywki. Co si\u0119 sta\u0142o?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-08T08:28:05.553822+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-08T08:02:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-800-plus-tylko-dla-pracujacych-piotr-zgorzelski-chcemy-nagro,nId,8007884\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/800-plus-tylko-dla-pracujacych-zgorzelski-stawia-sprawe-jasn/000LFQMWPWD6RDKR-C307.jpg\" alt=\"800 plus tylko dla pracuj\u0105cych? Zgorzelski stawia spraw\u0119 jasno\" align=\"left\" /></a>&quot;Je\u015bli by\u0142yby dzisiaj przyspieszone wybory, to tak naprawd\u0119 by\u0142yby jedynie w interesie Konfederacji. (...) W zwi\u0105zku z tym uwa\u017cam, \u017ce w ramach dzisiejszych reali\u00f3w wybory b\u0119d\u0105 w trybie niekonstytucyjnym. Nie wykluczam, \u017ce mo\u017ce co\u015b si\u0119 po drodze zmieni\u0107. Sp\u00f3r jest i b\u0119dzie&quot; - powiedzia\u0142 wicemarsza\u0142ek Sejmu Piotr Zgorzelski w Porannej rozmowie w RMF FM. Stwierdzi\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce &quot;Prawica w 2027 roku ma otwarte drzwi do rz\u0105dzenia&quot;, je\u017celi b\u0119dzie utrzymywa\u0142 si\u0119 obecny trend.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3281234,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-800-plus-tylko-dla-pracujacych-piotr-zgorzelski-chcemy-nagro,nId,8007884",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/800-plus-tylko-dla-pracujacych-zgorzelski-stawia-sprawe-jasn/000LFQMWPWD6RDKR-C307.jpg",
        "title": "800 plus tylko dla pracuj\u0105cych? Zgorzelski stawia spraw\u0119 jasno",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-08T07:23:10.037846+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-08T07:23:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/news-chcieli-wymusic-300-tysiecy-euro-trafili-w-rece-policji,nId,8008037\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/chcieli-wymusic-300-tysiecy-euro-trafili-w-rece-policji/000LFQFN7UP23DJL-C307.jpg\" alt=\"Chcieli wymusi\u0107 300 tysi\u0119cy euro. Trafili w r\u0119ce policji\" align=\"left\" /></a>Dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn w wieku 38 i 53 lat zosta\u0142o zatrzymanych przez policjant\u00f3w ze sto\u0142ecznego Wydzia\u0142u do walki z Terrorem Kryminalnym i Zab\u00f3jstw. Maj\u0105 odpowiedzie\u0107 za usi\u0142owanie wymuszenia rozb\u00f3jniczego. Chcieli wy\u0142udzi\u0107 300 tysi\u0119cy euro. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3280950,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/news-chcieli-wymusic-300-tysiecy-euro-trafili-w-rece-policji,nId,8008037",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/chcieli-wymusic-300-tysiecy-euro-trafili-w-rece-policji/000LFQFN7UP23DJL-C307.jpg",
        "title": "Chcieli wymusi\u0107 300 tysi\u0119cy euro. Trafili w r\u0119ce policji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-08T07:23:09.443857+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-08T07:23:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-piotr-zgorzelski-prawica-w-2027-roku-ma-otwarte-drzwi-do-rza,nId,8007884\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/piotr-zgorzelski-prawica-w-2027-roku-ma-otwarte-drzwi-do-rza/000LFM87SDEWE93O-C307.jpg\" alt=\"Piotr Zgorzelski: Prawica w 2027 roku ma otwarte drzwi do rz\u0105dzenia\" align=\"left\" /></a>&quot;Je\u015bli by\u0142yby dzisiaj przyspieszone wybory, to tak naprawd\u0119 by\u0142yby jedynie w interesie Konfederacji. (...) W zwi\u0105zku z tym uwa\u017cam, \u017ce w ramach dzisiejszych reali\u00f3w wybory b\u0119d\u0105 w trybie niekonstytucyjnym. Nie wykluczam, \u017ce mo\u017ce co\u015b si\u0119 po drodze zmieni\u0107. Sp\u00f3r jest i b\u0119dzie&quot; - powiedzia\u0142 wicemarsza\u0142ek Sejmu Piotr Zgorzelski w Porannej rozmowie w RMF FM. Stwierdzi\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce &quot;Prawica w 2027 roku ma otwarte drzwi do rz\u0105dzenia&quot;, je\u017celi b\u0119dzie utrzymywa\u0142 si\u0119 obecny trend.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3280948,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-piotr-zgorzelski-prawica-w-2027-roku-ma-otwarte-drzwi-do-rza,nId,8007884",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/piotr-zgorzelski-prawica-w-2027-roku-ma-otwarte-drzwi-do-rza/000LFM87SDEWE93O-C307.jpg",
        "title": "Piotr Zgorzelski: Prawica w 2027 roku ma otwarte drzwi do rz\u0105dzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-08T07:23:10.323729+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-08T07:23:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rolnicy-vs-ekolodzy-jest-rozstrzygniecie-sporu-o-zabojce-psz,nId,8008043\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rolnicy-vs-ekolodzy-jest-rozstrzygniecie-sporu-o-zabojce-psz/000LFQJLEA9D2A8B-C307.jpg\" alt=\"Rolnicy vs. ekolodzy. Jest rozstrzygni\u0119cie sporu o &quot;zab\u00f3jc\u0119 pszcz\u00f3\u0142&quot;\" align=\"left\" /></a>Rada Konstytucyjna Francji zablokowa\u0142a ustaw\u0119 zezwalaj\u0105c\u0105 na ponowne u\u017cycie acetamiprydu \u2013 kontrowersyjnego pestycydu okre\u015blanego mianem \u201ezab\u00f3jcy pszcz\u00f3\u0142\u201d. Decyzja zapad\u0142a po bezprecedensowej mobilizacji spo\u0142ecznej i rekordowej liczbie podpis\u00f3w pod petycj\u0105 przeciwko zmianie prawa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3280951,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rolnicy-vs-ekolodzy-jest-rozstrzygniecie-sporu-o-zabojce-psz,nId,8008043",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/rolnicy-vs-ekolodzy-jest-rozstrzygniecie-sporu-o-zabojce-psz/000LFQJLEA9D2A8B-C307.jpg",
        "title": "Rolnicy vs. ekolodzy. Jest rozstrzygni\u0119cie sporu o \"zab\u00f3jc\u0119 pszcz\u00f3\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-08T07:23:09.817956+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-08T07:23:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-senyszyn-tworzy-nowa-fale-jaki-program-bedzie-miec-jej-parti,nId,8008038\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/senyszyn-tworzy-nowa-fale-jaki-program-bedzie-miec-jej-parti/000LFQFPE22395UV-C307.jpg\" alt=\"Senyszyn tworzy Now\u0105 Fal\u0119. Jaki program b\u0119dzie mie\u0107 jej partia?\" align=\"left\" /></a>Nowa Fala Profesor Senyszyn - tak ma nazywa\u0107 si\u0119 nowa partia by\u0142ej pos\u0142anki Sojuszu Lewicy Demokratycznej. Ugrupowanie ma zosta\u0107 zarejestrowane jesieni\u0105. Joanna Senyszyn startowa\u0142a w ostatnich wyborach prezydenckich. Uzyska\u0142a symboliczny wynik (1,09 proc.), ale zdoby\u0142a spor\u0105 popularno\u015b\u0107 w sieci. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3280949,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-senyszyn-tworzy-nowa-fale-jaki-program-bedzie-miec-jej-parti,nId,8008038",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/senyszyn-tworzy-nowa-fale-jaki-program-bedzie-miec-jej-parti/000LFQFPE22395UV-C307.jpg",
        "title": "Senyszyn tworzy Now\u0105 Fal\u0119. Jaki program b\u0119dzie mie\u0107 jej partia?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-08T06:18:15.411985+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-08T06:18:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-janow-podlaski-znow-na-ustach-swiata-115-koni-arabskich-na-p,nId,8008018\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/janow-podlaski-znow-na-ustach-swiata-115-koni-arabskich-na-p/000LFQCLWVNNDWGH-C307.jpg\" alt=\"Jan\u00f3w Podlaski zn\u00f3w na ustach \u015bwiata. 115 koni arabskich na pokazie\" align=\"left\" /></a>115 koni zaprezentowanych zostanie w 47. Narodowym Pokazie Koni Arabskich Czystej Krwi w stadninie w Janowie Podlaskim (Lubelskie). W niedziel\u0119 najlepsze konie powalcz\u0105 o czempionaty, a wieczorem odb\u0119dzie si\u0119 aukcja Pride of Poland.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3280726,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-janow-podlaski-znow-na-ustach-swiata-115-koni-arabskich-na-p,nId,8008018",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/janow-podlaski-znow-na-ustach-swiata-115-koni-arabskich-na-p/000LFQCLWVNNDWGH-C307.jpg",
        "title": "Jan\u00f3w Podlaski zn\u00f3w na ustach \u015bwiata. 115 koni arabskich na pokazie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-08T06:18:14.524039+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-08T06:18:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-jest-zgoda-na-okupacje-gazy-w-izraelu-wielotysieczne-protest,nId,8008014\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jest-zgoda-na-okupacje-gazy-w-izraelu-wielotysieczne-protest/000LFQAQ8ANHGSP4-C307.jpg\" alt=\"Jest zgoda na okupacj\u0119 Gazy. W Izraelu wielotysi\u0119czne protesty\" align=\"left\" /></a>W Izraelu wielotysi\u0119czne protesty</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3280723,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-jest-zgoda-na-okupacje-gazy-w-izraelu-wielotysieczne-protest,nId,8008014",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/jest-zgoda-na-okupacje-gazy-w-izraelu-wielotysieczne-protest/000LFQAQ8ANHGSP4-C307.jpg",
        "title": "Jest zgoda na okupacj\u0119 Gazy. W Izraelu wielotysi\u0119czne protesty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-08T06:18:14.733666+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-08T06:18:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-nie-bedzie-ekstradycji-samera-a-do-polski-ustalenia-rmf-fm,nId,8008015\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-bedzie-ekstradycji-samera-a-do-polski-ustalenia-rmf-fm/000LFQ9ARBBNCOIJ-C307.jpg\" alt=\"Nie b\u0119dzie ekstradycji Samera A. do Polski. Ustalenia RMF FM\" align=\"left\" /></a>\u200bNie b\u0119dzie ekstradycji Samera A. ze Zjednoczonych Emirat\u00f3w Arabskich do Polski - dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM Krzysztof Zasada. W\u0142adze tego kraju oficjalnie poinformowa\u0142y Warszaw\u0119 o odmowie wydania m\u0119\u017cczyzny podejrzanego o wyrz\u0105dzenie szkody w wysoko\u015bci oko\u0142o 1,5 mld z\u0142 jednej ze sp\u00f3\u0142ek Grupy Orlen.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3280724,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-nie-bedzie-ekstradycji-samera-a-do-polski-ustalenia-rmf-fm,nId,8008015",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nie-bedzie-ekstradycji-samera-a-do-polski-ustalenia-rmf-fm/000LFQ9ARBBNCOIJ-C307.jpg",
        "title": "Nie b\u0119dzie ekstradycji Samera A. do Polski. Ustalenia RMF FM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-08T06:18:14.313795+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-08T06:18:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-piotr-zgorzelski-o-przyspieszonych-wyborach-nie-wykluczam-ze,nId,8007884\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/piotr-zgorzelski-o-przyspieszonych-wyborach-nie-wykluczam-ze/000LFM87SDEWE93O-C307.jpg\" alt=\"Piotr Zgorzelski o przyspieszonych wyborach: Nie wykluczam, \u017ce mo\u017ce co\u015b si\u0119 zmieni\u0107\" align=\"left\" /></a>&quot;Je\u015bli by\u0142yby dzisiaj przyspieszone wybory, to tak naprawd\u0119 by\u0142yby jedynie w interesie Konfederacji, zatem nie ona ma wszystkie karty, by te wybory og\u0142osi\u0107. W zwi\u0105zku z tym uwa\u017cam, \u017ce w ramach dzisiejszych reali\u00f3w wybory b\u0119d\u0105 w trybie niekonstytucyjnym. Nie wykluczam, \u017ce mo\u017ce co\u015b si\u0119 po drodze zmieni\u0107. Sp\u00f3r jest i b\u0119dzie&quot; - powiedzia\u0142 wicemarsza\u0142ek Sejmu Piotr Zgorzelski w Porannej rozmowie w RMF FM, pytany, czy mo\u017cemy ju\u017c m\u00f3wi\u0107 o przyspieszonych wyborach. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3280722,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-piotr-zgorzelski-o-przyspieszonych-wyborach-nie-wykluczam-ze,nId,8007884",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/piotr-zgorzelski-o-przyspieszonych-wyborach-nie-wykluczam-ze/000LFM87SDEWE93O-C307.jpg",
        "title": "Piotr Zgorzelski o przyspieszonych wyborach: Nie wykluczam, \u017ce mo\u017ce co\u015b si\u0119 zmieni\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-08T06:18:15.016510+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-08T06:18:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-sledztwo-ws-zamachu-stanu-przesluchano-m-in-morawieckiego,nId,8008006\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sledztwo-ws-zamachu-stanu-przesluchano-m-in-morawieckiego/000LFQ8VC294SP6R-C307.jpg\" alt=\"\u015aledztwo ws. &quot;zamachu stanu&quot;. Przes\u0142uchano m.in. Morawieckiego\" align=\"left\" /></a>\u200b&quot;Podchodzimy profesjonalnie do post\u0119powania ws. podejrzenia pope\u0142nienia 'zamachu stanu'&quot; - powiedzia\u0142 rzecznik Prokuratury Okr\u0119gowej w Warszawie prok. Piotr Antoni Skiba. Doda\u0142, \u017ce podzielone na sze\u015b\u0107 w\u0105tk\u00f3w \u015bledztwo wymaga dokonania ogl\u0119dzin blisko 250 spraw i licznych przes\u0142ucha\u0144 - w tym polityk\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3280725,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-sledztwo-ws-zamachu-stanu-przesluchano-m-in-morawieckiego,nId,8008006",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/sledztwo-ws-zamachu-stanu-przesluchano-m-in-morawieckiego/000LFQ8VC294SP6R-C307.jpg",
        "title": "\u015aledztwo ws. \"zamachu stanu\". Przes\u0142uchano m.in. Morawieckiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-08T05:13:07.421611+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-08T05:13:06+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-chinskie-samochody-i-maszyny-zalewaja-polske-jak-polski-prze,nId,8008007\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/chinskie-samochody-i-maszyny-zalewaja-polske-jak-polski-prze/000LFQ7PGB9E7VQ3-C307.jpg\" alt=\"Chi\u0144skie samochody i maszyny zalewaj\u0105 Polsk\u0119. Jak polski przemys\u0142 radzi sobie z presj\u0105?\" align=\"left\" /></a>Import chi\u0144skich samochod\u00f3w i maszyn do Polski wzr\u00f3s\u0142 w ostatniej dekadzie a\u017c o 57,1 procent. To wi\u0119cej ni\u017c w Niemczech, Czechach czy na W\u0119grzech - podaje &quot;Puls Biznesu&quot;. Mimo to polski przemys\u0142 radzi sobie lepiej z konkurencj\u0105 z Pa\u0144stwa \u015arodka ni\u017c gospodarki naszych s\u0105siad\u00f3w. Sk\u0105d bierze si\u0119 ta odporno\u015b\u0107?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3280475,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-chinskie-samochody-i-maszyny-zalewaja-polske-jak-polski-prze,nId,8008007",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/chinskie-samochody-i-maszyny-zalewaja-polske-jak-polski-prze/000LFQ7PGB9E7VQ3-C307.jpg",
        "title": "Chi\u0144skie samochody i maszyny zalewaj\u0105 Polsk\u0119. Jak polski przemys\u0142 radzi sobie z presj\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-08T05:13:07.051139+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-08T05:13:06+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-sledztwo-ws-zamachu-stanu-przesluchano-znanych-politykow,nId,8008006\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sledztwo-ws-zamachu-stanu-przesluchano-znanych-politykow/000LFQ8VC294SP6R-C307.jpg\" alt=\"\u015aledztwo ws. &quot;zamachu stanu&quot;. Przes\u0142uchano znanych polityk\u00f3w\" align=\"left\" /></a>\u200b&quot;Podchodzimy profesjonalnie do post\u0119powania ws. podejrzenia pope\u0142nienia 'zamachu stanu'&quot; - powiedzia\u0142 rzecznik Prokuratury Okr\u0119gowej w Warszawie prok. Piotr Antoni Skiba. Doda\u0142, \u017ce podzielone na sze\u015b\u0107 w\u0105tk\u00f3w \u015bledztwo wymaga dokonania ogl\u0119dzin blisko 250 spraw i licznych przes\u0142ucha\u0144 - w tym polityk\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3280474,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-sledztwo-ws-zamachu-stanu-przesluchano-znanych-politykow,nId,8008006",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/sledztwo-ws-zamachu-stanu-przesluchano-znanych-politykow/000LFQ8VC294SP6R-C307.jpg",
        "title": "\u015aledztwo ws. \"zamachu stanu\". Przes\u0142uchano znanych polityk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-08T04:08:17.925482+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-08T04:08:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-portugalia-w-ogniu-rzad-przedluza-stan-alarmowy,nId,8008003\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/portugalia-w-ogniu-rzad-przedluza-stan-alarmowy/000LFQ5YSGW9ITLK-C307.jpg\" alt=\"Portugalia w ogniu. Rz\u0105d przed\u0142u\u017ca stan alarmowy\" align=\"left\" /></a>Portugalia ca\u0142y czas walczy z po\u017carami i upa\u0142ami. Podj\u0119to decyzj\u0119 o przed\u0142u\u017ceniu stanu alarmowego - co najmniej do 13 sierpnia. W\u0142adze rozwa\u017caj\u0105 zaostrzenie kar dla podpalaczy. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3280189,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-portugalia-w-ogniu-rzad-przedluza-stan-alarmowy,nId,8008003",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/portugalia-w-ogniu-rzad-przedluza-stan-alarmowy/000LFQ5YSGW9ITLK-C307.jpg",
        "title": "Portugalia w ogniu. Rz\u0105d przed\u0142u\u017ca stan alarmowy",
        "vote": 0
    }
]