[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T19:38:30.517489+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T19:38:29+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/5/362d1c732494bd-948-568-80-0-1200-719.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W Polsce nasilaj\u0105 si\u0119 rosyjskie sabota\u017ce; w cyberprzestrzeni tych akt\u00f3w agresji jest te\u017c coraz wi\u0119cej  - podkre\u015bli\u0142 w czwartek wicepremier Krzysztof Gawkowski. Jednocze\u015bnie doda\u0142, \u017ce nie mo\u017ce komentowa\u0107 incydentu, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w pobli\u017cu portu w Szczecinie, bo informacje na ten temat s\u0105 niejawne.</p>",
        "id": 3720934,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gawkowski-W-Polsce-nasilaja-sie-rosyjskie-sabotaze-Odpieramy-99-proc-atakow-9019094.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/5/362d1c732494bd-948-568-80-0-1200-719.jpg",
        "title": "Gawkowski: W Polsce nasilaj\u0105 si\u0119 rosyjskie sabota\u017ce. \"Odpieramy 99 proc. atak\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T19:38:30.726552+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T19:38:29+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/c/ab4817a9275b1c-948-568-630-270-2370-1421.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sygnity podpisa\u0142o przedwst\u0119pn\u0105, warunkow\u0105 umow\u0119 nabycia 100 proc. udzia\u0142\u00f3w w kapitale zak\u0142adowym Comarch HIS, sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej Comarchu, \u0142\u0105cznie za ok. 28 mln z\u0142 - poinformowa\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie.</p>",
        "id": 3720935,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sygnity-ma-przedwstepna-umowe-zakupu-spolki-Comarch-HIS-9019090.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/c/ab4817a9275b1c-948-568-630-270-2370-1421.jpg",
        "title": "Sygnity ma przedwst\u0119pn\u0105 umow\u0119 zakupu sp\u00f3\u0142ki Comarch HIS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T18:07:37.961462+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T18:07:36+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/a/a6e74af352d5e0-948-568-18-178-2441-1464.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wycofanie \u017co\u0142nierzy z tymczasowej bazy w Jasionce nie wp\u0142ywa na dalsze wsparcie dla Ukrainy - powiedzia\u0142 PAP rzecznik si\u0142 l\u0105dowych USA w Europie Terry Welch. Odpowiedzia\u0142 w ten spos\u00f3b na pytanie PAP o doniesienia \u201eFaktu\u201d, \u017ce ostatni ameryka\u0144scy \u017co\u0142nierze opu\u015bcili Jasionk\u0119 28 sierpnia.</p>",
        "id": 3720199,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Amerykanie-wycofali-sie-z-Jasionki-US-Army-nic-nie-zmienia-sie-w-sprawie-wsparcia-dla-Ukrainy-9019071.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/a/a6e74af352d5e0-948-568-18-178-2441-1464.jpg",
        "title": "Amerykanie wycofali si\u0119 z Jasionki. \"Nic nie zmienia si\u0119 w sprawie wsparcia dla Ukrainy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T18:07:37.498793+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T18:07:36+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/9/4800245b03c2f4-948-568-0-119-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier W\u0119gier Viktor Orban blokuje przyst\u0105pienie Ukrainy do Unii Europejskiej z powodu wybor\u00f3w w tym kraju \u2013 oceni\u0142 w czwartek prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Doda\u0142, \u017ce Ukraina broni\u0142a si\u0119 przed Rosj\u0105 dot\u0105d w\u0142asn\u0105 broni\u0105, a po rozmowie z prezydentem USA Donaldem Trumpem mo\u017ce otrzyma\u0107 wi\u0119cej wsparcia.</p>",
        "id": 3720197,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Orban-blokuje-droge-Ukrainy-do-UE-Zelenski-wskazuje-powod-9019062.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/9/4800245b03c2f4-948-568-0-119-4000-2399.jpg",
        "title": "Orban blokuje drog\u0119 Ukrainy do UE. Ze\u0142enski wskazuje pow\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T18:07:37.818765+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T18:07:36+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/b/0ade3428204d32-948-568-10-180-3983-2390.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polskie Koleje Pa\u0144stwowe, g\u0142\u00f3wny akcjonariusz PKP Cargo, skierowa\u0142y do Rady Wierzycieli wniosek o powstrzymanie si\u0119 od dzia\u0142a\u0144 zmierzaj\u0105cych do zmiany zarz\u0105dcy masy sanacyjnej - poinformowa\u0142 kolejowy przewo\u017anik w czwartkowym raporcie gie\u0142dowym.</p>",
        "id": 3720198,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PKP-apeluje-do-wierzycieli-o-utrzymanie-zarzadcy-masy-sanacyjnej-PKP-Cargo-9019065.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/b/0ade3428204d32-948-568-10-180-3983-2390.jpg",
        "title": "PKP apeluje do wierzycieli o utrzymanie zarz\u0105dcy masy sanacyjnej PKP Cargo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T18:07:37.355602+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T18:07:36+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/a/00a77f5d98667f-945-560-0-0-1920-1151.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Administracja USA rozes\u0142a\u0142a do ameryka\u0144skich uniwersytet\u00f3w list, w kt\u00f3rym proponuje im porozumienie w sprawie wprowadzenia preferowanych przez prezydenta Donalda Trumpa zmian w ich polityce w zamian za dost\u0119p do pa\u0144stwowych grant\u00f3w - poinformowa\u0142 dziennik \u201eWall Street Journal\u201d.</p>",
        "id": 3720196,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Uczelnie-w-USA-czeka-rewolucja-Trump-sklada-propozycje-nie-do-odrzucenia-9019059.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/a/00a77f5d98667f-945-560-0-0-1920-1151.png",
        "title": "Uczelnie w USA czeka rewolucja? Trump sk\u0142ada propozycj\u0119 nie do odrzucenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T18:07:38.366941+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T18:07:36+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/2/dc3c0862a080ad-948-568-39-283-3865-2319.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosjanom uda\u0142o si\u0119 zmodernizowa\u0107 mobilny system Iskander-M oraz rakiety balistyczne Kin\u017ca\u0142 \u2013 poinformowa\u0142 w czwartek \u201eFinancial Times\u201d, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na ukrai\u0144skich i zachodnich urz\u0119dnik\u00f3w. Ich zdaniem udoskonalone pociski omijaj\u0105 ukrai\u0144sk\u0105 obron\u0119 przeciwlotnicz\u0105.</p>",
        "id": 3720201,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ukrainska-obrona-powietrzna-dziurawa-Rosjanie-zmodernizowali-rakiety-9019072.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/2/dc3c0862a080ad-948-568-39-283-3865-2319.jpg",
        "title": "Ukrai\u0144ska obrona powietrzna dziurawa. Rosjanie zmodernizowali rakiety",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T18:07:37.009911+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T18:04:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/a/e8f55cdae3dcd0-948-568-0-0-1102-661.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po krytyce ze strony medi\u00f3w i polityk\u00f3w Kaufland zdecydowa\u0142 si\u0119 wycofa\u0107 budz\u0105c\u0105 kontrowersje butelk\u0119 o pojemno\u015bci 3,001 l. \"Pojawienie si\u0119 tej oferty by\u0142o b\u0142\u0119dem\" \u2013 przyzna\u0142o szefostwo sieci.</p>",
        "id": 3720195,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kaufland-wycofal-butelke-omijajaca-system-kaucyjny-Ta-oferta-byla-bledem-9019051.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/a/e8f55cdae3dcd0-948-568-0-0-1102-661.jpg",
        "title": "Kaufland wycofa\u0142 butelk\u0119 omijaj\u0105c\u0105 system kaucyjny. \"Ta oferta by\u0142a b\u0142\u0119dem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T16:36:27.237767+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T16:36:25+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/4/ba3c892fd3846c-948-568-26-256-3513-2108.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosja dostarcza Chinom sprz\u0119t i szkoli ich wojska powietrznodesantowe, kt\u00f3re mog\u0105 by\u0107 u\u017cyte do zaj\u0119cia Tajwanu \u2013 poda\u0142 londy\u0144ski think tank Royal United Services Institute (RUSI). Gen. Roman Polko powiedzia\u0142 PAP, \u017ce Pekin uwierzy\u0142 w mit \u201edrugiej armii \u015bwiata\u201d, a rosyjscy spadochroniarze nie s\u0105 elit\u0105.</p>",
        "id": 3719336,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gen-Polko-Rosyjscy-spadochroniarze-nie-sa-elita-Chiny-daly-sie-nabrac-na-druga-armie-swiata-9018987.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/4/ba3c892fd3846c-948-568-26-256-3513-2108.jpg",
        "title": "Gen. Polko: Rosyjscy spadochroniarze nie s\u0105 elit\u0105. \"Chiny da\u0142y si\u0119 nabra\u0107 na drug\u0105 armi\u0119 \u015bwiata\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T16:36:26.267089+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T16:36:25+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/f/3ff1f42d369935-948-568-0-68-2508-1504.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rzecznik Kremla Dmitrij Pieskow o\u015bwiadczy\u0142 w czwartek, \u017ce je\u015bli Stany Zjednoczone dostarcz\u0105 Ukrainie rakiety Tomahawk do atak\u00f3w w g\u0142\u0105b Rosji, w\u00f3wczas nast\u0105pi nowa powa\u017cna runda napi\u0119\u0107 mi\u0119dzy Rosj\u0105 a Zachodem.</p>",
        "id": 3719331,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tomahawki-na-Ukrainie-Kreml-grzmi-nowa-powazna-runda-napiec-z-Zachodem-9019025.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/f/3ff1f42d369935-948-568-0-68-2508-1504.jpg",
        "title": "Kreml grzmi: Tomahawki na Ukrainie b\u0119d\u0105 oznacza\u0107 now\u0105 powa\u017cn\u0105 rund\u0119 napi\u0119\u0107 z Zachodem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T16:36:27.670837+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T16:36:25+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/1/86d22eee3e89ba-948-568-0-202-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Unia Europejska planuje podwoi\u0107 swoje wsparcie finansowe dla Grenlandii \u2013 poinformowa\u0142a w czwartek podczas szczytu Europejskiej Wsp\u00f3lnoty Politycznej w Kopenhadze przewodnicz\u0105ca Komisji Europejskiej Ursula von der Leyen.</p>",
        "id": 3719338,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Leyen-UE-planuje-podwoic-wsparcie-finansowe-dla-Grenlandii-9018961.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/1/86d22eee3e89ba-948-568-0-202-3000-1799.jpg",
        "title": "Leyen: UE planuje podwoi\u0107 wsparcie finansowe dla Grenlandii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T16:36:27.404713+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T16:36:25+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/9/700662e41f08f9-948-568-0-63-4208-2524.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />I prezes SN Ma\u0142gorzata Manowska z\u0142o\u017cy\u0142a zawiadomienie o podejrzeniu pope\u0142nienia przest\u0119pstwa przez szefa MS Waldemara \u017burka. Jak przekazano, zawiadomienie dotyczy \u201ewywierania gro\u017ab\u0105 bezprawn\u0105 wp\u0142ywu na czynno\u015bci urz\u0119dowe SN\u201d. Chodzi o wezwana, kt\u00f3re \u017burek skierowa\u0142 do s\u0119dzi\u00f3w SN mianowanych po 2017 r.</p>",
        "id": 3719337,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Manowska-kontra-Zurek-Jest-zawiadomienie-do-prokuratury-9019038.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/9/700662e41f08f9-948-568-0-63-4208-2524.jpg",
        "title": "Manowska kontra \u017burek. Jest zawiadomienie do prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T16:36:26.179541+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T16:36:25+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/f/6c91cfdb73b2d4-948-568-0-670-3316-1990.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Do pewnego momentu to by\u0142a mocna sesja w wykonaniu warszawskiej gie\u0142dy. WIG20 pi\u0105\u0142 si\u0119 w g\u00f3r\u0119 nap\u0119dzany wzrostami na akcjach bank\u00f3w, ale ostatecznie odnotowa\u0142 jedynie niewielki wzrost. Wci\u0105\u017c dro\u017ceje KGHM, a rekomendacja dla Cyfrowego Polsatu zapewni\u0142a sp\u00f3\u0142ce solidn\u0105 zwy\u017ck\u0119. W\u015br\u00f3d przegranych znalaz\u0142o si\u0119 CCC, przecenione po publikacji wynik\u00f3w.\n</p>",
        "id": 3719330,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mocna-sesja-ze-slabym-zakonczeniem-Rosna-banki-i-KGHM-a-CCC-cofa-sie-po-wynikach-9018886.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/f/6c91cfdb73b2d4-948-568-0-670-3316-1990.jpg",
        "title": "Mocna sesja ze s\u0142abym zako\u0144czeniem. Rosn\u0105 banki i KGHM, a CCC cofa si\u0119 po wynikach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T16:36:26.928831+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T16:36:25+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/2/2581ae4f84d6f3-948-568-238-277-3730-2238.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Warszawscy radni na czwartkowej nadzwyczajnej sesji przeg\u0142osowali poprawki do dw\u00f3ch projekt\u00f3w dotycz\u0105cych opinii dzielnicy \u015ar\u00f3dmie\u015bcie i Pragi-P\u00f3\u0142noc w sprawie pilota\u017cu w nich nocnej prohibicji. Chodzi\u0142o o to, aby zakaz obowi\u0105zywa\u0142 od 22.00, a nie od 23.00 i o skr\u00f3cenie czasu wej\u015bcia w \u017cycie uchwa\u0142.</p>",
        "id": 3719334,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nocna-prohibicja-w-Warszawie-Radni-za-pilotazem-w-dwoch-dzielnicach-od-godziny-22-00-9018994.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/2/2581ae4f84d6f3-948-568-238-277-3730-2238.jpg",
        "title": "Nocna prohibicja w Warszawie. Radni za pilota\u017cem w dw\u00f3ch dzielnicach od godziny 22.00",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T16:36:26.429070+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T16:36:25+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/f/8e91101b062c9a-948-567-0-40-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rz\u0105d Niemiec ju\u017c teraz powinien wyp\u0142aci\u0107 odszkodowania \u017cyj\u0105cym polskim ofiarom II wojny \u015bwiatowej, kt\u00f3rych z ka\u017cdym tygodniem jest coraz mniej - napisa\u0142 w czwartek niemiecki dziennik \u201eDie Welt\u201d.</p>",
        "id": 3719332,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zwrot-w-sprawie-reparacji-Niemcy-powinny-juz-teraz-wyplacic-odszkodowania-9018954.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/f/8e91101b062c9a-948-567-0-40-1000-599.jpg",
        "title": "Zwrot w sprawie reparacji? \"Niemcy powinny ju\u017c teraz wyp\u0142aci\u0107 odszkodowania\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T16:36:27.056812+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T15:46:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/8/4f0d01b50a2c05-948-568-978-1552-2216-1329.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nad nowymi kierunkami szkolenia \u017co\u0142nierzy pracuj\u0105 uczestnicy zorganizowanej m.in. w podpozna\u0144skim Biedrusku konferencji wojskowej \u201eSzkoleniowiec 25\u201d. Potrzebujemy rozbudowy bazy poligonowej - zaznaczy\u0142 w czwartek szef zarz\u0105du szkolenia Sztabu Generalnego gen. bryg. Rafa\u0142 Miernik.</p>",
        "id": 3719335,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gen-Miernik-Potrzebujemy-rozbudowy-bazy-poligonowej-9018905.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/8/4f0d01b50a2c05-948-568-978-1552-2216-1329.jpg",
        "title": "Gen. Miernik: Potrzebujemy rozbudowy bazy poligonowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T14:57:14.443497+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T14:57:13+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/0/db630cf408a5f3-948-568-15-89-2985-1790.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />S\u0105d w Amsterdamie nakaza\u0142 w czwartek ameryka\u0144skiemu koncernowi Meta wprowadzenie w Holandii mo\u017cliwo\u015bci korzystania z Instagrama i Facebooka w taki spos\u00f3b, by feed, czyli uk\u0142ad post\u00f3w, by\u0142 widoczny w trybie chronologicznym, niedyktowanym przez algorytmy.</p>",
        "id": 3717774,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Instagram-i-Facebook-pod-lupa-holenderskiego-sadu-Musza-umozliwic-ogladanie-postow-w-trybie-chronologicznym-9018874.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/0/db630cf408a5f3-948-568-15-89-2985-1790.jpg",
        "title": "Instagram i Facebook pod lup\u0105 holenderskiego s\u0105du. \"Musz\u0105 umo\u017cliwi\u0107 ogl\u0105danie post\u00f3w w trybie chronologicznym\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T14:57:15.527743+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T14:57:13+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/6/b4fb90267428f6-945-560-7-7-1492-895.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Faktyczne potrzeby po\u017cyczkowe Ministerstwa Finans\u00f3w oka\u017c\u0105 si\u0119 w przysz\u0142ym roku o 50-100 mld z\u0142 mniejsze ni\u017c w projekcie bud\u017cetu na 2026 r. \u2013 napisali ekonomi\u015bci Banku Pekao w czwartkowym komentarzu.</p>",
        "id": 3717783,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pekao-Potrzeby-pozyczkowe-w-2026-r-beda-mniejsze-niz-w-projekcie-budzetu-9018883.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/6/b4fb90267428f6-945-560-7-7-1492-895.jpg",
        "title": "\"Potrzeby po\u017cyczkowe w 2026 r. b\u0119d\u0105 mniejsze ni\u017c w projekcie bud\u017cetu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T14:57:15.352256+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T14:57:13+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/b/24215f76194f2a-948-568-8-97-3534-2120.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosyjski wywiad wojskowy m\u00f3g\u0142 szykowa\u0107 akty terroru z u\u017cyciem dron\u00f3w i puszek, w kt\u00f3rych zamiast kukurydzy by\u0142 silny materia\u0142 wybuchowy - wynika z ustale\u0144 ABW i Prokuratury Krajowej - czytamy w \u201eGazecie Wyborczej\u201d.</p>",
        "id": 3717781,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosyjski-wywiad-mial-planowac-atak-w-Polsce-Material-wybuchowy-ukryto-w-puszkach-kukurydzy-9018461.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/b/24215f76194f2a-948-568-8-97-3534-2120.jpg",
        "title": "Rosyjski wywiad mia\u0142 planowa\u0107 atak w Polsce. Materia\u0142 wybuchowy ukryto... w puszkach kukurydzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T14:57:15.795649+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T14:57:13+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/0/3830de18873887-948-568-30-69-3970-2381.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />S\u0105d Arbitra\u017cowy przy Mi\u0119dzynarodowej Izbie Gospodarczej w Pary\u017cu wyda\u0142 wyrok, w kt\u00f3rym oddali\u0142 roszczenie EPR wobec Bumechu - poinformowa\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie.</p>",
        "id": 3717786,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sad-Arbitrazowy-oddalil-roszczenie-EPR-wobec-Bumechu-9018896.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/0/3830de18873887-948-568-30-69-3970-2381.jpg",
        "title": "S\u0105d Arbitra\u017cowy oddali\u0142 roszczenie EPR wobec Bumechu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T14:57:14.614174+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T14:57:13+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/7/f34b36f53ab812-948-568-67-78-4432-2659.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump zapowiedzia\u0142 w czwartek, \u017ce zdecyduje, kt\u00f3re z agencji federalnych mog\u0105 by\u0107 zlikwidowane przy okazji przerwy w finansowaniu instytucji pa\u0144stwa, oceniaj\u0105c, \u017ce wi\u0119kszo\u015b\u0107 z nich jest \u201epolitycznym przekr\u0119tem\u201d. Prezydent wywiera w ten spos\u00f3b presj\u0119 na Demokrat\u00f3w, by zako\u0144czy\u0107 shutdown.</p>",
        "id": 3717775,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Shutdown-okazja-do-likwidacji-niektorych-agencji-Trump-zabral-glos-9018915.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/7/f34b36f53ab812-948-568-67-78-4432-2659.jpg",
        "title": "Shutdown okazj\u0105 do likwidacji niekt\u00f3rych agencji? Trump zabra\u0142 g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T14:57:14.720905+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T14:57:13+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/8/aa679d8a17d7e3-948-568-0-79-1635-981.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wicepremier, szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz poinformowa\u0142 w czwartek, \u017ce w trybie pilnym zwo\u0142a\u0142 zesp\u00f3\u0142 steruj\u0105cy, kt\u00f3ry jednog\u0142o\u015bnie potwierdzi\u0142 zakup przez Polsk\u0119 pocisk\u00f3w AMRAAM w wersji D do samolot\u00f3w F-35. Doda\u0142, \u017ce Polska jest jedynym pa\u0144stwem, kt\u00f3re otrzyma\u0142o mo\u017cliwo\u015b\u0107 zakupu tego uzbrojenia.</p>",
        "id": 3717776,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szef-MON-Polska-zakupi-pociski-AMRAAM-do-samolotow-F-35-Jestesmy-jedynym-panstwem-ktore-otrzymalo-taka-mozliwosc-9018895.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/8/aa679d8a17d7e3-948-568-0-79-1635-981.jpg",
        "title": "Szef MON: Polska zakupi pociski AMRAAM do samolot\u00f3w F-35",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T14:57:15.624645+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T14:57:13+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/8/92c81509df04a5-948-568-174-184-3921-2353.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski poinformowa\u0142 w czwartek o uwolnieniu z rosyjskiej niewoli 185 ukrai\u0144skich \u017co\u0142nierzy i 20 cywil\u00f3w. Sztab Koordynacyjny ds. Je\u0144c\u00f3w Wojennych w Kijowie powiadomi\u0142, \u017ce cz\u0119\u015b\u0107 je\u0144c\u00f3w zosta\u0142a wymieniona zgodnie z porozumieniami w Stambule, a cz\u0119\u015b\u0107 \u2013 w ramach 69. wymiany.</p>",
        "id": 3717784,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zelenski-Z-rosyjskiej-niewoli-wrocilo-185-obroncow-i-20-cywilnych-Ukraincow-9018921.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/8/92c81509df04a5-948-568-174-184-3921-2353.jpg",
        "title": "Ze\u0142enski: Z rosyjskiej niewoli wr\u00f3ci\u0142o 185 obro\u0144c\u00f3w i 20 cywilnych Ukrai\u0144c\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T14:57:15.883128+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T14:46:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/7/1bfbaa00843e79-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Litwy Gitanas Nauseda o\u015bwiadczy\u0142 w czwartek, \u017ce pierwszy etap \u201emuru dronowego\u201d m\u00f3g\u0142by zosta\u0107 uko\u0144czony przed pocz\u0105tkiem kolejnych ram finansowych Unii Europejskiej 2028-34.</p>",
        "id": 3717787,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mur-dronowy-UE-nie-tak-predko-Prezydent-Litwy-pierwszy-etap-moze-byc-gotowy-do-2028-r-9018839.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/7/1bfbaa00843e79-948-568-0-0-4000-2399.jpg",
        "title": "Mur dronowy UE nie tak pr\u0119dko. \"Pierwszy etap mo\u017ce by\u0107 gotowy do 2028 r.\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T14:57:15.437199+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T14:35:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/e/fa44966bd8e329-948-568-20-10-3980-2387.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Drogi premierze Donaldzie Tusku, rozumiem, \u017ce zdecydowanie stoisz po stronie Ukrainy; prosz\u0119, zrozum jednak, \u017ce my zdecydowanie stoimy po stronie W\u0119gier - napisa\u0142 w czwartek na X premier W\u0119gier Viktor Orban, zwracaj\u0105c si\u0119 do szefa polskiego rz\u0105du.</p>",
        "id": 3717782,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Orban-do-Tuska-Stoisz-po-stronie-Ukrainy-ale-my-stoimy-po-stronie-Wegier-9018829.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/e/fa44966bd8e329-948-568-20-10-3980-2387.jpg",
        "title": "Orban do Tuska: Stoisz po stronie Ukrainy, ale my stoimy po stronie W\u0119gier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T14:57:15.710339+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T14:13:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/5/2d6762f4383014-948-568-53-88-2852-1711.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Warszawy Rafa\u0142 Trzaskowski zapowiedzia\u0142 w czwartek, \u017ce \u201enajdalej w marcu\u201d z\u0142o\u017cy wniosek, by nocna prohibicja obowi\u0105zywa\u0142a w ca\u0142ym mie\u015bcie. - Zaczynamy od dw\u00f3ch dzielnic, w kt\u00f3rych jest najwi\u0119cej problem\u00f3w - zaznaczy\u0142 na konferencji przed sesj\u0105 nadzwyczajn\u0105 rady miasta.</p>",
        "id": 3717785,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Walka-o-nocna-prohibicje-w-Warszawie-Trzaskowski-podal-termin-wniosku-9018806.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/5/2d6762f4383014-948-568-53-88-2852-1711.jpg",
        "title": "Walka o nocn\u0105 prohibicj\u0119 w Warszawie. Trzaskowski poda\u0142 termin wniosku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T14:57:15.967640+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T13:49:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/9/9baf2959d62ae3-948-568-0-276-3343-2006.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W wyniku ataku na centrum Marywilska zamkn\u0105\u0142em konsulat rosyjski w Krakowie; je\u017celi potwierdzi si\u0119, \u017ce Rosja nie zaprzesta\u0142a tych form wojny hybrydowej przeciwko Polsce i Zachodowi, b\u0119d\u0119 podejmowa\u0142 dalsze decyzje \u2013 powiedzia\u0142 w czwartek szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski.</p>",
        "id": 3717788,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosyjska-wojna-hybrydowa-przeciw-Polsce-Sikorski-ostrzega-Moskwe-9018782.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/9/9baf2959d62ae3-948-568-0-276-3343-2006.jpg",
        "title": "Rosyjska wojna hybrydowa przeciw Polsce. Sikorski ostrzega Moskw\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T14:57:16.089173+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T13:38:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/6/b6584e975db991-948-568-0-110-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sp\u00f3\u0142ka Orlen Synthos Green Energy prognozuje, \u017ce \u015brednia cena energii elektrycznej z floty kilkunastu reaktor\u00f3w BWRX-300 w perspektywie 2040 r. w Polsce b\u0119dzie na poziomie 120 euro za MWh - poinformowa\u0142 dyrektor ds. strategii i rozwoju OSGE Marcin Ciepli\u0144ski.</p>",
        "id": 3717789,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ile-bedzie-kosztowal-prad-z-atomu-Oto-szacunki-OSGE-9018774.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/6/b6584e975db991-948-568-0-110-1773-1063.jpg",
        "title": "Ile b\u0119dzie kosztowa\u0142 pr\u0105d z atomu? Oto szacunki OSGE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T14:57:16.257247+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T13:38:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/0/eb645d6c26ac64-948-568-0-104-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosja mo\u017ce znacjonalizowa\u0107 i niezw\u0142ocznie sprzeda\u0107 zagraniczne aktywa w tym kraju w ramach nowego mechanizmu prywatyzacyjnego, kt\u00f3ry ma by\u0107 odpowiedzi\u0105 na ewentualne przej\u0119cie przez Uni\u0119 Europejsk\u0105 rosyjskich aktyw\u00f3w za granic\u0105 - poda\u0142a w czwartek agencja Bloomberga.</p>",
        "id": 3717791,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosja-przygotowuje-odpowiedz-na-wypadek-przejecia-jej-aktywow-przez-Unie-9018773.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/0/eb645d6c26ac64-948-568-0-104-3000-1799.jpg",
        "title": "Rosja przygotowuje odpowied\u017a na wypadek przej\u0119cia jej aktyw\u00f3w przez Uni\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T14:57:16.511594+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T13:32:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/5/004983cd0f6206-948-568-0-108-2400-1439.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Skala rozwijaj\u0105cych si\u0119 inwestycji w sieci elektroenergetyczne ju\u017c teraz powoduje konkurencj\u0119 mi\u0119dzy operatorami o zasoby: materia\u0142y, urz\u0105dzenia czy pracownik\u00f3w - powiedzia\u0142a w \u015brod\u0119 w Katowicach wiceprezes Polskich Sieci Elektroenergetycznych Agnieszka Oko\u0144ska.</p>",
        "id": 3717794,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PSE-skala-inwestycji-w-sieci-powoduje-konkurencje-o-zasoby-9018770.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/5/004983cd0f6206-948-568-0-108-2400-1439.jpg",
        "title": "PSE: skala inwestycji w sieci powoduje konkurencj\u0119 o zasoby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T14:57:16.427193+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T13:21:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/6/a3df443895dd48-945-560-0-165-2000-1199.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prokuratura w Stambule og\u0142osi\u0142a w czwartek wszcz\u0119cie \u015bledztwa w sprawie zatrzymania przez Izrael 24 tureckich aktywist\u00f3w na wodach mi\u0119dzynarodowych. Post\u0119powanie dotyczy zarzut\u00f3w o stosowanie tortur, pozbawienie wolno\u015bci, zaj\u0119cie \u015brodk\u00f3w transportu, a tak\u017ce dopuszczenie si\u0119 rozboju i uszkodzenia mienia - poda\u0142a prokuratura.</p>",
        "id": 3717793,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Izrael-zatrzymal-24-tureckich-aktywistow-Ankara-wszczela-sledztwo-9018760.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/6/a3df443895dd48-945-560-0-165-2000-1199.jpg",
        "title": "Izrael zatrzyma\u0142 24 tureckich aktywist\u00f3w. Ankara wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T14:57:16.341764+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T13:19:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/4/c21ad6d513b1a2-945-567-0-368-1313-788.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Do 2035 r. powinno powsta\u0107 tysi\u0105c kilometr\u00f3w nowych linii kolejowych - powiedzia\u0142 w czwartek wiceminister infrastruktury Piotr Malepszak, zastrzegaj\u0105c, \u017ce to wnioski p\u0142yn\u0105ce z projektu Zintegrowanej Sieci Kolejowej, kt\u00f3ry przeszed\u0142 z fazy konsultacji do etapu analiz.</p>",
        "id": 3717792,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/1000-km-nowych-linii-kolejowych-Padla-deklaracja-ministerstwa-9018758.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/4/c21ad6d513b1a2-945-567-0-368-1313-788.jpg",
        "title": "1000 km nowych linii kolejowych. Pad\u0142a deklaracja ministerstwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T14:57:15.127973+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T13:10:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/4/68efd119546627-948-568-0-0-2093-1256.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Bank Pekao wszed\u0142 z pe\u0142n\u0105 moc\u0105 w ostatni kwarta\u0142 2025 r. Najnowsza promocja Konta Przekorzystnego to gratka dla poszukuj\u0105cych ofert specjalnych z prostymi warunkami dodatkowymi, kt\u00f3re mo\u017cna wykona\u0107 \u201eod r\u0119ki\u201d. Za samo otwarcie konta czeka ich 100 z\u0142 bonusu a za prost\u0105 aktywno\u015b\u0107 kolejne 300 z\u0142. To jednak nie koniec nagr\u00f3d jakie przygotowa\u0142 bank.</p>",
        "id": 3717779,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/400-zl-od-Banku-Peako-za-konto-Sprawdz-warunki-promocji-ktore-trzeba-spelnic-aby-otrzymac-pieniadze-9018702.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/4/68efd119546627-948-568-0-0-2093-1256.jpg",
        "title": "Wyj\u0105tkowa prosta promocja w Banku Pekao. Co zrobi\u0107, aby otrzyma\u0107 400 z\u0142? T\u0142umaczymy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T14:57:16.595843+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T12:40:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/6/92d6fa3efa4699-948-568-433-56-1299-779.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Urz\u0105d Regulacji Energetyki stara si\u0119 przygotowa\u0107 na dwa scenariusze przeprowadzenia aukcji dla offshore'u 17 grudnia: z now\u0105 ustaw\u0105 oraz drugi, gdy nowela o promowaniu wytwarzania energii elektrycznej w morskich farmach wiatrowych nie zd\u0105zy wej\u015b\u0107 w \u017cycie przed aukcj\u0105 - powiedzia\u0142 na Energy Days w Katowicach dyrektor departamentu \u017ar\u00f3de\u0142 odnawialnych w URE, Rados\u0142aw Walaszczyk.</p>",
        "id": 3717795,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dwa-scenariusze-dla-offshore-URE-rozwaza-sytuacje-z-nowa-ustawa-lub-bez-9018717.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/6/92d6fa3efa4699-948-568-433-56-1299-779.jpg",
        "title": "Dwa scenariusze dla offshore. URE rozwa\u017ca sytuacj\u0119 z now\u0105 ustaw\u0105 lub bez",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T14:57:16.173286+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T12:28:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/b/01fdbf35938715-948-568-270-367-2725-1634.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ba\u0142tyk to kluczowy obszar dla rozwoju gospodarczego i zapewnienia Polsce i NATO bezpiecze\u0144stwa - podkre\u015bli\u0142 w czwartek w Gda\u0144sku wicepremier i szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski. Wiceszef MI Arkadiusz Marchewka doda\u0142, \u017ce na inwestycje zw. z gospodark\u0105 morsk\u0105 w bud\u017cecie na 2026 r. zarezerwowano 2,4 mld z\u0142.</p>",
        "id": 3717790,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sikorski-Porty-i-Baltyk-kluczowe-dla-bezpieczenstwa-Polski-Dostana-2-4-mld-zl-9018690.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/b/01fdbf35938715-948-568-270-367-2725-1634.jpg",
        "title": "Sikorski: Porty i Ba\u0142tyk kluczowe dla bezpiecze\u0144stwa Polski. Dostan\u0105 2,4 mld z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T14:57:14.129082+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T12:04:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/d/a926a7f3bb03ce-948-568-0-178-2640-1583.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />4000 wierzycieli, kt\u00f3rzy zainwestowali w sp\u00f3\u0142ki z grupy HREIT, setki nieop\u0142aconych podwykonawc\u00f3w i tysi\u0105ce nabywc\u00f3w mieszka\u0144 patrz\u0105cych na opuszczone place budowy - w sprawie najwi\u0119kszej deweloperskiej afery w Polsce pojawi\u0142y si\u0119 nowe informacje. Zarz\u0105dca przymusowy przekaza\u0142 do s\u0105du sprawozdanie, z kt\u00f3rego wynika, \u017ce sp\u00f3\u0142ka jest bankrutem.</p>",
        "id": 3717772,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Deweloperska-afera-na-miliardy-zlotych-Zarzadca-HREIT-jest-bankrutem-9018587.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/d/a926a7f3bb03ce-948-568-0-178-2640-1583.jpg",
        "title": "Deweloperska afera na miliardy z\u0142otych. Zarz\u0105dca: HREIT jest bankrutem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T14:57:14.899665+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T11:40:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/4/806e99ae388f27-948-568-0-327-3854-2312.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Mamy kolejny incydent w pobli\u017cu portu w Szczecinie - powiedzia\u0142 w czwartek w Kopenhadze premier Donald Tusk.\u00a0Ca\u0142y Zach\u00f3d jest zagro\u017cony, a agresja na Ukrain\u0119 to dopiero pierwszy etap nowego podej\u015bcia Rosji - doda\u0142.</p>",
        "id": 3717777,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosyjskie-jednostki-w-poblizu-portu-w-Szczecinie-Tusk-To-jest-nowa-wojna-9018681.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/4/806e99ae388f27-948-568-0-327-3854-2312.jpg",
        "title": "Rosyjskie jednostki w pobli\u017cu portu w Szczecinie. Tusk: To jest nowa wojna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T14:57:14.277600+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T11:11:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/0/15f7ac083bee6c-948-568-2-8-1146-687.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nie milkn\u0105 echa kreatywnego sposobu omijania systemu kaucyjnego przez Kaufland i Ustroniank\u0119. Wiceminister funduszy i polityki regionalnej Jan Szyszko grzmi, \u017ce takie dzia\u0142anie to\u00a0\"czyste antypolskie cwaniactwo\". Ustronianka przekonuje, \u017ce butelk\u0119 o nietypowej pojemno\u015bci 3,001 l ma w ofercie... od ponad 20 lat.\u00a0</p>",
        "id": 3717773,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Afera-z-butelka-omijajaca-system-Wiceminister-antypolskie-cwaniactwo-9018658.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/0/15f7ac083bee6c-948-568-2-8-1146-687.jpg",
        "title": "Afera z butelk\u0105 omijaj\u0105c\u0105 system. Wiceminister: \u201eantypolskie cwaniactwo\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T14:57:16.680502+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T11:06:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/2/9cafda6ca1254c-948-568-31-187-2468-1481.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Deficyt bud\u017cetowy w 2026 r. mo\u017ce wynie\u015b\u0107 ok. 290 mld z\u0142, czyli wi\u0119cej ni\u017c zak\u0142adane w obecnym projekcie bud\u017cetu na przysz\u0142y rok 271 mld z\u0142 - oceniaj\u0105 ekonomi\u015bci Banku Pekao. Projekt zak\u0142ada zwi\u0119kszenie niekt\u00f3rych podatk\u00f3w, kt\u00f3re najpewniej nie dojd\u0105 do skutku ze wzgl\u0119du na weto prezydenta.</p>",
        "id": 3717796,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Deficyt-budzetowy-wystrzeli-przez-weta-prezydenta-Moze-przebic-nawet-290-mld-zl-9018651.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/2/9cafda6ca1254c-948-568-31-187-2468-1481.jpg",
        "title": "Deficyt bud\u017cetowy wystrzeli przez weta prezydenta. Mo\u017ce przebi\u0107 nawet 290 mld z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T14:57:15.255173+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T10:55:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/5/11590c3d9d9de2-948-568-61-166-3438-2063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />S\u0142u\u017cba konsularna jest w kontakcie z polskimi obywatelami, kt\u00f3rzy p\u0142yn\u0119li statkami z pomoc\u0105 humanitarn\u0105 mi\u0119dzynarodowej flotylli Sumud (Global Sumud Flotilla, GSF) - powiedzia\u0142 w czwartek szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski. Zaapelowa\u0142 te\u017c ponownie, by nie podr\u00f3\u017cowa\u0107 w niebezpieczne rejony.</p>",
        "id": 3717780,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sikorski-apeluje-o-rozsadek-do-Polakow-Nie-mam-zakladnikow-na-wymiane-9018644.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/5/11590c3d9d9de2-948-568-61-166-3438-2063.jpg",
        "title": "Sikorski apeluje o rozs\u0105dek do Polak\u00f3w: Nie mam zak\u0142adnik\u00f3w na wymian\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T14:57:15.007687+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T10:16:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/f/ab9ceeda3fa026-948-568-14-99-1885-1131.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jeden z najwi\u0119kszych producent\u00f3w piwa na \u015bwiecie planuje redukcj\u0119 zatrudnienia. W krakowskim oddziale koncernu Heineken Global Shared Services prac\u0119 mo\u017ce straci\u0107 od 500 do 700 os\u00f3b \u2013 poda\u0142 portal lovekrakow.pl.</p>",
        "id": 3717778,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Heineken-tnie-zatrudnienie-w-Polsce-Bez-pracy-nawet-700-osob-9018613.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/f/ab9ceeda3fa026-948-568-14-99-1885-1131.jpg",
        "title": "Heineken tnie zatrudnienie w Polsce. Bez pracy nawet 700 os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T14:57:16.764661+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T10:12:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/0/992249d81e55fd-948-568-45-97-2752-1651.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dop\u00f3ki na rynkach akcji utrzymuje si\u0119 trend wzrostowy, to warto si\u0119 go trzyma\u0107 - uwa\u017ca Tomasz Korab, prezes zarz\u0105du Eques Investment TFI. Obligacje skarbowe z kolei raczej nie b\u0119d\u0105 w najbli\u017cszych kwarta\u0142ach tak dobr\u0105 inwestycj\u0105 jak wcze\u015bniej.</p>",
        "id": 3717797,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dopoki-jest-trend-wzrostowy-na-akcjach-warto-sie-go-trzymac-9018611.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/0/992249d81e55fd-948-568-45-97-2752-1651.jpg",
        "title": "Dop\u00f3ki jest trend wzrostowy na akcjach, warto si\u0119 go trzyma\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T08:01:25.570232+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T08:01:24+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/c/a813c66d7b6767-948-568-0-57-1000-600.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Czwartkowy poranek rozpocz\u0119li\u015bmy z kursem euro poni\u017cej 4,26\nz\u0142, co jest mi\u0142\u0105 odmian\u0105 po kilku dniach nieco s\u0142abszego z\u0142otego.</p>",
        "id": 3716144,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kurs-euro-nadal-w-kanale-Zloty-lekko-zyskuje-9018581.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/c/a813c66d7b6767-948-568-0-57-1000-600.jpg",
        "title": "Kurs euro nadal w kanale. Z\u0142oty lekko zyskuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T08:01:26.135200+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T08:01:24+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/5/d086284a2ed830-948-568-293-243-1856-1113.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />S\u0105d w Moskwie uzna\u0142 za ekstremist\u00f3w miliardera Denisa Sztiengie\u0142owa, a tak\u017ce jego \u017con\u0119 i ojca, i zleci\u0142 skonfiskowanie na rzecz pa\u0144stwa ich firmy KDV Group. Zarzucono im m.in. wspieranie od 2014 r. Ukrainy \u2013 poinformowa\u0142y w czwartek rosyjskie niezale\u017cne portale.</p>",
        "id": 3716150,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Miliarder-stracil-6-mld-dolarow-za-wspieranie-Ukrainy-Rosyjski-sad-wydal-wyrok-9018565.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/5/d086284a2ed830-948-568-293-243-1856-1113.jpg",
        "title": "Miliarder straci\u0142 6 mld dolar\u00f3w za wspieranie Ukrainy. Rosyjski s\u0105d wyda\u0142 wyrok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T08:01:25.494780+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T08:01:24+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/9/42e8bbef5987ab-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Koncern Nissan wstrzymuje plany produkcji elektrycznych SUV-\u00f3w w swoim zak\u0142adzie w ameryka\u0144skim stanie Missisipi \u2013 poinformowa\u0142 w czwartek japo\u0144ski nadawca NHK. Krok ten jest reakcj\u0105 na spodziewany spadek popytu w zwi\u0105zku z wyga\u015bni\u0119ciem w USA federalnych ulg podatkowych dla nabywc\u00f3w pojazd\u00f3w elektrycznych.</p>",
        "id": 3716143,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nissan-zaciaga-reczny-Wstrzymuje-plany-produkcji-elektrycznych-SUV-ow-w-USA-9018536.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/9/42e8bbef5987ab-948-568-0-270-4000-2399.jpg",
        "title": "Nissan zaci\u0105ga r\u0119czny. Wstrzymuje plany produkcji elektrycznych SUV-\u00f3w w USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T08:01:25.645861+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T08:01:24+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/1/2278312df9b7b4-948-568-30-22-2970-1781.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nie tylko prezydent b\u0119dzie optowa\u0142 za nowelizacj\u0105 ustawy o obywatelstwie polskim. Jak wynika z ustale\u0144 \u201eDGP\u201d, niebawem swoj\u0105 koncepcj\u0119 ma zaprezentowa\u0107 tak\u017ce MSWiA - czytamy w czwartkowym \u201eDzienniku Gazecie Prawnej\u201d.</p>",
        "id": 3716145,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-i-prezydent-sie-scigaja-Trudniej-bedzie-dostac-polskie-obywatelstwo-9018457.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/1/2278312df9b7b4-948-568-30-22-2970-1781.jpg",
        "title": "Rz\u0105d i prezydent si\u0119 \u015bcigaj\u0105. Trudniej b\u0119dzie dosta\u0107 polskie obywatelstwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T08:01:24.946611+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T08:01:24+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/a/65ad11ab8fe94c-948-568-0-79-1998-1199.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Od jednej trzeciej do blisko po\u0142owy \u2013 tyle na warto\u015bci w ci\u0105gu trzech lat trac\u0105 najpopularniejsze w Polsce modele samochod\u00f3w osobowych \u2013 wynika z badania przeprowadzonego przez \u201eAuto \u015awiat\u201d. Kt\u00f3re auto wybra\u0107, by po czasie odsprzeda\u0107 je z najmniejsz\u0105 strat\u0105?</p>",
        "id": 3716139,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/SUV-y-gora-elektryki-rozgromione-Te-auta-najmniej-traca-na-wartosci-9018524.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/a/65ad11ab8fe94c-948-568-0-79-1998-1199.jpg",
        "title": "SUV-y g\u00f3r\u0105, elektryki rozgromione. Te auta najmniej trac\u0105 na warto\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T08:01:25.044547+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T08:01:24+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/7/2bdaf87fd16f48-948-568-0-109-1900-1139.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Liderzy przeceniaj\u0105 poziom zaanga\u017cowania swoich pracownik\u00f3w \u2013 wynika z opublikowanego dzi\u015b raportu Right Management Talent Solutions \u201eThe Career Equation: What Attracts Talent Isn\u2019t What Keeps Them\u201d. Okazuje si\u0119, \u017ce ponad po\u0142owa mened\u017cer\u00f3w uwa\u017ca, \u017ce ich zespo\u0142y s\u0105 w pe\u0142ni zaanga\u017cowane, tymczasem tylko 32 proc. zatrudnionych to potwierdza, a 45 proc. z nich przyznaje si\u0119 do braku motywacji.</p>",
        "id": 3716140,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szefowie-zyja-w-iluzji-Tylko-im-sie-wydaje-ze-pracownicy-sa-zaangazowani-9018517.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/7/2bdaf87fd16f48-948-568-0-109-1900-1139.jpg",
        "title": "Szefowie s\u0105 pewni, \u017ce pracownicy daj\u0105 z siebie wszystko. Tak im si\u0119 tylko wydaje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T08:01:26.700851+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T08:01:24+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/4/08eb2e85cee2a0-948-568-0-74-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na Koalicj\u0119 Obywatelsk\u0105 w wyborach do Sejmu zag\u0142osowa\u0142oby 30 procent ankietowanych; 28,5 proc. respondent\u00f3w sw\u00f3j g\u0142os odda\u0142oby na Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 \u2013 wynika z opublikowanego w czwartek sonda\u017cu poparcia dla partii politycznych, przeprowadzonego przez United Surveys dla Wirtualnej Polski.</p>",
        "id": 3716155,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tak-wygladalby-sklad-Sejmu-gdyby-wybory-byly-dzis-9018523.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/4/08eb2e85cee2a0-948-568-0-74-3000-1799.jpg",
        "title": "Tak wygl\u0105da\u0142by sk\u0142ad Sejmu, gdyby wybory by\u0142y dzi\u015b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T08:01:25.721648+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T08:01:24+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/4/2bdd49b48cc58b-948-568-0-1737-1904-1142.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezes UOKiK postawi\u0142 zarzuty czterem firmom zajmuj\u0105cym si\u0119 dostaw\u0105 gazomierzy; jego zdaniem sp\u00f3\u0142ki mog\u0142y ustala\u0107, kt\u00f3ra z nich wygra przetargi organizowane przez Polsk\u0105 Sp\u00f3\u0142k\u0119 Gazownictwa - przekaza\u0142 UOKiK w czwartkowym komunikacie. Niedozwolone praktyki mog\u0142y trwa\u0107 w latach 2014-2021.</p>",
        "id": 3716146,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/UOKiK-podejrzewa-siedmioletnia-zmowe-dostawcow-gazomierzy-Brali-udzial-w-przetargach-PSG-9018560.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/4/2bdd49b48cc58b-948-568-0-1737-1904-1142.jpg",
        "title": "UOKiK podejrzewa siedmioletni\u0105 zmow\u0119 dostawc\u00f3w gazomierzy. Brali udzia\u0142 w przetargach PSG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T08:01:26.257646+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T07:16:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/0/6247d95efeba4b-948-568-61-51-3860-2316.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Elon Musk to pierwsza osoba w historii, kt\u00f3rej maj\u0105tek netto oszacowano na ponad 500 mld dolar\u00f3w - poda\u0142 w \u015brod\u0119 Forbes. Przedsi\u0119biorca jest wi\u0119c w po\u0142owie drogi do zostania pierwszym na \u015bwiecie bilionerem.</p>",
        "id": 3716151,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Elon-Musk-najbogatszy-na-swiecie-Zostanie-pierwszym-w-historii-bilionerem-9018449.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/0/6247d95efeba4b-948-568-61-51-3860-2316.jpg",
        "title": "Elon Musk najbogatszy na \u015bwiecie. Zostanie pierwszym w historii bilionerem?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T08:01:26.969928+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T07:14:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/6/e2e7acccc2b24d-948-568-0-0-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Chorwacja jest gotowa produkowa\u0107 kilka milion\u00f3w dron\u00f3w FPV rocznie - zapowiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 minister obrony Chorwacji Ivan Anuszi\u0107, cytowany przez telewizj\u0119 HRT. Doda\u0142, \u017ce Zagrzeb pracuje te\u017c nad rozwojem systemu ochrony infrastruktury krytycznej przed dronami.</p>",
        "id": 3716157,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Chorwacja-mocno-zwieksza-produkcje-dronow-Kilka-milionow-rocznie-w-stu-procentach-chorwackie-9018444.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/6/e2e7acccc2b24d-948-568-0-0-3000-1799.jpg",
        "title": "Chorwacja zwi\u0119ksza produkcj\u0119 dron\u00f3w. \"Kilka milion\u00f3w rocznie, w stu procentach chorwackie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T08:01:25.170788+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T07:03:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/4/8b3b8cced32aec-948-568-22-0-2977-1786.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />USA przeka\u017c\u0105 Ukrainie dane wywiadowcze do prowadzenia atak\u00f3w rakietowych na cele w g\u0142\u0119bi Rosji - napisa\u0142 w \u015brod\u0119 ameryka\u0144ski \u201eWall Street Journal\u201d, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na przedstawicieli ameryka\u0144skich w\u0142adz.</p>",
        "id": 3716141,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jest-przelom-USA-maja-przekazac-Ukrainie-dane-wywiadowcze-do-atakow-w-glebi-Rosji-9018442.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/4/8b3b8cced32aec-948-568-22-0-2977-1786.jpg",
        "title": "Jest prze\u0142om? USA maj\u0105 przekaza\u0107 Ukrainie dane wywiadowcze do atak\u00f3w w g\u0142\u0119bi Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T05:21:47.896970+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T05:21:46+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/a/90d4828ac56773-948-568-104-42-1060-636.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Jeste\u015bmy na ko\u0144cu \u201efazy przygotowa\u0144\u201d do cyfrowego euro. Elektroniczna forma wsp\u00f3lnej waluty nie pojawi si\u0119 jednak pr\u0119dko na rynku. Po raz pierwszy jeden z oficjeli EBC wspomnia\u0142 jednak o mo\u017cliwej dacie, a w mi\u0119dzyczasie trwaj\u0105 eksperymenty eksploruj\u0105ce unikalne funkcje europejskiego CBDC.</p>",
        "id": 3715718,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Cyfrowe-euro-jeszcze-daleko-Ale-padla-data-startu-9018254.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/a/90d4828ac56773-948-568-104-42-1060-636.png",
        "title": "Cyfrowe euro jeszcze daleko. Ale pad\u0142a data startu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T05:21:48.271714+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T05:21:46+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/7/c903ae3784cfc7-948-568-0-0-1536-921.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Has\u0142o \u201ekup dzi\u015b, zap\u0142a\u0107 p\u00f3\u017aniej\u201d brzmi niewinnie, lecz mechanika jest prosta: dzi\u015b bierzesz towar, jutro masz d\u0142ug. Dane z najnowszej informacji Krajowego Rejestru D\u0142ug\u00f3w pokazuj\u0105 skal\u0119 boomu i ryzyka. To kredyt podany w l\u017cejszym opakowaniu \u2013 i w\u0142a\u015bnie to bywa najgro\u017aniejsze.</p>",
        "id": 3715721,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kup-teraz-zaplac-dlugiem-BNPL-to-nie-magia-to-kredyt-9018039.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/7/c903ae3784cfc7-948-568-0-0-1536-921.png",
        "title": "Kup teraz, zap\u0142a\u0107\u2026 d\u0142ugiem. BNPL to nie magia, to kredyt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T05:21:48.416297+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T05:21:46+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/5/1b9df3912e5f81-948-568-28-9-1184-710.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Kontakt z natur\u0105 nie jest ju\u017c tylko form\u0105 rekreacji, ale coraz cz\u0119\u015bciej staje si\u0119 \u015bwiadomie wybieran\u0105 metod\u0105 poprawy zdrowia psychicznego i fizycznego. W najnowszym odcinku podcastu \u201eKurs Na\u201d Maria Grykin rozmawia z Adamem Markuszewskim \u2013 trenerem, dzia\u0142aczem klimatycznym i wsp\u00f3\u0142tw\u00f3rc\u0105 projektu Le\u015bne Spacery. To rozmowa o tym, czym zwyk\u0142y spacer po lesie r\u00f3\u017cni si\u0119 od le\u015bnej k\u0105pieli, jak dzia\u0142a na nasze cia\u0142o i umys\u0142 oraz dlaczego si\u0119gaj\u0105 po ni\u0105 tak\u017ce firmy.\n</p>",
        "id": 3715722,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kurs-na-lesne-kapiele-terapia-na-stres-i-wypalenie-9018038.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/5/1b9df3912e5f81-948-568-28-9-1184-710.png",
        "title": "Kurs na le\u015bne k\u0105piele \u2013 terapia na stres i wypalenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T05:21:47.993912+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T05:21:46+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/a/1b92142463043b-862-517-97-130-862-517.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W promocjach kredyt\u00f3w hipotecznych dalej wida\u0107 obni\u017cki. Pesymista powiedzia\u0142by, \u017ce bardzo skromne. Optymista doceni, \u017ce kierunek nadal jest korzystny dla klient\u00f3w. Co wi\u0119cej, obejmuje nie tylko sta\u0142e oprocentowanie, ale r\u00f3wnie\u017c mar\u017ce.</p>",
        "id": 3715719,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Promocje-kredytow-hipotecznych-pazdziernik-2025-9017887.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/a/1b92142463043b-862-517-97-130-862-517.jpg",
        "title": "Obni\u017cki ju\u017c tylko o \u201ez\u0105bek\u201d. W promocjach hipotek chwila przestoju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T05:21:47.616225+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T05:21:46+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/b/14aa8fe969629f-948-568-22-0-1200-720.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />To by\u0142a gor\u0105ca debata Bankier.pl: o spirali naszego zad\u0142u\u017cenia, ryzyku, wyczerpanym modelu wzrostu i \u201escenariuszu greckim lub hiszpa\u0144skim\u201d dla Polski.</p>",
        "id": 3715715,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polski-dlug-Jest-juz-czerwone-swiatlo-DEBATA-BANKIER-PL-9018027.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/b/14aa8fe969629f-948-568-22-0-1200-720.jpg",
        "title": "Polski d\u0142ug? Jest ju\u017c czerwone \u015bwiat\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T05:21:48.520959+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T05:21:46+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/7/496846416013e8-948-568-587-0-1854-1112.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Niekt\u00f3rzy poszukuj\u0105cy nowego konta osobistego skupiaj\u0105 si\u0119 na niskich op\u0142atach, inni \u2013 na dodatkowych korzy\u015bciach. Pa\u017adziernikowy ranking Bankier.pl zainteresowa\u0107 powinien obie grupy klient\u00f3w. Jak wynika z naszej analizy, rachunki bez op\u0142at podstawowych mog\u0105 r\u00f3wnie\u017c zach\u0119ca\u0107 relatywnie wysok\u0105 stawk\u0105 procentow\u0105.</p>",
        "id": 3715723,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ranking-kont-osobistych-pazdziernik-2025-Najtansze-konta-bankowe-ROR-9018078.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/7/496846416013e8-948-568-587-0-1854-1112.jpg",
        "title": "Ranking kont osobistych. Oferty bez op\u0142at i z oprocentowaniem do 8%",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T05:21:47.803770+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T05:21:46+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/4/33c5e429088ec1-948-568-0-19-1900-1139.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W\u0142a\u015bnie mija rok odk\u0105d obowi\u0105zuj\u0105 przepisy ustawy o ochronie sygnalist\u00f3w, kt\u00f3re mia\u0142y zagwarantowa\u0107 ochron\u0119 osobom zg\u0142aszaj\u0105cym naruszenia prawa i nieprawid\u0142owo\u015bci w firmach oraz instytucjach. Sprawdzili\u015bmy jak wiele jest tych skarg, czego dotycz\u0105 i czy wprowadzone zmiany rzeczywi\u015bcie co\u015b zmieni\u0142y dla os\u00f3b, kt\u00f3re zg\u0142aszaj\u0105 karygodne zjawiska w swoich miejscach pracy.</p>",
        "id": 3715717,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sygnalista-to-nie-kapus-Od-roku-ma-szanse-na-ochrone-9018084.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/4/33c5e429088ec1-948-568-0-19-1900-1139.jpg",
        "title": "Sygnalista to nie kapu\u015b. Od roku ma szans\u0119 na ochron\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T05:21:48.136405+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T05:21:46+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/5/a3cb58da331f4d-948-568-12-0-1170-702.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przedsi\u0119biorcy mog\u0105 przebiera\u0107 w\u015br\u00f3d konkurs\u00f3w z dotacjami. Do zgarni\u0119cia jest dofinansowanie m.in. na projekty przyjazne \u015brodowisku i innowacje. Kto ma najwi\u0119ksze szanse na miliony z Brukseli? Jakie warunki trzeba spe\u0142ni\u0107?</p>",
        "id": 3715720,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Top-5-dotacji-w-pazdzierniku-Miliony-czekaja-na-chetnych-Co-zrobic-aby-je-dostac-9018234.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/5/a3cb58da331f4d-948-568-12-0-1170-702.jpg",
        "title": "Top 5 dotacji w pa\u017adzierniku. Miliony czekaj\u0105 na ch\u0119tnych. Co zrobi\u0107, aby je dosta\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T05:21:47.714154+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T05:21:46+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/8/5f40e2005a8288-948-568-0-10-2039-1223.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Czy w obliczu inflacji, rosn\u0105cych st\u00f3p procentowych i niepewno\u015bci na rynkach lepiej postawi\u0107 na z\u0142oto, akcje czy bezpieczn\u0105 got\u00f3wk\u0119? Na to pytanie odpowiadaj\u0105 znani eksperci w ramach cyklu \u201ePortfel Gwiazd\u201d.</p>",
        "id": 3715716,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zloto-akcje-czy-lokata-w-banku-Co-tym-razem-kupuja-gwiazdy-polskiej-ekonomii-Portfel-Gwiazd-Bankier-pl-9018316.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/8/5f40e2005a8288-948-568-0-10-2039-1223.png",
        "title": "Z\u0142oto, akcje czy lokata w banku? Co tym razem kupuj\u0105 gwiazdy polskiej ekonomii? Portfel Gwiazd Bankier.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T08:01:25.284811+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T03:22:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/f/7ae311869b439b-948-568-211-0-2801-1680.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wszystkie statki, kt\u00f3rymi p\u0142yn\u0119li cz\u0142onkowie polskiej delegacji, zosta\u0142y zatrzymane zatrzymani przez si\u0142y izraelskie - przekazali w czwartek rano organizatorzy flotylli Sumud. Do Gazy zmierza dalej 29 jednostek, kt\u00f3rym uda\u0142o si\u0119 unikn\u0105\u0107 przechwycenia.</p>",
        "id": 3716142,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Izraelska-blokada-flotylli-plynacej-do-Gazy-Statek-z-polska-aktywistka-sie-przedarl-9018446.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/f/7ae311869b439b-948-568-211-0-2801-1680.jpg",
        "title": "Izraelska blokada flotylli p\u0142yn\u0105cej do Gazy. Nikt si\u0119 nie przedar\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T08:01:25.928265+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T02:21:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/9/04a0859162a24a-945-560-0-40-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Migrantom, kt\u00f3rym udzielono azylu w Wielkiej Brytanii, nie b\u0119dzie automatycznie przyznawane prawo do osiedlania si\u0119 i \u0142\u0105czenia rodzin \u2013 poinformowa\u0142o w \u015brod\u0119 biuro brytyjskiego premiera Keira Starmera, zapowiadaj\u0105c zmiany w polityce migracyjnej.</p>",
        "id": 3716148,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wielka-Brytania-zmienia-prawo-do-osiedlenia-sie-Londyn-podal-zaostrzone-kryteria-9018443.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/9/04a0859162a24a-945-560-0-40-1000-599.jpg",
        "title": "Wielka Brytania zmienia \"prawo do osiedlenia si\u0119\". Londyn poda\u0142 zaostrzone kryteria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T08:01:26.558921+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T01:34:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/b/ade68b9b23eeca-948-568-0-255-3926-2355.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polskie si\u0142y zbrojne otrzymaj\u0105 pierwsz\u0105 parti\u0119 najnowocze\u015bniejszych satelit\u00f3w radarowych SAR oraz mobiln\u0105 infrastruktur\u0119 naziemn\u0105 - poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 wieczorem fi\u0144sko-polska firma ICEYE, tworz\u0105ca konstelacj\u0119 mikrosatelit\u00f3w do obrazowania terenu.</p>",
        "id": 3716154,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Finsko-polski-radar-zdobywa-przyczolek-w-wojsku-Zmienia-myslenie-o-polu-walki-9018439.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/b/ade68b9b23eeca-948-568-0-255-3926-2355.jpg",
        "title": "Fi\u0144sko-polski radar zdobywa przycz\u00f3\u0142ek w wojsku. \"Zmienia my\u015blenie o polu walki\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T08:01:26.012556+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T01:10:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/5/ada76e728af27d-945-560-7-3-1492-895.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ministrowie finans\u00f3w kraj\u00f3w G7 w \u015brod\u0119 zapowiedzieli, \u017ce podejm\u0105 wsp\u00f3lne kroki, by zwi\u0119kszy\u0107 naciski na Rosj\u0119 poprzez dzia\u0142ania wobec kraj\u00f3w, kt\u00f3re zwi\u0119kszaj\u0105 zakup rosyjskiej ropy i u\u0142atwiaj\u0105 obchodzenie sankcji.</p>",
        "id": 3716149,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/G7-sie-nie-patyczkuje-z-zakupami-rosyjskiej-ropy-Wezmiemy-ich-na-cel-9018437.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/5/ada76e728af27d-945-560-7-3-1492-895.jpg",
        "title": "G7 si\u0119 nie patyczkuje z zakupami rosyjskiej ropy. \"We\u017amiemy ich na cel\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T08:01:26.343718+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T00:46:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/1/2d619f0d6c3d1c-948-568-508-862-2371-1423.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Bruksela przygotowuje si\u0119 do wojny i chce, by Europejczycy, w tym W\u0119grzy, za ni\u0105 zap\u0142acili. Komisja Europejska przygotowa\u0142a siedmioletni bud\u017cet, kt\u00f3ry bardziej dotyczy Ukrainy ni\u017c Unii Europejskiej - stwierdzi\u0142 w \u015brod\u0119 minister spraw zagranicznych W\u0119gier Peter Szijjarto.</p>",
        "id": 3716152,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Histeria-wojenna-wegierskiego-rzadu-MSZ-Bruksela-kaze-Europejczykom-placic-9018436.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/1/2d619f0d6c3d1c-948-568-508-862-2371-1423.jpg",
        "title": "Histeria wojenna w\u0119gierskiego rz\u0105du. MSZ: Bruksela ka\u017ce Europejczykom p\u0142aci\u0107",
        "vote": 0
    }
]