[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Pikselardo",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T22:38:20.431541+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T21:48:40+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Irytuje mnie bardzo, jak u mnie we wsi pal\u0105 butelkami albo inn\u0105 gum\u0105. Nie dlatego \u017ce \u015bmierdzi, a dlatego \u017ce niszczy to moje zdrowie. BPA powoduje bardzo negatywne skutki zw\u0142aszcza dla m\u0119\u017cczyzn, WWA powoduje mutacje gen\u00f3w i raka, Dioksyny uszkadzaj\u0105 kod genetyczny i powoduj\u0105 zaburzenia hormonalne. Pal\u0105 wszystkim u mnie mimo tego \u017ce se pomontowali pompy ciep\u0142a na dofinansowania, a piece se zostawili. Potem narzekaj\u0105 \u017ce m\u0119\u017cczy\u017ani nie s\u0105 m\u0119scy, mo\u017ce dlatego \u017ce nawet jeden wdech tego spalonego syfu dzia\u0142a tragicznie na organizm. Teraz widz\u0119 jak pr\u00f3buj\u0105 walczy\u0107 w internecie z systemem kaucyjnym i se pal\u0105 plastik w piecu XDDD. Policji ani stra\u017cy miejskiej nawet nie mam jak wezwa\u0107, bo po\u0142owa wsi pali wszystkim. Jakby co, to nie jest tak \u017ce to s\u0105 biedne domy, nawet bardzo zamo\u017cne fermy zwierz\u0105t. Jak si\u0119 zaczyna sezon grzewczy to se pal\u0105 wszystkim w tych kot\u0142ach co ocieplaj\u0105 budynki z zwierz\u0119tami. Dos\u0142ownie wszystkim pal\u0105, drewnianymi sklejkami, \u015bmieciami z dom",
        "id": 3722140,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nwh58g/irytuje_mnie_palenie_\u015bmieci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Irytuje mnie palenie \u015bmieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/No-Armadillo5260",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T21:12:36.765191+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T20:41:50+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Co s\u0105dzicie o eutanazji? Czy potrzebna jest w Polsce? Je\u015bli tak, to w jakiej formie? Czy uwa\u017cacie, \u017ce s\u0105 kraje kt\u00f3re maj\u0105 to poprawnie unormowane? Czemu tak uwa\u017cacie?</p> <h2></h2> <p>Osobi\u015bcie uwa\u017cam, \u017ce powinna by\u0107 dost\u0119pna eutanazja na \u017cyczenie jako godna alternatywa dla samob\u00f3jstwa. Ka\u017cdy ma prawo do \u015bmierci, tak jak ka\u017cdy ma prawo do \u017cycia. Pozostawianie ludzi w cierpieniu by si\u0119 zabili nie ma wi\u0119kszego sensu spo\u0142ecznie.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/No-Armadillo5260\"> /u/No-Armadillo5260 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nwfe8l/eutanazja_tak_czy_nie/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nwfe8l/eutanazja_tak_czy_nie/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3721597,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nwfe8l/eutanazja_tak_czy_nie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eutanazja - tak czy nie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Mront",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T19:48:52.523380+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T18:46:42+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nwcah3/kaufland_reaguje_na_afer\u0119_wok\u00f3\u0142_butelki_3001_l/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/enxsf6w79D6v2X0WRKTwwaMRJWdNJVv5qIs2IcWpdcI.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=42c64cbc0fd187c5ffd8b110ca8132407da4d2eb\" alt=\"Kaufland reaguje na afer\u0119 wok\u00f3\u0142 butelki 3,001 l Ustronianki. &quot;Niezw\u0142ocznie wycofamy produkt ze sprzeda\u017cy&quot;\" title=\"Kaufland reaguje na afer\u0119 wok\u00f3\u0142 butelki 3,001 l Ustronianki. &quot;Niezw\u0142ocznie wycofamy produkt ze sprzeda\u017cy&quot;\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Mront\"> /u/Mront </a> <br/> <span><a href=\"https://biznes.interia.pl/finanse/news-kaufland-reaguje-na-afere-wokol-butelki-ustronianki-niezwloc,nId,22426537\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nwcah3/kaufland_reaguje_na_afer\u0119_wok\u00f3\u0142_butelki_3001_l/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3721040,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nwcah3/kaufland_reaguje_na_afer\u0119_wok\u00f3\u0142_butelki_3001_l",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/enxsf6w79D6v2X0WRKTwwaMRJWdNJVv5qIs2IcWpdcI.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=42c64cbc0fd187c5ffd8b110ca8132407da4d2eb",
        "title": "Kaufland reaguje na afer\u0119 wok\u00f3\u0142 butelki 3,001 l Ustronianki. \"Niezw\u0142ocznie wycofamy produkt ze sprzeda\u017cy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Culaio",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T19:48:52.064650+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T18:13:17+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nwbe8u/zab\u00f3jstwo_polaka_w_strefie_gazy_polski_rz\u0105d/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/e2spXMlt6-iIeVgx2EuAaDKX4ImKHcZGrrJ7ExCnaS0.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=c0098f7d442c136cee5fc1d4c91e295eeb50c8b8\" alt=\"Zab\u00f3jstwo Polaka w Strefie Gazy. Polski rz\u0105d utajni\u0142 istotny raport\" title=\"Zab\u00f3jstwo Polaka w Strefie Gazy. Polski rz\u0105d utajni\u0142 istotny raport\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Culaio\"> /u/Culaio </a> <br/> <span><a href=\"https://wiadomosci.onet.pl/tylko-w-onecie/zabojstwo-polaka-w-strefie-gazy-polski-rzad-utajnil-istotny-raport/2zzrcdd\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nwbe8u/zab\u00f3jstwo_polaka_w_strefie_gazy_polski_rz\u0105d/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3721039,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nwbe8u/zab\u00f3jstwo_polaka_w_strefie_gazy_polski_rz\u0105d",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/e2spXMlt6-iIeVgx2EuAaDKX4ImKHcZGrrJ7ExCnaS0.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=c0098f7d442c136cee5fc1d4c91e295eeb50c8b8",
        "title": "Zab\u00f3jstwo Polaka w Strefie Gazy. Polski rz\u0105d utajni\u0142 istotny raport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/StreetGrapher",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T19:48:53.280336+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T18:10:32+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nwbbnq/warszawa_czasem_trzeba_patrze\u0107_w_g\u00f3r\u0119/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/pf9jav8doqsf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=64065856dbe4c377f01f7e2d1f6fc629735ca381\" alt=\"Warszawa - czasem trzeba patrze\u0107 w g\u00f3r\u0119\" title=\"Warszawa - czasem trzeba patrze\u0107 w g\u00f3r\u0119\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Chodz\u0105c po mie\u015bcie czasem trzeba spojrze\u0107 w g\u00f3r\u0119 :)</p> <p><a href=\"https://www.instagram.com/p/DPR2RyTjVIe/?utm_source=ig_web_button_share_sheet&amp;igsh=MzRlODBiNWFlZA==\">Zapraszam na mojego instagrama</a></p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/StreetGrapher\"> /u/StreetGrapher </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/pf9jav8doqsf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nwbbnq/warszawa_czasem_trzeba_patrze\u0107_w_g\u00f3r\u0119/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3721041,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nwbbnq/warszawa_czasem_trzeba_patrze\u0107_w_g\u00f3r\u0119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/pf9jav8doqsf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=64065856dbe4c377f01f7e2d1f6fc629735ca381",
        "title": "Warszawa - czasem trzeba patrze\u0107 w g\u00f3r\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/bimbiix",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T21:12:37.406678+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T17:11:30+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jest grono youtuber\u00f3w kt\u00f3rzy lubi\u0105 przekazywa\u0107, w najlepszym przypadku, nudne informacje w spos\u00f3b bardzo sensacyjny. Maj\u0105 oni wsp\u00f3ln\u0105 cech\u0119 - nie potrafi\u0105 akcentowa\u0107, daj\u0105 bardzo mocny akcent na ostatni\u0105 sylab\u0119. Co jaki\u015b czas tacy mi si\u0119 polec\u0105 na g\u0142\u00f3wnej i w\u0142\u0105cza mi si\u0119 jaki\u015b ma\u0142y masochizm bo odpalam, s\u0142ucham i si\u0119 wkurzam. Z czego to wynika, czy mowa takim tonem jest w jaki\u015b spos\u00f3b bardziej sensacyjna, tylko na mnie to nie dzia\u0142a bo zbyt mnie wkurza?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/bimbiix\"> /u/bimbiix </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nw9p7i/sk\u0105d_grono_youtuber\u00f3w_kt\u00f3rzy_nie_potrafi\u0105/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nw9p7i/sk\u0105d_grono_youtuber\u00f3w_kt\u00f3rzy_nie_potrafi\u0105/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3721598,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nw9p7i/sk\u0105d_grono_youtuber\u00f3w_kt\u00f3rzy_nie_potrafi\u0105",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sk\u0105d grono youtuber\u00f3w kt\u00f3rzy nie potrafi\u0105 akcentowa\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/cimcirimcim",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T18:17:56.122829+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T17:10:10+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Intuicyjnie zawsze kariera polityczna Wa\u0142\u0119sy wydawa\u0142a mi si\u0119 dziwna, a nie \u017cy\u0142em jeszcze \u017ceby m\u00f3c jej do\u015bwiadczy\u0107 na \u017cywo. Oto wielki cz\u0142owiek-symbol, wyniesiony przez t\u0142umy obali\u0142 komunizm (na sp\u00f3\u0142k\u0119 z papie\u017cem i Reaganem), wyszed\u0142 do onz i powiedzia\u0142 &quot;we the people&quot;. Wielki bohater narodowy. Jak to si\u0119 sta\u0142o \u017ce on przegra\u0142 5 lat p\u00f3\u017aniej te wybory z Kwa\u015bniewskim, kt\u00f3ry pochodzi\u0142 z pzpru? Polacy zd\u0105\u017cyli zapomnie\u0107 o tym, \u017ce \u017cyli w ustroju totalitarnym? Oczywi\u015bcie szukaj\u0105c odpowiedzi dowiedzia\u0142em si\u0119 troch\u0119, obejrza\u0142em odpowiednie odcinki &quot;Dudka o Historii&quot;, wiem ju\u017c co to wojna na g\u00f3rze i tak dalej. Ale ol\u015bni\u0142o mnie jak zorientowa\u0142em si\u0119, \u017ce przecie\u017c jestem z Gda\u0144ska (tak na prawd\u0119 to z Gdyni, ale wiadomo, w Gda\u0144sku te\u017c si\u0119 bywa) Przecie\u017c Gda\u0144sk jest przesi\u0105kni\u0119ty Wa\u0142\u0119s\u0105, czcionk\u0105 a&#39;la solidarno\u015b\u0107, stoczni\u0105, przero\u015bni\u0119tymi d\u0142ugopisami z Maryj\u0105, nawet maj\u0105 spaceruj\u0105cych papaja z Reaganem w parku (im. Reagana). Te wszystkie symbol",
        "id": 3720305,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nw9nx0/wypociny_ideologia_miast_i_wa\u0142\u0119sa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypociny - ideologia miast i Wa\u0142\u0119sa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/wrt54gl2",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T18:17:54.710423+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T16:50:46+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nw94xw/millenium_ma_ciekaw\u0105_wizj\u0119_kurs\u00f3w_walut/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/1kgmu1dbaqsf1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=de3b595ae0fa12ae35260cef9e1ccfc1134d003f\" alt=\"Millenium ma ciekaw\u0105 wizj\u0119 kurs\u00f3w walut\" title=\"Millenium ma ciekaw\u0105 wizj\u0119 kurs\u00f3w walut\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Po zalogowaniu do bankowo\u015bci online, na g\u0142\u00f3wnej wy\u015bwietla mi si\u0119 dzisiaj reklama kantoru z kursem 1 EUR = 4,7125 USD.</p> <p>Jednym s\u0142owem dolar wart mniej ni\u017c bilet MZK w Radomiu, a USA chyba w\u0142a\u015bnie zbankrutowa\u0142y. Nie ma co, shutdown na ca\u0142ego!</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/wrt54gl2\"> /u/wrt54gl2 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/1kgmu1dbaqsf1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nw94xw/millenium_ma_ciekaw\u0105_wizj\u0119_kurs\u00f3w_walut/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3720302,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nw94xw/millenium_ma_ciekaw\u0105_wizj\u0119_kurs\u00f3w_walut",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/1kgmu1dbaqsf1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=de3b595ae0fa12ae35260cef9e1ccfc1134d003f",
        "title": "Millenium ma ciekaw\u0105 wizj\u0119 kurs\u00f3w walut",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Szeryf100",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T18:17:56.456847+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T16:49:39+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Zastanawiam si\u0119, co my\u015blicie o dekomunizacji przestrzeni publicznej w Polsce - nazwy ulic, pomniki, place itp. Nie chodzi o rozliczanie ludzi, tylko o to, co zostaje w miastach.</p> <p>Dla por\u00f3wnania w Czechach i w by\u0142ym NRD wci\u0105\u017c s\u0105 ulice z czas\u00f3w komunistycznych i niekt\u00f3re pomniki. W Polsce wiele z tego znikn\u0119\u0142o.</p> <p>Uwa\u017cacie, \u017ce to dobrze czy \u017ale, \u017ce j\u0105 przeprowadzono? Czy to wymazywanie historii i trzeba z tym trwa\u0107, czy zburzy\u0107 bo jest to jawne propagowanie ideologii marksistowsko-leninowskiej?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Szeryf100\"> /u/Szeryf100 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nw93vm/dekomunizacja_przestrzeni_publicznej_w_polsce_co/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nw93vm/dekomunizacja_przestrzeni_publicznej_w_polsce_co/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3720306,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nw93vm/dekomunizacja_przestrzeni_publicznej_w_polsce_co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dekomunizacja przestrzeni publicznej w Polsce \u2013 co o tym my\u015blicie?\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/homerage06",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T18:17:55.428024+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T16:46:36+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nw910k/zamiast_aliment\u00f3w_r\u00f3wna_opieka_nad_dzie\u0107mi_to/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/JBzkFN5jhI2bbBeaJr5OzCeaOw6GTAb8jyD41iyU4_c.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=9c80b42c2a0337804c2ee8876aaf94e2881286b9\" alt=\"Zamiast aliment\u00f3w r\u00f3wna opieka nad dzie\u0107mi. To wystarczy\u0142o, by w USA gwa\u0142townie spad\u0142a liczba rozwod\u00f3w [Zasada domy\u015blnej r\u00f3wnej opieki po rozwodzie w Kentucky]\" title=\"Zamiast aliment\u00f3w r\u00f3wna opieka nad dzie\u0107mi. To wystarczy\u0142o, by w USA gwa\u0142townie spad\u0142a liczba rozwod\u00f3w [Zasada domy\u015blnej r\u00f3wnej opieki po rozwodzie w Kentucky]\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/homerage06\"> /u/homerage06 </a> <br/> <span><a href=\"https://bezprawnik.pl/w-usa-gwaltownie-spadla-liczba-rozwodow/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nw910k/zamiast_aliment\u00f3w_r\u00f3wna_opieka_nad_dzie\u0107mi_to/\">[comments]</a></span> </td></",
        "id": 3720303,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nw910k/zamiast_aliment\u00f3w_r\u00f3wna_opieka_nad_dzie\u0107mi_to",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/JBzkFN5jhI2bbBeaJr5OzCeaOw6GTAb8jyD41iyU4_c.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=9c80b42c2a0337804c2ee8876aaf94e2881286b9",
        "title": "Zamiast aliment\u00f3w r\u00f3wna opieka nad dzie\u0107mi. To wystarczy\u0142o, by w USA gwa\u0142townie spad\u0142a liczba rozwod\u00f3w [Zasada domy\u015blnej r\u00f3wnej opieki po rozwodzie w Kentucky]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/oeThroway",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T16:46:42.394631+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T15:53:01+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>siema,</p> <p>Pytanie skierowane do pan\u00f3w kt\u00f3rzy zdecydowali zako\u0144czy\u0107 sw\u00f3j zwi\u0105zek ma\u0142\u017ce\u0144ski. Jak oceniacie t\u0105 decyzj\u0119 z perspektywy czasu? Czy gdyby\u015bcie mogli, co\u015b zrobiliby\u015bcie inaczej (opr\u00f3cz tego \u017ce wcze\u015bniej)? O czym warto wiedzie\u0107 przymierzaj\u0105c si\u0119 do tematu?</p> <p>Chodzi mi to po g\u0142owie, bo rozmowy nie przynosz\u0105 zmian, a w zwi\u0105zku jest co raz bardziej nerwowo i nieprzyjemnie. Podzielcie si\u0119 swoimi do\u015bwiadczeniami, prosz\u0119.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/oeThroway\"> /u/oeThroway </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nw7l4q/panowie_kt\u00f3rzy_wzi\u0119li_rozw\u00f3d_podzielcie_si\u0119/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nw7l4q/panowie_kt\u00f3rzy_wzi\u0119li_rozw\u00f3d_podzielcie_si\u0119/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3719400,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nw7l4q/panowie_kt\u00f3rzy_wzi\u0119li_rozw\u00f3d_podzielcie_si\u0119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "panowie kt\u00f3rzy wzi\u0119li rozw\u00f3d, podzielcie si\u0119 swoimi przemy\u015bleniami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/polishfemboy_",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T16:46:41.597067+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T15:20:40+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nw6ppd/\u017cegnaj_szymon_nie_b\u0119de_t\u0119ski\u0107/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/52f6l3s5upsf1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=78987d65ae3b1c8c3b80f711704c51d188da4e50\" alt=\"\u017begnaj, Szymon. (Nie) b\u0119de t\u0119ski\u0107...\" title=\"\u017begnaj, Szymon. (Nie) b\u0119de t\u0119ski\u0107...\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/polishfemboy_\"> /u/polishfemboy_ </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/52f6l3s5upsf1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nw6ppd/\u017cegnaj_szymon_nie_b\u0119de_t\u0119ski\u0107/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3719397,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nw6ppd/\u017cegnaj_szymon_nie_b\u0119de_t\u0119ski\u0107",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/52f6l3s5upsf1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=78987d65ae3b1c8c3b80f711704c51d188da4e50",
        "title": "\u017begnaj, Szymon. (Nie) b\u0119de t\u0119ski\u0107...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/-NewYork-",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T16:46:41.889984+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T15:03:56+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Czy podoba Wam si\u0119 obecna dominacja historiologii, nazwisk, wojskowo\u015bci, dat?</p> <p>Wg danych sprzed 2 lat, w Polsce by\u0142o:</p> <p>Ulic J\u00f3zefa Pi\u0142sudskiego ponad 600.<br/> Henryka Sienkiewicza - 564.<br/> Powsta\u0144c\u00f3w \u015al\u0105skich - 212.<br/> Powsta\u0144c\u00f3w i Powsta\u0144 wszelkiego rodzaju - 805.</p> <p>Dla odmiany z temat\u00f3w lekkich:</p> <p>Marcepanowa - 12<br/> Gandalfa - 2<br/> Marsja\u0144ska - 1 (a Ksi\u0119\u017cycowych mamy 294)<br/> Bolka i Lolka - 12<br/> Pierog\u00f3w - 1</p> <p>Nie wyst\u0119powa\u0142y natomiast w og\u00f3le ulice:</p> <p>Cebulowa<br/> Czosnkowa<br/> Nale\u015bnikowa lub Nale\u015bnik\u00f3w<br/> Doskona\u0142a<br/> Znakomita<br/> Fenomenalna<br/> Nadzwyczajna<br/> Pierwszorz\u0119dna <em>(S\u0105 ulice Wspania\u0142e, Fantastyczne, Wyj\u0105tkowe, \u015awietne, Cudowne, nawet jedna Kapitalna)</em><br/> Cha\u0142wowa<br/> Nugatowa<br/> \u015amietanowa<br/> \u015amietankowa<br/> Szarlotkowa<br/> Eklerkowa<br/> Budyniowa (Jest jedna Biszkoptowa i jedna Sernikowa. Id\u017amy dalej t\u0105 drog\u0105.)</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#3",
        "id": 3719398,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nw69hj/co_s\u0105dzicie_o_nazwach_ulic_w_polsce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co s\u0105dzicie o nazwach ulic w Polsce?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Fi5heR89",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T16:46:42.062897+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T14:53:00+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Fi5heR89\"> /u/Fi5heR89 </a> <br/> <span><a href=\"https://tvn24.pl/swiat/byly-dyktator-syrii-baszar-al-asad-mial-byc-otruty-i-trafil-do-szpitala-doniesienia-z-rosji-st8679848\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nw5yvx/doniesienia_o_otruciu_i_hospitalizacji_baszara/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3719399,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nw5yvx/doniesienia_o_otruciu_i_hospitalizacji_baszara",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Doniesienia o otruciu i hospitalizacji Baszara al-Asada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Szydl0",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T15:08:35.884916+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T14:26:00+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nw59k0/tusk_w_kopenhadze_nie_mo\u017cemy_zwi\u0119ksza\u0107_ambicji/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/vZBrTC6rcedP5-Xd9Ren_cEZwsxqDurjSS5yeAtmEks.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=1b77cbefeb98f4669c8358da2f2993a9b905072a\" alt=\"Tusk w Kopenhadze: Nie mo\u017cemy zwi\u0119ksza\u0107 ambicji klimatycznych, gdy inni tego nie robi\u0105\" title=\"Tusk w Kopenhadze: Nie mo\u017cemy zwi\u0119ksza\u0107 ambicji klimatycznych, gdy inni tego nie robi\u0105\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Szydl0\"> /u/Szydl0 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tusk-w-Kopenhadze-Nie-mozemy-zwiekszac-ambicji-klimatycznych-gdy-inni-tego-nie-robia-9017964.html\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nw59k0/tusk_w_kopenhadze_nie_mo\u017cemy_zwi\u0119ksza\u0107_ambicji/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3717981,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nw59k0/tusk_w_kopenhadze_nie_mo\u017cemy_zwi\u0119ksza\u0107_ambicji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/vZBrTC6rcedP5-Xd9Ren_cEZwsxqDurjSS5yeAtmEks.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=1b77cbefeb98f4669c8358da2f2993a9b905072a",
        "title": "Tusk w Kopenhadze: Nie mo\u017cemy zwi\u0119ksza\u0107 ambicji klimatycznych, gdy inni tego nie robi\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/alcard987",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T15:08:36.507454+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T13:43:24+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/alcard987\"> /u/alcard987 </a> <br/> <span><a href=\"https://demagog.org.pl/analizy_i_raporty/operacja-diaspora-z-polski-wyszly-reklamy-ingerujace-w-moldawskie-wybory/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nw45rl/operacja_diaspora_z_polski_wysz\u0142y_reklamy/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3717983,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nw45rl/operacja_diaspora_z_polski_wysz\u0142y_reklamy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Operacja Diaspora. Z Polski wysz\u0142y reklamy ingeruj\u0105ce w mo\u0142dawskie wybory",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/AlmightyHet",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T15:08:35.393731+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T12:58:07+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nw328s/dzie\u0144_37_tworzenia_tierlisty_w\u0142adc\u00f3w_polski_jan/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/m7t5evew4psf1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=77c7018b91f2145b402e1dbfe29a69eac51e3c37\" alt=\"Dzie\u0144 37 tworzenia tierlisty w\u0142adc\u00f3w Polski - Jan II Kazimierz.\" title=\"Dzie\u0144 37 tworzenia tierlisty w\u0142adc\u00f3w Polski - Jan II Kazimierz.\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>W\u0142adys\u0142aw IV Waza l\u0105duje w tierze &quot;\u015awietny&quot;. Link do poprzedniego posta: <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/s/SbpeIFxtVo\">https://www.reddit.com/r/Polska/s/SbpeIFxtVo</a></p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/AlmightyHet\"> /u/AlmightyHet </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/m7t5evew4psf1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nw328s/dzie\u0144_37_tworzenia_tierlisty_w\u0142adc\u00f3w_polski_jan/\">[comments]</a></span> </td></tr></ta",
        "id": 3717979,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nw328s/dzie\u0144_37_tworzenia_tierlisty_w\u0142adc\u00f3w_polski_jan",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/m7t5evew4psf1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=77c7018b91f2145b402e1dbfe29a69eac51e3c37",
        "title": "Dzie\u0144 37 tworzenia tierlisty w\u0142adc\u00f3w Polski - Jan II Kazimierz.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Vyznawca",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T15:08:37.460357+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T12:48:26+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>TLDr; 2 posi\u0142ki dziennie </p> <p>Nie wiem na ile to si\u0119 komu\u015b przyda.<br/> Og\u00f3lnie nie jestem jaki\u015b mega oty\u0142y, 100kg przy 181cm. Jednak ca\u0142o\u015b\u0107 posz\u0142a w brzuch przez co by\u0142o to najgorsze miejsce mego cia\u0142a. Dos\u0142ownie, n\u00f3\u017cki jak u sarenki a ka\u0142dun taki typowo piwny, pewnie przez alkoholizm na studiach lata temu. Nie wa\u017cne. </p> <p>D\u0142ugo szuka\u0142em sposobu na schudni\u0119cie. 7 lat temu pr\u00f3bowa\u0142em trenera personalnego + dietetyka. By\u0142o spoko pierwsze 3 miesi\u0105ce, schud\u0142em 10 kg, ale potem si\u0142a woli spad\u0142a i zacz\u0119\u0142o si\u0119 znowu podjadanie. W sumie od tego powinienem zacz\u0105\u0107. Nie jem jako\u015b tragicznie je\u015bli chodzi o normalne posi\u0142ki. Pij\u0119 te\u017c tylko wod\u0119. Problemem by\u0142y kg nazbierane lata temu od alkoholu oraz podjadanie. Ci\u0105g\u0142e podjadanie. </p> <p>Dopiero niedawno zrozumia\u0142em, \u017ce wszelkie rady moich znajomych i rodzic\u00f3w mo\u017cna sobie w dup\u0119 wsadzi\u0107. Bo ja dzia\u0142am inaczej ni\u017c oni. Ja jak zaczynam je\u015b\u0107 to jem do upad\u0142ego. A\u017c si\u0119 nie na\u017cr\u0119. No i jak ju\u017c zjad\u0142em obiad, to",
        "id": 3717985,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nw2u64/znajd\u017a_sobie_sw\u00f3j_spos\u00f3b_na_odchudzanie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znajd\u017a sobie sw\u00f3j spos\u00f3b na odchudzanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/rolewicz3",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T16:46:42.728899+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T12:35:03+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Dzie\u0144 dobry. Powiedzmy, \u017ce to cz\u0119\u015b\u0107 druga mojego wczorajszego posta o inwestowaniu. W du\u017cym skr\u00f3cie, przez ostatnie 4 lata obok studiowania naprawd\u0119 du\u017co pracowa\u0142em, zw\u0142aszcza w okresie wakacyjnym, mam wszystko, co chcia\u0142em i jeszcze sporo oszcz\u0119dno\u015bci (20k, przy czym minimum poduszki finansowej to jakie\u015b 12k, \u017cebym p\u00f3\u0142 roku bez przychodu by\u0142 w stanie wytrzyma\u0107). Ale jak to m\u00f3wi\u0105, w m\u0142odym wieku najlepsza inwestycja to inwestycja w siebie. Czyli w co konkretnie, bo mi serio brakuje ju\u017c pomys\u0142\u00f3w. Tyle zrobi\u0142em do teraz i zastanawiam si\u0119, co dalej:</p> <ul> <li>Minimum konieczno\u015bci mam zapewnione. Rodzice wynajmuj\u0105 mieszkanie niedaleko wydzia\u0142u wraz z mediami, \u017cywi\u0119 si\u0119 ca\u0142kiem zdrowo, regularnie wychodz\u0119 na miasto ze znajomymi, powiedzia\u0142bym, \u017ce podstawowe potrzeby mam spe\u0142nione, nie martwi\u0119 si\u0119 prze\u017cyciem samym w sobie.</li> <li>Posiadam si\u0142owni\u0119 domow\u0105 do zwyk\u0142ego full body workout, \u0107wicz\u0119 raz na 2-3 dni. Na bie\u017c\u0105co uzupe\u0142niam suplementy, konkretniej",
        "id": 3719401,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nw2jj2/inwestowanie_w_siebie_czyli_w_co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inwestowanie w siebie - Czyli w co?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Hicmade",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T15:08:38.140968+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T12:12:15+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Wychodz\u0119 ze szpitala po operacji, wiadomo ze mam opatrunki na szwach i trzeba codziennie zmienia\u0107 wi\u0119c od razu kupuj\u0119 co trzeba. Koszt jakies 80z\u0142 \u017ceby wystarczy\u0142o do zdj\u0119cia szw\u00f3w za 1,5 tyg. Dodatkowo przepisane leki przeciwb\u00f3lowe jakie\u015b 35z\u0142. W mi\u0119dzyczasie zg\u0142aszam do PZU bo przeciez co miesi\u0105c op\u0142acam ubezpieczenie grupowe. PZU przyznaje jakie\u015b grosze za operacj\u0119 i pobyt plus kart\u0119 apteczn\u0105 na 200z\u0142. I teraz: karta jest przyznana po 3 dniach od zg\u0142oszenia, dodatkowo trzeba j\u0105 AKTYWOWA\u0106, ale nawet nie online tylko na P\u0141ATNEJ infolinii i aktywacja nast\u0119puje dopiero KOLEJNEGO dnia. Dopiero od tego momentu mog\u0119 dosta\u0107 zwrot za paragony, tylko te kt\u00f3re maj\u0105 dat\u0119 po aktywacji karty... Kiedy ju\u017c odstawi\u0142em leki i jestem w po\u0142owie drogi do zdj\u0119cia szw\u00f3w. Jaki sens? </p> <p>Druga sprawa. Z\u0142ama\u0142em palec u nogi w czerwcu, ale my\u015bla\u0142em \u017ce to st\u0142uczenie... a potem \u017ce jaka\u015b ko\u015blawo\u015b\u0107 mnie napad\u0142a. Wreszcie um\u00f3wi\u0142em najbli\u017cszy termin do ortopedy, tj. pocz\u0105tek s",
        "id": 3717986,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nw21r0/rant_na_pzu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rant na PZU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/TreeImaginary752",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T15:08:36.070536+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T10:01:35+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nvzmtb/sk\u0105d_zorganizowa\u0107_sobie_\u015bwie\u017ce_k\u0142ody/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/gdmd19049osf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=eee997c1ff903809034a61f225d8f4d4e2988048\" alt=\"Sk\u0105d zorganizowa\u0107 sobie \u015bwie\u017ce k\u0142ody?\" title=\"Sk\u0105d zorganizowa\u0107 sobie \u015bwie\u017ce k\u0142ody?\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Takie picrel. Research zaprowadzi\u0142 mnie na olx, ale to mnie \u015brednio urz\u0105dza po potrzebuj\u0119 tego na sztuki, a nie kilkana\u015bcie metr\u00f3w. Nie chc\u0119 i\u015b\u0107 te\u017c kra\u015b\u0107 drzewa z lasu, z oczywistych powod\u00f3w</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/TreeImaginary752\"> /u/TreeImaginary752 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/gdmd19049osf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nvzmtb/sk\u0105d_zorganizowa\u0107_sobie_\u015bwie\u017ce_k\u0142ody/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3717982,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nvzmtb/sk\u0105d_zorganizowa\u0107_sobie_\u015bwie\u017ce_k\u0142ody",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/gdmd19049osf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=eee997c1ff903809034a61f225d8f4d4e2988048",
        "title": "Sk\u0105d zorganizowa\u0107 sobie \u015bwie\u017ce k\u0142ody?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Lucaseq",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T15:08:35.760351+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T09:07:02+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Co si\u0119 dzieje z Polskimi kierowcami? Z dnia na dzie\u0144 zauwa\u017cam coraz wi\u0119cej patologicznych zachowa\u0144 na polskich drogach. </p> <p>Od 3 lat doje\u017cd\u017cam do pracy 35 kilometr\u00f3w drog\u0105 krajow\u0105 i to co si\u0119 odwala to jest jaka\u015b masakra i przez te 3 lata zauwa\u017cy\u0142em, \u017ce jest coraz gorzej, a g\u0142upota kierowc\u00f3w coraz bardziej post\u0119puje.</p> <p>Nie ma dnia, \u017ceby mi kto\u015b nie wymusi\u0142 pierwsze\u0144stwa. Wyprzedzanie na czo\u0142\u00f3wk\u0119, pod g\u00f3rk\u0119 na zakr\u0119cie to norma. Potem taki delikwent stoi kilka aut przede mn\u0105 na \u015bwiat\u0142ach (xD). </p> <p>Co do \u015bwiate\u0142 to je\u017cd\u017cenie na czerwonym od jakiego\u015b czasu te\u017c sta\u0142o si\u0119 norm\u0105. Codziennie mijam 2 ruchliwe skrzy\u017cowania, ga\u015bnie pomara\u0144czowe, a sznur aut dalej jedzie za go\u015bciem kt\u00f3ry przejecha\u0142 na p\u00f3\u017anym pomara\u0144czowym i nie m\u00f3wi\u0119 tu o tych co wjechali za sygnalizator gdy by\u0142o zielone tylko o tych kt\u00f3rzy w pe\u0142ni \u015bwiadomie jad\u0105 widz\u0105c czerwone \u015bwiat\u0142o. </p> <p>Na nieoznakowanych parkingach pod sklepami wed\u0142ug 90% kierowc\u00f3w zasady ruchu drogowego n",
        "id": 3717980,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nvys26/kierowcy_w_polsce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kierowcy w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Bifobe",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T15:08:37.068892+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T08:51:17+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nvyj1t/koniec_dyskryminacji_\u015bmieci\u00f3wkowicz\u00f3w_i/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/N_NKrUZUNOruH_QUpe_RLwW5bTbpVDtwqJ4_c2lh-ok.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=25d830be33c041afa28229455dec9677ed1bf5ee\" alt=\"Koniec dyskryminacji \u201e\u015bmieci\u00f3wkowicz\u00f3w\u201d i samozatrudnionych? Cicha rewolucja w prawie pracy\" title=\"Koniec dyskryminacji \u201e\u015bmieci\u00f3wkowicz\u00f3w\u201d i samozatrudnionych? Cicha rewolucja w prawie pracy\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Bifobe\"> /u/Bifobe </a> <br/> <span><a href=\"https://klubjagiellonski.pl/2025/10/02/koniec-dyskryminacji-smieciowkowiczow-i-samozatrudnionych-cicha-rewolucja-w-prawie-pracy/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nvyj1t/koniec_dyskryminacji_\u015bmieci\u00f3wkowicz\u00f3w_i/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3717984,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nvyj1t/koniec_dyskryminacji_\u015bmieci\u00f3wkowicz\u00f3w_i",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/N_NKrUZUNOruH_QUpe_RLwW5bTbpVDtwqJ4_c2lh-ok.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=25d830be33c041afa28229455dec9677ed1bf5ee",
        "title": "Koniec dyskryminacji \u201e\u015bmieci\u00f3wkowicz\u00f3w\u201d i samozatrudnionych? Cicha rewolucja w prawie pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/slxshxr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T15:08:39.052793+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T07:39:21+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Odziedziczy\u0142em w spadku dwa samochody, jeden pali ko\u0142o ~5.5 z silnikiem 1.2 lub 1.4 (nie pami\u0119tam) \u015bwie\u017co ze wszystkim wymienionym, drugi ko\u0142o 7-8 z silnikiem ko\u0142o 1.6, kt\u00f3ry nie wiem w jakim jest stanie. Jeden planuj\u0119 na pewno sprzeda\u0107, i zastanawiam si\u0119 co zrobi\u0107 z drugim - czy zatrzyma\u0107 dla siebie, czy te\u017c sprzeda\u0107. Studiuj\u0119 na co dzie\u0144 we Wroc\u0142awiu, moja rodzina mieszka 300km stamt\u0105d, zazwyczaj je\u017adzi\u0142em poci\u0105giem, kt\u00f3ry normalnie jedzie ko\u0142o 3h, ale zazwyczaj si\u0119 sp\u00f3\u017ania\u0142, wi\u0119c wychodzi\u0142o 3.5h + dojazd na dworzec + z dworca itd. robi\u0142o si\u0119 ko\u0142o 4h z hakiem, wi\u0119c oko\u0142o godzin\u0119 d\u0142u\u017cej ni\u017c samochodem. Poci\u0105giem na pewno wyjdzie grubo poni\u017cej po\u0142owy ceny za paliwo tego, co pali 5.5l, a co dopiero tego 7-8, ze wzgl\u0119du na bilet studencki. Pracuj\u0119 i sta\u0107 mnie na utrzymanie tego samochodu, ale wiem, \u017ce mo\u017cna te pieni\u0105dze lepiej spo\u017cytkowa\u0107. Czy faktycznie inne &quot;bonusy&quot;, kt\u00f3re daje samoch\u00f3d, s\u0105 tego warte? Pracuj\u0119 100% zdalnie, wi\u0119c nawet nie mu",
        "id": 3717987,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nvxf30/sprzedac_czy_zatrzymac_samochod",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprzedac czy zatrzymac samochod",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/eviquef",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T04:05:41.658746+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T04:05:23+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Czy komu\u015b uda\u0142o si\u0119 zobaczy\u0107 dzi\u015b w nocy Galaktyk\u0119 Andromedy (M31)? Podobno mo\u017cna by\u0142o j\u0105 zobaczy\u0107 go\u0142ym okiem ko\u0142o 23. Wcze\u015bniej nie uda\u0142o mi si\u0119 jej wy\u0142apa\u0107 okiem\u2026 a moment kiedy osi\u0105gn\u0119\u0142a kulminacj\u0119, gdy znajduje si\u0119 najwy\u017cej nad horyzontem niestety wyczekuj\u0105c przespa\u0142am :/\u2026 </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/eviquef\"> /u/eviquef </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/6c7uc1uuhmsf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nvttg6/galaktyka_andromedy/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3715425,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nvttg6/galaktyka_andromedy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Galaktyka Andromedy",
        "vote": 0
    }
]