[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ko\u0142em Si\u0119 Toczy",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-02T15:53:20.592671+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-02T14:43:57+00:00",
        "description": "Ksi\u0105\u017cka \"Rower to jest \u015awiat\" https://rowertojestswiat.pl/\nKsi\u0105\u017cka \"G\u00f3ry to jest \u015awiat\" https://gorytojestswiat.pl/\n\nDzi\u015b jedno z pi\u0119kniejszych pasm g\u00f3rskich, jakie by\u0142o dane mi ogl\u0105da\u0107 - Picos de Europa w Hiszpanii. Zachwycaj\u0105c, postrz\u0119pione szczyty i malownicze trasy to wizyt\u00f3wka tego niewielkiego pasma g\u00f3rskiego. Ja niestety zapami\u0119tam trekking przez Picos de Europa od innej strony.\n\nI niby wszystko jest\nTak jak powinno by\u0107\nZa chwil\u0119 zbudzi mnie\nSzary \u015bwit\nTylko dlaczego ja\nZ takim nieludzkim strachem\nNie potrafi\u0119\n\nZapraszam te\u017c na:\nFacebook: http://bit.ly/2flU84f\nInstagram: http://bit.ly/2eTrIMc\nBlog: http://kolemsietoczy.pl/",
        "id": 3718784,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=RKRZqVqCmt4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 176,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCG2kQBVlgG7kOigXZTcKrQw",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/RKRZqVqCmt4/hqdefault.jpg",
        "title": "Picos de Europa - nie da\u0142em rady. Tygodniowy trekking w Hiszpanii, kt\u00f3ry sko\u0144czy\u0142em w 3 dni...",
        "vote": 0
    }
]