[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-21T12:30:12.405020+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-21T12:30:12+00:00",
        "description": "300 milion\u00f3w dzieci na \u015bwiecie, 69 proc. dzieci w Polsce \u2013 tylu ma\u0142oletnich do\u015bwiadcza przemocy w sieci. Na tle pi\u0119ciu innych kraj\u00f3w Polska przoduje te\u017c pod wzgl\u0119dem ekspozycji m\u0142odych ludzi na intencjonaln\u0105 mow\u0119 nienawi\u015bci i tre\u015bci destrukcyjne. Epidemii cyberprzemocy musimy przeciwdzia\u0142a\u0107 wsp\u00f3lnie \u2013 przekonuj\u0105 eksperci, kieruj\u0105c konkretny przekaz do wszystkich bran\u017c, instytucji i przedstawicieli sektora reklamowego.",
        "id": 2734172,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/forum-iab-2025-internet-nie-przyjazny-dzieciom-jak-to-zmienic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Forum IAB 2025: internet (nie)przyjazny dzieciom. Jak to zmieni\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-21T12:30:12.652476+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-21T12:30:12+00:00",
        "description": "Wiceszef resortu cyfryzacji Pawe\u0142 Olszewski zapewni\u0142, \u017ce \"NASK, jako instytut pa\u0144stwowy dzia\u0142a absolutnie profesjonalnie\". Opinia ta by\u0142a odpowiedzi\u0105 na zesz\u0142otygodniow\u0105 informacj\u0119 Naukowej i Akademickiej Sieci Komputerowej o mo\u017cliwej pr\u00f3bie ingerencji w kampani\u0119 wyborcz\u0105.",
        "id": 2734173,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/ministerstwo-cyfryzacji-broni-nask",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ministerstwo Cyfryzacji broni NASK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-21T07:05:28.179692+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-21T07:05:27+00:00",
        "description": "W pierwszym kwartale 2025 roku firma Answear.com przy wzro\u015bcie skonsolidowanych przychod\u00f3w o ponad jedn\u0105 pi\u0105t\u0105 mocno poprawi\u0142a rentowno\u015b\u0107, zarabiaj\u0105c na czysto 3,7 mln z\u0142.",
        "id": 2732409,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/answear-com-odziez-prm-sneakersy-sprzeda-ile-zarabia-zysk-i-kwartal-2025-r",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Answear.com zn\u00f3w nad kresk\u0105. \u201eRacjonalizacja wydatk\u00f3w marketingowych\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-21T04:56:27.513675+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-21T04:56:26+00:00",
        "description": "W kategorii informacji i publicystyki liderem pozostaje Onet, kt\u00f3ry podobnie jak o2.pl przyci\u0105gn\u0105\u0142 w kwietniu br. ponad milion internaut\u00f3w wi\u0119cej ni\u017c przed miesi\u0105cem. Spore spadki zanotowa\u0142y natomiast sekcje informacyjno-publicystyczne Interii i Polsat News.",
        "id": 2731813,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/onet-i-o2-pl-zyskaly-najwiecej-w-informacjach-i-publicystyce-interia-ze-spadkiem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Onet i o2.pl zyska\u0142y najwi\u0119cej w informacjach i publicystyce. Interia ze spadkiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-21T04:56:27.321325+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-21T04:56:26+00:00",
        "description": "Wirtualna Polska na platformie reklamowej WP Ads wprowadza now\u0105 funkcjonalno\u015b\u0107 - inteligentnego asystenta AI. Rozwi\u0105zanie pomo\u017ce reklamodawcom w \u0142atwiejszym i szybszym zlecaniu kampanii reklamowych, zapewniaj\u0105c natychmiastowe wsparcie oraz porady podczas korzystania z platformy. To kolejny krok WP w kierunku u\u0142atwiania firmom samodzielnej promocji online z wykorzystaniem najnowszych technologii.",
        "id": 2731812,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/wirtualna-polska-ai-sztuczna-inteligencja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WP wprowadza asystenta AI na platformie WP Ads",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-21T04:56:27.705298+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-21T04:56:26+00:00",
        "description": "Po prawie pi\u0119ciu latach pracy z serwisem Goal.pl \u017cegna si\u0119 dziennikarz Przemys\u0142aw Langier. Teraz zamierza m.in. tworzy\u0107 w\u0142asny kana\u0142 youtube\u2019owy.",
        "id": 2731814,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/goal-pl-dziennikarz-przemyslaw-langier-odchodzi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z Goal.pl odchodzi Przemys\u0142aw Langier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-21T03:51:24.044590+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-21T03:51:23+00:00",
        "description": "IMS do\u0142\u0105czy\u0142 do firm outdoorowych, obj\u0119tych badaniem Mediapanel (Gemius). Pomiar dotyczy no\u015bnik\u00f3w cyfrowych, a jego wyniki s\u0105 ju\u017c dost\u0119pne w interfejsie badania.",
        "id": 2731565,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/cyfrowe-nosniki-ims-beda-ujete-w-mediapanelu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cyfrowe no\u015bniki IMS b\u0119d\u0105 uj\u0119te w Mediapanelu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-21T03:51:23.822839+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-21T03:51:23+00:00",
        "description": "Jak tradycyjne polskie media podchodz\u0105 do Tik Toka? Troch\u0119 jak do je\u017ca. Fajnie si\u0119 mu przyjrze\u0107, ale na bli\u017cszy kontakt ci\u0105gle brak odwagi.",
        "id": 2731564,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/robert-felus-o-wydawcach-i-tiktoku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zegar dla starych medi\u00f3w bije tak: TikTok, TikTok. Robert Felu\u015b o trudnej mi\u0142o\u015bci wydawc\u00f3w",
        "vote": 0
    }
]