[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-21T14:27:35.314777+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-21T14:27:35+00:00",
        "description": "Pierwszy etap Konkursu dla student\u00f3w i absolwent\u00f3w szk\u00f3\u0142 artystycznych Young Desing 2025 za nami. W pi\u0105tek 9 maja poznali\u015bmy nazwiska 12 m\u0142odych projektant\u00f3w (w tym jeden zesp\u00f3\u0142), kt\u00f3rzy zakwalifikowali si\u0119 do fina\u0142u. Obrady maj\u0105ce na celu wy\u0142onienie najlepszych projekt\u00f3w trwa\u0142y d\u0142ugo, bo zadanie nie by\u0142o \u0142atwe. Do Instytutu Wzornictwa Przemys\u0142owego nades\u0142ano rekordow\u0105 liczb\u0119 zg\u0142osze\u0144: 167 pomys\u0142\u00f3w odpowiadaj\u0105cych na has\u0142o konkursu: \u201eR\u00f3wnowaga. Dobrostan psychiczny\u201d.  To pokazuje, jak ogromny potencja\u0142 i kreatywno\u015b\u0107 drzemie w m\u0142odych projektantach!",
        "id": 2735348,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://edukacja.rp.pl/rozwoj-zawodowy/art42332981-konkurs-young-design-zakonczony-znamy-nazwiska-finalistow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 270,
        "source_url": "https://edukacja.rp.pl/rss/8681-edukacja",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konkurs Young Design zako\u0144czony. Znamy nazwiska finalist\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-21T12:17:41.084781+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-21T12:17:40+00:00",
        "description": "Matura z j\u0119zyka polskiego na poziomie rozszerzonym to przedostatni dzie\u0144 egzamin\u00f3w pisemnych. Jakie tematy wypracowa\u0144 mogli wybra\u0107 maturzy\u015bci? Publikujemy arkusz CKE z odpowiedziami eksperta i propozycjami wypracowa\u0144.",
        "id": 2733822,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://edukacja.rp.pl/matura-i-egzamin-osmoklasisty/art42330721-matura-2025-jezyk-polski-poziom-rozszerzony-odpowiedzi-eksperta-wsip-i-arkusze-cke",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 270,
        "source_url": "https://edukacja.rp.pl/rss/8681-edukacja",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Matura 2025: j\u0119zyk polski - poziom rozszerzony. Odpowiedzi eksperta WSiP i arkusze CKE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-21T12:17:41.306402+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-21T12:17:40+00:00",
        "description": "\u201eGodzina czarnkowa\u201d b\u0119dzie zlikwidowana - zapowiedzia\u0142a w \u015brod\u0119 minister edukacji Barbara Nowacka. Doda\u0142a, \u017ce prace w resorcie ju\u017c trwaj\u0105.",
        "id": 2733823,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art42331971-minister-barbara-nowacka-zapowiada-likwidacje-godziny-czarnkowej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 270,
        "source_url": "https://edukacja.rp.pl/rss/8681-edukacja",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minister Barbara Nowacka zapowiada likwidacj\u0119 \u201egodziny czarnkowej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-21T07:55:23.179301+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-21T07:55:22+00:00",
        "description": "To przedostatni dzie\u0144 pisemnych egzamin\u00f3w maturalnych w tym roku. Dzisiaj o godz. 9.00 maturzy\u015bci przyst\u0105pili do matury z j\u0119zyka polskiego na poziomie rozszerzonym. Materia\u0142y egzaminacyjne oraz odpowiedzi proponowane przez naszych ekspert\u00f3w b\u0119dzie mo\u017cna znale\u017a\u0107 w serwisie rp.pl po opublikowaniu arkuszy przez CKE.",
        "id": 2732577,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://edukacja.rp.pl/matura-i-egzamin-osmoklasisty/art42322421-matura-2025-dzis-jezyk-polski-poziom-rozszerzony-arkusze-i-odpowiedzi-w-rp-pl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 270,
        "source_url": "https://edukacja.rp.pl/rss/8681-edukacja",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Matura 2025: Dzi\u015b j\u0119zyk polski, poziom rozszerzony: Arkusze i odpowiedzi w rp.pl",
        "vote": 0
    }
]