[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T22:48:37.294682+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T22:48:36+00:00",
        "description": "Niemieckie archiwum poszukuje rodzin os\u00f3b ofiar nazistowskiego re\u017cimu, do kt\u00f3rych by\u0142y adresowane listy skazanych na \u015bmier\u0107",
        "id": 3351874,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://historia.rp.pl/historia-polski/art42865131-2-listopada-o-godz-17-zostane-sciety-niemcy-zwracaja-listy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201e2 listopada, o godz. 17 zostan\u0119 \u015bci\u0119ty\u201d \u2013 Niemcy zwracaj\u0105 listy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T22:48:37.504856+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T22:48:36+00:00",
        "description": "Wielu zachodnich partner\u00f3w postrzega Polsk\u0119 jako si\u0142\u0119, kt\u00f3ra we\u017amie na siebie ewentualny atak ze strony Rosji i stanie si\u0119 polem bitwy. Widz\u0105 rosn\u0105c\u0105 si\u0142\u0119 Polski i chc\u0105 j\u0105 wykorzysta\u0107 dla w\u0142asnego interesu.",
        "id": 3351876,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art42868161-marek-a-cichocki-trzeba-przeciwdzialac-pokusie-instrumentalnego-traktowania-polski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marek A. Cichocki: Trzeba przeciwdzia\u0142a\u0107 pokusie instrumentalnego traktowania Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T22:48:37.973727+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T22:48:36+00:00",
        "description": "\u2022 Przedsi\u0119biorca b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 ukry\u0107 sw\u00f3j adres w CEIDG? \n\u2022 Czy biznes w sypialni pozwala rozlicza\u0107 wydatki w podatkowych kosztach?\n\u2022 Czy za b\u0142\u0119dy w rozliczeniu VAT w czasie pandemii COVID grozi dodatkowe zobowi\u0105zanie?\n\u2022 Czy mo\u017cna podwy\u017cszy\u0107 podstaw\u0119 wymiaru sk\u0142adek jedynie na ubezpieczenie chorobowe?\n\u2022 System kaucyjny. Rzecznik przedsi\u0119biorc\u00f3w pisze do premiera i ostrzega\n\u2022 Nowe przepisy o dyskryminacji w pracy. Biznes krytykuje projekt rz\u0105du\n\u2022 Pilota\u017c czterodniowego tygodnia pracy - do wzi\u0119cia spore wsparcie\n\u2022 Wa\u017cne terminy na ten tydzie\u0144",
        "id": 3351878,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/niezbednik-przedsiebiorcy/art42868281-niezbednik-przedsiebiorcy-ceidg-ma-problem-z-rodo-firma-w-sypialni-a-koszty-bledy-a-sankcja-w-vat-podstawa-wymiaru-skladki-na-ubezpieczenie-chorobowe-system-kaucyjny-dyskryminacja-w-pracy-do-zmiany-wsparcie-na-pilotaz-skroconego-tygodnia-pracy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niezb\u0119dnik przedsi\u0119biorcy: CEIDG ma problem z RODO * firma w sypialni a koszty * b\u0142\u0119dy a sankcja w VAT * podstawa wymiaru sk\u0142adki na ubezpieczenie chorobowe * system kaucyjny * dyskryminacja w pracy do zmiany *  Wsparcie na pilota\u017c skr\u00f3conego tygodnia pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T22:48:37.759312+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T22:48:36+00:00",
        "description": "W obliczu coraz cz\u0119stszych kryzys\u00f3w humanitarnych \u2013 spowodowanych konfliktami zbrojnymi, zmianami klimatycznymi czy migracjami \u2013 \u015bwiat staje przed konieczno\u015bci\u0105 nie tylko skutecznego reagowania, ale przede wszystkim zapobiegania ich eskalacji.",
        "id": 3351877,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wydarzenia-gospodarcze/art42869721-zarzadzanie-kryzysami-humanitarnymi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zarz\u0105dzanie kryzysami humanitarnymi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T18:47:50.657355+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T18:47:49+00:00",
        "description": "Wi\u0119zienie w sakso\u0144skim Zwickau por\u00f3wnuje si\u0119 do lotniska Berlin-Brandenburg (BER). Jego budowa r\u00f3wnie\u017c przeci\u0105ga si\u0119 d\u0142ugie lata, a koszty przekraczaj\u0105 plany o setki milion\u00f3w euro.",
        "id": 3351266,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art42867721-wielkie-budowy-w-niemczech-duzo-pozniej-duzo-drozej-nowy-symbol-wiezienie-w-zwickau",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkie budowy w Niemczech. Du\u017co p\u00f3\u017aniej, du\u017co dro\u017cej. Nowy symbol - wi\u0119zienie w Zwickau",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T17:43:38.126505+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T17:43:37+00:00",
        "description": "Za gar\u015b\u0107 tanich komplement\u00f3w dyktator przekona\u0142 prezydenta USA do swojej wizji pokoju na Ukrainie. W poniedzia\u0142ek Donald Trump b\u0119dzie wymusza\u0142 jej przyj\u0119cie przez Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego.",
        "id": 3350985,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42868091-trump-mowi-putinem-grozby-amerykanskiego-prezydenta-okazaly-sie-bez-pokrycia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump m\u00f3wi Putinem. Gro\u017aby ameryka\u0144skiego prezydenta okaza\u0142y si\u0119 bez pokrycia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T16:37:45.732007+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T16:37:43+00:00",
        "description": "Niebawem oka\u017ce si\u0119, kto \u2013 i czy w og\u00f3le \u2013 b\u0119dzie reprezentowa\u0142 Polsk\u0119 na spotkaniu Donalda Trumpa z Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim i europejskimi liderami. Informacje w tej sprawie przekaza\u0142 w niedziel\u0119 Rafa\u0142 Le\u015bkiewicz, rzecznik prasowy prezydenta RP.",
        "id": 3350651,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42868601-czy-ktos-z-polski-poleci-do-waszyngtonu-na-spotkanie-ws-ukrainy-jest-komentarz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy kto\u015b z Polski poleci do Waszyngtonu na spotkanie ws. Ukrainy? Jest komentarz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T16:37:44.845172+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T16:37:43+00:00",
        "description": "System inwigilowania obywateli jest do naprawy, a kwestia ta nie mo\u017ce d\u0142u\u017cej czeka\u0107 - alarmuje rzecznik praw obywatelskich. W opublikowanym raporcie przedstawia szczeg\u00f3\u0142owe rozwi\u0105zania pal\u0105cych kwestii, kt\u00f3re Polsce wytyka Europejski Trybuna\u0142 Praw Cz\u0142owieka.",
        "id": 3350647,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art42856211-inwigilacja-obywateli-uwiera-coraz-bardziej-rzecznik-praw-obywatelskich-alarmuje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inwigilacja obywateli uwiera coraz bardziej. Rzecznik praw obywatelskich alarmuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T16:37:45.491993+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T16:37:43+00:00",
        "description": "Parcie Ameryki do pokoju na warunkach Kremla to wielkie wyzwanie dla Kijowa, Polski, Europy.",
        "id": 3350650,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art42868211-jerzy-haszczynski-sojusz-trump-putin-do-jakich-naciskow-moze-sie-posunac-amerykanski-prezydent",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jerzy Haszczy\u0144ski: Sojusz Trump-Putin. Do jakich nacisk\u00f3w mo\u017ce si\u0119 posun\u0105\u0107 ameryka\u0144ski prezydent?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T16:37:45.045091+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T16:37:43+00:00",
        "description": "Na autostradzie A4 w rejonie Opola wkr\u00f3tce uruchomiony zostanie odcinkowy pomiar pr\u0119dko\u015bci, kt\u00f3ry obejmie 15-kilometrowy fragment mi\u0119dzy w\u0119z\u0142em Opole-Zach\u00f3d a MOP Pr\u00f3szk\u00f3w. To jeden z 43 nowych system\u00f3w, kt\u00f3re maj\u0105 powsta\u0107 w ca\u0142ej Polsce do czerwca 2026 roku.",
        "id": 3350648,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art42868391-kolejny-odcinkowy-pomiar-predkosci-w-polsce-znowu-na-autostradzie-a4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny odcinkowy pomiar pr\u0119dko\u015bci w Polsce. Znowu na autostradzie A4",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T16:37:44.637285+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T16:37:43+00:00",
        "description": "W wieku 87 lat zmar\u0142 Terence Stamp, aktor znany mi\u0119dzy innymi z film\u00f3w \u201eTeoremat\u201d, \u201eSezon w piekle\u201d i \u201ePriscilla, kr\u00f3lowa pustyni\u201d.",
        "id": 3350646,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/film/art42869611-nie-zyje-terence-stamp-slynny-aktor-mial-87-lat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje Terence Stamp. S\u0142ynny aktor mia\u0142 87 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T16:37:44.391503+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T16:37:43+00:00",
        "description": "NIS2 mia\u0142o chroni\u0107, projektowane przepisy nowelizacji ustawy o Krajowym Systemie Cyberbezpiecze\u0144stwa \u2013 zaszkodz\u0105, funduj\u0105c rynkowi regulacyjne limbo.",
        "id": 3350645,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art42868401-patrycja-golos-czy-rzad-zda-egzamin-z-deregulacji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Patrycja Go\u0142os: Czy rz\u0105d zda egzamin z deregulacji?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T16:37:45.269664+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T16:37:43+00:00",
        "description": "Z polskiego punktu widzenia \u017ale by si\u0119 sta\u0142o, gdyby Ukraina zosta\u0142a zmuszona do niekorzystnego porozumienia, a Donlad Trump zgodzi\u0142 si\u0119 na rozmowy wykraczaj\u0105ce poza Ukrain\u0119, a wi\u0119c np. ograniczenie instalacji natowskich na wschodniej flance NATO, liczb\u0119 \u017co\u0142nierzy ameryka\u0144skich obecnych w Europie \u2013 m\u00f3wi \u201eRzeczpospolitej\u201d Wojciech Kono\u0144czuk, dyrektor O\u015brodka Studi\u00f3w Wschodnich.",
        "id": 3350649,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42868151-wojciech-kononczuk-donald-trump-popelnia-blad-przyjmujac-ze-wladimirowi-putinowi-chodzi-wylacznie-o-terytorium-ukrainy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojciech Kono\u0144czuk: Donald Trump pope\u0142nia b\u0142\u0105d, przyjmuj\u0105c, \u017ce W\u0142adimirowi Putinowi chodzi wy\u0142\u0105cznie o terytorium Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T15:32:55.239121+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T15:32:54+00:00",
        "description": "W twardych realiach geopolityki nie licz\u0105 si\u0119 osobiste sympatie lider\u00f3w, tylko twarde fakty. Zdj\u0119cie z Donaldem Trumpem nie pomo\u017ce. Trzeba konsekwentnie robi\u0107 swoje.",
        "id": 3350274,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art42867891-boguslaw-chrabota-nowa-jalta-a-sprawa-polska-mamy-jeszcze-czas-by-sie-przeciwstawic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bogus\u0142aw Chrabota: Nowa Ja\u0142ta, a sprawa polska. Mamy jeszcze czas, by si\u0119 przeciwstawi\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T15:32:55.485682+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T15:32:54+00:00",
        "description": "Niedawne odkrycie staro\u017cytnego miasta koptyjskiego na Pustyni Zachodniej w Egipcie mo\u017ce dostarczy\u0107 cennych informacji na temat wczesnej historii chrze\u015bcija\u0144stwa \u2013 poda\u0142o egipskie Ministerstwo Turystyki i Staro\u017cytno\u015bci. Miasto, kt\u00f3rego pocz\u0105tki si\u0119gaj\u0105 III\u2013VII wieku, obejmuje rezydencje, grobowce i dwa ko\u015bcio\u0142y.",
        "id": 3350275,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kosciol/art42868411-wazne-odkrycie-archeologow-w-egipcie-rzuca-nowe-swiatlo-na-poczatki-chrzescijanstwa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u017cne odkrycie archeolog\u00f3w w Egipcie. Rzuca nowe \u015bwiat\u0142o na pocz\u0105tki chrze\u015bcija\u0144stwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T15:32:55.012018+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T15:32:54+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump, nied\u0142ugo przed spotkaniem z europejskimi przyw\u00f3dcami w Waszyngtonie, opublikowa\u0142 nowy komunikat w sprawie rozm\u00f3w z Rosj\u0105. Do sprawy odni\u00f3s\u0142 si\u0119 te\u017c jego doradca do spraw Bliskiego Wschodu, Steve Witkoff.",
        "id": 3350273,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42868451-wielki-postep-ws-rosji-donald-trump-opublikowal-nowy-komunikat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eWielki post\u0119p ws. Rosji\u201d. Donald Trump opublikowa\u0142 nowy komunikat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T14:27:41.948839+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T14:27:41+00:00",
        "description": "W kilku izraelskich miastach w niedziel\u0119 odbywaj\u0105 si\u0119 manifestacje przeciwko polityce rz\u0105du Beniamina Netanjahu. Protestuj\u0105cy domagaj\u0105 si\u0119 zawarcia porozumienia z Hamasem w sprawie zako\u0144czenia wojny i uwolnienia zak\u0142adnik\u00f3w przetrzymywanych w Strefie Gazy.",
        "id": 3349928,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42868041-protesty-w-izraelu-ludzie-z-zoltymi-transparentami-przed-domem-beniamina-netanjahu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Protesty w Izraelu. Ludzie z \u017c\u00f3\u0142tymi transparentami przed domem Beniamina Netanjahu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T14:27:41.670097+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T14:27:41+00:00",
        "description": "Nowe statystyki ujawniaj\u0105 wiek w\u0142a\u015bcicieli samochod\u00f3w. Badanie zosta\u0142o przeprowadzone na najwi\u0119kszym europejskim rynku motoryzacyjnym, czyli w Niemczech, i dzi\u0119ki temu wida\u0107, kt\u00f3re marki ciesz\u0105 si\u0119 najwi\u0119ksz\u0105 popularno\u015bci\u0105 w\u015br\u00f3d emeryt\u00f3w.",
        "id": 3349927,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/czym-jezdzic/art42868301-ulubione-marki-emerytow-ktore-auta-kochaja-seniorzy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ulubione marki emeryt\u00f3w. Kt\u00f3re auta kochaj\u0105 seniorzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T13:22:46.788445+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T13:22:46+00:00",
        "description": "W kilku izraelskich miastach odbywaj\u0105 si\u0119 manifestacje przeciwko polityce rz\u0105du Beniamina Netanjahu. Protestuj\u0105cy domagaj\u0105 si\u0119 zawarcia porozumienia z Hamasem w sprawie zako\u0144czenia wojny i uwolnienia zak\u0142adnik\u00f3w przetrzymywanych w Strefie Gazy.",
        "id": 3349585,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42868041-protesty-w-kilku-miastach-izraela-ludzie-z-zoltymi-transparentami-przed-domem-beniamina-netanjahu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Protesty w kilku miastach Izraela. Ludzie z \u017c\u00f3\u0142tymi transparentami przed domem Beniamina Netanjahu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T12:18:42.747086+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T12:18:42+00:00",
        "description": "W czasie rozm\u00f3w na Alasce W\u0142adimir Putin przedstawi\u0142 Donaldowi Trumpowi korzystn\u0105 dla Rosji propozycj\u0119 w sprawie zako\u0144czenia wojny na Ukrainie. Na razie brak sygna\u0142\u00f3w, by Ukraina mia\u0142a zamiar na ni\u0105 przysta\u0107. W poniedzia\u0142ek w Bia\u0142ym Domu odb\u0119dzie si\u0119 rozmowa Trumpa z Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim, w kt\u00f3rej maj\u0105 te\u017c uczestniczy\u0107 wybrani przyw\u00f3dcy europejscy.",
        "id": 3349287,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42867801-wiadomo-czego-rosja-chce-od-ukrainy-znaczne-tereny-ktorych-nie-zdolala-podbic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiadomo, czego Rosja chce od Ukrainy. \u201eZnaczne tereny, kt\u00f3rych nie zdo\u0142a\u0142a podbi\u0107\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T11:12:46.239066+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T11:12:43+00:00",
        "description": "Puszcza Bia\u0142owieska to jedno z ostatnich miejsc w Europie, gdzie natura rz\u0105dzi si\u0119 w\u0142asnymi prawami. A poniedzia\u0142ek 18 sierpnia to ostatni dzie\u0144 spo\u0142ecznych konsultacji planu, kt\u00f3ry wyznacza ramy dla skutecznej ochrony tego wyj\u0105tkowego obszaru.",
        "id": 3349048,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art42868071-ilona-jedrasik-plan-zarzadzania-puszcza-bialowieska-to-plan-maksimum-dla-ludzi-i-przyrody",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ilona J\u0119drasik: Plan zarz\u0105dzania Puszcz\u0105 Bia\u0142owiesk\u0105 to plan maksimum dla ludzi i przyrody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T11:12:46.448385+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T11:12:43+00:00",
        "description": "Bez wzgl\u0119du na to, czy gara\u017c zosta\u0142 usytuowany w budynku mieszkalnym czy te\u017c poza tym budynkiem (w budynku \u201epozosta\u0142ym\" lub jego cz\u0119\u015bci), pe\u0142ni on t\u0119 sam\u0105 funkcj\u0119 - wskazuje w swoim wniosku I Prezes S\u0105du Najwy\u017cszego Ma\u0142gorzata Manowska.",
        "id": 3349049,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/podatki/art42868051-malgorzata-manowska-skarzy-do-trybunalu-konstytucyjnego-przepisy-dotyczace-podatku-od-garazy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ma\u0142gorzata Manowska skar\u017cy do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego przepisy dotycz\u0105ce podatku od gara\u017cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T11:12:46.020564+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T11:12:43+00:00",
        "description": "Podczas poniedzia\u0142kowej wizyty u Donalda Trumpa w Waszyngtonie prezydentowi Ukrainy maj\u0105 towarzyszy\u0107 m.in. przewodnicz\u0105ca Komisji Europejskiej Ursula von der Leyen, kanclerz Niemiec Friedrich Merz, prezydent Francji Emmanuel Macron, i premier W\u0142och Giorgia Meloni. Jeszcze w niedziel\u0119 w Brukseli Ze\u0142enski ma uczestniczy\u0107 w telekonferencji pa\u0144stw tworz\u0105cych tzw. koalicj\u0119 ch\u0119tnych.",
        "id": 3349047,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art42868061-w-wizycie-u-donalda-trumpa-wolodymyrowi-zelenskiemu-maja-towarzyszyc-m-in-ursula-von-der-leyen-i-friedrich-merz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W wizycie u Donalda Trumpa Wo\u0142odymyrowi Ze\u0142enskiemu maj\u0105 towarzyszy\u0107 m.in. Ursula von der Leyen i Friedrich Merz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T10:07:44.172127+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T10:07:43+00:00",
        "description": "Przedstawiciele Koalicji dla Got\u00f3wki z\u0142o\u017cyli w kancelarii prezydenta dwa projekty ustaw. Ich celem jest ochrona p\u0142acenia got\u00f3wk\u0105 oraz zapewnienie prawa wyboru formy p\u0142atno\u015bci \u2013 got\u00f3wk\u0105 lub kart\u0105.",
        "id": 3348764,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art42867961-dwa-projekty-ustaw-u-prezydenta-karola-nawrockiego-chodzi-o-placenie-gotowka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwa projekty ustaw u prezydenta Karola Nawrockiego. Chodzi o p\u0142acenie got\u00f3wk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T10:07:44.366575+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T10:07:43+00:00",
        "description": "Dwukadencyjno\u015b\u0107 samorz\u0105dowc\u00f3w zn\u00f3w budzi emocje. Korporacje samorz\u0105dowe chc\u0105 jej zniesienia. Organizacje pozarz\u0105dowe i wi\u0119kszo\u015b\u0107 os\u00f3b w konsultacjach spo\u0142ecznych projektu poselskiego znosz\u0105cego ten limit, chc\u0105 jednak zachowa\u0107 dwukadencyjno\u015b\u0107.",
        "id": 3348765,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://regiony.rp.pl/spolecznosci-lokalne/art42856751-ile-lat-ma-rzadzic-burmistrz-lub-wojt-niezgodne-z-konstytucja-sztuczne-ograniczenia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile lat ma rz\u0105dzi\u0107 burmistrz lub w\u00f3jt? \u201eNiezgodne z Konstytucj\u0105 sztuczne ograniczenia\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T10:07:43.736657+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T10:07:43+00:00",
        "description": "Nie da si\u0119 tu wyr\u00f3\u017cni\u0107 \u015bwiadcze\u0144 g\u0142\u00f3wnych stron, czyli ma\u0142\u017conk\u00f3w. Nie mo\u017cna zastrzec gwarancji ani r\u0119kojmi, a przepis\u00f3w o odpowiedzialno\u015bci za produkt niebezpieczny \u2013 cho\u0107 wydaj\u0105 si\u0119 adekwatne \u2013 nie stosuje si\u0119.",
        "id": 3348762,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art42867931-jakub-sewerynik-malzenstwo-czyli-umowa-instytucja-przymierze-sakrament",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jakub Sewerynik: Ma\u0142\u017ce\u0144stwo, czyli umowa, instytucja, przymierze, sakrament",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T10:07:43.961887+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T10:07:43+00:00",
        "description": "Zdarzenie w Miko\u0142owie z 26 lipca 2025 r., gdy sze\u015bciolatek bawi\u0142 si\u0119 na torach mi\u0119dzy zamkni\u0119tymi szlabanami, prowokuje pytania o granice odpowiedzialno\u015bci opiekun\u00f3w za dzieci.",
        "id": 3348763,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art42867911-mikolaj-malecki-dobry-rodzic-jak-wzorzec-z-sevres-czyli-sprawa-dziecka-na-torach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miko\u0142aj Ma\u0142ecki: Dobry rodzic jak wzorzec z S\u00e8vres, czyli sprawa dziecka na torach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T10:07:44.556372+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T10:07:43+00:00",
        "description": "Ponad po\u0142owa Polak\u00f3w uwa\u017ca, \u017ce sytuacja Polski zmierza w z\u0142ym kierunku \u2013 wynika z najnowszego sonda\u017cu firmy CRIF. To wi\u0119cej ni\u017c we wcze\u015bniejszych badaniach. Socjolog, dr Robert Sobiech, dyrektor Centrum Polityki Publicznej Uniwersytetu Civitas w rozmowie z Interi\u0105 komentuje, \u017ce mo\u017ce to by\u0107 zapowied\u017a radykalnej zmiany nastroj\u00f3w spo\u0142ecznych.",
        "id": 3348766,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art42867881-to-moze-byc-zapowiedz-radykalnej-zmiany-nastrojow-socjolog-komentuje-najnowszy-sondaz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eTo mo\u017ce by\u0107 zapowied\u017a radykalnej zmiany nastroj\u00f3w\u201d. Socjolog komentuje najnowszy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T09:02:40.932140+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T09:02:39+00:00",
        "description": "Jennifer Aniston wspomina wydarzenia sprzed 20 lat, gdy \u015bwiatowe media traktowa\u0142y jej rozw\u00f3d jak \u201esoczysty k\u0105sek\u201d. \u2013 Szkoda, \u017ce to si\u0119 musia\u0142o wydarzy\u0107, ale si\u0119 wydarzy\u0142o i traktowa\u0142am to bardzo osobi\u015bcie \u2013 m\u00f3wi w rozmowie z \u201eVanity Fair\u201d.",
        "id": 3348517,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/ludzie/art42852411-jennifer-aniston-wspomina-rozwod-z-bradem-pittem-nie-pisalam-sie-na-to",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jennifer Aniston wspomina rozw\u00f3d z Bradem Pittem: Nie pisa\u0142am si\u0119 na to",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T09:02:40.670089+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T09:02:39+00:00",
        "description": "Problem pluskiew w warszawskim metrze ponownie trafi\u0142 na czo\u0142\u00f3wki, po tym jak radny Karol Jankowski z\u0142o\u017cy\u0142 interpelacj\u0119 w imieniu zaniepokojonych mieszka\u0144c\u00f3w. Sprawdzamy, jakie dzia\u0142ania podejmuje miasto w celu zwalczenia insekt\u00f3w, kt\u00f3re mog\u0105 stanowi\u0107 powa\u017cne zagro\u017cenie sanitarne.",
        "id": 3348515,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://zyciewarszawy.pl/komunikacja/art42867581-niechciani-pasazerowie-metra-w-siedzeniach-zalegly-sie-pluskwy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niechciani pasa\u017cerowie metra. W siedzeniach zal\u0119g\u0142y si\u0119 pluskwy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T09:02:40.438671+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T09:02:39+00:00",
        "description": "Ponad 5 tys. mieszka\u0144 na wynajem z portfela Resi4Rent trafi do sp\u00f3\u0142ki Vantage Development. Warto\u015b\u0107 transakcji to ponad 2,4 mld z\u0142.",
        "id": 3348514,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art42867901-rekordowa-transakcja-na-polskim-rynku-prs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekordowa transakcja na polskim rynku PRS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T09:02:40.802164+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T09:02:39+00:00",
        "description": "Targi Rzeczy \u0141adnych, impreza dedykowana kobietom w ci\u0105\u017cy i rodzicom, a tak\u017ce specjalistyczne wydarzenia \u2013 po wakacyjnej przerwie do Warszawy wraca sezon targowy.",
        "id": 3348516,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://zyciewarszawy.pl/aktualnosci/art42867751-w-warszawie-wraca-sezon-targowy-jaki-branze-zobaczymy-we-wrzesniu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Warszawie wraca sezon targowy. Jaki bran\u017ce zobaczymy we wrze\u015bniu?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T07:57:48.165968+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T07:57:47+00:00",
        "description": "Warto dyskutowa\u0107 na temat polskiego kapita\u0142u w Polsce i tego, jak w inteligentny spos\u00f3b, bez popadania w przesad\u0119, sprawi\u0107, aby by\u0142o go wi\u0119cej.",
        "id": 3348312,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art42856591-grzegorz-malinowski-ile-polski-w-polsce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grzegorz Malinowski: Ile Polski w Polsce?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T06:52:46.909639+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T06:52:46+00:00",
        "description": "Rz\u0105d chce wprost zakaza\u0107 w przepisach kodeksu pracy dyskryminacji ze wzgl\u0119du na przypisan\u0105, nieprawdziw\u0105 cech\u0119 i z powodu zwi\u0105zku z inn\u0105 osob\u0105. Przedsi\u0119biorcy twierdz\u0105 jednak, \u017ce regulacje w tym zakresie zosta\u0142y tak skonstruowane, \u017ce mog\u0105 powodowa\u0107 wzrost liczby spor\u00f3w mi\u0119dzy pracownikiem a pracodawc\u0105.",
        "id": 3348098,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/prawo-pracy/art42857041-biznes-krytykuje-zmiany-dotyczace-dyskryminacji-w-pracy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biznes krytykuje zmiany dotycz\u0105ce dyskryminacji w pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T06:52:47.099291+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T06:52:46+00:00",
        "description": "Opublikowano tre\u015b\u0107 listu, kt\u00f3ry pierwsza dama Melania Trump napisa\u0142a do W\u0142adimira Putina. Napisa\u0142a, \u017ce \u201enadszed\u0142 czas\u201d, aby chroni\u0107 dzieci i przysz\u0142e pokolenia na ca\u0142ym \u015bwiecie.",
        "id": 3348099,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42867781-melania-trump-przed-szczytem-na-alasce-napisala-do-wladimira-putina-dlugi-list-putin-przeczytal-go-natychmiast",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Melania Trump przed szczytem na Alasce napisa\u0142a do W\u0142adimira Putina d\u0142ugi list. Putin przeczyta\u0142 go natychmiast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T06:52:47.406668+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T06:52:46+00:00",
        "description": "Senat pracuje nad wprowadzeniem w \u017cycie nowego kodeksu etyki dla swoich cz\u0142onk\u00f3w \u2013 dowiedzia\u0142a si\u0119 \u201eRzeczpospolita\u201d. Przy okazji ma pojawi\u0107 si\u0119 nowy rodzaj kary, dyskutowany r\u00f3wnie\u017c w Sejmie.",
        "id": 3348100,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42857251-przepros-albo-plac-beda-surowe-kary-dla-senatorow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przepro\u015b albo p\u0142a\u0107. B\u0119d\u0105 surowe kary dla senator\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T06:52:46.714723+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T06:52:46+00:00",
        "description": "\u201eJak ocenia Pani/Pan dotychczasowy spos\u00f3b wykorzystania przez rz\u0105d \u015brodk\u00f3w z KPO?\u201d - takie pytanie zadali\u015bmy uczestnikom sonda\u017cu SW Research dla rp.pl.",
        "id": 3348097,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42867771-sondaz-jak-polacy-oceniaja-wykorzystanie-srodkow-z-kpo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c: Jak Polacy oceniaj\u0105 wykorzystanie \u015brodk\u00f3w z KPO?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T05:47:52.701527+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T05:47:51+00:00",
        "description": "Sporz\u0105dzenie testamentu to jeden ze sposob\u00f3w rozdysponowania swoim mieniem po \u015bmierci. Je\u017celi jednak wola testatora ma si\u0119 spe\u0142ni\u0107, testament musi przej\u015b\u0107 przez procedury opisane w przepisach. Jedn\u0105 z nich jest otwarcie i og\u0142oszenie testamentu. Kiedy nale\u017cy to zrobi\u0107? Kto jest do tego uprawniony?",
        "id": 3347922,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spadki-i-darowizny/art42844131-kiedy-dokladnie-nalezy-otworzyc-testament-i-kto-powinien-to-zrobic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy dok\u0142adnie nale\u017cy otworzy\u0107 testament i kto powinien to zrobi\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T05:47:52.467120+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T05:47:51+00:00",
        "description": "W czasie gdy W\u0142adimir Putin rozmawia\u0142 z Donaldem Trumpem na Alasce, jego oddzia\u0142y, kt\u00f3re przedosta\u0142y si\u0119 przez lini\u0119 frontu w pobli\u017cu Pokrowska, ponios\u0142y dotkliw\u0105 pora\u017ck\u0119. Cz\u0119\u015b\u0107 z nich zosta\u0142a otoczona.",
        "id": 3347921,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42867321-wojna-w-donbasie-ukrainskie-oddzialy-powstrzymaly-rosjan-a-czesc-zamknely-w-kotle",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna w Donbasie. Ukrai\u0144skie oddzia\u0142y powstrzyma\u0142y Rosjan, a cz\u0119\u015b\u0107 zamkn\u0119\u0142y w \u201ekotle\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T04:42:40.558562+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T04:42:40+00:00",
        "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119.",
        "id": 3347710,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42867481-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-1271",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1271",
        "vote": 0
    }
]