[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T20:54:32.643125+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T20:02:00+00:00",
        "description": "Caelan Hughes pr\u00f3bowa\u0142a randek online przez osiem lat, gdy mieszka\u0142a w Nowym Jorku. Przyznaje, \u017ce to by\u0142a \"koszmarna\" przygoda \u2014 ka\u017cda randka wi\u0105za\u0142a si\u0119 z presj\u0105 wysokich romantycznych oczekiwa\u0144. W 2022 r. wr\u00f3ci\u0142a do rodzinnego stanu Hawaje, by podj\u0105\u0107 prac\u0119 w lokalnej stacji informacyjnej, co oznacza\u0142o r\u00f3wnie\u017c powr\u00f3t do pracy stacjonarnej. Pocz\u0105tkowo niech\u0119tnie zamienia\u0142a wygodne warunki pracy zdalnej na dojazdy i biurow\u0105 przestrze\u0144. Jednak szybko odkry\u0142a nieoczekiwany plus.",
        "id": 3351787,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/rozwoj-osobisty/rownowaga/od-zimnych-aplikacji-do-goracych-biurowych-flirtow-nowa-era-romansow-w-pracy/hr6h17g",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Flirty przy ekspresie, romanse na open space. Jak praca sta\u0142a si\u0119 nowym Tinderem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T19:32:17.165672+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T19:15:00+00:00",
        "description": "Zak Marks ma zagra\u017caj\u0105ce \u017cyciu alergie, ale cz\u0119sto zapomina\u0142 zabra\u0107 ze sob\u0105 strzykawki z adrenalin\u0105. Na studiach zaprojektowa\u0142 prototyp zestawu ratunkowego, kt\u00f3ry rozwi\u0105zywa\u0142 ten problem. Dzi\u015b prowadzi Kitt Medical \u2014 start-up, kt\u00f3rego tzw. przychody powtarzalne (ARR) si\u0119gaj\u0105 998 tys. rocznie. Jak m\u00f3wi, ca\u0142a ta sytuacja nauczy\u0142a go kluczowej kwestii w biznesie \u2014 zatrudniania odpowiednich os\u00f3b.",
        "id": 3351535,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/rozwoj-osobisty/kariera/przez-przypadek-zalozyl-dochodowy-biznes-mowi-o-kluczowej-radzie-jaka-otrzymal/26fptpy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie zna\u0142em si\u0119 na biznesie ani medycynie. Alergia pchn\u0119\u0142a mnie do za\u0142o\u017cenia dochodowej firmy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T18:26:20.647116+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T18:00:00+00:00",
        "description": "Poznali si\u0119, gdy ona mia\u0142a 19 lat, a on 29 i by\u0142 ju\u017c ojcem ma\u0142ego syna. R\u00f3\u017cnica wieku pocz\u0105tkowo dzieli\u0142a ich do\u015bwiadczenia i podej\u015bcie do wychowania, ale z czasem sta\u0142a si\u0119 ich najwi\u0119ksz\u0105 si\u0142\u0105. Dzi\u015b, po ponad dekadzie wsp\u00f3lnego rodzicielstwa i czw\u00f3rce dzieci, przekonuj\u0105, \u017ce to w\u0142a\u015bnie odmienne perspektywy czyni\u0105 ich rodzin\u0119 silniejsz\u0105.",
        "id": 3351224,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/roznica-wieku-w-zwiazku-jak-wplywa-na-rodzicielstwo-i-relacje/21s3dmr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "On mia\u0142 dziecko i 10 lat wi\u0119cej. Dzi\u015b m\u00f3wi\u0105, \u017ce to ich najwi\u0119ksza przewaga w ma\u0142\u017ce\u0144stwie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T17:21:24.430454+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T17:00:35+00:00",
        "description": "Rosjanie, kt\u00f3rzy przylecieli na Alask\u0119, aby rozmawia\u0107 z prezydentem Donaldem Trumpem, bole\u015bnie przekonali si\u0119 o skutkach mi\u0119dzynarodowych sankcji. Nawet zatankowanie samolotu W\u0142adimira Putina sta\u0142o si\u0119 wyzwaniem. Przez odci\u0119cie od globalnego systemu finansowego SWIFT Rosjanie nie mogli za paliwo do samolotu zap\u0142aci\u0107 kartami.",
        "id": 3350902,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rosjanie-mieli-na-alasce-problem-z-samolotem-wszystko-przez-sankcje/0ygvf3k",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mi\u0119dzynarodowe sankcje dzia\u0142aj\u0105. Rosjanie najedli si\u0119 wstydu na Alasce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T17:21:24.610768+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T16:30:00+00:00",
        "description": "Chi\u0144ski gigant technologiczny Xiaomi wchodzi na rynek motoryzacyjny z przytupem. Jego pierwszy elektryczny samoch\u00f3d \u2013 SU7 \u2013 w wersji podstawowej kosztuje mniej ni\u017c 30 tys. dol., a ca\u0142a planowana na 2024 rok produkcja wyprzeda\u0142a si\u0119 w zaledwie kilka dni. Producent smartfon\u00f3w i gad\u017cet\u00f3w chce teraz rzuci\u0107 wyzwanie Tesli, stawiaj\u0105c na agresyjn\u0105 cen\u0119, du\u017cy zasi\u0119g i nowoczesne technologie. W tle ju\u017c szykuj\u0105 si\u0119 kolejne modele \u2013 SUV i ta\u0144szy elektryk o rozszerzonym zasi\u0119gu.",
        "id": 3350903,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wideo/xiaomi-su7-test-jazdy-elektrycznym-autem-czy-pokona-tesle/tkbhsj9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy elektryk od Xiaomi bije rekordy sprzeda\u017cy. Tesla ma pow\u00f3d do niepokoju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T16:16:21.295550+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T15:45:00+00:00",
        "description": "Melinda French Gates to jedna z nielicznych miliarderek, kt\u00f3re po g\u0142o\u015bnym rozwodzie nie schodz\u0105 z pierwszych stron gazet z powodu \u017cycia prywatnego, lecz dzia\u0142a\u0144 spo\u0142ecznych. By\u0142a \u017cona wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cyciela Microsoftu, wsp\u00f3\u0142pracuj\u0105ca z Michelle Obam\u0105 i MacKenzie Scott, od lat przeznacza fortun\u0119 na walk\u0119 o prawa kobiet, r\u00f3wno\u015b\u0107 i dost\u0119p do edukacji. Jej droga \u2013 od programistki w Microsofcie, przez wsp\u00f3\u0142tworzenie jednej z najpot\u0119\u017cniejszych fundacji \u015bwiata, po w\u0142asne inicjatywy filantropijne \u2013 pokazuje, \u017ce w\u0142adza i pieni\u0105dze w kobiecych r\u0119kach mog\u0105 zmienia\u0107 \u015bwiat.",
        "id": 3350579,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wideo/melinda-gates-od-programistki-do-liderki-dzialan-spolecznych/jvy85xd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miliarderka po rozwodzie. Na co Melinda Gates przeznacza fortun\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T15:11:29.078510+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T14:52:32+00:00",
        "description": "Zdaniem Marco Rubio porozumienie mi\u0119dzy Rosj\u0105 a Ukrain\u0105 jest coraz bli\u017cej, ale nic nie jest jeszcze pewne i obie strony b\u0119d\u0105 musia\u0142y p\u00f3j\u015b\u0107 na kompromisy. Jednocze\u015bnie zagrozi\u0142 Rosji \"dodatkowymi konsekwencjami\" za stawianie oporu.",
        "id": 3350212,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/marco-rubio-ostrzega-rosje-grozi-dodatkowymi-konsekwencjami/hxqdgzb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marco Rubio ostrzega Rosj\u0119. Grozi \"dodatkowymi konsekwencjami\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T14:06:24.703244+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T13:54:52+00:00",
        "description": "Podczas szczytu na Alasce Stany Zjednoczone i Rosja osi\u0105gn\u0119\u0142y nowe porozumienie dotycz\u0105ce bezpiecze\u0144stwa Ukrainy. Specjalny wys\u0142annik Donalda Trumpa, Steve Witkoff, poinformowa\u0142 oficjalnie, \u017ce obie strony zgodzi\u0142y si\u0119, i\u017c USA mog\u0105 zaoferowa\u0107 wsparcie dla Ukrainy, zbli\u017cone do gwarancji wynikaj\u0105cych z artyku\u0142u 5 NATO \u2014 podaje Bloomberg.",
        "id": 3349865,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/gwarancje-dla-ukrainy-zblizone-do-artykulu-5-nato-jest-oficjalne-potwierdzenie/6jq2c6w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przecieki si\u0119 potwierdzi\u0142y. Rosja zgodzi\u0142a si\u0119 na propozycj\u0119 USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T14:06:24.882155+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T13:23:52+00:00",
        "description": "Prezydent autonomicznej Republiki Serbskiej Milorad Dodik prawomocnie skazany \u2014 donosi serwis Obzervatel. S\u0105d skaza\u0142 polityka na grzywn\u0119 i zakaza\u0142 mu pe\u0142nienia funkcji publicznych przez sze\u015b\u0107 lat. W efekcie prorosyjska cz\u0119\u015b\u0107 Bo\u015bni i Hercegowiny, od lat b\u0119d\u0105ca bastionem wp\u0142yw\u00f3w Kremla na Ba\u0142kanach, znalaz\u0142a si\u0119 w centrum politycznego przesilenia. Sojusznik W\u0142adimira Putina ju\u017c zapowiedzia\u0142, \u017ce nie podda si\u0119 wyrokowi s\u0105du. W zamian proponuje referendum.",
        "id": 3349866,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/sojusznik-wladimira-putina-skazany-nie-chce-oddac-wladzy/1fy621r",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sojusznik W\u0142adimira Putina us\u0142ysza\u0142 wyrok. \"Poddanie si\u0119 i rezygnacja nie istniej\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T14:06:25.078164+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T13:20:08+00:00",
        "description": "Granic mi\u0119dzynarodowych nie mo\u017cna zmienia\u0107 si\u0142\u0105 \u2014 stwierdzi\u0142a w niedziel\u0119 przewodnicz\u0105ca KE Ursula von der Leyen. W poniedzia\u0142ek wraz z grup\u0105 europejskich polityk\u00f3w uda si\u0119 do USA, by wspiera\u0107 Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego w rozmowach z Donaldem Trumpem.",
        "id": 3349867,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wspolna-konferencja-szefowej-ke-i-wolodymyra-zelenskiego-jasny-przekaz-dla-trumpa-i/wsfsz4e",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wsp\u00f3lna konferencja szefowej KE i Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego. Jasny przekaz dla Trumpa i Putina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T14:06:25.286281+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T13:02:39+00:00",
        "description": "Niemiecka sp\u00f3\u0142ka zap\u0142aci ponad 2 mld z\u0142 za ponad 5 tys. mieszka\u0144 na wynajem nad Wis\u0142\u0105 \u2014 donosi \"Rzeczpospolita\". Sprzedaj\u0105cym jest firma Resi4Rent Poland, kt\u00f3ra posiada lokale w najwi\u0119kszych miastach w Polsce.",
        "id": 3349868,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/rekordowa-transakcja-na-rynku-nieruchomosci-5-tys-mieszkan-zmienia-wlasciciela/2b47735",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekord na polskim rynku nieruchomo\u015bci. Transakcja z Niemcami warta miliardy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T13:01:13.547798+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T12:35:29+00:00",
        "description": "Jednym z kluczowych warunk\u00f3w, kt\u00f3re stawia W\u0142adimir Putin, by zako\u0144czy\u0107 wojn\u0119, jest wycofanie si\u0119 Ukrai\u0144c\u00f3w z roszcze\u0144 dotycz\u0105cych Dobnasu. Ten region to przede wszystkim surowce. Dlatego \u017cadna ze stron \u0142atwo tematu nie odpu\u015bci.",
        "id": 3349540,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/donbas-czyli-kraina-skarbow-dlatego-putin-nie-odpuszcza-tego-regionu/mm1cstd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dlaczego Putinowi tak zale\u017cy na Donbasie? W jego g\u0142owie s\u0105 pieni\u0105dze i ideologia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T13:01:13.729664+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T12:00:48+00:00",
        "description": "Donald Trump przed spotkaniem z W\u0142adimirem Putinem zapewni\u0142 Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego o zamiarze naciskania na W\u0142adimira Putina w sprawie zako\u0144czenia wojny w Ukrainie. Szczyt na Alasce rozczarowa\u0142 jednak Ukrai\u0144c\u00f3w. \"Financial Times\" cytuje wypowiedzi o \"ciosie w plecy\".",
        "id": 3349541,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/frustracja-w-ukrainie-po-szczycie-trump-putin-mowia-wrecz-o-ciosie-w-plecy/rd83gph",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Cios w plecy\". Ukrai\u0144cy sfrustrowani po zachowaniu Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T11:56:10.505093+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T11:44:01+00:00",
        "description": "Sprzeda\u017c detaliczna w USA wzros\u0142a w lipcu. Wspiera\u0142 j\u0105 silny popyt na samochody, a tak\u017ce promocje Amazon.com i sieci Walmart. R\u00f3wnocze\u015bnie s\u0142abn\u0105cy rynek pracy i wy\u017csze ceny towar\u00f3w mog\u0105 ograniczy\u0107 wzrost wydatk\u00f3w konsumenckich w trzecim kwartale.",
        "id": 3349238,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rynek-aut-i-promocje-napedzaja-sprzedaz-detaliczna-w-usa/v43kkq7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rynek aut i promocje nap\u0119dzaj\u0105 sprzeda\u017c detaliczn\u0105 w USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T11:56:10.687955+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T11:34:08+00:00",
        "description": "Wed\u0142ug bada\u0144 wykonanych zleconych w zesz\u0142ym roku przez Ministerstwo Przemys\u0142, rozw\u00f3j energetyki j\u0105drowej popiera 93 proc. naszego spo\u0142ecze\u0144stwa, a 80 proc. nie sprzeciwia\u0142oby si\u0119 instalacjom niedaleko w\u0142asnego miejsca zamieszkania. Czego, opr\u00f3cz modelu finansowania, potrzebuje polska strategia atomowa? Think-thank Clean Air Task Force przekonuje, \u017ce r\u00f3wnie\u017c uwzgl\u0119dnienia SMR-\u00f3w. Ma\u0142e reaktory jako uzupe\u0142nienie \"du\u017cego\" atomu to szansa na now\u0105, nuklearn\u0105 energetyk\u0119 rozproszon\u0105, tak\u017ce w sektorach trudniejszych do dekarbonizacji.",
        "id": 3349239,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/clean-air-task-force-smr-y-jako-wsparcie-dla-polskiego-atomu/95f3nfl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ma\u0142y atom dla przemys\u0142u i nie tylko. Co mog\u0105 wnie\u015b\u0107 SMR-y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T11:56:10.865109+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T11:14:58+00:00",
        "description": "Sie\u0107 supermarket\u00f3w w Wielkiej Brytanii b\u0119dzie finansowo nagradza\u0107 klient\u00f3w, kt\u00f3rzy zg\u0142aszaj\u0105 przypadki kradzie\u017cy sklepowych. Takie kroki podj\u0119\u0142a sie\u0107 sklep\u00f3w Iceland, w ramach walki z rosn\u0105cym poziomem kradzie\u017cy detalicznych. Firma przyzna\u0142a, \u017ce przez drobne kradzie\u017ce rocznie traci oko\u0142o 20 mln funt\u00f3w.",
        "id": 3349240,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wielka-brytania-walczy-z-plaga-kradziezy-siec-sklepow-iceland-placi-za-donosy/bmwt8cv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plaga kradzie\u017cy w Wielkiej Brytanii. Du\u017ca sie\u0107 sklep\u00f3w reaguje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T10:52:08.838099+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T10:44:33+00:00",
        "description": "Grenlandia, b\u0119d\u0105ca terytorium zale\u017cnym od Kr\u00f3lestwa Danii, stoi przed wyzwaniem zr\u00f3wnowa\u017cenia bud\u017cetu. Rz\u0105d zapowiedzia\u0142, \u017ce w ci\u0105gu najbli\u017cszych czterech lat konieczne b\u0119dzie zgromadzenie oszcz\u0119dno\u015bci w wysoko\u015bci 864 mld koron du\u0144skich (ponad 492 mld z\u0142) w odpowiedzi na pogarszaj\u0105c\u0105 si\u0119 sytuacj\u0119 finansow\u0105. Planowane dzia\u0142ania obejmuj\u0105 reformy gospodarcze i administracyjne, kt\u00f3re maj\u0105 przeciwdzia\u0142a\u0107 kryzysowi.",
        "id": 3349001,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rzad-grenlandii-oglasza-plan-ciec-wyspa-mierzy-sie-z-kryzysem/6sjllrc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grenlandia mierzy si\u0119 z kryzysem finansowym. Rz\u0105d zapowiada ostre ci\u0119cia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T10:52:09.058280+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T10:32:00+00:00",
        "description": "Europa mia\u0142a prawo poczu\u0107 si\u0119 pomini\u0119ta podczas szczytu na Alasce, gdzie spotkali si\u0119 Donald Trump i W\u0142adimir Putin. Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski chce mie\u0107 jednak swoich sojusznik\u00f3w przy sobie podczas wizyty w Waszyngtonie. Do\u0142\u0105cz\u0105 do niego m.in. szefowa Komisji Europejskiej Ursula von der Leyen oraz kanclerz Niemiec Friedrich Merz.",
        "id": 3349002,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wolodymyr-zelenski-prosi-europe-o-wsparcie-dolacze-jutro-do-spotkania/xd7p0tm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski nie leci do Waszyngtonu sam. Europejska delegacja si\u0119 powi\u0119ksza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T10:52:09.266325+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T10:08:12+00:00",
        "description": "R\u00f3wnowaga mi\u0119dzy prac\u0105 a \u017cyciem prywatnym to temat, kt\u00f3ry dzieli lider\u00f3w biznesu. Dla jednych to klucz do zdrowia i d\u0142ugofalowej efektywno\u015bci, dla innych \u2013 przeszkoda w osi\u0105ganiu sukces\u00f3w. Jedni twierdz\u0105, \u017ce ambitni ludzie nie maj\u0105 czasu na balans i oczekuj\u0105 od pracownik\u00f3w pe\u0142nego po\u015bwi\u0119cenia. Inni promuj\u0105 ide\u0119 \"harmonii\" zamiast r\u00f3wnowagi. A jeszcze inni nazywaj\u0105 ca\u0142\u0105 koncepcj\u0119 \"k\u0142amstwem\" \u2013 i proponuj\u0105 zupe\u0142nie inne podej\u015bcie. Oto co m\u00f3wi\u0105 znani za\u0142o\u017cyciele i dyrektorzy na temat work-life balance.",
        "id": 3349003,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/co-slynni-bogacze-mysla-o-work-life-balance-bywaja-brutalni/bfytf1n",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Work-life balace to k\u0142amstwo\". Biznesowi guru bywaj\u0105 w tej kwestii bezwzgl\u0119dni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T10:52:09.500541+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T10:03:59+00:00",
        "description": "W jednym z hoteli w Anchorage na Alasce znaleziono tajne dokumenty ameryka\u0144skiego Departamentu Stanu, zawieraj\u0105ce szczeg\u00f3\u0142y dotycz\u0105ce szczytu lider\u00f3w USA i Rosji, Donalda Trumpa i W\u0142adimira Putina \u2014 poda\u0142 serwis NPR. W dokumentach opisano m.in. harmonogram spotka\u0144, dane kontaktowe urz\u0119dnik\u00f3w oraz planowany prezent dla Putina.",
        "id": 3349004,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/to-mieli-jesc-na-odwolanym-lunchu-notatka-porzucona-na-szczycie-pelna-ciekawostek/qevdlmc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oto prezent dla Putina i menu z odwo\u0142anego lunchu. Dowiadujemy si\u0119 o tym z pozostawionej notatki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T10:52:09.728184+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T09:50:03+00:00",
        "description": "W Wielkiej Brytanii trwa walka z niedoborem wody. Po serii upa\u0142\u00f3w i najsuchszym p\u00f3\u0142roczu do lipca od 1976 r. Krajowa Grupa ds. Suszy (National Drought Group \u2014 NDG) wezwa\u0142a obywateli do oszcz\u0119dzania. Opr\u00f3cz klasycznych rad \u2014 kr\u00f3tsze prysznice, naprawa nieszczelnych toalet, rezygnacja z podlewania trawnik\u00f3w \u2014 w oficjalnym komunikacie pojawi\u0142o si\u0119 co\u015b nietypowego. To wiadomo\u015b\u0107 o tre\u015bci: \"usu\u0144 stare e-maile i zdj\u0119cia, poniewa\u017c centra danych zu\u017cywaj\u0105 ogromne ilo\u015bci wody do ch\u0142odzenia swoich system\u00f3w\". To nie \u017cart, tak\u0105 porad\u0119 opublikowano na rz\u0105dowej stronie.",
        "id": 3349005,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/w-czasie-suszy-brytyjski-rzad-przygotowal-rekomendacje-dla-obywateli-jedna-z-nich/v032c2p",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W czasie suszy brytyjski rz\u0105d przygotowa\u0142 rekomendacje dla obywateli. Jedna z nich jest nietypowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T09:47:44.253916+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T09:34:18+00:00",
        "description": "Szczyt na Alasce z udzia\u0142em Donalda Trumpa i W\u0142adimira Putina raczej nie by\u0142 prze\u0142omem w kwestii zako\u0144czenia wojny w Ukrainie. Otworzy\u0142 jednak nowe drzwi i prezydent USA chce to wykorzysta\u0107. Na poniedzia\u0142ek zaprosi\u0142 do siebie Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego, a ju\u017c my\u015bli o kolejnym szczycie z udzia\u0142em zwa\u015bnionych stron. I to szybko.",
        "id": 3348719,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wolodymyr-zelenski-leci-do-waszyngtonu-co-dalej-mozliwe-spotkanie-z-wladimirem/xn9kd38",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co dalej po szczycie na Alasce? W poniedzia\u0142ek Waszyngton, a pi\u0105tek mo\u017ce by\u0107 historyczny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T09:47:44.506977+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T09:13:55+00:00",
        "description": "Urlop powinien obni\u017ca\u0107 stres, a jednak dla wielu z nas jest jego \u017ar\u00f3d\u0142em. Zjawisko post-vacation blues, czyli spadku nastroju po powrocie z wakacji, wed\u0142ug Gallupa dotyka nawet co trzeciego pracownika. Wielu z nas odczuwa te\u017c silne napi\u0119cie tu\u017c przed wyjazdem. Czy da si\u0119 to zmieni\u0107?",
        "id": 3348720,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/zjawisko-post-vacation-blues-dotyka-co-trzecia-osobe-wracajaca-z-urlopu-oto-jak-z-nim/5ydrjfg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Urlop z mi\u0119kkim l\u0105dowaniem. Co zrobi\u0107, \u017ceby powr\u00f3t do pracy nie by\u0142 szokiem?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T09:47:44.687337+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T09:09:06+00:00",
        "description": "Rosja zaproponowa\u0142a wymian\u0119 niewielkich teren\u00f3w okupowanych w Ukrainie na wschodnie obszary, kt\u00f3rych nie uda\u0142o jej si\u0119 zdoby\u0107. Do momentu osi\u0105gni\u0119cia ostatecznego porozumienia W\u0142adimir Putin nie chce s\u0142ysze\u0107 o zawieszeniu broni \u2014 donosi Reuters.",
        "id": 3348721,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/tego-chce-wladimir-putin-by-zakonczyc-wojne-sa-nowe-przecieki-ze-szczytu-na-alasce/7frvc9e",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe przecieki w sprawie oczekiwa\u0144 Putina. Tego chce, by zako\u0144czy\u0107 wojn\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T09:47:44.863388+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T08:38:20+00:00",
        "description": "Mia\u0142 by\u0107 prze\u0142om, narz\u0119dzie daj\u0105ce \"supermoce\" i dost\u0119p do \"doktora i eksperta\" z praktycznie ka\u017cdej dziedziny z poziomu aplikacji mobilnej czy przegl\u0105darki internetowej na komputerze. Oczekiwania wobec ChatGPT-5 by\u0142y wysokie, ale rzeczywisto\u015b\u0107 szybko je ostudzi\u0142a. U\u017cytkownicy zareagowali oburzeniem, a na OpenAI wyla\u0142a si\u0119 fala krytyki. Z punktu widzenia odbiorc\u00f3w reakcja by\u0142a zrozumia\u0142a, natomiast uwa\u017cam, \u017ce OpenAI wiedzia\u0142o, co robi. I pewnie nie mia\u0142o innego wyj\u015bcia.",
        "id": 3348722,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/chatgpt-5-to-produkt-nieudany-i-taki-mial-byc-opinia/70rcpfm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ChatGPT-5 to produkt nieudany. I taki mia\u0142 by\u0107 [OPINIA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T08:41:12.596629+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T08:33:47+00:00",
        "description": "Z jednej strony stopa bezrobocia w Rosji znajduje si\u0119 na historycznie niskim poziomie, ale jednocze\u015bnie ro\u015bnie \"ukryte bezrobocie\". Coraz wi\u0119cej pracownik\u00f3w trafia na tzw. przest\u00f3j \u2014 pozostaj\u0105 oni na li\u015bcie p\u0142ac, ale faktycznie nie pracuj\u0105.",
        "id": 3348474,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/paradoks-rosyjskiego-bezrobocia-nawet-putin-widzi-co-sie-dzieje/mz4bktg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin ma dwa problemy z rynkiem pracy. Rekordowe dane przykrywaj\u0105 prawd\u0119 o firmach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T08:41:12.790428+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T07:56:30+00:00",
        "description": "Dwa pytania o KPO us\u0142yszeli ankietowani w sonda\u017cu SW Research dla \"Rzeczpospolitej\". Pierwsze dotyczy\u0142o oceny wydatkowania pieni\u0119dzy z programu, a drugie oceny rz\u0105du po wybuchu afery z dotacjami na jachty itp. Wnioski nie s\u0105 optymistyczne dla Donalda Tuska.",
        "id": 3348475,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/dwa-pytania-o-kpo-afera-ciagnie-rzad-w-dol-sondaz/9fym6z4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c po aferze z KPO. Z\u0142e wie\u015bci dla rz\u0105du Donalda Tuska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T08:41:12.966368+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T07:35:12+00:00",
        "description": "Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski w nocy z soboty na niedziel\u0119 odnotowa\u0142 na platformie X brak reakcji Rosji na wezwania do zawieszenia ognia. Takie stanowisko, wed\u0142ug ukrai\u0144skiego przyw\u00f3dcy, znacz\u0105co utrudnia perspektywy osi\u0105gni\u0119cia trwa\u0142ego pokoju mi\u0119dzy Kijowem a Moskw\u0105.",
        "id": 3348476,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wolodymyr-zelenski-zabral-glos-w-sprawie-rosji-to-komplikuje-sytuacje/qt97xqk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nocny wpis Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego. \"To komplikuje sytuacj\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T07:37:47.761711+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T07:27:06+00:00",
        "description": "Jako autorka specjalizuj\u0105ca si\u0119 w tropikalnych kierunkach, mia\u0142am szcz\u0119\u015bcie odwiedzi\u0107 30 wysp na \u015bwiecie. Z tego powodu cz\u0119sto pytaj\u0105 mnie, na kt\u00f3re wyspy wr\u00f3ci\u0142abym ponownie. Ka\u017cda wyspa, na kt\u00f3rej by\u0142am, by\u0142a idylliczna i wyj\u0105tkowa, ale kilka pozosta\u0142o w mojej pami\u0119ci na d\u0142ugo po tym, jak opalenizna zesz\u0142a.",
        "id": 3348258,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/wakacje-na-rajskiej-wyspie-odwiedzilam-ich-30-te-piec-jest-najlepszych/fpwqfm6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142am na 30 tropikalnych wyspach. Oto pi\u0119\u0107, kt\u00f3re zdecydowanie odwiedzi\u0142abym ponownie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T07:37:47.952068+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T07:20:11+00:00",
        "description": "Pierwsza dama USA Melania Trump wystosowa\u0142a emocjonalny list do prezydenta Rosji W\u0142adimira Putina, apeluj\u0105c o ochron\u0119 dzieci. Tre\u015b\u0107 listu zosta\u0142a opublikowana przez stacj\u0119 Fox News. Dokument, okre\u015blany jako \"list pokoju\", zosta\u0142 przekazany na spotkaniu Donalda Trumpa z rosyjskim przyw\u00f3dc\u0105 na Alasce.",
        "id": 3348259,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/melania-trump-apeluje-do-putina-nadszedl-czas-na-dzialanie/gctvhg6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Melania Trump napisa\u0142a list do W\u0142adimira Putina. \"Nadszed\u0142 czas\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T07:37:48.140324+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T07:09:14+00:00",
        "description": "Donald Trump o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce prezydent Chin Xi Jinping da\u0142 mu gwarancj\u0119, \u017ce Pekin nie podejmie dzia\u0142a\u0144 militarnych wobec Tajwanu, dop\u00f3ki Trump pozostaje u w\u0142adzy. Informacj\u0119 t\u0119 poda\u0142a CNN, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na wywiad by\u0142ego prezydenta USA dla telewizji Fox News.",
        "id": 3348260,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-trump-ujawnia-rozmowe-z-xi-jinpingiem-o-tajwanie/nv7scn8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy Chiny zaatakuj\u0105 Tajwan? Donald Trump zdradzi\u0142, co powiedzia\u0142 mu Xi Jinping",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T07:37:48.321021+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T06:57:35+00:00",
        "description": "Jak oceniasz swoj\u0105 wiedz\u0119 na temat najwa\u017cniejszych polityk\u00f3w \u015bwiata? Sprawd\u017a, czy potrafisz dopasowa\u0107 ich nazwiska do w\u0142a\u015bciwych pa\u0144stw! To nie jest quiz dla politycznych ignorant\u00f3w, ale dla tych, kt\u00f3rzy s\u0105 na bie\u017c\u0105co z tym, co dzieje si\u0119 na \u015bwiecie. Podejmiesz wyzwanie? Postaraj si\u0119 zdoby\u0107 przynajmniej 11 punkt\u00f3w!",
        "id": 3348261,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/dopasuj-nazwisko-polityka-do-kraju-nie-jestes-na-biezaco-nie-dasz-rady/jg8t6vl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dopasuj nazwisko polityka do kraju. Nie jeste\u015b na bie\u017c\u0105co? Nie dasz rady!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T07:37:48.528979+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T06:53:00+00:00",
        "description": "W Niemczech brakuje pracownik\u00f3w, a migracja utkn\u0119\u0142a w martwym punkcie. Za Odr\u0105 nie mog\u0105 ju\u017c liczy\u0107 na Polak\u00f3w i inne europejskie nacje. Biurokracja, wysokie obci\u0105\u017cenia podatkowe, ale te\u017c dyskryminacja i rasizm odstraszaj\u0105 przyjezdnych \u2014 m\u00f3wi Vanessa Ahuja, cz\u0142onkini zarz\u0105du Federalnej Agencji Pracy.",
        "id": 3348262,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/studiuja-w-niemczech-i-uciekaja-powody-biurokracja-podatki-dyskryminacja-rasizm/9g0f4tn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na Polak\u00f3w Niemcy ju\u017c nie maj\u0105 co liczy\u0107. Ekspertka wylicza ich problemy: biurokracja, podatki, dyskryminacja, rasizm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T07:37:48.722297+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T06:50:00+00:00",
        "description": "W PKP Cargo trwa rozpaczliwa walka o uratowanie firmy, kt\u00f3rej d\u0142ugi si\u0119gaj\u0105 3 mld z\u0142 \u2014 maj\u0105 w tym pom\u00f3c masowe zwolnienia i konsolidacja wewn\u0119trznych dzia\u0142\u00f3w przedsi\u0119biorstwa. Od pocz\u0105tku sierpnia centrala i siedem zak\u0142ad\u00f3w PKP Cargo funkcjonuj\u0105 jako jedna jednostka organizacyjna. Jednak do ko\u0144ca wrze\u015bnia prac\u0119 straci jeszcze 765 pracownik\u00f3w.",
        "id": 3348263,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/pkp-cargo-przeprowadzi-zwolnienia-grupowe-obecna-sytuacja-spolki/k9ts266",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PKP Cargo przeprowadzi masowe zwolnienia. D\u0142ugi si\u0119gaj\u0105 miliard\u00f3w z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T05:25:57.192424+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T04:50:00+00:00",
        "description": "W\u0142asne mieszkanie to marzenie wielu, ale dla Jamie Bradley sta\u0142o si\u0119 pu\u0142apk\u0105 ciszy i samotno\u015bci. Po roku \u017cycia w kawalerce w Denver, mimo luksusowego wyposa\u017cenia i prywatno\u015bci, odkry\u0142a, \u017ce brak codziennego kontaktu z innymi lud\u017ami sprawia, \u017ce czuje si\u0119 odizolowana. Decyzja o zamieszkaniu ze wsp\u00f3\u0142lokatork\u0105 by\u0142a dla niej krokiem ku wi\u0119kszej rado\u015bci, oszcz\u0119dno\u015bciom i poczuciu wsp\u00f3lnoty.",
        "id": 3347874,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/wszyscy-mi-zazdroscili-wlasnego-mieszkania-a-ja-nie-moglam-zniesc-ciszy/q7kbe3p",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142asne mieszkanie sta\u0142o si\u0119 dla niej pu\u0142apk\u0105. Zdecydowa\u0142a si\u0119 na nieszablonowy ruch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T04:21:01.652411+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T03:20:00+00:00",
        "description": "Czy plasterek og\u00f3rka mo\u017ce kosztowa\u0107 6\u202f200 dolar\u00f3w? Australijski artysta Matthew Griffin sprawdzi\u0142, jak daleko si\u0119ga rynek sztuki wsp\u00f3\u0142czesnej, przyklejaj\u0105c og\u00f3rek z cheeseburgera do sufitu. To prowokacyjny eksperyment, kt\u00f3ry stawia pytania o wycen\u0119 dzie\u0142, warto\u015b\u0107 artystyczn\u0105 i si\u0142\u0119 marki w \u015bwiecie sztuki.",
        "id": 3347677,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/wyjal-ogorka-z-cheeseburgera-i-przykleil-do-sufitu-dzielo-za-6-tys-dol/5zdp1s1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zap\u0142aci\u0142 13 tys. z\u0142 za og\u00f3rek na suficie. Dzie\u0142o sztuki czy szale\u0144stwo?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T03:15:57.556472+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T02:50:00+00:00",
        "description": "Oscypek to nie tylko ser \u2013 to produkt, kt\u00f3ry kryje w sobie tradycj\u0119, regionalne przepisy i\u2026 pu\u0142apki dla nieuwa\u017cnych konsument\u00f3w. Jak odr\u00f3\u017cni\u0107 prawdziwy oscypek od podr\u00f3bki i na co zwraca\u0107 uwag\u0119 przy zakupie? Podpowiadamy, jakie pytania warto zada\u0107 i jakie cechy naprawd\u0119 maj\u0105 znaczenie.",
        "id": 3347547,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/jedzenie/jak-rozpoznac-prawdziwy-oscypek-o-to-warto-zapytac/m2y9qh0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak rozpozna\u0107 prawdziwy oscypek? \"Pani \u017cartuje?\"",
        "vote": 0
    }
]