[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T22:52:46.401383+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T19:56:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/cf/9e/1e/z32108495IHG,Poszukiwania-Tadeusza-Dudy-w-Starej-Wsi.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ponad miesi\u0105c od szokuj\u0105cej zbrodni pod Limanow\u0105 ujawniono, \u017ce odnaleziono trzy sztuki broni nale\u017c\u0105ce najprawdopodobniej Tadeusza Dudy, kt\u010f\u017c\u02ddry wed\u0142ug \u015bledczych odpowiada za podw\u010f\u017c\u02ddjne zab\u010f\u017c\u02ddjstwo. Jedna z nich mia\u0142a znajdowa\u0107 si\u0119 w lesie, w kt\u010f\u017c\u02ddrym si\u0119 ukrywa\u0142.",
        "id": 3351995,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32183685,zbrodnia-w-starej-wsi-szokujace-odkrycie-ws-tadeusza-dudy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/cf/9e/1e/z32108495IHG,Poszukiwania-Tadeusza-Dudy-w-Starej-Wsi.jpg",
        "title": "Zbrodnia w Starej Wsi. Szokuj\u0105ce odkrycie ws. Tadeusza Dudy. Chodzi o bro\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T19:56:33.158031+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T19:50:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8b/b1/1e/z32183691IHG,Wladimir-Putin.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W ocenie ukrai\u0144skiego deputowanego W\u0142adimir Putin chce odbudowa\u0107 Zwi\u0105zek Radziecki i nie poprzestanie na Ukrainie. Myko\u0142a Knia\u017cycki w rozmowie z TVN24 ostrzeg\u0142, \u017ce zagro\u017cona mo\u017ce by\u0107 ca\u0142a Europa, w tym Polska.",
        "id": 3351605,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32183686,ukrainski-deputowany-ostrzegl-przed-putinem-polska-bedzie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/8b/b1/1e/z32183691IHG,Wladimir-Putin.jpg",
        "title": "Ukrai\u0144ski deputowany ostrzeg\u0142 przed Putinem. \"Polska b\u0119dzie zagro\u017cona\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T19:56:33.406889+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T18:59:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/eb/a3/1e/z32126443IHG,Sad--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>To by\u0142a jedna z najbardziej nietypowych spraw ostatnich lat w polskim wymiarze sprawiedliwo\u015bci. W czerwcu 2022 r. w trakcie stosunku seksualnego zosta\u0142a uduszona 34-letnia kobieta. Na \u0142awie oskar\u017conych znalaz\u0142 si\u0119 jej kochanek, 22-letni obywatel Ukrainy Mychaj\u0142o M. S\u0105dy nie by\u0142y zgodne co do tego, czy m\u0119\u017cczyzna powinien by\u0107 traktowany jako zab\u010f\u017c\u02ddjca.",
        "id": 3351606,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32125643,miedzyzdroje-zostala-uduszona-w-trakcie-seksu-jej-kochanek.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/eb/a3/1e/z32126443IHG,Sad--Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Mi\u0119dzyzdroje: zosta\u0142a uduszona w trakcie seksu. Jej kochanek stan\u0105\u0142 przed s\u0105dem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T19:56:33.635790+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T18:52:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c6/b0/1e/z32181446IHG,Wypadek-pomiedzy-Bisztynkiem-a-Wozlawkami.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Podejrzany o spowodowanie wypadku ze skutkiem \u015bmiertelnym us\u0142ysza\u0142 zarzuty - donosi \"Fakt\". W wyniku tragedii zgin\u0105\u0142 37-letni \u017co\u0142nierz i jego dwuletni syn.",
        "id": 3351607,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32183646,tragiczna-smierc-37-letniego-zolnierza-i-jego-syna-kierowca.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/c6/b0/1e/z32181446IHG,Wypadek-pomiedzy-Bisztynkiem-a-Wozlawkami.jpg",
        "title": "\u017bo\u0142nierz i jego 2-letni syn zgin\u0119li w wypadku. S\u0105 zarzuty dla kierowcy. By\u0142 pijany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T17:49:41.580881+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T17:32:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/25/b1/1e/z32183589IHG,Alaksandr-Lukaszenka-i-Wladimir-Putin.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Po szczycie na Alasce W\u0142adimir Putin odby\u0142 rozmowy z bia\u0142oruskim i kazachskim liderem. Rosyjski dyktator mia\u0142 im zrelacjonowa\u0107 spotkanie z Donaldem Trumpem.",
        "id": 3351037,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32183581,putin-rozmawial-z-lukaszenka-trump-dziekuje-bialorusi-i-jej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/25/b1/1e/z32183589IHG,Alaksandr-Lukaszenka-i-Wladimir-Putin.jpg",
        "title": "Putin rozmawia\u0142 z \u0141ukaszenk\u0105. Trump: \"Dzi\u0119kuj\u0119 Bia\u0142orusi i jej pot\u0119\u017cnemu liderowi\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T17:49:41.777076+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T16:51:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/03/b1/1e/z32183555IHG,Trzy-dziewczynki-potracone-na-przejsciu-dla-pieszy.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Policjanci z Ole\u015bnicy wyja\u015bniaj\u0105 okoliczno\u015bci zdarzenia, do kt\u010f\u017c\u02ddrego dosz\u0142o w niedzielne popo\u0142udnie. Na ulicy Wa\u0142y Jagiello\u0144skie samoch\u010f\u017c\u02ddd osobowy potr\u0105ci\u0142 trzy dziewczynki. Trafi\u0142y do szpitala.",
        "id": 3351038,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32183354,76-latek-nie-ustapil-pierwszenstwa-trzy-dziewczynki-w-szpitalu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/03/b1/1e/z32183555IHG,Trzy-dziewczynki-potracone-na-przejsciu-dla-pieszy.jpg",
        "title": "76-latek nie ust\u0105pi\u0142 pierwsze\u0144stwa. Trzy dziewczynki w szpitalu. \"Nawet nie zahamowa\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T17:49:41.961761+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T16:37:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/dc/b1/1e/z32183516IHG,Wladimir-Putin.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jak wynika z doniesie\u0144 agencji Reuters, pojawi\u0142 si\u0119 zarys propozycji W\u0142adimira Putina dotycz\u0105cej zako\u0144czenia wojny w Ukrainie. Mia\u0142y one zosta\u0107 zaprezentowane podczas szczytu na Alasce. Ukrai\u0144ski parlamentarzysta odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do sprawy.",
        "id": 3351039,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32183341,ujawnili-oferte-putina-dla-ukrainy-jest-odpowiedz-kijowa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/dc/b1/1e/z32183516IHG,Wladimir-Putin.jpg",
        "title": "Ujawnili \"ofert\u0119 Putina\" dla Ukrainy. Jest odpowied\u017a Kijowa. \"Prowokacja\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T16:43:42.373012+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T15:49:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/03/b1/1e/z32183299IHG,Policja-nowojorska---zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Trzy osoby zgin\u0119\u0142y, a osiem zosta\u0142o rannych w strzelaninie, do kt\u010f\u017c\u02ddrej dosz\u0142o w jednym z klub\u010f\u017c\u02ddw na Brooklynie w Nowym Jorku. Policjanci podejrzewaj\u0105, \u017ce sprawc\u010f\u017c\u02ddw mog\u0142o by\u0107 kilkoro.",
        "id": 3350685,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32183229,nowy-jork-strzelanina-w-klubie-zginely-trzy-osoby-policja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/03/b1/1e/z32183299IHG,Policja-nowojorska---zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Nowy Jork. Strzelanina w klubie. Zgin\u0119\u0142y trzy osoby. Policja uwa\u017ca, \u017ce sprawc\u010f\u017c\u02ddw by\u0142o kilku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T15:36:34.027351+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T15:29:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c0/b1/1e/z32183232IHG,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rzecznik prasowy prezydenta Karola Nawrockiego Rafa\u0142 Le\u015bkiewicz zosta\u0142 zapytany o to, kto b\u0119dzie reprezentowa\u0142 Polsk\u0119 na poniedzia\u0142kowych rozmowach w USA. Do Waszyngtonu leci prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski i kilku europejskich lider\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 3350319,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32183197,kto-z-polski-na-rozmowach-w-usa-rzecznik-prezydenta-zabral.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/c0/b1/1e/z32183232IHG,Karol-Nawrocki.jpg",
        "title": "Kto z Polski na rozmowach w USA? Rzecznik prezydenta zabra\u0142 g\u0142os. Sikorski: Trzeba wywrze\u0107 nacisk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T14:33:53.966785+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T14:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b1/b1/1e/z32183217IHG,Zdarzenie-w-Malopolsce.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Jawiszowicach (wojew\u010f\u017c\u02dddztwo ma\u0142opolskie) dosz\u0142o do zdarzenia drogowego. Jak przekaza\u0142a policja, wzi\u0119\u0142a w nim udzia\u0142 kobieta w ci\u0105\u017cy, kt\u010f\u017c\u02ddra mia\u0142a pod opiek\u0105 dwuletnie dziecko. Badanie wykaza\u0142o, \u017ce by\u0142a pod wp\u0142ywem alkoholu.",
        "id": 3349991,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32183180,malopolska-38-letnia-ciezarna-uderzyla-autem-w-slup-policja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/b1/b1/1e/z32183217IHG,Zdarzenie-w-Malopolsce.jpg",
        "title": "Ma\u0142opolska. 38-letnia ci\u0119\u017carna uderzy\u0142a autem w s\u0142up. Policja: By\u0142a pijana i wioz\u0142a dziecko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T14:33:54.148377+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T14:22:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4e/61/1e/z31857486IHG,Pilne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Uzgodnili\u015bmy, \u017ce Stany Zjednoczone i inne pa\u0144stwa europejskie mog\u0142yby zaproponowa\u0107 Ukrainie sformu\u0142owanie podobne do artyku\u0142u 5 NATO - o\u015bwiadczy\u0142 w niedziel\u0119 Steve Witkoff w rozmowie z CNN.",
        "id": 3349992,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32183224,jest-przelom-usa-i-rosja-osiagnely-porozumienie-w-kluczowej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/4e/61/1e/z31857486IHG,Pilne.jpg",
        "title": "Jest prze\u0142om? USA i Rosja osi\u0105gn\u0119\u0142y porozumienie w kluczowej kwestii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T14:33:54.337546+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T14:15:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4d/b1/1e/z32182605IHG,Wladimir-Putin-i-Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Trump zamie\u015bci\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych tajemniczy wpis dot. Rosji. \"Du\u017cy post\u0119p\" - napisa\u0142.",
        "id": 3349993,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32183182,tajemniczy-wpis-donalda-trumpa-dot-rosji-duzy-postep.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/4d/b1/1e/z32182605IHG,Wladimir-Putin-i-Donald-Trump.jpg",
        "title": "Tajemniczy wpis Donalda Trumpa na temat Rosji. \"Du\u017cy post\u0119p. Czekajcie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "mb",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T14:33:54.522907+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T13:58:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/85/b1/1e/z32183173IHG,Amerykanski-samolot-nad-Morzem-Czarnym.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Tu\u017c po spotkaniu Trump-Putin na Alasce ameryka\u0144ski samolot zosta\u0142 zauwa\u017cony nad Morzem Czarnym. Maszyna wykorzystywana jest do obserwacji dzia\u0142a\u0144 Rosji na Krymie.",
        "id": 3349994,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32183016,amerykanski-samolot-nad-morzem-czarnym-mial-obserwowac-dzialania.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/85/b1/1e/z32183173IHG,Amerykanski-samolot-nad-Morzem-Czarnym.jpg",
        "title": "Ameryka\u0144ski samolot nad Morzem Czarnym. Mia\u0142 obserwowa\u0107 dzia\u0142ania Rosji na Krymie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T14:33:54.738434+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T13:26:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b1/a4/1e/z32132785IHG,Deszcz--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Polska znajdzie si\u0119 w zasi\u0119gu ch\u0142odniejszych mas powietrza polarno-morskiego, kt\u010f\u017c\u02ddre nap\u0142ywaj\u0105 do kraju z zachodu. W najbli\u017cszych dniach czeka nas zatem spadek temperatury. Mog\u0105 tak\u017ce wyst\u0105pi\u0107 intensywniejsze opady deszczu i burze.",
        "id": 3349995,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pogoda-i-klimat/7,198071,32182997,polarno-morski-jezor-nadciaga-nad-polske-pogoda-zmieni-sie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/b1/a4/1e/z32132785IHG,Deszcz--Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Polarno-morski j\u0119zor nadci\u0105ga nad Polsk\u0119. Pogoda zmieni si\u0119 o 180 stopni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T13:26:34.710843+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T13:13:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4f/61/1e/z31857487IHG,Pilne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Pok\u010f\u017c\u02ddj ten musi by\u0107 osi\u0105gni\u0119ty przez si\u0142\u0119 - podkre\u015bli\u0142a w niedziel\u0119 Ursula von der Leyen podczas wsp\u010f\u017c\u02ddlnego briefingu prasowego z Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim w Brukseli. Szefowa KE zapowiedzia\u0142a r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c we wrze\u015bniu kolejny, dziewi\u0119tnasty pakiet sankcji ekonomicznych na Rosj\u0119.",
        "id": 3349616,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32183090,von-der-leyen-i-zelenski-zabrali-glos-przed-wylotem-do-waszyngtonu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/4f/61/1e/z31857487IHG,Pilne.jpg",
        "title": "Von der Leyen i Ze\u0142enski zabrali g\u0142os przed wylotem do Waszyngtonu. \"Pok\u010f\u017c\u02ddj musi by\u0107 osi\u0105gni\u0119ty przez si\u0142\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T13:26:34.889173+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T12:46:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ea/b1/1e/z32183018IHG,Tragiczne-skutki-powodzi-w-Pakistanie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Co najmniej 344 osoby zgin\u0119\u0142y wskutek powodzi i osuwisk ziemi na p\u010f\u017c\u02dd\u0142nocy Pakistanu - przekaza\u0142y lokalne w\u0142adze. Ponad 150 os\u010f\u017c\u02ddb uwa\u017ca si\u0119 za zaginione. W najbardziej dotkni\u0119tym \u017cywio\u0142em dystrykcie Bunar zgin\u0119\u0142o co najmniej 208 os\u010f\u017c\u02ddb. W najbli\u017cszych dniach spodziewane s\u0105 kolejne intensywne opady.",
        "id": 3349617,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32182953,dramatyczne-doniesienia-z-pakistanu-prawie-350-osob-nie-zyje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/ea/b1/1e/z32183018IHG,Tragiczne-skutki-powodzi-w-Pakistanie.jpg",
        "title": "Dramatyczne doniesienia z Pakistanu. Prawie 350 os\u010f\u017c\u02ddb nie \u017cyje. \"Pow\u010f\u017c\u02ddd\u017a g\u0142az\u010f\u017c\u02ddw\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T13:26:35.066637+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T12:24:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9e/af/1e/z32177310IHG,Prezydent-RP-Karol-Nawrocki-i-powolany-na-Szefa-Ga.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Podczas rozmowy polityk\u010f\u017c\u02ddw na antenie Polsat News dosz\u0142o do spi\u0119cia. - Znalaz\u0142 si\u0119 w programie jasnowidz Szefernaker - wypali\u0142 w pewnym momencie Bartosz Ar\u0142ukowicz do szefa gabinetu Karola Nawrockiego. O co posz\u0142o?",
        "id": 3349618,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32182921,spiecie-politykow-na-antenie-polsat-news-znalazl-sie-jasnowidz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/9e/af/1e/z32177310IHG,Prezydent-RP-Karol-Nawrocki-i-powolany-na-Szefa-Ga.jpg",
        "title": "Spi\u0119cie polityk\u010f\u017c\u02ddw na antenie Polsat News. \"Znalaz\u0142 si\u0119 jasnowidz Szefernaker\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T13:26:35.244962+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T11:53:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/76/b1/1e/z32182902IHG,Huragan-Erin.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Gro\u017any huragan Erin w niedziel\u0119 przemierza rejon na p\u010f\u017c\u02dd\u0142noc od Portoryko. \"Ostrze\u017cenie przed burz\u0105 tropikaln\u0105 wydano dla Wysp Turks i Caicos\" - podaje ameryka\u0144skie Narodowe Centrum ds. Huragan\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 3349619,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pogoda-i-klimat/7,198071,32182892,jeden-z-najszybciej-nasilajacych-sie-huraganow-w-historii.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/76/b1/1e/z32182902IHG,Huragan-Erin.jpg",
        "title": "\"Jeden z najszybciej nasilaj\u0105cych si\u0119 huragan\u010f\u017c\u02ddw w historii\". S\u0142u\u017cby ostrzegaj\u0105 przed Erin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T12:22:25.958123+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T11:14:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/58/b1/1e/z32182872IHG,Wojna-w-Ukrainie--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ukraina odzyska\u0142a kilka miejscowo\u015bci, kt\u010f\u017c\u02ddre zaj\u0119li Rosjanie. Ukrai\u0144skie wojsko poinformowa\u0142o r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c o dotkliwych stratach Rosji.",
        "id": 3349317,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198077,32182743,sukces-ukraincow-na-froncie-odbili-szesc-miejscowosci-wojsko.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/58/b1/1e/z32182872IHG,Wojna-w-Ukrainie--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Sukces Ukrai\u0144c\u010f\u017c\u02ddw na froncie. Odbili sze\u015b\u0107 miejscowo\u015bci. Wojsko o dotkliwych stratach Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T11:16:32.735163+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T11:05:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5f/b1/1e/z32182879IHG,Protest-w-Jerozolimie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W wielu miastach Izraela tysi\u0105ce os\u010f\u017c\u02ddb wysz\u0142y w niedziel\u0119 rano na ulice, domagaj\u0105c si\u0119 zako\u0144czenia wojny w Strefie Gazy i uwolnienia izraelskich zak\u0142adnik\u010f\u017c\u02ddw. Demonstracje trwaj\u0105 w momencie, gdy izraelska armia przygotowuje si\u0119 do nowej ofensywy.",
        "id": 3349076,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32182836,fala-demonstracji-w-izraelu-nadszedl-czas-aby-zakonczyc-wojne.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/5f/b1/1e/z32182879IHG,Protest-w-Jerozolimie.jpg",
        "title": "Fala demonstracji w Izraelu. \"Nadszed\u0142 czas, aby zako\u0144czy\u0107 wojn\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T11:16:32.915109+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T10:29:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f0/b1/1e/z32182768IHG,Donald-Tusk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Burza wok\u010f\u017c\u02dd\u0142 wykorzystania \u015brodk\u010f\u017c\u02ddw z KPO zdominowa\u0142a w ostatnich dniach debat\u0119 publiczn\u0105. Czy doniesienia dotycz\u0105ce sprawy zaszkodz\u0105 notowaniom rz\u0105du? Sprawdzi\u0142a to pracownia SW Research na zlecenie Rp.pl.",
        "id": 3349077,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32182744,afera-kpo-zaszkodzi-rzadowi-wszystko-jasne-jest-sondaz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/f0/b1/1e/z32182768IHG,Donald-Tusk.jpg",
        "title": "Afera KPO zaszkodzi rz\u0105dowi? Wszystko jasne. Jest sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T11:16:33.137298+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T10:09:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/aa/b1/1e/z32182698IHG,Wolodymyr-Zelenski-i-Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Znamy sk\u0142ad europejskiej delegacji, kt\u010f\u017c\u02ddra we\u017amie udzia\u0142 w poniedzia\u0142kowym spotkaniu prezydent\u010f\u017c\u02ddw Ukrainy i USA w Bia\u0142ym Domu. Jeden z nich ma by\u0107 \"ulubie\u0144cem\" Donalda Trumpa.",
        "id": 3349078,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198077,32182659,zelenski-nie-jedzie-sam-do-usa-europa-wysle-waznych-politykow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/aa/b1/1e/z32182698IHG,Wolodymyr-Zelenski-i-Donald-Trump.jpg",
        "title": "Ze\u0142enski nie jedzie sam do USA. Europa wy\u015ble wa\u017cnych polityk\u010f\u017c\u02ddw. Media: W\u015br\u010f\u017c\u02ddd nich \"ulubieniec\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T10:11:33.363568+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T09:45:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9e/9c/1e/z32099742IHG,Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Trwa wyja\u015bnianie okoliczno\u015bci \u015bmierci 69-letniej kobiety, kt\u010f\u017c\u02ddra w niedziel\u0119 nad ranem uton\u0119\u0142a w Sztutowie. Kobiet\u0119 mia\u0142y porwa\u0107 fala i pr\u0105d wsteczny.",
        "id": 3348797,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32182699,sztutowo-69-latka-nagle-zniknela-pod-woda-fala-i-prady-wsteczne.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/9e/9c/1e/z32099742IHG,Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Sztutowo. 69-latka nagle znikn\u0119\u0142a pod wod\u0105. \"Fala i pr\u0105dy wsteczne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "wkl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T10:11:33.539828+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T09:12:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8d/b1/1e/z32182669IHG,Wladimir-Putin--Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na prezydenta USA Donalda Trumpa spad\u0142a fala krytyki po tym, jak przyj\u0105\u0142 z wszelkimi honorami na Alasce rosyjskiego dyktatora W\u0142adimira Putina. Szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 uwag\u0119 w niedziel\u0119, \u017ce jego polityczni konkurenci, cz\u0119sto zwolennicy polityki Trumpa, \"dzisiaj siedz\u0105 cicho\".",
        "id": 3348798,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32182608,szczyt-trump-putin-sikorski-zamiescil-zaczepny-wpis-dlaczego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/8d/b1/1e/z32182669IHG,Wladimir-Putin--Donald-Trump.jpg",
        "title": "Szczyt Trump-Putin. Sikorski zamie\u015bci\u0142 zaczepny wpis. \"Dlaczego siedz\u0105 cicho?\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T09:06:29.601529+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T08:51:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ac/a3/1e/z32127660IHG,Andrzej-Duda-i-Jaroslaw-Kaczynski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Mo\u017ce potrzebne s\u0105 zmiany. Mo\u017ce s\u0105 potrzebne zmiany pokoleniowe - powiedzia\u0142 Andrzej Duda, pytany o przyczyny utraty po ostatnich wyborach parlamentarnych w\u0142adzy przez Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107. - Czy rzeczywi\u015bcie jest tak, \u017ce ludzie prawie 80-letni powinni decydowa\u0107 o wszystkim i o losach Polski? No ja mam powa\u017cne w\u0105tpliwo\u015bci - doda\u0142 by\u0142y prezydent.",
        "id": 3348540,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32182558,duda-ostro-o-kaczynskim-mam-powazne-watpliwosci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/ac/a3/1e/z32127660IHG,Andrzej-Duda-i-Jaroslaw-Kaczynski.jpg",
        "title": "Duda ostro o Kaczy\u0144skim. \"Mam powa\u017cne w\u0105tpliwo\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T09:06:29.777875+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T08:39:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/46/b1/1e/z32182598IHG,Donald-Trump--Wladimir-Putin.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W drukarce hotelu na Alasce ameryka\u0144scy urz\u0119dnicy zostawili osiem stron dokument\u010f\u017c\u02ddw zawieraj\u0105cych szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142y organizacji szczytu Trump-Putin - podaje NPR. Bia\u0142ym Dom bagatelizuje spraw\u0119.",
        "id": 3348541,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32182577,to-nie-zart-dokumenty-szczytu-trump-putin-zostaly-w-hotelowej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/46/b1/1e/z32182598IHG,Donald-Trump--Wladimir-Putin.jpg",
        "title": "To nie \u017cart. Dokumenty szczytu Trump-Putin zosta\u0142y w hotelowej drukarce. Jest reakcja Bia\u0142ego Domu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T08:01:29.064865+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T07:50:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/26/b1/1e/z32182566IHG,Atak-na-elektrownie-w-Jemenie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Izraelskie si\u0142y zbrojne zaatakowa\u0142y w niedziel\u0119 nad ranem jedn\u0105 z elektrowni w Jemenie - twierdzi telewizja kontrolowana przez Ruch Huti. Izrael potwierdzi\u0142 z kolei, \u017ce uderzy\u0142 w \"infrastruktur\u0119 terrorystyczn\u0105\".",
        "id": 3348337,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32182550,izrael-zaatakowal-elektrownie-w-jemenie-wybuchl-ogromny-pozar.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/26/b1/1e/z32182566IHG,Atak-na-elektrownie-w-Jemenie.jpg",
        "title": "Izrael zaatakowa\u0142 elektrowni\u0119 w Jemenie. Wybuch\u0142 ogromny po\u017car. S\u0105 nagrania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T08:01:29.250736+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T07:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d9/61/1e/z31857369IHG,-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Poci\u0105g osobowy relacji Olsztyn - Bydgoszcz zderzy\u0142 si\u0119 z kamperem. Zgin\u0119\u0142a jedna osoba.",
        "id": 3348338,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32182563,woj-kujawsko-pomorskie-pociag-zderzyl-sie-z-kamperem-ogromne.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/d9/61/1e/z31857369IHG,-.jpg",
        "title": "Woj. kujawsko-pomorskie. Poci\u0105g zderzy\u0142 si\u0119 z kamperem. Ogromne op\u010f\u017c\u02dd\u017anienie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T08:01:29.428776+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T07:16:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8e/5b/1e/z31832718IHG,Mysliwce--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Z jednej z baz w\u0119gierskiego lotnictwa wojskowego skradziono cz\u0119\u015bci do my\u015bliwc\u010f\u017c\u02ddw MiG-29. S\u0142u\u017cby wszcz\u0119\u0142y w tej sprawie \u015bledztwo.",
        "id": 3348339,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32182533,z-bazy-kraju-nato-skradziono-czesci-do-mig-29-katastrofa-militarna.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/8e/5b/1e/z31832718IHG,Mysliwce--Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Z bazy kraju NATO skradziono cz\u0119\u015bci do MiG-29. \"Katastrofa militarna\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T06:56:30.035736+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T06:48:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0a/b1/1e/z32182538IHG,Wladimir-Putin--Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W\u0142adimir Putin mia\u0142 zgodzi\u0107 si\u0119 na obecno\u015b\u0107 zachodnich wojsk w Ukrainie w przypadku zawarcia pokoju z Rosj\u0105. Tak\u0105 informacj\u0119, wed\u0142ug \"The Wall Street Journal\", przekaza\u0142 europejskim przyw\u010f\u017c\u02dddcom prezydent USA Donald Trump. Moskwa ma by\u0107 jednak przeciwna do\u0142\u0105czeniu Ukrainy do NATO.",
        "id": 3348126,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198077,32182513,wsj-putin-mial-zgodzic-sie-na-obecnosc-zachodnich-wojsk-w.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/0a/b1/1e/z32182538IHG,Wladimir-Putin--Donald-Trump.jpg",
        "title": "\"WSJ\": Putin mia\u0142 zgodzi\u0107 si\u0119 na obecno\u015b\u0107 zachodnich wojsk w Ukrainie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T06:56:30.214429+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T06:04:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fc/7e/1e/z31974140IHG,Sebastian-M--podejrzany-o-spowodowanie-wypadku-na-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>9 wrze\u015bnia przed S\u0105dem Rejonowym w Piotrkowie Trybunalskim ruszy proces 34-letniego Sebastiana M. M\u0119\u017cczyzna jest oskar\u017cony o spowodowanie wypadku na autostradzie A1, w kt\u010f\u017c\u02ddrym zgin\u0119\u0142a trzyosobowa rodzina. Prokuratura ustali\u0142a, \u017ce m\u0119\u017cczyzna tak zmodyfikowa\u0142 swoje auto, by mog\u0142o osi\u0105ga\u0107 pr\u0119dko\u015b\u0107 ponad 300 km/h.",
        "id": 3348127,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32182485,wypadek-na-a1-to-odkryli-biegli-w-aucie-sebastiana-m-wyciekl.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/fc/7e/1e/z31974140IHG,Sebastian-M--podejrzany-o-spowodowanie-wypadku-na-.jpg",
        "title": "Wypadek na A1. To odkryli biegli w aucie Sebastiana M. Wyciek\u0142 fragment aktu oskar\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "tz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T05:51:28.417433+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T05:50:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e9/b1/1e/z32182505IHG,Wladimir-Putin.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ameryka\u0144ski portal Fox News opublikowa\u0142 tre\u015b\u0107 listu Melanii Trump do W\u0142adimira Putina. Pierwsza dama Stan\u010f\u017c\u02ddw Zjednoczonych napisa\u0142a do rosyjskiego dyktatora w sprawie ukrai\u0144skich dzieci, a prezydent USA Donald Trump przekaza\u0142 mu list w trakcie spotkania na Alasce.",
        "id": 3347947,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198077,32182495,melania-trump-napisala-list-do-putina-media-ujawniaja-tresc.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/e9/b1/1e/z32182505IHG,Wladimir-Putin.jpg",
        "title": "Melania Trump napisa\u0142a list do Putina. Media ujawniaj\u0105 tre\u015b\u0107. \"Nadszed\u0142 czas\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T05:51:28.594756+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T05:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3a/b1/1e/z32182330IHG,Karetka-pogotowia--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Tragiczny fina\u0142 nocnej awantury na szczeci\u0144skim deptaku. 29-letni obywatel Gruzji zgin\u0105\u0142 po tym, jak sprzeczka przerodzi\u0142a si\u0119 w krwaw\u0105 b\u010f\u017c\u02ddjk\u0119. Policja zatrzyma\u0142a pi\u0119ciu m\u0142odych m\u0119\u017cczyzn w zwi\u0105zku ze spraw\u0105.",
        "id": 3347948,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32182319,bojka-przerodzila-sie-w-tragedie-nie-zyje-29-letni-gruzin.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/3a/b1/1e/z32182330IHG,Karetka-pogotowia--Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "B\u010f\u017c\u02ddjka przerodzi\u0142a si\u0119 w tragedi\u0119. Nie \u017cyje 29-letni Gruzin. \"Pok\u0142\u010f\u017c\u02ddcili si\u0119 o kobiet\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T05:51:28.771484+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T04:50:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e3/aa/1e/z32154339IHG,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W nocy dosz\u0142o do po\u017caru na terenie komisariatu w Lipianach (wojew\u010f\u017c\u02dddztwo zachodniopomorskie). Ogie\u0144 zaj\u0105\u0142 radiow\u010f\u017c\u02ddz i uszkodzi\u0142 elewacj\u0119 budynku. W sprawie zatrzymano 33-latk\u0119. Wed\u0142ug medialnych doniesie\u0144 mia\u0142a dokona\u0107 podpalenia... w akcie zemsty.",
        "id": 3347949,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32182270,33-latka-miala-podpalic-radiowoz-media-zrobila-to-w-zemscie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/e3/aa/1e/z32154339IHG,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "33-latka mia\u0142a podpali\u0107 radiow\u010f\u017c\u02ddz. Media: Zrobi\u0142a to w zem\u015bcie. S\u0105 zarzuty",
        "vote": 0
    }
]