[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T18:53:44.331671+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T18:53:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/3/4e4b73303a8b82-948-567-0-67-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rz\u0105d Grenlandii zapowiedzia\u0142 konieczno\u015b\u0107 zaoszcz\u0119dzenia w ci\u0105gu najbli\u017cszych czterech lat 864 mld koron du\u0144skich (oko\u0142o 115 mld euro), aby zr\u00f3wnowa\u017cy\u0107 finanse publiczne. Terytorium zale\u017cne od Danii zyska\u0142o uwag\u0119 \u015bwiata po wypowiedziach prezydenta USA Donalda Trumpa o konieczno\u015bci przej\u0119cia Grenlandii lub jej kupna.</p>",
        "id": 3351305,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Grenlandia-zaciska-pasa-Rzad-przekazal-ze-dochody-spadly-o-polowe-8994654.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/3/4e4b73303a8b82-948-567-0-67-1000-599.jpg",
        "title": "Grenlandia zaciska pasa. Rz\u0105d przekaza\u0142, \u017ce dochody spad\u0142y o po\u0142ow\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T18:53:45.200873+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T18:53:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/b/64df70d25909cd-948-567-5-0-995-596.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Do 29 sierpnia krakowianie mog\u0105 wyrazi\u0107 swoj\u0105 opini\u0119 na temat u\u017cywania fajerwerk\u00f3w w mie\u015bcie, w ankiecie przygotowanej przez urz\u0105d miasta. W\u0142adze Krakowa wyd\u0142u\u017cy\u0142y czas konsultacji ze wzgl\u0119du na du\u017ce zainteresowanie i aktywny udzia\u0142 mieszka\u0144c\u00f3w.</p>",
        "id": 3351308,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kiedy-i-jakich-fajerwerkow-zakazac-Krakow-ankietuje-mieszkancow-8994678.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/b/64df70d25909cd-948-567-5-0-995-596.jpg",
        "title": "Kiedy i jakich fajerwerk\u00f3w zakaza\u0107? Krak\u00f3w ankietuje mieszka\u0144c\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T18:53:43.051600+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T18:53:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/8/289a4d8f7f9081-948-568-15-82-2985-1790.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zgodzili\u015bmy si\u0119 w sprawie gwarancji bezpiecze\u0144stwa, kt\u00f3re okre\u015bli\u0142bym jako prze\u0142omowe - powiedzia\u0142 w niedziel\u0119 wys\u0142annik prezydenta USA Steve Witkoff w wywiadzie dla CNN, dodaj\u0105c, \u017ce Rosja zaoferowa\u0142a ust\u0119pstwa w sprawie niekt\u00f3rych region\u00f3w. Donald Trump tymczasem og\u0142osi\u0142 \u201ewielkie post\u0119py\u201d.</p>",
        "id": 3351301,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Witkoff-Rosja-zgodzila-sie-na-przelomowe-gwarancje-Ma-nikogo-juz-nie-atakowac-8994699.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/8/289a4d8f7f9081-948-568-15-82-2985-1790.jpg",
        "title": "Witkoff: Rosja zgodzi\u0142a si\u0119 na prze\u0142omowe gwarancje. Ma nikogo ju\u017c nie atakowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T18:53:42.109835+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T18:53:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/d/34c1fb986ca5d6-948-568-0-0-3326-1996.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kilkoro przyw\u00f3dc\u00f3w europejskich i sekretarz generalny NATO Mark Rutte do\u0142\u0105cz\u0105 w poniedzia\u0142ek do spotkania prezydenta Ukrainy Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego i prezydenta USA Donalda Trumpa w Waszyngtonie. Ze\u0142enski przyjedzie w niedziel\u0119 do Brukseli, aby wraz z przewodnicz\u0105c\u0105 Komisji Europejskiej uczestniczy\u0107 w wideokonferencji pa\u0144stw \u201ekoalicji ch\u0119tnych\u201d.</p>",
        "id": 3351298,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zelenski-w-Waszyngtonie-nie-bedzie-sam-Dolaczy-do-niego-kilku-przywodcow-z-UE-i-szef-NATO-8994672.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/d/34c1fb986ca5d6-948-568-0-0-3326-1996.jpg",
        "title": "Ze\u0142enski w Waszyngtonie nie b\u0119dzie sam. Do\u0142\u0105czy do niego kilku przyw\u00f3dc\u00f3w z UE i szef NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T18:53:42.422112+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T18:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/b/ec825685a52602-948-568-0-88-1949-1169.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Si\u0142y Powietrzne Stan\u00f3w Zjednoczonych planuj\u0105 zakup dw\u00f3ch Tesli Cybertruck\u00f3w \u2013 samochod\u00f3w produkowanych przez firm\u0119 Elona Muska - kt\u00f3re b\u0119d\u0105 wykorzystywane jako cele podczas test\u00f3w i szkole\u0144, wynika z dokument\u00f3w przetargowych Centrum Testowego Si\u0142 Powietrznych (AFTC).</p>",
        "id": 3351299,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Armia-chce-kupic-samochody-Muska-i-wykorzystac-je-jako-tarcze-strzelnicze-8991454.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/b/ec825685a52602-948-568-0-88-1949-1169.jpg",
        "title": "Armia chce kupi\u0107 samochody Muska i wykorzysta\u0107 je jako tarcze strzelnicze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T18:53:44.018293+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T17:59:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/2/4ea00c48697f56-948-568-0-32-1880-1127.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nawet gdyby dzi\u0119ki mnie Rosja odda\u0142a Moskw\u0119, media rozpowszechniaj\u0105ce fa\u0142szywe informacje i tak by m\u00f3wi\u0142y, \u017ce pope\u0142ni\u0142em b\u0142\u0105d i \u017ce to z\u0142a umowa - oceni\u0142 w niedziel\u0119 prezydent USA Donald Trump.</p>",
        "id": 3351304,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-Nawet-gdyby-dzieki-mnie-Rosja-oddala-Moskwe-media-i-tak-by-mowily-ze-to-zla-umowa-8994712.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/2/4ea00c48697f56-948-568-0-32-1880-1127.jpg",
        "title": "Trump: Nawet gdyby dzi\u0119ki mnie Rosja odda\u0142a Moskw\u0119, media i tak by m\u00f3wi\u0142y, \u017ce to z\u0142a umowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T18:53:43.401741+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T16:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/f/67c34e846b0776-948-569-7-72-991-595.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W Rosji brakuje blisko 2 mln pracownik\u00f3w \u2013 podaje Radio Swoboda, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na dane rosyjskich urz\u0119d\u00f3w. Lekarstwem na brak r\u0105k do pracy ma by\u0107 \u015bci\u0105ganie ludzi z Indii i Korei P\u00f3\u0142nocnej. Coraz cz\u0119\u015bciej w\u0142adze decyduj\u0105 si\u0119 te\u017c na \u0142agodzenie wprowadzonych niedawno przepis\u00f3w antymigracyjnych.</p>",
        "id": 3351302,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dramatyczna-sytuacja-na-rynku-pracy-w-Rosji-Brakuje-2-mln-pracownikow-8993091.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/f/67c34e846b0776-948-569-7-72-991-595.jpg",
        "title": "Dramatyczna sytuacja na rynku pracy w Rosji. Brakuje 2 mln pracownik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T18:53:44.631707+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T16:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/5/2a093d85fd3507-948-568-877-157-1192-715.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Procedura zwi\u0105zana z orzekaniem o niepe\u0142nosprawno\u015bci jest cz\u0119sto zbyt skomplikowana, a na decyzje ustalaj\u0105ce poziom wsparcia trzeba d\u0142ugo czeka\u0107 \u2013 wynika z raportu NIK. Jej delegatura w Poznaniu skontrolowa\u0142a dzia\u0142alno\u015b\u0107 czterech jednostek w regionie.</p>",
        "id": 3351306,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/NIK-Procedura-zwiazana-z-orzekaniem-o-niepelnosprawnosci-jest-czesto-zbyt-skomplikowana-8992987.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/5/2a093d85fd3507-948-568-877-157-1192-715.jpg",
        "title": "NIK: Procedura zwi\u0105zana z orzekaniem o niepe\u0142nosprawno\u015bci jest cz\u0119sto zbyt skomplikowana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T18:53:43.667510+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T16:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/6/5ad957e0ee1313-948-567-10-2-990-593.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u0141amig\u0142\u00f3wki liczbowe takie jak sudoku s\u0105 zbyt skomplikowane dla sztucznej inteligencji (AI) \u2013 ustalili naukowcy. Jeszcze wi\u0119kszy problem maszyny maj\u0105 z wyja\u015bnieniem, jak znalaz\u0142y rozwi\u0105zanie.</p>",
        "id": 3351303,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sudoku-za-trudne-dla-sztucznej-inteligencji-AI-nie-mysli-logicznie-ale-okresla-rozwiazania-na-podstawie-prawdopodobienstwa-8992142.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/6/5ad957e0ee1313-948-567-10-2-990-593.jpg",
        "title": "Sudoku za trudne dla sztucznej inteligencji. \"AI nie my\u015bli logicznie, ale okre\u015bla rozwi\u0105zania na podstawie prawdopodobie\u0144stwa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T18:53:44.863408+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T14:36:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/d/3ec340d78d45cf-948-568-1890-1100-2100-1260.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W ostatnich latach wyra\u017anie wzr\u00f3s\u0142 import gotowych samochod\u00f3w do Polski \u2013 wynika z raportu PFR po\u015bwi\u0119conego bran\u017cy automotive. Wskazano w nim tak\u017ce, \u017ce nasz kraj spad\u0142 w 2024 r. na sz\u00f3st\u0105 pozycj\u0119 w\u015br\u00f3d eksporter\u00f3w akumulator\u00f3w, podczas gdy w roku 2023 by\u0142 drugi.</p>",
        "id": 3351307,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Izera-rusza-do-ostatniej-szarzy-Rosnie-import-gotowych-samochodow-do-Polski-8994680.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/d/3ec340d78d45cf-948-568-1890-1100-2100-1260.jpg",
        "title": "Izera rusza do ostatniej szar\u017cy? Ro\u015bnie import gotowych samochod\u00f3w do Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T18:53:42.764661+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T14:31:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/9/0c44602b462286-948-568-45-720-2130-1277.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosja mo\u017ce by\u0107 gotowa, by wycofa\u0107 si\u0119 z zaj\u0119tych przez jej wojska niewielkich teren\u00f3w w obwodach sumskim i charkowskim w Ukrainie w zamian za Donbas, czyli obwody doniecki i \u0142uga\u0144ski - poda\u0142a w niedziel\u0119 agencja Reutera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a. Moskwa ma domaga\u0107 si\u0119 tak\u017ce formalnego uznania rosyjskiej suwerenno\u015bci nad Krymem.</p>",
        "id": 3351300,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Z-tych-okupowanych-terenow-Ukrainy-Rosja-jest-gotowa-sie-wycofac-8994679.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/9/0c44602b462286-948-568-45-720-2130-1277.jpg",
        "title": "Z tych okupowanych teren\u00f3w Ukrainy Rosja jest gotowa si\u0119 wycofa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T12:22:42.164397+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T12:22:40+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/7/34898abb340db5-948-568-0-202-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Brytyjski rz\u0105d zapowiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek rozszerzenie polityki deportacji skazanych cudzoziemc\u00f3w do ich ojczyzn o 15 pa\u0144stw, m.in. Indie, Bu\u0142gari\u0119 i Australi\u0119 , co zwi\u0119ksza ich ca\u0142kowit\u0105 liczb\u0119 do 23. W 2024 r. najwi\u0119cej deportowanych przest\u0119pc\u00f3w pochodzi\u0142o z Albanii, Polski i Rumunii.</p>",
        "id": 3349331,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Brytyjski-rzad-rozszerza-polityke-deportacji-skazanych-cudzoziemcow-8991761.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/7/34898abb340db5-948-568-0-202-3000-1799.jpg",
        "title": "Brytyjski rz\u0105d rozszerza polityk\u0119 deportacji skazanych cudzoziemc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T12:22:41.876362+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T12:22:40+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/6/a851363353cfdc-948-567-0-67-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Coraz wi\u0119cej austriackich restauracji ustala dla swoich go\u015bci limity czasowe. Rozwi\u0105zanie to cieszy si\u0119 szczeg\u00f3ln\u0105 popularno\u015bci\u0105 w Salzburgu. Powodem takich decyzji jest podej\u015bcie klient\u00f3w, kt\u00f3rzy, przesiaduj\u0105c godzinami w lokalu, cz\u0119sto blokuj\u0105 dost\u0119p innym osobom.</p>",
        "id": 3349330,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Coraz-wiecej-restauracji-ustala-dla-swoich-gosci-limity-czasowe-8991741.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/6/a851363353cfdc-948-567-0-67-1000-599.jpg",
        "title": "Coraz wi\u0119cej restauracji ustala dla swoich go\u015bci limity czasowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T12:22:41.625602+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T12:22:40+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/c/04b988291ce975-948-568-82-7-1382-829.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Futrzany robot nazwany Moflin sta\u0142 si\u0119 hitem w Japonii, zachwycaj\u0105c u\u017cytkownik\u00f3w mo\u017cliwo\u015bci\u0105 rozwoju w\u0142asnej osobowo\u015bci i cech charakteru w zale\u017cno\u015bci od sposobu \u201ewychowania\u201d \u2013 pisze we wtorek dziennik \u201eMainichi\u201d. Od listopada ub.r. sprzedano ponad 7 tys. sztuk, co przeros\u0142o oczekiwania tw\u00f3rc\u00f3w.</p>",
        "id": 3349329,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kultowa-marka-zegarkow-zbudowala-pluszowego-robota-Rekord-sprzedazy-8992288.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/c/04b988291ce975-948-568-82-7-1382-829.png",
        "title": "Kultowa marka zegark\u00f3w zbudowa\u0142a... pluszowego robota. Rekord sprzeda\u017cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T12:22:41.296484+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T12:22:40+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/e/27a1db4d7e8fda-948-568-0-228-3976-2385.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />S\u0105d Rejonowy w Zakopanem orzek\u0142 w \u015brod\u0119 obowi\u0105zek rozbi\u00f3rki pi\u0119ciu budynk\u00f3w wzniesionych na terenie rolnym na Bachledzkim Wierchu. Domy powsta\u0142y na terenie parku kulturowego Kotliny Zakopia\u0144skiej, gdzie obowi\u0105zuje zakaz zabudowy.</p>",
        "id": 3349328,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wazny-wyrok-w-Zakopanem-Piec-nielegalnych-domow-do-rozbiorki-8992994.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/e/27a1db4d7e8fda-948-568-0-228-3976-2385.jpg",
        "title": "Wa\u017cny wyrok w Zakopanem. Pi\u0119\u0107 nielegalnych dom\u00f3w do rozbi\u00f3rki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T10:13:53.519585+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T10:13:51+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/8/22e7887d0da8d3-948-568-0-70-3543-2125.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szefowie plac\u00f3wek o\u015bwiatowych alarmuj\u0105, \u017ce brakuje przepis\u00f3w, kt\u00f3re powinny obowi\u0105zywa\u0107, aby bez zb\u0119dnej zw\u0142oki mo\u017cna by\u0142o zaplanowa\u0107 nauk\u0119 po wakacjach. Z kolei te regulacje, kt\u00f3re ju\u017c s\u0105, okazuj\u0105 si\u0119 problematyczne - pisze w czwartek \u201eDziennik Gazeta Prawna\u201d.</p>",
        "id": 3348822,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Chaos-przed-nowym-rokiem-szkolnym-Brakuje-waznych-przepisow-8990206.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/8/22e7887d0da8d3-948-568-0-70-3543-2125.jpg",
        "title": "Chaos przed nowym rokiem szkolnym. Brakuje wa\u017cnych przepis\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T10:13:53.293962+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T10:13:51+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/c/8ec1b5430ab2a0-948-568-0-44-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Grupa ameryka\u0144skich polityk\u00f3w z Partii \nRepublika\u0144skiej z\u0142o\u017cy\u0142a formaln\u0105 skarg\u0119 na Kanad\u0119 w zwi\u0105zku z po\u017carami \nlas\u00f3w. USA na\u0142o\u017cy\u0142y dodatkowe c\u0142a na kanadyjskie drewno budowlane.</p>",
        "id": 3348821,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Republikanie-poskarzyli-sie-na-Kanade-za-pozary-lasow-Dziecinne-awantury-o-drewno-8991661.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/c/8ec1b5430ab2a0-948-568-0-44-1773-1063.jpg",
        "title": "Republikanie poskar\u017cyli si\u0119 na Kanad\u0119 za po\u017cary las\u00f3w. \u201eDziecinne awantury o drewno\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T10:13:53.737272+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T10:13:51+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/b/f297cdb44f8850-948-568-0-202-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W lipcu ilo\u015b\u0107 towar\u00f3w dostarczonych na lini\u0119 frontu za pomoc\u0105 zrobotyzowanych kompleks\u00f3w naziemnych wzros\u0142a o ponad 80 proc. w por\u00f3wnaniu z czerwcem - poinformowa\u0142 w niedziel\u0119 Sztab Generalny Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy.</p>",
        "id": 3348823,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Roboty-dostarczaja-zaopatrzenie-na-linie-frontu-Tak-Ukraina-odpowiada-na-rosyjskie-drony-8994651.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/b/f297cdb44f8850-948-568-0-202-3000-1799.jpg",
        "title": "Roboty dostarczaj\u0105 zaopatrzenie na linie frontu. Tak Ukraina odpowiada na rosyjskie drony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T10:13:52.629144+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T10:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/8/cd4b7ef8e66f12-948-568-7-69-991-594.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wzros\u0142a liczba os\u00f3b, kt\u00f3re oszcz\u0119dzaj\u0105 na cele emerytalne, jak r\u00f3wnie\u017c warto\u015b\u0107 zgromadzonych \u015brodk\u00f3w. Liczba uczestnik\u00f3w systemu emerytalnego wynios\u0142a w\u00a02024 roku ponad 20,8 mln\u00a0os\u00f3b, a warto\u015b\u0107 aktyw\u00f3w - 307,5\u00a0mld z\u0142 - wynika z\u00a0najnowszych danych Urz\u0119du Komisji Nadzoru Finansowego (UKNF).</p>",
        "id": 3348819,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosnie-zainteresowanie-Polakow-kontami-IKE-i-IKZE-8991658.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/8/cd4b7ef8e66f12-948-568-7-69-991-594.jpg",
        "title": "Ro\u015bnie zainteresowanie Polak\u00f3w kontami IKE i IKZE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T09:08:44.646325+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T09:08:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/7/f0ebc07b328595-948-568-0-87-1751-1050.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Do Unii Europejskiej zaimportowano w\u00a02022 roku 11 mln ton wyrob\u00f3w tekstylnych, z\u00a0czego blisko po\u0142ow\u0119 (45 proc.) stanowi\u0142a odzie\u017c. Pochodzi\u0142y g\u0142\u00f3wnie z\u00a0Chin, Bangladeszu i\u00a0Turcji. Ponadto udzia\u0142 handlu internetowego w\u00a0UE wzr\u00f3s\u0142 z\u00a05 proc. w\u00a02009 roku do 11 proc. 2022 roku - wynika z\u00a0najnowszego raportu Europejskiej Agencji \u015arodowiska (EEA).\u00a0</p>",
        "id": 3348566,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polacy-powoli-odchodza-od-fast-fashion-Lepiej-kupic-jedna-rzecz-niz-10-ktore-wyrzucisz-po-sezonie-8992156.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/7/f0ebc07b328595-948-568-0-87-1751-1050.jpg",
        "title": "Polacy powoli odchodz\u0105 od fast fashion. \"Lepiej kupi\u0107 jedn\u0105 rzecz ni\u017c 10, kt\u00f3re wyrzucisz po sezonie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T09:08:41.673978+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T09:08:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/0/89f91ae22cecd5-948-568-0-239-3544-2126.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Samorz\u0105dy coraz cz\u0119\u015bciej polityk\u0119 mieszkaniow\u0105 traktuj\u0105 jako strategiczny element rozwoju gminy. Eksperci z\u00a0Instytutu Rozwoju Miast i\u00a0Region\u00f3w ostrzegaj\u0105 jednak, \u017ce skala tych dzia\u0142a\u0144 wci\u0105\u017c jest za ma\u0142a. Konieczne jest wi\u0119c zwi\u0119kszenie skali powstawania nowych mieszka\u0144 w\u00a0r\u00f3\u017cnych sektorach - nie\u00a0tylko w\u00a0budownictwie deweloperskim, ale te\u017c spo\u0142ecznym i\u00a0komunalnym.</p>",
        "id": 3348555,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zasoby-mieszkaniowe-gmin-w-Polsce-szybko-sie-kurcza-Coraz-wiecej-mieszkan-trafia-w-rece-prywatne-8992160.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/0/89f91ae22cecd5-948-568-0-239-3544-2126.jpg",
        "title": "Zasoby mieszkaniowe gmin w Polsce szybko si\u0119 kurcz\u0105. Coraz wi\u0119cej mieszka\u0144 trafia w r\u0119ce prywatne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T09:08:43.347111+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T08:15:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/a/f430e232457eb1-948-568-0-787-3500-2099.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prawie po\u0142owa Polak\u00f3w (49 proc.) przenios\u0142a swoje oszcz\u0119dno\u015bci do innego banku, gdy trafi\u0142a na korzystniejsze warunki \u2013 wynika z raportu Santander Consumer Banku \u201ePolak\u00f3w portfel w\u0142asny: oszcz\u0119dny jak Polak\u201d. 21 proc. robi to regularnie, a 28 proc. rzadko.</p>",
        "id": 3348561,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ani-nie-skarpeta-ani-konto-Tu-Polacy-przenosza-oszczednosci-8994631.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/a/f430e232457eb1-948-568-0-787-3500-2099.jpg",
        "title": "Ani nie skarpeta, ani konto. Tu Polacy przenosz\u0105 oszcz\u0119dno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T09:08:41.950582+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T08:13:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/5/a84b52cdafcee2-948-567-0-29-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />R\u00f3\u017cne stawki podatku od gara\u017cy - ni\u017csze, gdy jest on cz\u0119\u015bci\u0105 budynku mieszkalnego, a wy\u017csze, gdy jest np. budynkiem wolnostoj\u0105cym - zaskar\u017cy\u0142a do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego I prezes SN Ma\u0142gorzata Manowska. Przepisy by\u0142y zmienione po wyroku TK z 2023 r., ale - wed\u0142ug skargi - nie rozwi\u0105za\u0142o to problem\u00f3w.</p>",
        "id": 3348556,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Podatek-za-garaz-wraca-do-Trybunalu-Konstytucyjnego-Co-z-tego-wynika-8994629.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/5/a84b52cdafcee2-948-567-0-29-1000-599.jpg",
        "title": "Podatek za gara\u017c wraca do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego. Co z tego wynika?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T09:08:42.193275+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T07:46:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/0/8fe0e0328aa621-948-568-780-419-1740-1043.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce przyw\u00f3dca Chin Xi Jinping zapewni\u0142 go, i\u017c Pekin nie zaatakuje Tajwanu, dop\u00f3ki on sprawuje urz\u0105d g\u0142owy pa\u0144stwa \u2013 poda\u0142a w niedziel\u0119 stacja CNN, odwo\u0142uj\u0105c si\u0119 do pi\u0105tkowego wywiadu Trumpa dla telewizji Fox News.</p>",
        "id": 3348557,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-gwarantem-bezpieczenstwa-Tajwanu-Xi-nie-zaatakuje-Tajwanu-dopoki-jestem-prezydentem-8994628.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/0/8fe0e0328aa621-948-568-780-419-1740-1043.jpg",
        "title": "Trump gwarantem bezpiecze\u0144stwa Tajwanu? \"Xi nie zaatakuje Tajwanu, dop\u00f3ki jestem prezydentem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T09:08:42.451223+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T07:38:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/1/b986c1e817db4a-948-567-0-67-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zarz\u0105d Morskiego Portu Gdynia w 2025 r. zamierza przeznaczy\u0107 449,8 mln z\u0142 na inwestycje, a nak\u0142ady remonty i konserwacje si\u0119gn\u0105 31,5 mln z\u0142 \u2013 poinformowa\u0142a sp\u00f3\u0142ka w sprawozdaniu rocznym za 2024 r.</p>",
        "id": 3348558,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Port-Gdynia-sie-rozbudowuje-Koszt-inwestycji-tylko-w-tym-roku-to-blisko-450-mln-zl-8994627.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/1/b986c1e817db4a-948-567-0-67-1000-599.jpg",
        "title": "Port Gdynia si\u0119 rozbudowuje. Koszt inwestycji tylko w tym roku to blisko 450 mln z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T09:08:44.877703+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T07:09:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/c/9bf4ad9c904164-948-567-0-32-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Archiwum Pa\u0144stwowe Bawarii i Arolsen Archives poszukuj\u0105 rodzin os\u00f3b straconych w wi\u0119zieniu Stadelheim w czasie II wojny \u015bwiatowej; chc\u0105 przekaza\u0107 im zaginione dotychczas listy po\u017cegnalne.</p>",
        "id": 3348567,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niemieckie-archiwum-szuka-potomkow-zamordowanych-Chce-przekazac-listy-8994623.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/c/9bf4ad9c904164-948-567-0-32-1000-599.jpg",
        "title": "Niemieckie archiwum szuka potomk\u00f3w zamordowanych. Chce przekaza\u0107 listy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T06:58:42.615617+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T06:58:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/1/42d6149a3c89bd-937-562-37-0-937-562.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />ChatGPT jest odpowiednikiem wyszukiwarki Google sprzed 20 lat.  Do tej pory m\u00f3wi\u0142o si\u0119 \u201ezapytaj Google\u2019a\u201d, teraz coraz cz\u0119\u015bciej m\u00f3wi si\u0119 \u201ezapytaj ChatGPT\u201d - powiedzia\u0142  PAP Bartosz W\u00f3jcik, autor raportu \u201eJak polscy internauci korzystaj\u0105 z ChatGPT?\u201d Gemius i Polskich Bada\u0144 Internetu.</p>",
        "id": 3348133,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/ChatGPT-nowym-Googlem-Rewolucja-juz-tu-jest-8993345.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/1/42d6149a3c89bd-937-562-37-0-937-562.jpg",
        "title": "ChatGPT nowym Googlem. Rewolucja ju\u017c tu jest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T06:58:42.356469+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T06:58:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/7/b88d1c88ab67a4-945-567-516-166-2983-1790.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polska ma szans\u0119 do\u0142\u0105czy\u0107 do kraj\u00f3w, w kt\u00f3rych Europejska Agencja Kosmiczna ma swoje centra \u2013 potwierdzi\u0142 w rozmowie z PAP b. szef POLSA prof. Grzegorz Wrochna. Jego zdaniem by\u0142by to kolejny krok budowania naszej pozycji w kosmicznej Europie i na \u015bwiecie.</p>",
        "id": 3348132,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Osrodek-Europejskiej-Agencji-Kosmicznej-w-Polsce-To-mozliwe-ze-powstanie-8992148.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/7/b88d1c88ab67a4-945-567-516-166-2983-1790.jpg",
        "title": "O\u015brodek Europejskiej Agencji Kosmicznej w Polsce? \"To mo\u017cliwe, \u017ce powstanie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T09:08:44.352731+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T06:26:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/a/5a5caf96ccc763-948-568-0-130-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W niedziel\u0119 mieszka\u0144cy Boliwii zag\u0142osuj\u0105 w wyborach prezydenckich i parlamentarnych. Spo\u0142ecze\u0144stwo liczy na zmiany i wyj\u015bcie z kryzysu gospodarczego, w jakim pogr\u0105\u017cony jest ten po\u0142udniowoameryka\u0144ski kraj, posiadaj\u0105cy jedne z najwi\u0119kszych z\u0142\u00f3\u017c litu na \u015bwiecie.</p>",
        "id": 3348565,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Boliwia-wybiera-prezydenta-i-parlament-Mimo-zloz-litu-pograza-sie-w-kryzysie-8994620.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/a/5a5caf96ccc763-948-568-0-130-4000-2399.jpg",
        "title": "Boliwia wybiera prezydenta i parlament. Mimo z\u0142\u00f3\u017c litu pogr\u0105\u017ca si\u0119 w kryzysie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T09:08:45.093657+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T05:41:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/6/6bcf4f18bdfd28-948-568-512-55-2523-1513.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Stacja Fox News opublikowa\u0142a w sobot\u0119 pe\u0142n\u0105 tre\u015b\u0107 listu pierwszej damy USA Melanii Trump do przyw\u00f3dcy Rosji W\u0142adimira Putina, w kt\u00f3rym wzywa do ochrony dzieci. Wed\u0142ug medi\u00f3w list mia\u0142 przekaza\u0107 Putinowi osobi\u015bcie prezydent Donald Trump podczas spotkania na Alasce.</p>",
        "id": 3348568,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/To-napisala-Melania-Trump-w-liscie-do-Putina-Nadszedl-czas-8994613.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/6/6bcf4f18bdfd28-948-568-512-55-2523-1513.jpg",
        "title": "To napisa\u0142a Melania Trump w li\u015bcie do Putina. \u201eNadszed\u0142 czas\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T04:48:57.910330+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T04:48:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/e/f1ebcd0013b67e-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na \u015bwiecie czas pracy waha si\u0119 od 35 godzin tygodniowo we Francji, przez 40 godzin w Polsce, po 45 godzin w Turcji. Coraz wi\u0119cej kraj\u00f3w rozwa\u017ca wprowadzenie czterodniowego tygodnia pracy. W czwartek ruszy\u0142 nab\u00f3r wniosk\u00f3w do pilota\u017cu skr\u00f3conego czasu pracy, potrwa do 15 wrze\u015bnia.</p>",
        "id": 3347745,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ile-pracuja-ludzie-na-swiecie-Przygladamy-sie-czasowi-pracy-za-granica-8993516.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/e/f1ebcd0013b67e-948-568-0-270-4000-2399.jpg",
        "title": "Ile pracuj\u0105 ludzie na \u015bwiecie? Przygl\u0105damy si\u0119 czasowi pracy za granic\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T04:48:57.444209+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T04:48:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/0/d8c48f90bff607-948-568-0-0-1930-1158.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Platforma crowdfundingowa Patronite wytyka YouTube\u2019owi niesprawiedliwy \nsystem wspierania tw\u00f3rc\u00f3w. Za\u0142o\u017cyciele serwisu w rozmowie z portalem \nWirtualne Media twierdz\u0105, \u017ce medialny gigant pod filmami promuje w\u0142asne \nmetody wsparcia autor\u00f3w, przez co wyb\u00f3r innego sposobu staje si\u0119 mniej \nwygodny dla u\u017cytkownika. Na YouTube mo\u017cna znale\u017a\u0107 linki do \nkonkurencyjnych platform, te jednak chc\u0105 by\u0107 traktowane na r\u00f3wni z \nmechanizmami wdro\u017conymi przez Google.</p>",
        "id": 3347743,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jak-Dawid-z-Goliatem-Patronite-krytykuje-YouTube-a-za-dyskryminowanie-konkurencji-8992797.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/0/d8c48f90bff607-948-568-0-0-1930-1158.jpg",
        "title": "Jak Dawid z Goliatem. Patronite krytykuje YouTube\u2019a za dyskryminowanie konkurencji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T04:48:57.673632+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T04:48:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/c/5305c3200650dd-948-568-2-47-997-598.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Do 2030 r. rynek budownictwa modu\u0142owego w Polsce mo\u017ce osi\u0105gn\u0105\u0107 warto\u015b\u0107 7 mld z\u0142 - wynika z analizy Polskiej Agencji Handlu i Inwestycji. Przychody 100 najwi\u0119kszych producent\u00f3w budynk\u00f3w prefabrykowanych wynios\u0142y w ub. r. blisko 10 mld z\u0142, z czego po\u0142owa przypad\u0142a na segment budynk\u00f3w modu\u0142owych.</p>",
        "id": 3347744,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rynek-budownictwa-modulowego-w-Polsce-moze-osiagnac-7-mld-zl-w-2030-roku-8990182.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/c/5305c3200650dd-948-568-2-47-997-598.jpg",
        "title": "Rynek budownictwa modu\u0142owego w Polsce mo\u017ce osi\u0105gn\u0105\u0107 7 mld z\u0142 w 2030 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T09:08:42.888957+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T04:01:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/0/54bf40b3e43893-948-568-7-0-2992-1795.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ju\u017c trzy stany zapowiedzia\u0142y skierowanie Gwardii Narodowej do Waszyngtonu na pro\u015bb\u0119 administracji prezydenta USA Donalda Trumpa - poinformowa\u0142a w sobot\u0119 agencja AP. Ameryka\u0144ski przyw\u00f3dca og\u0142osi\u0142 walk\u0119 z przest\u0119pczo\u015bci\u0105 w stolicy.</p>",
        "id": 3348559,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gwardia-Narodowa-jedzie-do-Waszyngtonu-Trzy-stany-wyslaly-oddzialy-8994606.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/0/54bf40b3e43893-948-568-7-0-2992-1795.jpg",
        "title": "Gwardia Narodowa jedzie do Waszyngtonu. Trzy stany wys\u0142a\u0142y oddzia\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T09:08:43.877013+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T03:09:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/b/144a6f1a6be6af-948-568-9-100-3654-2192.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W Belgradzie i kilku innych miastach Serbii dosz\u0142o w sobot\u0119 do star\u0107 pomi\u0119dzy policj\u0105 a antyrz\u0105dowymi demonstrantami \u2013 poda\u0142a agencja AFP, podkre\u015blaj\u0105c, \u017ce jest to ju\u017c pi\u0105ta z rz\u0119du noc niepokoj\u00f3w w tym kraju.</p>",
        "id": 3348563,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Antyrzadowe-demonstracje-w-Serbii-przybieraja-na-sile-To-juz-piata-noc-niepokojow-8994605.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/b/144a6f1a6be6af-948-568-9-100-3654-2192.jpg",
        "title": "Antyrz\u0105dowe demonstracje w Serbii przybieraj\u0105 na sile. To ju\u017c pi\u0105ta noc niepokoj\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T10:13:52.952509+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T02:45:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/2/fa06255148f33a-948-567-0-49-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />G\u0142\u00f3wn\u0105 przyczyn\u0105 wojny na Ukrainie jest niezdolno\u015b\u0107 Rosji do zaakceptowania upadku ZSRR. W\u0142adimir Putin, m\u00f3wi\u0105c podczas szczytu na Alasce o \u201eg\u0142\u00f3wnych przyczynach wojny\u201d, tylko potwierdzi\u0142 to, \u017ce jego cele, w tym \u017c\u0105dania wysuni\u0119te w 2022 r., pozostaj\u0105 niezmienne - o\u015bwiadczy\u0142 szef esto\u0144skiej dyplomacji Margus Tsahkna.</p>",
        "id": 3348820,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Estonia-stawia-sprawe-jasno-Putin-wciaz-dazy-do-odbudowy-ZSRR-i-to-przyczyna-wojny-8994604.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/2/fa06255148f33a-948-567-0-49-1000-599.jpg",
        "title": "Estonia stawia spraw\u0119 jasno: Putin wci\u0105\u017c d\u0105\u017cy do odbudowy ZSRR i to przyczyna wojny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T09:08:43.666943+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T02:34:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/a/0181732921f4b1-948-568-0-90-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Odrzucanie przez Rosj\u0119 apeli o zawieszenie broni \u201ekomplikuje sytuacj\u0119\u201d i pokazuje, \u017ce doprowadzenie do trwa\u0142ego pokoju mo\u017ce wymaga\u0107 znacznego wysi\u0142ku \u2013 oceni\u0142 w nocy z soboty na niedziel\u0119 prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski na platformie X.</p>",
        "id": 3348562,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zelenski-nie-przebiera-w-slowach-Rosja-odrzuca-zawieszenie-broni-co-komplikuje-sytuacje-8994603.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/a/0181732921f4b1-948-568-0-90-3000-1799.jpg",
        "title": "Ze\u0142enski nie przebiera w s\u0142owach: Rosja odrzuca zawieszenie broni, co komplikuje sytuacj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T09:08:43.100157+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T02:05:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/4/42679322be8bbd-948-567-0-67-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na lotniskach w ca\u0142ej Hiszpanii trwaj\u0105 strajki pracownik\u00f3w obs\u0142ugi naziemnej, doprowadzaj\u0105c do odwo\u0142a\u0144 i op\u00f3\u017anie\u0144 lot\u00f3w, m.in. na El Prat w Barcelonie, jednym z najwi\u0119kszych lotnisk w kraju.</p>",
        "id": 3348560,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Hiszpanskie-lotniska-strajkuja-Lawina-odwolanych-i-opoznionych-lotow-8994602.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/4/42679322be8bbd-948-567-0-67-1000-599.jpg",
        "title": "Hiszpa\u0144skie lotniska strajkuj\u0105. Lawina odwo\u0142anych i op\u00f3\u017anionych lot\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-17T10:13:54.172636+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-17T01:38:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/c/625310da02a842-948-569-140-145-1541-925.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Erin, pierwszy huragan w tym sezonie na Atlantyku, osi\u0105gn\u0105\u0142 najwy\u017csz\u0105, \u201ekatastrofaln\u0105\u201d kategori\u0119 5. \u2013 og\u0142osi\u0142o w sobot\u0119 ameryka\u0144skie Narodowe Biuro ds. Huragan\u00f3w. Sztorm mo\u017ce przynie\u015b\u0107 obfite opady na wyspach Morza Karaibskiego, co grozi powodziami i osuni\u0119ciami ziemi.</p>",
        "id": 3348824,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Huragan-Erin-osiagnal-najwyzsza-kategorie-Zagraza-wyspom-na-Morzu-Karaibskim-8994601.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/c/625310da02a842-948-569-140-145-1541-925.jpg",
        "title": "Huragan Erin osi\u0105gn\u0105\u0142 najwy\u017csz\u0105 kategori\u0119. Zagra\u017ca wyspom na Morzu Karaibskim",
        "vote": 0
    }
]