[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T22:16:10.997179+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T22:16:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-inter-zmiazdzony-w-finale-ligi-mistrzow-psg-triumfuje,nId,7976269\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/inter-zmiazdzony-w-finale-ligi-mistrzow-psg-triumfuje/000L4D3SEF0M769R-C307.jpg\" alt=\"Inter zmia\u017cd\u017cony w finale Ligi Mistrz\u00f3w. PSG triumfuje\" align=\"left\" /></a>Pi\u0142karze Paris Saint-Germain pokonali Inter Mediolan 5:0 w finale Ligi Mistrz\u00f3w. Bramki zdobyli Achraf Hakimi, Desire Doue, Chwicza Kwaracchelia i Senny Mayulu. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2817919,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-inter-zmiazdzony-w-finale-ligi-mistrzow-psg-triumfuje,nId,7976269",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inter zmia\u017cd\u017cony w finale Ligi Mistrz\u00f3w. PSG triumfuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T22:16:11.244620+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T21:54:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-jest-odpowiedz-hamasu-na-propozycje-witkoffa-10-zywych-18-ci,nId,7976254\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jest-odpowiedz-hamasu-na-propozycje-witkoffa-10-zywych-18-ci/000L4CXPRFU1LVMK-C307.jpg\" alt=\"Jest odpowied\u017a Hamasu na propozycj\u0119 Witkoffa. &quot;10 \u017cywych, 18 cia\u0142&quot;\" align=\"left\" /></a>Hamas, palesty\u0144ska organizacja terrorystyczna, odpowiedzia\u0142a w sobot\u0119 na propozycj\u0119 rozejmu przedstawion\u0105 przez USA. &quot;Organizacja zapowiedzia\u0142a, \u017ce uwolni 10 zak\u0142adnik\u00f3w przetrzymywanych w Strefie Gazy i odda cia\u0142a 18 w zamian za uwolnienie palesty\u0144skich wi\u0119\u017ani\u00f3w w Izraelu&quot; - przekaza\u0142a agencja AFP.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2817920,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-jest-odpowiedz-hamasu-na-propozycje-witkoffa-10-zywych-18-ci,nId,7976254",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest odpowied\u017a Hamasu na propozycj\u0119 Witkoffa. \"10 \u017cywych, 18 cia\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T22:16:11.435202+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T21:53:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-siatkarski/siatkowka/news-silesia-cup-emocje-do-ostatniego-punktu-polacy-nie-sprostali,nId,7976257\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/silesia-cup-emocje-do-ostatniego-punktu-polacy-nie-sprostali/000L4CX567J40M60-C307.jpg\" alt=\"Silesia Cup: Emocje do ostatniego punktu, Polacy nie sprostali Niemcom\" align=\"left\" /></a>Polscy siatkarze przegrali z Niemcami 1:3 (24:26, 22:25, 25:17, 28:30) w swoim trzecim meczu towarzyskiego turnieju Silesia Cup. Niemcy wygrali zawody.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2817921,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-siatkarski/siatkowka/news-silesia-cup-emocje-do-ostatniego-punktu-polacy-nie-sprostali,nId,7976257",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Silesia Cup: Emocje do ostatniego punktu, Polacy nie sprostali Niemcom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T19:55:34.951107+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T19:55:34+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-reprezentant-polski-zawieszony-za-doping-co-dalej-z-kariera-,nId,7976251\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/reprezentant-polski-zawieszony-za-doping-co-dalej-z-kariera/000L4CTR5RJD82KO-C307.jpg\" alt=\"Reprezentant Polski zawieszony za doping. Co dalej z karier\u0105 Sawickiego?\" align=\"left\" /></a>Miko\u0142aj Sawicki, reprezentant Polski w siatk\u00f3wce, zosta\u0142 zawieszony. Powodem mia\u0142o by\u0107 to, \u017ce nie przeszed\u0142 testu antydopingowego. Potwierdzi\u0142 to Wirtualnej Polsce Micha\u0142 Rynkowski, szef Polskiej Agencji Antydopingowej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2817463,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-reprezentant-polski-zawieszony-za-doping-co-dalej-z-kariera-,nId,7976251",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reprezentant Polski zawieszony za doping. Co dalej z karier\u0105 Sawickiego?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T18:51:18.225637+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T18:51:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-180-cm-wzrostu-21-zwierzat-i-wielkie-serce-oto-nowa-miss-wor,nId,7976239\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/180-cm-wzrostu-21-zwierzat-i-wielkie-serce-oto-nowa-miss-wor/000L4CJJR48VOT2T-C307.jpg\" alt=\"180 cm wzrostu, 21 zwierz\u0105t i wielkie serce. Oto nowa Miss World!\" align=\"left\" /></a>W mie\u015bcie Hajdarabad w Indiach odby\u0142 si\u0119 fina\u0142 72. edycji plebiscytu Miss World. Za najpi\u0119kniejsz\u0105 kobiet\u0119 \u015bwiata zosta\u0142a uznana reprezentantka Tajlandii - Opal Suchata. W \u015bcis\u0142ej czo\u0142\u00f3wce znalaz\u0142a si\u0119 te\u017c nasza rodaczka - Maja Klajda. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2817210,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-180-cm-wzrostu-21-zwierzat-i-wielkie-serce-oto-nowa-miss-wor,nId,7976239",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "180 cm wzrostu, 21 zwierz\u0105t i wielkie serce. Oto nowa Miss World!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T18:51:17.905797+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T18:51:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-motocyklista-wypadl-z-drogi-i-uderzyl-w-slup-dramat-w-slaski,nId,7976238\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/motocyklista-wypadl-z-drogi-i-uderzyl-w-slup-dramat-w-slaski/000L4CJCE5JATAYX-C307.jpg\" alt=\"Motocyklista wypad\u0142 z drogi i uderzy\u0142 w s\u0142up. Dramat w \u015al\u0105skiem\" align=\"left\" /></a>Nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107 44-letniego motocyklisty, kt\u00f3ry wypad\u0142 z drogi i uderzy\u0142 w przydro\u017cny s\u0142up. Do tragedii dosz\u0142o w sobot\u0119 wieczorem na dk 81 w Miko\u0142owie, przed CH Auchan, w kierunku Katowic. W miejscu zdarzenia wyst\u0119puj\u0105 utrudnienia, kt\u00f3re mog\u0105 potrwa\u0107 do godz. ok. 21.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2817209,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-motocyklista-wypadl-z-drogi-i-uderzyl-w-slup-dramat-w-slaski,nId,7976238",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Motocyklista wypad\u0142 z drogi i uderzy\u0142 w s\u0142up. Dramat w \u015al\u0105skiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T17:45:33.253969+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T17:45:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-jechal-pod-prad-i-spowodowal-wypadek-bulwersujace-zdarzenie-,nId,7976234\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jechal-pod-prad-i-spowodowal-wypadek-bulwersujace-zdarzenie/000L4CG6LAOLVPWG-C307.jpg\" alt=\"Jecha\u0142 pod pr\u0105d i spowodowa\u0142 wypadek. Bulwersuj\u0105ce zdarzenie na S3\" align=\"left\" /></a>Dwie osoby trafi\u0142y do szpitala po wypadku na drodze ekspresowej S3 w Bolkowie na Dolnym \u015al\u0105sku. Auto jad\u0105ce pod pr\u0105d uderzy\u0142o tam w prawid\u0142owo poruszaj\u0105cy si\u0119 samoch\u00f3d. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2816842,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-jechal-pod-prad-i-spowodowal-wypadek-bulwersujace-zdarzenie-,nId,7976234",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jecha\u0142 pod pr\u0105d i spowodowa\u0142 wypadek. Bulwersuj\u0105ce zdarzenie na S3",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T17:45:33.444363+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T17:45:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosyjski-atak-na-przedmiescia-charkowa-pilna-ewakuacja-w-obw,nId,7976227\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjski-atak-na-przedmiescia-charkowa-pilna-ewakuacja-w-obw/000L4CE68ULFBDXM-C307.jpg\" alt=\"Rosyjski atak na przedmie\u015bcia Charkowa, pilna ewakuacja w obwodzie sumskim\" align=\"left\" /></a>7 os\u00f3b zosta\u0142o rannych w wyniku porannego zmasowanego ostrza\u0142u przedmie\u015b\u0107 Charkowa. Bomby spad\u0142y na m.in. na cywilne budynki mieszkalne, wywo\u0142uj\u0105c po\u017cary.  W obwodzie sumskim natomiast 11 wiosek zosta\u0142o ewakuowanych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2816843,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosyjski-atak-na-przedmiescia-charkowa-pilna-ewakuacja-w-obw,nId,7976227",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjski atak na przedmie\u015bcia Charkowa, pilna ewakuacja w obwodzie sumskim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T16:40:28.381943+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T16:40:27+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-apel-warszawskiego-zoo-po-szokujacym-zachowaniu-odwiedzajace,nId,7976219\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/apel-warszawskiego-zoo-po-szokujacym-zachowaniu-odwiedzajace/000L4CCWVOS0JPWJ-C307.jpg\" alt=\"Apel warszawskiego zoo po szokuj\u0105cym zachowaniu odwiedzaj\u0105cej\" align=\"left\" /></a>&quot;Dzi\u015b w godzinach przedpo\u0142udniowych dosz\u0142o do bardzo, bardzo niebezpiecznej sytuacji&quot; - alarmuje w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych warszawski ogr\u00f3d zoologiczny. Jedna ze zwiedzaj\u0105cych wrzuca\u0142a na wybiegi zwierz\u0105t jab\u0142ka. To nie tylko z\u0142amanie oczywistej zasady, \u017ce zwierz\u0105t w zoo nie mo\u017cna dokarmia\u0107 na w\u0142asn\u0105 r\u0119k\u0119, ale te\u017c potencjalne zagro\u017cenie dla ich zdrowia. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2816486,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-apel-warszawskiego-zoo-po-szokujacym-zachowaniu-odwiedzajace,nId,7976219",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apel warszawskiego zoo po szokuj\u0105cym zachowaniu odwiedzaj\u0105cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T16:40:28.190359+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T16:40:27+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-nie-zyje-ceniony-dziennikarz-jako-ochotnik-walczyl-w-ukraini,nId,7976217\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-zyje-ceniony-dziennikarz-jako-ochotnik-walczyl-w-ukraini/000L4CBB6AUGQCJN-C307.jpg\" alt=\"Nie \u017cyje ceniony dziennikarz. Jako ochotnik walczy\u0142 w Ukrainie\" align=\"left\" /></a>Nie \u017cyje Krzysztof Gorzelak, kielczanin, tw\u00f3rca portalu Nasze Kielce. Dziennikarz prawie dwa lata temu zdecydowa\u0142 si\u0119 pojecha\u0107 do Ukrainy i walczy\u0107 z rosyjskim naje\u017ad\u017ac\u0105. Jak poinformowano w sobot\u0119, 45-latek &quot;zgin\u0105\u0142 \u015bmierci\u0105 \u017co\u0142nierza&quot;. Odszed\u0142 w pi\u0105tek.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2816485,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-nie-zyje-ceniony-dziennikarz-jako-ochotnik-walczyl-w-ukraini,nId,7976217",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje ceniony dziennikarz. Jako ochotnik walczy\u0142 w Ukrainie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T18:51:18.474491+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T15:47:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-decyzja-trumpa-rozzloscila-europe-szkodliwa-i-godna-ubolewan,nId,7976200\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/decyzja-trumpa-rozzloscila-europe-szkodliwa-i-godna-ubolewan/000L4BSPIFMVIVY7-C307.jpg\" alt=\"Decyzja Trumpa rozz\u0142o\u015bci\u0142a Europ\u0119. &quot;Szkodliwa i godna ubolewania&quot;\" align=\"left\" /></a>Komisja Europejska skrytykowa\u0142a decyzj\u0119 prezydenta USA Donalda Trumpa o podniesieniu ce\u0142 na import stali i aluminium z Unii Europejskiej z 25 do 50 proc. Bruksela okre\u015bli\u0142a ten krok jako szkodliwy dla globalnej gospodarki, podkre\u015blaj\u0105c, \u017ce zwi\u0119ksza on niepewno\u015b\u0107 i obci\u0105\u017ca konsument\u00f3w oraz przedsi\u0119biorstwa po obu stronach Atlantyku.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2817211,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-decyzja-trumpa-rozzloscila-europe-szkodliwa-i-godna-ubolewan,nId,7976200",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Decyzja Trumpa rozz\u0142o\u015bci\u0142a Europ\u0119. \"Szkodliwa i godna ubolewania\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T15:35:29.658671+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T15:35:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-grozne-burze-z-gradem-nad-polska-te-regiony-moga-ucierpiec-n,nId,7976210\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/grozne-burze-z-gradem-nad-polska-te-regiony-moga-ucierpiec-n/000L4C7R0T30RV2O-C307.jpg\" alt=\"Gro\u017ane burze z gradem nad Polsk\u0105. Te regiony mog\u0105 ucierpie\u0107 najbardziej \" align=\"left\" /></a>Nowe alerty. Te regiony mog\u0105 ucierpie\u0107 najbardziej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2816155,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-grozne-burze-z-gradem-nad-polska-te-regiony-moga-ucierpiec-n,nId,7976210",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gro\u017ane burze z gradem nad Polsk\u0105. Te regiony mog\u0105 ucierpie\u0107 najbardziej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T15:35:29.877677+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T15:35:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-iga-swiatek-swietuje-urodziny-w-paryzu-zobacz-co-dostala-od-,nId,7976213\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/iga-swiatek-swietuje-urodziny-zobacz-co-dostala-od-organizat/000L4C96W52U548Q-C307.jpg\" alt=\"Iga \u015awi\u0105tek \u015bwi\u0119tuje urodziny! Zobacz, co dosta\u0142a od organizator\u00f3w French Open\" align=\"left\" /></a>Gwiazda polskiego tenisa Iga \u015awi\u0105tek obchodzi dzi\u015b urodziny. Nie zapomnieli o nich organizatorzy trwaj\u0105cego w Pary\u017cu turnieju French Open. Polka otrzyma\u0142a apetyczny tort i z truskawkami i rower. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2816156,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-iga-swiatek-swietuje-urodziny-w-paryzu-zobacz-co-dostala-od-,nId,7976213",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iga \u015awi\u0105tek \u015bwi\u0119tuje urodziny! Zobacz, co dosta\u0142a od organizator\u00f3w French Open",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T14:30:30.277667+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T14:30:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-pseudokibice-przed-ustawka-przylapani-na-goracym-uczynku-szo,nId,7976180\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pseudokibice-przed-ustawka-przylapani-na-goracym-uczynku-szo/000L4BGXLXXVLE5K-C307.jpg\" alt=\"Pseudokibice przed ustawk\u0105 przy\u0142apani na gor\u0105cym uczynku. Szokuj\u0105ca akcja s\u0142u\u017cb\" align=\"left\" /></a>Szokuj\u0105ca akcja s\u0142u\u017cb. Zobacz zdj\u0119cia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2815781,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-pseudokibice-przed-ustawka-przylapani-na-goracym-uczynku-szo,nId,7976180",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pseudokibice przed ustawk\u0105 przy\u0142apani na gor\u0105cym uczynku. Szokuj\u0105ca akcja s\u0142u\u017cb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T14:30:30.672352+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T14:30:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-twoje-pedalowanie-ma-moc-pomoz-dzieciakom-z-zalanej-miejscow,nId,7976196\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/twoje-pedalowanie-ma-moc-pomoz-dzieciakom-z-zalanej-miejscow/000L4BI0DIGQCKSC-C307.jpg\" alt=\"Twoje peda\u0142owanie ma moc! Pom\u00f3\u017c dzieciakom z zalanej miejscowo\u015bci\" align=\"left\" /></a>Kochasz aktywno\u015b\u0107 fizyczn\u0105 i pomaganie potrzebuj\u0105cym? Na placu Szczepa\u0144skim w Krakowie mo\u017cesz po\u0142\u0105czy\u0107 obie te rzeczy. Do wieczora dzia\u0142a tam miasteczko rowerowe, kt\u00f3re jest elementem charytatywnej akcji &quot;Pomaganie buduje&quot;. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2815782,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-twoje-pedalowanie-ma-moc-pomoz-dzieciakom-z-zalanej-miejscow,nId,7976196",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Twoje peda\u0142owanie ma moc! Pom\u00f3\u017c dzieciakom z zalanej miejscowo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T13:26:29.976627+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T13:26:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-czerwiec-rozpocznie-sie-z-przytupem-cieple-dni-afrykanski-fr,nId,7976177\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czerwiec-rozpocznie-sie-z-przytupem-afrykanski-front-nadciag/000L4BFRNKUJ6B18-C307.jpg\" alt=\"Czerwiec rozpocznie si\u0119 z przytupem. Afryka\u0144ski front nadci\u0105ga\" align=\"left\" /></a>Z pocz\u0105tkiem czerwca do Polski dotrze gor\u0105cy front znad Afryki, kt\u00f3ry przyniesie temperatury si\u0119gaj\u0105ce 28\u00b0C. Szczeg\u00f3lnie ciep\u0142o b\u0119dzie na zachodzie i po\u0142udniu kraju. Po rekordowo zimnym maju pierwszy miesi\u0105c meteorologicznego lata zapowiada si\u0119 jako wyj\u0105tkowo sprzyjaj\u0105cy wypoczynkowi. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2815419,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-czerwiec-rozpocznie-sie-z-przytupem-cieple-dni-afrykanski-fr,nId,7976177",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czerwiec rozpocznie si\u0119 z przytupem. Afryka\u0144ski front nadci\u0105ga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T13:26:30.185414+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T13:26:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-czy-polska-kiedykolwiek-pozegna-sie-z-papierosami-szokujace-,nId,7976178\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czy-polska-kiedykolwiek-pozegna-sie-z-papierosami-szokujace/000L4BG1PM2G46I3-C307.jpg\" alt=\"Czy Polska kiedykolwiek po\u017cegna si\u0119 z papierosami? Szokuj\u0105ce dane\" align=\"left\" /></a>Czy Polska mo\u017ce sta\u0107 si\u0119 krajem wolnym od dymu tytoniowego? Instytut Praw Pacjenta i Edukacji Zdrowotnej opublikowa\u0142 w\u0142a\u015bnie raport o paleniu papieros\u00f3w przez Polak\u00f3w i perspektywach walki z na\u0142ogiem. \u201eObni\u017cenie odsetka pal\u0105cych do 5 proc. w perspektywie 15 lat jest realne, je\u015bli po\u0142\u0105czymy polityk\u0119 fiskaln\u0105 pa\u0144stwa, kontrol\u0119 produkt\u00f3w, dzia\u0142ania ministerstwa zdrowia i ministerstwa edukacji z wytworzeniem mody na niepalenie i zdrowy styl \u017cycia\u201d - m\u00f3wi\u0142 w Radiu RMF24 dr Pawe\u0142 Kuczy\u0144ski z Uniwersytetu Civitas, autor raportu prognostycznego...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2815420,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-czy-polska-kiedykolwiek-pozegna-sie-z-papierosami-szokujace-,nId,7976178",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy Polska kiedykolwiek po\u017cegna si\u0119 z papierosami? Szokuj\u0105ce dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T13:26:30.426328+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T13:26:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-w-tym-kraju-dzien-dziecka-nie-bedzie-obchodzony-1-czerwca-dl,nId,7976175\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/w-tym-kraju-dzien-dziecka-nie-bedzie-obchodzony-1-czerwca-dl/000L4BFL89ME4BBK-C307.jpg\" alt=\"W tym kraju Dzie\u0144 Dziecka nie b\u0119dzie obchodzony 1 czerwca. Dlaczego?\" align=\"left\" /></a>Prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski podpisa\u0142 dekret, na mocy kt\u00f3rego Dzie\u0144 Dziecka b\u0119dzie obchodzony w Ukrainie nie 1 czerwca, a 20 listopada, czyli w \u015awiatowy Dzie\u0144 Praw Dziecka. &quot;Chodzi o uczynienie z ochrony nieletnich narodowego priorytetu Ukrainy&quot; - podkre\u015bli\u0142a w komunikacie kancelaria g\u0142owy pa\u0144stwa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2815421,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-w-tym-kraju-dzien-dziecka-nie-bedzie-obchodzony-1-czerwca-dl,nId,7976175",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W tym kraju Dzie\u0144 Dziecka nie b\u0119dzie obchodzony 1 czerwca. Dlaczego?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T13:26:30.660493+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T13:26:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zjedli-grzybki-halucynogenne-i-wyobrazili-sobie-ze-kolega-ni,nId,7976174\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zjedli-grzybki-halucynogenne-i-wyobrazili-sobie-ze-kolega-ni/000L4BFNXFA740PL-C307.jpg\" alt=\"Zjedli grzybki halucynogenne i wyobrazili sobie, \u017ce kolega nie \u017cyje\" align=\"left\" /></a>W g\u00f3rach Adirondack w stanie Nowy Jork dosz\u0142o do niecodziennej sytuacji, kt\u00f3ra zaskoczy\u0142a ratownik\u00f3w. Dw\u00f3ch turyst\u00f3w zadzwoni\u0142o na numer alarmowy, zg\u0142aszaj\u0105c \u015bmier\u0107 trzeciego cz\u0142onka grupy. Kiedy na miejsce dotar\u0142 le\u015bniczy, okaza\u0142o si\u0119, \u017ce &quot;zmar\u0142y&quot; turysta by\u0142 \u017cywy i zdrowy, a w\u0119drowcy byli &quot;w zmienionym stanie \u015bwiadomo\u015bci&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2815422,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zjedli-grzybki-halucynogenne-i-wyobrazili-sobie-ze-kolega-ni,nId,7976174",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zjedli grzybki halucynogenne i wyobrazili sobie, \u017ce kolega nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T12:21:21.904761+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T12:21:21+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-bedzie-drozej-wakacyjne-noclegi-znikaja-w-mgnieniu-oka,nId,7976167\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bedzie-drozej-wakacyjne-noclegi-znikaja-w-mgnieniu-oka/000L4BDD4O4KIUP3-C307.jpg\" alt=\"&quot;B\u0119dzie dro\u017cej&quot;. Wakacyjne noclegi znikaj\u0105 w mgnieniu oka\" align=\"left\" /></a>Planujesz wakacyjny wyjazd w Tatry? Lepiej nie zwlekaj z rezerwacj\u0105. W niekt\u00f3rych terminach - szczeg\u00f3lnie w sierpniu - ponad po\u0142owa dost\u0119pnych miejsc noclegowych zosta\u0142a ju\u017c zarezerwowana. Cho\u0107 ceny na razie s\u0105 nieco ni\u017csze ni\u017c w ubieg\u0142ym roku, prognozy nie pozostawiaj\u0105 z\u0142udze\u0144: b\u0119dzie dro\u017cej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2815090,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-bedzie-drozej-wakacyjne-noclegi-znikaja-w-mgnieniu-oka,nId,7976167",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"B\u0119dzie dro\u017cej\". Wakacyjne noclegi znikaj\u0105 w mgnieniu oka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T12:21:22.094986+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T12:21:21+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kanada-w-ogniu-tysiace-osob-ewakuowanych,nId,7976161\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kanada-w-ogniu-tysiace-osob-ewakuowanych/000L4BBKKOSW8C5M-C307.jpg\" alt=\"Kanada w ogniu. Tysi\u0105ce os\u00f3b ewakuowanych\" align=\"left\" /></a>W kanadyjskiej prowincji Manitoba trwa dramatyczna walka z po\u017carami las\u00f3w, kt\u00f3re dotkn\u0119\u0142y ju\u017c r\u00f3\u017cne cz\u0119\u015bci regionu, zmuszaj\u0105c do ewakuacji 17 tysi\u0119cy os\u00f3b. &quot;Po\u017cary las\u00f3w w Manitobie rozprzestrzeniaj\u0105 si\u0119 na du\u017cych obszarach i w ka\u017cdej cz\u0119\u015bci prowincji w tym samym czasie, a sytuacja jest szczeg\u00f3lnie gro\u017ana dla spo\u0142eczno\u015bci mieszkaj\u0105cych na p\u00f3\u0142nocy Manitoby&quot;- powiedzia\u0142 Wab Kinew, premier regionu podczas konferencji prasowej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2815091,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kanada-w-ogniu-tysiace-osob-ewakuowanych,nId,7976161",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kanada w ogniu. Tysi\u0105ce os\u00f3b ewakuowanych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T12:21:21.652846+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T12:21:21+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-podejrzenia-sa-codziennie-heweliusz-bada-glebiny-baltyku,nId,7974520\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/podejrzenia-sa-codziennie-heweliusz-bada-glebiny-baltyku/000L41NRI2QJIW3M-C307.jpg\" alt=\"&quot;Podejrzenia s\u0105 codziennie&quot;. &quot;Heweliusz&quot; bada g\u0142\u0119biny Ba\u0142tyku\" align=\"left\" /></a>W ostatnich dnia by\u0142o o nim g\u0142o\u015bno z powodu operacji, kt\u00f3r\u0105 prowadzi\u0142 w okolicy kabla energetycznego \u0142\u0105cz\u0105cego Polsk\u0119 i Szwecj\u0119 po tym, jak w tym rejonie Ba\u0142tyku pojawi\u0142 si\u0119 rosyjski statek nale\u017c\u0105cy do floty cieni. OPR \u201eHeweliusz\u201d - nieuzbrojony, lecz niezwykle wa\u017cny dla bezpiecze\u0144stwa morskiego. \u201eTo okr\u0119t, kt\u00f3ry p\u0142ywa du\u017co i intensywnie\u201d \u2013 m\u00f3wi RMF FM kmdr ppor. Krzysztof Dyrcz, dow\u00f3dca OPR \u201eHeweliusz\u201d. \u201eCodziennie mamy do czynienia z sytuacjami, w \u017ce podejrzane jednostki prowadz\u0105 r\u00f3\u017cnego rodzaju dzia\u0142ania i obserwacje tego, co dzieje si\u0119...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2815089,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-podejrzenia-sa-codziennie-heweliusz-bada-glebiny-baltyku,nId,7974520",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Podejrzenia s\u0105 codziennie\". \"Heweliusz\" bada g\u0142\u0119biny Ba\u0142tyku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T11:16:27.060574+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T11:16:26+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-nowe-przepisy-migracyjne-od-1-czerwca-bedzie-trudniej-o-prac,nId,7976139\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nowe-przepisy-migracyjne-od-1-czerwca-bedzie-trudniej-o-prac/000L4B6EJC16P6OV-C307.jpg\" alt=\"Nowe przepisy migracyjne od 1 czerwca. B\u0119dzie trudniej o prac\u0119\" align=\"left\" /></a>W niedziel\u0119 1 czerwca wchodz\u0105 w \u017cycie nowe przepisy zaostrzaj\u0105ce zasady dost\u0119pu cudzoziemc\u00f3w do polskiego rynku pracy, uczelni oraz systemu wizowego. Jak podkre\u015bla rz\u0105d, to kolejny krok w stron\u0119 odzyskania kontroli nad migracj\u0105 i zwi\u0119kszenia bezpiecze\u0144stwa obywateli.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2814829,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-nowe-przepisy-migracyjne-od-1-czerwca-bedzie-trudniej-o-prac,nId,7976139",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe przepisy migracyjne od 1 czerwca. B\u0119dzie trudniej o prac\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T11:16:27.249354+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T11:16:26+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-polacy-juz-glosuja-w-wyborach-prezydenckich,nId,7976156\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polacy-juz-glosuja-w-wyborach-prezydenckich/000L4BATT56HW76C-C307.jpg\" alt=\"Polacy ju\u017c g\u0142osuj\u0105 w wyborach prezydenckich\" align=\"left\" /></a>G\u0142osowanie w II turze wybor\u00f3w prezydenckich juz si\u0119 rozpocz\u0119\u0142o. W Argentynie, Brazylii i na wschodzie Kanady g\u0142osy mo\u017cna oddawa\u0107 od godz. 12 czasu polskiego. W kolejnych godzinach dla g\u0142osuj\u0105cych otworz\u0105 si\u0119 komisje utworzone w innych krajach obu Ameryk. Wicekonsul RP w Kurytybie Bartosz Kniecicki przekaza\u0142 PAP, \u017ce mobilizacja w\u015br\u00f3d Polak\u00f3w mieszkaj\u0105cych w Brazylii na tegoroczne wybory jest najwi\u0119ksza, odk\u0105d prowadzone s\u0105 statystyki.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2814830,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-polacy-juz-glosuja-w-wyborach-prezydenckich,nId,7976156",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy ju\u017c g\u0142osuj\u0105 w wyborach prezydenckich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T11:16:27.633410+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T11:16:26+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-przygniotlo-go-ponad-300-kg-dramatyczna-walka-turysty-o-zyci,nId,7976131\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przygniotlo-go-ponad-300-kg-dramatyczna-walka-turysty-o-zyci/000L4B5LOG7NOJMJ-C307.jpg\" alt=\"Przygniot\u0142o go ponad 300 kg. Dramatyczna walka turysty o \u017cycie na Alasce\" align=\"left\" /></a>Dramatyczna walka o \u017cycie na Alasce. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 przygnieciony ponad 300 kg g\u0142azem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2814832,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-przygniotlo-go-ponad-300-kg-dramatyczna-walka-turysty-o-zyci,nId,7976131",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przygniot\u0142o go ponad 300 kg. Dramatyczna walka turysty o \u017cycie na Alasce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T11:16:27.851637+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T11:16:26+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/news-psi-koszmar-pod-bialymstokiem-zwierzaki-brodzily-we-wlasnych,nId,7976132\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/psi-koszmar-pod-bialymstokiem-zwierzaki-brodzily-we-wlasnych/000L4BA2FRKMD126-C307.jpg\" alt=\"Psi koszmar pod Bia\u0142ymstokiem. Zwierzaki brodzi\u0142y we w\u0142asnych odchodach\" align=\"left\" /></a>60-letnia w\u0142a\u015bcicielka hodowli ps\u00f3w rasy bullmastiff, prowadzonej w jednej z miejscowo\u015bci pod Bia\u0142ymstokiem, us\u0142ysza\u0142a zarzut zn\u0119cania si\u0119 nad zwierz\u0119tami - poinformowa\u0142a prokurator Elwira Laskowska, szefowa Prokuratury Rejonowej w Bia\u0142ymstoku. \u015aledztwo w tej sprawie trwa od ponad p\u00f3\u0142 roku.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2814833,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/news-psi-koszmar-pod-bialymstokiem-zwierzaki-brodzily-we-wlasnych,nId,7976132",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Psi koszmar pod Bia\u0142ymstokiem. Zwierzaki brodzi\u0142y we w\u0142asnych odchodach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T11:16:26.841680+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T11:16:26+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-tragiczny-final-szalenczej-ucieczki-przed-policja-nie-zyje-d,nId,7976145\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragiczny-final-szalenczej-ucieczki-przed-policja-nie-zyje-d/000L4B7QNGDIFLQX-C307.jpg\" alt=\"Tragiczny fina\u0142 szale\u0144czej ucieczki przed policj\u0105. Nie \u017cyje dziecko\" align=\"left\" /></a>Walka o \u017cycie 6-latka trwa\u0142a w szpitalu trzy tygodnie. Niestety, ch\u0142opiec w\u0142a\u015bnie zmar\u0142. Zosta\u0142 poszkodowany na pocz\u0105tku maja w wypadku w Wodzis\u0142awiu \u015al\u0105skim. 26-letni kierowca ucieka\u0142 przed policj\u0105, doprowadzi\u0142 do zderzenia z innym samochodem. Jak si\u0119 okaza\u0142o, wi\u00f3z\u0142 dziecko - syna swojej partnerki.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2814828,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-tragiczny-final-szalenczej-ucieczki-przed-policja-nie-zyje-d,nId,7976145",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny fina\u0142 szale\u0144czej ucieczki przed policj\u0105. Nie \u017cyje dziecko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T11:16:27.444004+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T11:16:26+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ucieklo-250-milionow-pszczol-wladze-wydaly-ostrzezenie,nId,7976150\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ucieklo-250-milionow-pszczol-wladze-wydaly-ostrzezenie/000L4B9EAYXWNM72-C307.jpg\" alt=\"Uciek\u0142o 250 milion\u00f3w pszcz\u00f3\u0142. W\u0142adze wyda\u0142y ostrze\u017cenie\" align=\"left\" /></a>Oko\u0142o 250 milion\u00f3w pszcz\u00f3\u0142 uciek\u0142o po tym, jak ci\u0119\u017car\u00f3wka przewo\u017c\u0105ca blisko 31 tys. kg aktywnych uli miodnych przewr\u00f3ci\u0142a si\u0119 na drodze w pobli\u017cu granicy z Kanad\u0105. Incydent ten wywo\u0142a\u0142 natychmiastow\u0105 reakcj\u0119 w\u0142adz, kt\u00f3re wezwa\u0142y mieszka\u0144c\u00f3w do unikania terenu wypadku ze wzgl\u0119du na ryzyko u\u017c\u0105dlenia przez owady.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2814831,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ucieklo-250-milionow-pszczol-wladze-wydaly-ostrzezenie,nId,7976150",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uciek\u0142o 250 milion\u00f3w pszcz\u00f3\u0142. W\u0142adze wyda\u0142y ostrze\u017cenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T10:10:25.397095+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T10:10:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-przetrwal-trzy-godziny-w-lodowatej-wodzie-przygnieciony-glaz,nId,7976131\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przetrwal-trzy-godziny-w-lodowatej-wodzie-przygnieciony-glaz/000L4B5LOG7NOJMJ-C307.jpg\" alt=\"Przetrwa\u0142 trzy godziny w lodowatej wodzie, przygnieciony g\u0142azem\" align=\"left\" /></a>Dramatyczna walka o \u017cycie na Alasce. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 przygnieciony ponad 300 kg g\u0142azem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2814500,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-przetrwal-trzy-godziny-w-lodowatej-wodzie-przygnieciony-glaz,nId,7976131",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przetrwa\u0142 trzy godziny w lodowatej wodzie, przygnieciony g\u0142azem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T09:06:08.803954+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T09:06:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-dwoje-40-latkow-zabladzilo-w-tatrach-calonocna-akcja,nId,7976125\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dwoje-40-latkow-zabladzilo-w-tatrach-calonocna-akcja/000L4B25Q7SCBL1F-C307.jpg\" alt=\"\u200bDwoje 40-latk\u00f3w zab\u0142\u0105dzi\u0142o w Tatrach. Ca\u0142onocna akcja\" align=\"left\" /></a>Dwoje turyst\u00f3w z Polski uratowali w Tatrach ratownicy s\u0142owackiej Horskiej Zachrannej Sluzby. Kobieta i m\u0119\u017cczyzna zab\u0142\u0105dzili w nocy podczas schodzenia ze S\u0142awkowskiego Szczytu.  \n\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2814213,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-dwoje-40-latkow-zabladzilo-w-tatrach-calonocna-akcja,nId,7976125",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bDwoje 40-latk\u00f3w zab\u0142\u0105dzi\u0142o w Tatrach. Ca\u0142onocna akcja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T09:06:09.187640+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T09:06:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-psg-czy-inter-czas-na-wielki-final-ligi-mistrzow,nId,7976115\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/psg-czy-inter-czas-na-wielki-final-ligi-mistrzow/000L4B06AE6LGLNG-C307.jpg\" alt=\"PSG czy Inter? Czas na wielki fina\u0142 Ligi Mistrz\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Wed\u0142ug wielu jest to do\u015b\u0107 niespodziewany sk\u0142ad fina\u0142u Champions League. Nie ma ani Realu, ani Barcelony, nie ma te\u017c \u017cadnej dru\u017cyny z Anglii. S\u0105 za to francuskie PSG i w\u0142oski Inter. Przed sobotnim fina\u0142em w Monachium wraz z ekspertami oceniamy szanse jednych i drugich na triumf w najbardziej presti\u017cowych rozgrywkach pi\u0142karskich na \u015bwiecie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2814215,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-psg-czy-inter-czas-na-wielki-final-ligi-mistrzow,nId,7976115",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PSG czy Inter? Czas na wielki fina\u0142 Ligi Mistrz\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T09:06:08.614129+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T09:06:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-rekord-polski-w-jezdzie-na-rowerze-pobity-trwa-akcja-pomagan,nId,7976105\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rekord-polski-w-jezdzie-na-rowerze-pobity-trwa-akcja-pomagan/000L4B3D2ETYBQTU-C307.jpg\" alt=\"Rekord Polski w je\u017adzie na rowerze pobity. Trwa akcja &quot;Pomaganie buduje&quot;\" align=\"left\" /></a>30 maja ruszy\u0142a w Krakowie akcja charytatywna &quot;Pomaganie buduje&quot;, kt\u00f3rej celem jest zebranie funduszy na pomoc psychologiczn\u0105 dla dzieci z O\u0142drzychowic K\u0142odzkich - miejscowo\u015bci zniszczonej przez ubieg\u0142oroczn\u0105 pow\u00f3d\u017a. Bicia rekordu w liczbie przejechanych kilometr\u00f3w na rowerze w ci\u0105gu 48 godzin podj\u0119\u0142a si\u0119 Joanna Balawajder, mistrzyni \u015bwiata w ultrakolarstwie. Na mecie pojawi\u0142a si\u0119 po ponad 37 godzinach. &quot;Odlicza\u0142am do po\u0142udnia, do popo\u0142udnia, do posi\u0142k\u00f3w. A wi\u0119c mia\u0142am takie swoje ma\u0142e cele&quot; - powiedzia\u0142a reporterowi RMF FM Micha\u0142owi...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2814212,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-rekord-polski-w-jezdzie-na-rowerze-pobity-trwa-akcja-pomagan,nId,7976105",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekord Polski w je\u017adzie na rowerze pobity. Trwa akcja \"Pomaganie buduje\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T09:06:08.997243+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T09:06:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-wpadl-po-11-latach-lowcy-glow-namierzyli-go-w-lublinie,nId,7976119\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wpadl-po-11-latach-lowcy-glow-namierzyli-go-w-lublinie/000L4B3B9Y74XCWJ-C307.jpg\" alt=\"Wpad\u0142 po 11 latach. &quot;\u0141owcy g\u0142\u00f3w&quot; namierzyli go w Lublinie\" align=\"left\" /></a>32-letni m\u0119\u017cczyzna przez 11 lat ukrywa\u0142 si\u0119 przed wymiarem sprawiedliwo\u015bci. Namierzony zosta\u0142 i zatrzymany przez policyjnych &quot;\u0142owc\u00f3w g\u0142\u00f3w&quot; z Lublina - dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM Dominik Smaga. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2814214,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-wpadl-po-11-latach-lowcy-glow-namierzyli-go-w-lublinie,nId,7976119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wpad\u0142 po 11 latach. \"\u0141owcy g\u0142\u00f3w\" namierzyli go w Lublinie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T08:00:34.505930+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T08:00:33+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-akcja-charytatywna-pomaganie-buduje-trwa-bicie-rekordu-polsk,nId,7976105\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/akcja-charytatywna-pomaganie-buduje-trwa-bicie-rekordu-polsk/000L4AZJRU0E0S31-C307.jpg\" alt=\"Akcja charytatywna &quot;Pomaganie buduje&quot;. Trwa bicie rekordu Polski w je\u017adzie na rowerze\" align=\"left\" /></a>30 maja ruszy\u0142a w Krakowie akcja charytatywna &quot;Pomaganie buduje&quot;, kt\u00f3rej celem jest zebranie funduszy na pomoc psychologiczn\u0105 dla dzieci z O\u0142drzychowic K\u0142odzkich - miejscowo\u015bci zniszczonej przez ubieg\u0142oroczn\u0105 pow\u00f3d\u017a. Bicia rekordu w je\u017adzie na rowerze podj\u0119\u0142a si\u0119 Joanna Balawajder, mistrzyni \u015bwiata w ultrakolarstwie. Akcji patronuje RMF FM.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2813982,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-akcja-charytatywna-pomaganie-buduje-trwa-bicie-rekordu-polsk,nId,7976105",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akcja charytatywna \"Pomaganie buduje\". Trwa bicie rekordu Polski w je\u017adzie na rowerze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T08:00:34.034813+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T08:00:33+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wymarzony-zawod-dla-dziecka-polscy-rodzice-wybrali,nId,7976101\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wymarzony-zawod-dla-dziecka-polscy-rodzice-wybrali/000L4AUCLD26Q7RC-C307.jpg\" alt=\"Wymarzony zaw\u00f3d dla dziecka. Polscy rodzice wybrali\" align=\"left\" /></a>Lekarz to zaw\u00f3d, o kt\u00f3rym najcz\u0119\u015bciej marz\u0105 polscy rodzice dla swoich dzieci - wynika z najnowszego badania SW Research. T\u0119 profesj\u0119 wskaza\u0142o a\u017c 26 proc. respondent\u00f3w. W przypadku c\u00f3rek rodzice ch\u0119tnie widzieliby je tak\u017ce jako adwokatki i profesorki. Synowie z kolei najcz\u0119\u015bciej &quot;obsadzani&quot; s\u0105 w roli informatyk\u00f3w i prawnik\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2813980,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wymarzony-zawod-dla-dziecka-polscy-rodzice-wybrali,nId,7976101",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wymarzony zaw\u00f3d dla dziecka. Polscy rodzice wybrali",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T08:00:34.312408+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T08:00:33+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-zatrzymali-ich-na-goracym-uczynku-zdjecia-z-dronow-ujawnily-,nId,7976109\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zatrzymali-ich-na-goracym-uczynku-zdjecia-z-dronow-ujawnily/000L4AXE3BAKY5RH-C307.jpg\" alt=\"Zatrzymali ich na gor\u0105cym uczynku. Zdj\u0119cia z dron\u00f3w ujawni\u0142y nielegalny proceder\" align=\"left\" /></a>Policjanci z Komendy Wojew\u00f3dzkiej Policji w Poznaniu zatrzymali siedem os\u00f3b podejrzanych o udzia\u0142 w nielegalnym sk\u0142adowaniu odpad\u00f3w na terenie powiatu kolskiego. Proceder odbywa\u0142 si\u0119 na terenie by\u0142ej \u017cwirowni. Zatrzymanym postawiono zarzuty z art. 183 Kodeksu karnego - za tego typu przest\u0119pstwa grozi nawet 10 lat wi\u0119zienia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2813981,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-zatrzymali-ich-na-goracym-uczynku-zdjecia-z-dronow-ujawnily-,nId,7976109",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zatrzymali ich na gor\u0105cym uczynku. Zdj\u0119cia z dron\u00f3w ujawni\u0142y nielegalny proceder",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T06:55:22.043673+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T06:55:21+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-czy-polacy-wygraja-lige-mistrzow-dzis-final-w-monachium,nId,7976094\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czy-polacy-wygraja-lige-mistrzow-dzis-final-w-monachium/000L4AW6QIEIB2CK-C307.jpg\" alt=\"\u200bCzy Polacy wygraj\u0105 Lig\u0119 Mistrz\u00f3w? Dzi\u015b fina\u0142 w Monachium\" align=\"left\" /></a>Piotr Zieli\u0144ski, pi\u0142karz Interu Mediolan, mo\u017ce zosta\u0107 13. polskim pi\u0142karzem, kt\u00f3ry wywalczy jedno z trofe\u00f3w europejskich rozgrywek klubowych. Z kolei jego klubowy kolega Nicola Zalewski mo\u017ce triumfowa\u0107 w pucharach po raz drugi. Rywalem Interu w finale Ligi Mistrz\u00f3w w Monachium b\u0119dzie Paris Saint-Germain. Pocz\u0105tek meczu o godz. 21.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2813741,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-czy-polacy-wygraja-lige-mistrzow-dzis-final-w-monachium,nId,7976094",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bCzy Polacy wygraj\u0105 Lig\u0119 Mistrz\u00f3w? Dzi\u015b fina\u0142 w Monachium",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T06:55:21.853529+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T06:55:21+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-dramatyczny-final-zakladu-z-kolegami-nie-zyje-nastolatek,nId,7976103\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dramatyczny-final-zakladu-z-kolegami-nie-zyje-nastolatek/000L4AVT1VAS5A2G-C307.jpg\" alt=\"Dramatyczny fina\u0142 zak\u0142adu z kolegami. Nie \u017cyje nastolatek\" align=\"left\" /></a>17-latek za\u0142o\u017cy\u0142 si\u0119 z kolegami i skoczy\u0142 z dolnego poziomu mostu Ludwika I w Porto do rw\u0105cego nurtu rzeki Douro, po czym zagin\u0105\u0142. Portugalska policja rozpocz\u0119\u0142a intensywne poszukiwania ch\u0142opca, kt\u00f3re na razie nie przynios\u0142y rezultatu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2813740,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-dramatyczny-final-zakladu-z-kolegami-nie-zyje-nastolatek,nId,7976103",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramatyczny fina\u0142 zak\u0142adu z kolegami. Nie \u017cyje nastolatek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T06:55:21.473671+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T06:55:21+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-tragiczny-poranek-na-a4-jedna-osoba-nie-zyje-czworka-w-stani,nId,7976099\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragiczny-poranek-na-a4-jedna-osoba-nie-zyje-czworka-w-stani/000L4AVHXUJ2PG33-C307.jpg\" alt=\"Tragiczny poranek na A4. Jedna osoba nie \u017cyje, czw\u00f3rka w stanie krytycznym\" align=\"left\" /></a>\u015amiertelny wypadek na A4 w Mys\u0142owicach. Samoch\u00f3d osobowy uderzy\u0142 w stoj\u0105c\u0105 na pasie zieleni kopark\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2813738,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-tragiczny-poranek-na-a4-jedna-osoba-nie-zyje-czworka-w-stani,nId,7976099",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny poranek na A4. Jedna osoba nie \u017cyje, czw\u00f3rka w stanie krytycznym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T06:55:22.233435+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T06:55:21+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wymarzony-zawod-dla-dziecka-polscy-rodzice-wskazali,nId,7976101\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wymarzony-zawod-dla-dziecka-polscy-rodzice-wskazali/000L4AUCLD26Q7RC-C307.jpg\" alt=\"Wymarzony zaw\u00f3d dla dziecka. Polscy rodzice wskazali\" align=\"left\" /></a>Lekarz to zaw\u00f3d, o kt\u00f3rym najcz\u0119\u015bciej marz\u0105 polscy rodzice dla swoich dzieci - wynika z najnowszego badania SW Research. T\u0119 profesj\u0119 wskaza\u0142o a\u017c 26 proc. respondent\u00f3w. W przypadku c\u00f3rek rodzice ch\u0119tnie widzieliby je tak\u017ce jako adwokatki i profesorki. Synowie z kolei najcz\u0119\u015bciej &quot;obsadzani&quot; s\u0105 w roli informatyk\u00f3w i prawnik\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2813742,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wymarzony-zawod-dla-dziecka-polscy-rodzice-wskazali,nId,7976101",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wymarzony zaw\u00f3d dla dziecka. Polscy rodzice wskazali",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T06:55:21.664255+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T06:55:21+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zmienil-tozsamosc-udzielal-wywiadow-poszukiwany-czerwona-not,nId,7975728\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zmienil-tozsamosc-udzielal-wywiadow-gangster-poszukiwany-od/000L49H2RMWNKUNN-C307.jpg\" alt=\"Zmieni\u0142 to\u017csamo\u015b\u0107, udziela\u0142 wywiad\u00f3w. Gangster poszukiwany od ponad 20 lat ju\u017c w Polsce\" align=\"left\" /></a>Wystawiono za nim listy go\u0144cze, ENA, \u015bciga\u0142 go Interpol. \u0141ukasz R. w\u0142a\u015bnie zosta\u0142 przekazany Polsce.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2813739,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zmienil-tozsamosc-udzielal-wywiadow-poszukiwany-czerwona-not,nId,7975728",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmieni\u0142 to\u017csamo\u015b\u0107, udziela\u0142 wywiad\u00f3w. Gangster poszukiwany od ponad 20 lat ju\u017c w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T05:50:28.946311+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T05:50:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-nie-zyje-gwiazda-serialu-m-a-s-h,nId,7976088\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-zyje-gwiazda-serialu-m-a-s-h/000L4AS3VUNPO83Q-C307.jpg\" alt=\"\u200bNie \u017cyje gwiazda serialu &quot;M*A*S*H&quot;\" align=\"left\" /></a>Zmar\u0142a ameryka\u0144ska aktorka Loretta Swit. Mia\u0142a 87 lat. By\u0142a znana przede wszystkim z roli w serialu komediowym &quot;M*A*S*H&quot;, w kt\u00f3rym gra\u0142a major Margaret &quot;Gor\u0105ce Wargi&quot; Houlihan. Rodzice aktorki mieli polskie korzenie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2813531,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-nie-zyje-gwiazda-serialu-m-a-s-h,nId,7976088",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bNie \u017cyje gwiazda serialu \"M*A*S*H\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T05:50:29.172662+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T05:50:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rzym-walczy-z-barbarzyncami-fontann-rekordowa-liczba-mandato,nId,7976089\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rzym-walczy-z-barbarzyncami-fontann-rekordowa-liczba-mandato/000L4ASRCE10UAXS-C307.jpg\" alt=\"Rzym walczy z &quot;barbarzy\u0144cami fontann&quot;. Rekordowa liczba mandat\u00f3w \" align=\"left\" /></a>W &quot;Wiecznym Mie\u015bcie&quot; pojawi\u0142 si\u0119 nowy, kontrowersyjny trend. Rzym, znany z niezliczonych fontann, w tym s\u0142ynnej Fontanny di Trevi, staje si\u0119 aren\u0105 dla tych, kt\u00f3rzy pragn\u0105 na moment poczu\u0107 si\u0119 jak gwiazdy wielkiego ekranu. Niestety, ta chwila s\u0142awy ma swoj\u0105 cen\u0119 \u2013 dok\u0142adnie 450 euro. Jak informuj\u0105 w\u0142oskie media, s\u0142u\u017cby nak\u0142adaj\u0105 \u015brednio dwa mandaty dziennie za k\u0105piel w zabytkowych fontannach.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2813532,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rzym-walczy-z-barbarzyncami-fontann-rekordowa-liczba-mandato,nId,7976089",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rzym walczy z \"barbarzy\u0144cami fontann\". Rekordowa liczba mandat\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T04:45:29.322786+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T04:45:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-nie-odpuszcza-w-sprawie-cel-zapowiedzial-podwojenie,nId,7976086\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trump-nie-odpuszcza-w-sprawie-cel-zapowiedzial-podwojenie/000L4ARIBUEDPG6H-C307.jpg\" alt=\"\u200bTrump nie odpuszcza w sprawie ce\u0142. Zapowiedzia\u0142 podwojenie\" align=\"left\" /></a>Prezydent Donald Trump og\u0142osi\u0142, \u017ce c\u0142a na stal i aluminium, importowane do USA, wzrosn\u0105 4 czerwca z 25 do 50 procent. Prezydent USA podkre\u015bli\u0142 podczas spotkania z pracownikami firmy metalurgicznej w Pensylwanii, \u017ce &quot;c\u0142a&quot; to jego absolutnie ulubione s\u0142owo.  \n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2813384,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-nie-odpuszcza-w-sprawie-cel-zapowiedzial-podwojenie,nId,7976086",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bTrump nie odpuszcza w sprawie ce\u0142. Zapowiedzia\u0142 podwojenie",
        "vote": 0
    }
]