[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Pawe\u0142 Kosi\u0144ski SJ",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T23:11:47.579017+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T23:11:47+00:00",
        "description": "Bazylika \u015bw. Marka w Wenecji - Wniebowst\u0105pienie - fot. depositphotos.com (428966444)",
        "id": 2818164,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/komentarze-do-ewangelii/jestesmy-wezwani-do-dawania-swiadectwa-to-jest-meczenstwo,3169595",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/31/590deecec08d1b214752a52373512773/jpg/deon/feed/Depositphotos_428966444_XL.webp",
        "title": "Jeste\u015bmy wezwani do dawania \u015bwiadectwa. To jest m\u0119cze\u0144stwo!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T16:32:50.435447+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T16:32:49+00:00",
        "description": "fot. depositphotos",
        "id": 2816305,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/abp-smigiel-w-rzymie-maryja-pokazuje-jak-wychwalac-boga-przez-codzienne-czyny,3169550",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/31/9de835d52dab27528a39d084a35365b5/png/deon/feed/DSC_1546%20Duz\u0307y.webp",
        "title": "Abp \u015amigiel w Rzymie: Maryja pokazuje, jak wychwala\u0107 Boga przez codzienne czyny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T14:22:45.972289+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T14:22:45+00:00",
        "description": "fot. depositphotos",
        "id": 2815616,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/caritas-na-dzien-dziecka-25-tys-prezentow-dla-najmlodszych-min-ze-swietlic-srodowiskowych,3169508",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/31/554eb449d4b5e754bff17d79f6315be9/jpg/deon/feed/Depositphotos_522628200_XL.webp",
        "title": "Caritas na Dzie\u0144 Dziecka: 25 tys. prezent\u00f3w dla najm\u0142odszych m.in. ze \u015bwietlic \u015brodowiskowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T13:17:44.562742+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T13:17:44+00:00",
        "description": "fot. depositphotos",
        "id": 2815238,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/synoptyk-imgw-w-weekend-burze-z-opadami-gradu,3169496",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/31/ad5ffadd8eb29a0f047bfb0d69b690b1/jpg/deon/feed/Depositphotos_13382862_XL.webp",
        "title": "Synoptyk IMGW: w weekend burze z opadami gradu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T11:07:44.371896+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T11:07:43+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie pogl\u0105dowe. Fot. depositphotos",
        "id": 2814644,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/owce-i-kozy-jako-ekologiczne-kosiarki-w-ojcowskim-parku-narodowym,3169481",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/31/715aaefebaa966b72b47b1b2983c8364/jpg/deon/feed/Depositphotos_464043504_XL.webp",
        "title": "Owce i kozy jako \u201eekologiczne kosiarki\u201d w Ojcowskim Parku Narodowym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T10:03:13.393568+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T10:03:12+00:00",
        "description": "fot. depositphotos",
        "id": 2814328,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/braniewo-pietnascie-siostr-katarzynek-ogloszonych-blogoslawionymi,3169460",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/31/1f4b031874ac3b4c64280cb9881a246b/jpg/deon/feed/Depositphotos_68957485_XL.webp",
        "title": "Braniewo: Pi\u0119tna\u015bcie si\u00f3str katarzynek og\u0142oszonych b\u0142ogos\u0142awionymi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T10:03:13.550267+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T10:03:12+00:00",
        "description": "Msza \u015bw., podczas kt\u00f3rej 11 diakon\u00f3w przyjmuje \u015bwi\u0119cenia prezbiteriatu z r\u0105k Papie\u017ca Leona XIV. Fot. Vatican Media",
        "id": 2814329,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/serwis-papieski/leon-xiv-do-nowych-ksiezy-badzcie-wiarygodni-kosciol-potrzebuje-przejrzystego-zycia,3169421",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/31/2cb21772e9e233c7d9901eb41719b546/jpeg/deon/feed/2025.05.31%20Santa%20Messa%20con%20Ordinazioni%20sacerdotali.webp",
        "title": "Leon XIV do nowych ksi\u0119\u017cy: B\u0105d\u017acie wiarygodni. Ko\u015bci\u00f3\u0142 potrzebuje przejrzystego \u017cycia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T08:58:09.663710+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T08:58:09+00:00",
        "description": "fot. depositphotos",
        "id": 2814053,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/ekspert-nie-tylko-polska-bez-dymu-ale-bez-nikotyny-nikotynizm-to-choroba-ktora-trzeba-leczyc,3169325",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/31/c4adeb6f28b17c03d8b5837903a885e4/jpg/deon/feed/Depositphotos_12261314_XL.webp",
        "title": "Ekspert: Nie tylko \u201ePolska bez dymu\u201d, ale bez nikotyny. Nikotynizm to choroba, kt\u00f3r\u0105 trzeba leczy\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T08:58:09.818533+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T08:58:09+00:00",
        "description": "Rodzina Kennedych \u2013 Rosemary pierwsza od prawej (Fot. Zdj\u0119cie Richarda Searsa w Bibliotece Prezydenckiej i Muzeum Johna F. Kennedy'ego w Bostonie., Public domain, via Wikimedia Commons)",
        "id": 2814054,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/czytelnia/ta-corka-kennedych-byla-problemem-joe-nie-tolerowal-przegranych-i-poddal-ja-lobotomii,3169223",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/31/6ebb331a2065142636dd443360a52c04/jpg/deon/feed/TheKennedyFamily1.webp",
        "title": "Ta c\u00f3rka Kennedych by\u0142a problemem. Joe \u201enie tolerowa\u0142 przegranych\u201d i podda\u0142 j\u0105 lobotomii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T08:58:09.507768+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T08:58:09+00:00",
        "description": "Mazo i Aziz podczas auciendji z Papie\u017cem Leonem XIV. Fot. Vatican Media",
        "id": 2814052,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/tragedia-ktora-polaczyla-palestynczyk-i-izraelczyk-wybralismy-przebaczenie-by-byc-wolnymi,3169379",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/31/53bf38af3df290bfc9001dc7eb30b1ed/jpeg/deon/feed/2025.05.30%20Membri%20dei%20Movimenti%20Popolari%20per%20la%20Pace%20(6)%20(1).webp",
        "title": "Tragedia, kt\u00f3ra po\u0142\u0105czy\u0142a. Palesty\u0144czyk i Izraelczyk: wybrali\u015bmy przebaczenie, by by\u0107 wolnymi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marta \u0141ysek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T04:38:14.449642+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T04:38:13+00:00",
        "description": "Wrzucasz zdj\u0119cia dziecka do sieci? Sharenting mo\u017ce si\u0119 sko\u0144czy\u0107 bardzo \u017ale. Fot. Nathan Dumlao / Unsplash",
        "id": 2813255,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/wrzucasz-zdjecia-dziecka-do-sieci-z-tego-moze-byc-nieszczescie-,3168749",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/30/56f50aba4bedc495873232b5c0546167/jpg/deon/feed/wrzucasz%20zdjecia%20dziecka%20do%20sieci%20zastanow%20sie%20trzy%20razy%20fot%20nathan%20dumlao%20unsplash.webp",
        "title": "Wrzucasz zdj\u0119cia dziecka do sieci? Z tego mo\u017ce by\u0107 nieszcz\u0119\u015bcie",
        "vote": 0
    }
]