[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T18:44:50.560598+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T18:44:49+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/0/20fdb93db66f90-948-568-0-81-1920-1151.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ambasada Polski w Tbilisi ostrzeg\u0142a Polak\u00f3w przed ryzykiem odmowy wjazdu do Gruzji.  W komunikacie zamieszczonym w serwisie X plac\u00f3wka zasugerowa\u0142a rozwa\u017cenie, czy \"istniej\u0105 czynniki zwi\u0119kszaj\u0105ce ryzyko otrzymania takiej odmowy\".</p>",
        "id": 2817088,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Protesty-przetaczaja-sie-przez-Gruzje-Ambasada-RP-w-Tbilisi-ostrzegla-Polakow-8951514.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Protesty przetaczaj\u0105 si\u0119 przez Gruzj\u0119. Ambasada RP w Tbilisi ostrzeg\u0142a Polak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T18:44:49.960465+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T18:44:49+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/8/2de314d9e5d791-948-568-136-298-2472-1483.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szczeg\u00f3\u0142y dotycz\u0105ce modernizacji tajnych rosyjskich baz nuklearnych ujawnili dziennikarze du\u0144skiego portalu Danwatch oraz niemieckiej gazety \"Der Spiegel\". Wed\u0142ug ich ustale\u0144 Rosja w swoich obiektach wykorzystuje zachodnie cz\u0119\u015bci, takie jak zawory i pompy.</p>",
        "id": 2817087,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sekrety-rosyjskich-baz-nuklearnych-Zachodnie-technologie-w-sercu-Kremla-8951549.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sekrety rosyjskich baz nuklearnych. Zachodnie technologie w sercu Kremla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T17:39:38.926140+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T17:39:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/8/a444fb0be3e6c7-948-568-190-430-3733-2240.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W 2024 roku 19,5 mln dzieci zamieszkuj\u0105cych kraje Unii Europejskiej by\u0142o zagro\u017conych bied\u0105 b\u0105d\u017a wykluczeniem spo\u0142ecznym - wynika z najnowszych danych unijnego biura statystycznego Eurostat.</p>",
        "id": 2816727,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Co-4-dziecko-w-UE-zagrozone-ubostwem-Polska-ponizej-sredniej-8950074.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co 4. dziecko w UE zagro\u017cone ub\u00f3stwem. Polska poni\u017cej \u015bredniej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T17:39:38.735198+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T17:39:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/4/307656d0de70fe-948-568-2-10-997-598.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dane z czatbot\u00f3w AI mog\u0105 dosta\u0107 si\u0119 w r\u0119ce cyberprzest\u0119pc\u00f3w, zagranicznych s\u0142u\u017cb czy reklamodawc\u00f3w i zosta\u0107 wykorzystane na niekorzy\u015b\u0107 u\u017cytkownik\u00f3w - ostrzega w rozmowie z PAP Mateusz Chrobok, ekspert ds. cyberbezpiecze\u0144stwa. Zaleci\u0142 stosowanie higieny cyfrowej i sceptycyzm wobec generowanych tre\u015bci.</p>",
        "id": 2816726,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czatboty-AI-to-rewolucja-ale-i-zagrozenie-Ekspert-Zbieraja-duzo-danych-ktore-moga-one-trafic-w-niepowolane-rece-8952696.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czatboty AI to rewolucja, ale i zagro\u017cenie. Ekspert: : Zbieraj\u0105 du\u017co danych, kt\u00f3re mog\u0105 one trafi\u0107 w niepowo\u0142ane r\u0119ce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T17:39:40.013197+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T17:39:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/b/9057ec3430f736-945-560-22-127-1456-873.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Manewry Zapad-2025, kt\u00f3re maj\u0105 si\u0119 odby\u0107 we wrze\u015bniu na Bia\u0142orusi, b\u0119d\u0105 mniejsze i zlokalizowane dalej od granicy z Polsk\u0105, co oficjalnie ma \u201ezmniejsza\u0107 napi\u0119cie\u201d. Ekspert Instytutu Europy \u015arodkowej Krzysztof Fedorowicz w rozmowie z PAP twierdzi jednak, \u017ce decyzja ta ma w sobie kilka ukrytych motyw\u00f3w.</p>",
        "id": 2816731,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ekspert-Zmiana-organizacji-manewrow-Zapad-2025-to-zaslona-dymna-8952305.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ekspert: Zmiana organizacji manewr\u00f3w Zapad-2025 to zas\u0142ona dymna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T17:39:39.823029+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T17:39:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/6/92f52316b1991d-948-568-0-180-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W pierwszym kwartale 2025 roku liczba turyst\u00f3w na \u015bwiecie wynios\u0142a ok. 300 mln, co oznacza wzrost o 5 proc. rok do roku - przekaza\u0142a agencja ONZ ds. turystyki UNWTO. Jest to te\u017c wi\u0119cej o 3 proc. ni\u017c w roku 2019, ostatnim roku przedpandemicznym.</p>",
        "id": 2816730,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Europa-i-swiat-wracaja-do-turystycznej-normy-sprzed-pandemii-Silne-odbicie-w-krajach-nadbaltyckich-8949310.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europa i \u015bwiat wracaj\u0105 do turystycznej normy sprzed pandemii. Silne odbicie w krajach nadba\u0142tyckich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T17:39:39.296622+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T17:39:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/2/c102fede7adfb5-948-568-9-134-1910-1146.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W 2025 r. 3 proc. polskich firm osi\u0105gn\u0119\u0142o dojrza\u0142y poziom gotowo\u015bci na cyberzagro\u017cenia; to o 2 proc. wi\u0119cej ni\u017c rok wcze\u015bniej - wynika raportu Cisco. Jak wskazano, 86 proc. organizacji do\u015bwiadczy\u0142o incydent\u00f3w zwi\u0105zanych z AI. Firmy zmagaj\u0105 si\u0119 te\u017c m.in. z niedoborem specjalist\u00f3w cyberbezpiecze\u0144stwa.</p>",
        "id": 2816728,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polskie-firmy-slabo-przygotowane-na-cyberzagrozenia-Brakuje-specjalistow-8949453.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polskie firmy s\u0142abo przygotowane na cyberzagro\u017cenia. Brakuje specjalist\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T17:39:38.510325+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T17:39:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/0/2391f15fd49f22-948-569-54-362-1606-964.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W\u0142oskie morze, s\u0142o\u0144ce, kawa i dolce vita a pod hotelem w\u0142asne auto? Na Bankier.pl postanowili\u015bmy sprawdzi\u0107, ile w 2025 r. trzeba zap\u0142aci\u0107 za podr\u00f3\u017c na trzy w\u0142oskie wybrze\u017ca Morza \u015ar\u00f3dziemnego z najwi\u0119kszych polskich miast.\n</p>",
        "id": 2816725,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Samochodem-nad-morze-do-Wloch-Tyle-zaplacimy-za-paliwo-i-autostrady-8951047.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samochodem nad morze do W\u0142och? Tyle zap\u0142acimy za paliwo i autostrady",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T17:39:39.515970+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T17:39:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/e/370e27868316a0-948-568-0-153-1947-1168.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W pierwszym kwartale 2025 r. warto\u015b\u0107 transakcji inwestycyjnych na polskim rynku nieruchomo\u015bci osi\u0105gn\u0119\u0142a 600 mln euro, co oznacza wzrost o 50 proc. rok do roku - wynika z raportu firmy doradczej Colliers. Dodano, \u017ce jednym z najatrakcyjniejszych rynk\u00f3w jest Warszawa.</p>",
        "id": 2816729,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Warszawa-jednym-z-najatrakcyjniejszych-rynkow-nieruchomosci-Europy-Srodkowo-Wschodniej-8949035.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Warszawa jednym z najatrakcyjniejszych rynk\u00f3w nieruchomo\u015bci Europy \u015arodkowo-Wschodniej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T14:24:56.587340+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T14:24:54+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/9/d9f63a56315267-948-568-33-320-4378-2626.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W 2024 r. sprzedawcy przekazali 162 organizacjom po\u017cytku publicznego nieco ponad 25 tys. ton niewykorzystanej \u017cywno\u015bci - poinformowa\u0142 we wtorek rzecznik GIO\u015a Tomasz Matusiak. Doda\u0142, \u017ce niemal ca\u0142a ta \u017cywno\u015b\u0107 trafi\u0142a do potrzebuj\u0105cych, zmarnowa\u0142o si\u0119 13 ton.</p>",
        "id": 2815668,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/25-tys-ton-zywnosci-uratowanej-przed-smietnikiem-Tyle-sprzedawcy-przekazali-organizacjom-pozytku-8949388.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "25 tys. ton \u017cywno\u015bci uratowanej przed \u015bmietnikiem. Tyle sprzedawcy przekazali organizacjom po\u017cytku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T14:24:55.927059+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T14:24:54+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/d/c39ea67ac43541-948-568-40-0-3960-2375.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szef brytyjskiego MSZ David Lammy w czasie wizyty na norweskim archipelagu Svalbard przestrzeg\u0142 przed zagro\u017ceniem ze strony Rosji w Arktyce - poda\u0142a w pi\u0105tek stacja Sky News. Z powodu ocieplenia klimatu rosyjskie statki maj\u0105 w tym regionie coraz wi\u0119cej przestrzeni.</p>",
        "id": 2815665,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/David-Lammy-ostrzega-przed-Rosjanami-w-Arktyce-Z-powodu-ocieplenia-klimatu-maja-tu-coraz-wiecej-przestrzeni-8952199.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "David Lammy ostrzega przed Rosjanami w Arktyce. \"Z powodu ocieplenia klimatu maj\u0105 tu coraz wi\u0119cej przestrzeni\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T14:24:56.117844+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T14:24:54+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/6/c62a77019fe636-948-568-0-427-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W\u0142adze S\u0142owenii zezwoli\u0142y na zastrzelenie ponad 200 nied\u017awiedzi. Decyzja ma pom\u00f3c w ograniczeniu liczby tych zwierz\u0105t, kt\u00f3re coraz cz\u0119\u015bciej atakuj\u0105 stada zwierz\u0105t hodowlanych. Ekolodzy uwa\u017caj\u0105, \u017ce odstrza\u0142 zagrozi populacji nied\u017awiedzi.</p>",
        "id": 2815666,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolejny-kraj-wybije-setki-niedzwiedzi-Ekolodzy-protestuja-8949557.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny kraj wybije setki nied\u017awiedzi. Ekolodzy protestuj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T14:24:55.676635+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T14:24:54+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/0/399778448cbf6b-948-568-58-67-3813-2288.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Od pocz\u0105tku 2025 roku senegalskie s\u0142u\u017cby bezpiecze\u0144stwa \u2013 s\u0142u\u017cba celna, policja i \u017candarmeria \u2013 skonfiskowa\u0142y ponad 34 mld frank\u00f3w CFA, czyli oko\u0142o 34 mln dolar\u00f3w, wprowadzonych do obrotu przez mi\u0119dzynarodowe siatki fa\u0142szerzy.</p>",
        "id": 2815664,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Miliony-falszywych-walut-Spektakularna-akcja-celnikow-8948991.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miliony fa\u0142szywych walut. Spektakularna akcja celnik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T14:24:56.396400+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T14:24:54+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/5/acd038b0c29e13-948-568-20-30-3980-2387.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />180-metrowy masowiec, p\u0142yn\u0105cy do rosyjskiego portu w Wysocku (Vysotsk) oko\u0142o 160 km na p\u00f3\u0142nocny zach\u00f3d od Petersburga, osiad\u0142 w sobot\u0119 na mieli\u017anie w Sundzie, to drugie tego rodzaju zdarzenie w tej cie\u015bninie w ci\u0105gu tygodnia - poda\u0142a szwedzka Stra\u017c Przybrze\u017cna.</p>",
        "id": 2815667,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Straz-Przybrzezna-kolejny-statek-osiadl-na-mieliznie-w-ciesninie-Sund-8952753.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stra\u017c Przybrze\u017cna: kolejny statek osiad\u0142 na mieli\u017anie w cie\u015bninie Sund",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T13:19:48.305112+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T13:19:46+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/0/17431c3c17709b-948-568-10-0-3990-2393.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Chiny skrytykowa\u0142y ameryka\u0144sk\u0105 kontrol\u0119 eksportu p\u00f3\u0142przewodnik\u00f3w w odpowiedzi na oskar\u017cenia Trumpa, \u017ce druga co do wielko\u015bci gospodarka \u015bwiata naruszy\u0142a wst\u0119pne porozumienie handlowe mi\u0119dzy tymi dwoma krajami - pisze CNBC.</p>",
        "id": 2815299,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Chiny-krytykuja-Trumpa-za-naduzywanie-kontroli-eksportu-polprzewodnikow-8952710.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny krytykuj\u0105 Trumpa za \u201enadu\u017cywanie\u201d kontroli eksportu p\u00f3\u0142przewodnik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T13:19:47.516709+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T13:19:46+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/c/1131c825c1a997-945-567-16-0-3235-1941.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Iran przyspieszy\u0142 produkcj\u0119 rezerw uranu wzbogaconego do poziomu 60 proc., zbli\u017conego do stopnia potrzebnego do stworzenia broni j\u0105drowej \u2013 poda\u0142a w sobot\u0119 Associated Press, kt\u00f3ra dotar\u0142a do dw\u00f3ch poufnych raport\u00f3w Mi\u0119dzynarodowej Agencji Energii Atomowej (MAEA).</p>",
        "id": 2815295,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Iran-zwiekszyl-tempo-produkcji-uranu-wzbogaconego-do-60-proc-8952746.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iran zwi\u0119kszy\u0142 tempo produkcji uranu wzbogaconego do 60 proc.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T13:19:47.268406+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T13:19:46+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/7/9618c5bd1015e6-948-568-0-148-4238-2542.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />OPEC+ zgodzi\u0142o si\u0119 w sobot\u0119 na zwi\u0119kszenie wydobycia ropy naftowej w lipcu o 411 tys. bary\u0142ek dziennie (bpd), czyli o tyle samo, ile w maju i czerwcu, gdy\u017c grupa kraj\u00f3w produkuj\u0105cych rop\u0119 naftow\u0105 nadal zwi\u0119ksza poda\u017c szybciej, ni\u017c wcze\u015bniej planowano.</p>",
        "id": 2815294,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/OPEC-zgadza-sie-na-lipcowe-zwiekszenie-wydobycia-ropy-o-411-tys-barylek-dziennie-8952745.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OPEC+ zgadza si\u0119 na lipcowe zwi\u0119kszenie wydobycia ropy o 411 tys. bary\u0142ek dziennie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T13:19:47.019105+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T13:19:46+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/8/9ce8dd5b46a6c1-948-567-5-70-995-596.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W\u0142a\u015bciciel chi\u0144skiego sklepu internetowego Temu, PDD Holdings, odnotowa\u0142 spadek zysk\u00f3w o 47 proc. w pierwszym kwartale 2025 roku \u2013 poinformowa\u0142a stacja BBC. Prezes firmy Chen Lei oceni\u0142, \u017ce jest to efekt polityki handlowej prowadzonej przez prezydenta USA Donalda Trumpa.</p>",
        "id": 2815293,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-dobija-Temu-Zyski-chinskiego-sklepu-spadly-o-polowe-8952732.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump dobija Temu. Zyski chi\u0144skiego sklepu spad\u0142y o po\u0142ow\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T13:19:48.115746+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T13:19:46+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/d/9131eb939b0583-948-568-20-9-3980-2387.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />O godz. 7 (13 czasu polskiego) na Wschodnim Wybrze\u017cu USA rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 g\u0142osowanie Polak\u00f3w w II turze wybor\u00f3w prezydenta RP. Do udzia\u0142u w wyborach zarejestrowa\u0142a si\u0119 rekordowa liczba ponad 60 tys. os\u00f3b. G\u0142osowanie odb\u0119dzie si\u0119 w 57 obwodach w 23 stanach i Dystrykcie Kolumbii.</p>",
        "id": 2815298,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-tych-krajach-juz-ruszylo-glosowanie-w-polskich-wyborach-prezydenckich-8952734.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W tych krajach ju\u017c ruszy\u0142o g\u0142osowanie w polskich wyborach prezydenckich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T13:19:47.705728+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T13:19:46+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/a/1b92142463043b-862-517-97-130-862-517.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W\u0142oski s\u0105d administracyjny uchyli\u0142 jako nielegalny zakaz internetowego meldowania turyst\u00f3w w mieszkaniach na wynajem. Zabroni\u0142o tego MSW argumentuj\u0105c, \u017ce nie ma \u017cadnej kontroli nad osobami korzystaj\u0105cymi z takich kwater. Wed\u0142ug s\u0105du zakaz nie jest \"wystarczaj\u0105co uzasadniony\".</p>",
        "id": 2815296,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zakaz-internetowego-meldowania-turystow-nielegalny-Sad-uchyla-rzadowe-przepisy-8949958.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zakaz internetowego meldowania turyst\u00f3w nielegalny. S\u0105d uchyla rz\u0105dowe przepisy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T13:19:47.895040+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T13:19:46+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/c/9f885480e767ff-948-568-7-45-992-595.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W Holandii w \u017celkach Haribo o kszta\u0142cie butelek coli znaleziono konopie indyjskie. Kilka os\u00f3b, w tym dzieci, poczu\u0142o si\u0119 \u017ale po zjedzeniu cukierk\u00f3w. Spraw\u0119 bada Urz\u0105d ds. Bezpiecze\u0144stwa \u017bywno\u015bci i Produkt\u00f3w Konsumenckich (NVWA).</p>",
        "id": 2815297,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zelki-Haribo-w-ksztalcie-butelki-coli-z-wkladka-W-skladzie-byly-konopie-indyjskie-8951122.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017belki Haribo w kszta\u0142cie butelki coli \"z wk\u0142adk\u0105\". W sk\u0142adzie by\u0142y konopie indyjskie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T12:15:07.008834+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T12:15:06+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/0/e14d0f790155c3-948-568-350-1137-2479-1487.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zamiast widok\u00f3w na \u0142\u0105ki i kawa\u0142ek losu dostali... \u015bcian\u0119 hali. Sko\u0144czy\u0142y si\u0119 spokojne weekendy, a zacz\u0119\u0142y k\u0142opoty z wyjazdem z ulicy przez oczekuj\u0105ce na przyj\u0119cie tiry. Na dodatek - zabrano mieszka\u0144com noc. O\u015bwietlone hale powoduj\u0105, \u017ce zawsze jest niemal tak jasno jak w dzie\u0144. Przez to ceny nieruchomo\u015bci spad\u0142y nawet o 2 mln z\u0142.\u00a0</p>",
        "id": 2814967,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nikt-juz-nie-kupi-naszych-domow-Jak-sasiedztwo-hali-obnizylo-ceny-nieruchomosci-niemal-do-zera-8950071.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eNikt ju\u017c nie kupi naszych dom\u00f3w\u201d. Jak s\u0105siedztwo hali obni\u017cy\u0142o ceny nieruchomo\u015bci niemal do zera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T12:15:07.257052+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T12:15:06+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/5/6a86453b0d11b9-948-568-0-119-1772-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W 23 modelach zabawek, z 50 przebadanych, stwierdzono nieprawid\u0142owo\u015bci - przekaza\u0142 w pi\u0105tek Urz\u0105d Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w. Doda\u0142, \u017ce 13 modeli, w tym grzechotki i gryzaki, mia\u0142o wady konstrukcyjne stwarzaj\u0105ce m.in. ryzyko zad\u0142awienia czy uduszenia.</p>",
        "id": 2814968,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Strach-sie-tym-bawic-Polowa-zabawek-dla-maluchow-miala-nieprawidlowosci-8952084.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strach si\u0119 tym bawi\u0107. Po\u0142owa zabawek dla maluch\u00f3w mia\u0142a nieprawid\u0142owo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T13:19:48.669390+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T12:08:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/c/96f4728bb57c15-948-568-30-290-3966-2380.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W\u0142adze Turcji wyda\u0142y nakaz zatrzymania 47 cz\u0142onk\u00f3w opozycyjnej Republika\u0144skiej Partii Ludowej (CHP) w ramach dochodze\u0144 korupcyjnych; 28 z tych os\u00f3b uj\u0119to w sobot\u0119 \u2013 poda\u0142a pa\u0144stwowa agencja prasowa Anatolia. Do zatrzyma\u0144 dosz\u0142o w Stambule oraz w gminach zarz\u0105dzanych przez polityk\u00f3w opozycji.</p>",
        "id": 2815300,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tureckie-wladze-wydaly-nakaz-zatrzymania-ok-50-czlonkow-opozycji-8952719.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tureckie w\u0142adze wyda\u0142y nakaz zatrzymania ok. 50 cz\u0142onk\u00f3w opozycji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T11:09:56.452141+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T11:09:55+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/8/52c5095fe9b70c-948-568-127-0-4037-2422.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ponad 100 handlarzy z zakopia\u0144skich bazar\u00f3w pikietowa\u0142o w \u015brod\u0119 podczas posiedzenia komisji ekonomiki Rady Miasta Zakopanego, protestuj\u0105c przeciwko planom wprowadzenia dziennej op\u0142aty targowej. W\u0142adze miasta argumentuj\u0105, \u017ce danina jest konieczna, bo bez tego Zakopane b\u0119dzie si\u0119 zad\u0142u\u017ca\u0107.</p>",
        "id": 2814696,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Handlarze-protestowali-w-Zakopanem-Poszlo-o-dzienna-oplate-8950090.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Handlarze protestowali w Zakopanem. Posz\u0142o o dzienn\u0105 op\u0142at\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T11:09:56.668463+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T11:09:55+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/3/0ce29bb60015dd-948-567-0-35-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />75 najbiedniejszych kraj\u00f3w jest zmuszonych do sp\u0142aty \nrekordowej kwoty 22 mld dolar\u00f3w d\u0142ugu wobec Chin w 2025 r. \u2013 czytamy w \nraporcie opublikowanym przez australijski think tank Lowy Institute. \nWi\u0119ksza cz\u0119\u015b\u0107 po\u017cyczek udzielono w ramach inicjatywy Pasa i Szlaku, \nstworzonej przez przyw\u00f3dc\u0119 Xi Jinpinga.</p>",
        "id": 2814697,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najbiedniejsze-kraje-swiata-w-chinskiej-kieszeni-Splacaja-rekordowe-dlugi-8949428.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najbiedniejsze kraje \u015bwiata w chi\u0144skiej kieszeni. Sp\u0142acaj\u0105 rekordowe d\u0142ugi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T11:09:57.029822+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T11:09:55+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/d/517fe7dda3018e-948-568-49-0-998-598.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u201eRzeczywisto\u015b\u0107\u201d, wybitne dzie\u0142o Jacka Malczewskiego, ponownie trafi na aukcj\u0119 w DESA Unicum. Po dw\u00f3ch latach post\u0119powania prowadzonego przez prokuratur\u0119 \u201eoczyszczony z zarzut\u00f3w\u201d obraz b\u0119dzie mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 na wystawie \u201eJacek Malczewski i jego epoka\u201d od 30 maja do 12 czerwca 2025 r.</p>",
        "id": 2814698,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzeczywistosc-Malczewskiego-znowu-na-rynku-Wczesniej-dano-za-niego-20-mln-zl-8948569.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najdro\u017cszy obraz na polskim rynku znowu trafi na aukcj\u0119. Muzeum Narodowe wycofa\u0142o si\u0119 z transakcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T07:55:05.029577+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T07:55:03+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/3/38efd287d5ca09-948-568-2-15-997-598.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Komisja Europejska 4 czerwca prawdopodobnie wyda zgod\u0119 na przyj\u0119cie euro przez Bu\u0142gari\u0119 na pocz\u0105tku 2026 r. Bu\u0142garskie spo\u0142ecze\u0144stwo jest jednak w tej sprawie bardzo podzielone, a cz\u0119\u015b\u0107 bada\u0144 pokazuje, \u017ce przeciwnik\u00f3w takiego rozwi\u0105zania jest wi\u0119cej ni\u017c zwolennik\u00f3w.</p>",
        "id": 2813872,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bulgaria-o-krok-od-zgody-KE-na-przyjecie-euro-Obywatele-podzieleni-8952678.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bu\u0142garia o krok od zgody KE na przyj\u0119cie euro. Obywatele podzieleni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T07:55:04.839365+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T07:55:03+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/2/03df48a2518033-948-568-1540-0-2084-1250.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zachowania za kierownic\u0105 os\u00f3b w wieku 18-24 lat s\u0105 cz\u0119sto motywowane ch\u0119ci\u0105 zaimponowania innym - powiedzia\u0142 PAP Miko\u0142aj Krupi\u0144ski z Instytutu Transportu Samochodowego. Doda\u0142, \u017ce w ograniczeniu liczby wypadk\u00f3w powodowanych przez m\u0142odych kierowc\u00f3w pomog\u0142oby wyd\u0142u\u017cenie okresu nauki jazdy.</p>",
        "id": 2813871,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dluzsze-szkolenie-z-jazdy-dla-mlodych-Ekspert-ma-pomysl-8952686.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D\u0142u\u017csze szkolenie z jazdy dla m\u0142odych? \"Nawet dwa lata\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T07:55:04.014937+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T07:55:03+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/a/9242a82737599a-948-567-0-67-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zako\u0144czy\u0142a si\u0119 mi\u0119dzynarodowa ob\u0142awa na jednego z najbardziej poszukiwanych przest\u0119pc\u00f3w. \u0141ukasz R. ps. Rataj, \u015bcigany od 2004 roku, zosta\u0142 zatrzymany w Wielkiej Brytanii i przekazany stronie polskiej - poinformowa\u0142a w sobot\u0119 rzeczniczka Komendanta Wojew\u00f3dzkiego Policji w \u0141odzi nadkom. Aneta Sobieraj.</p>",
        "id": 2813868,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Krol-whisky-wrocil-do-Polski-Jeden-z-najbardziej-poszukiwanych-przestepcow-ukrywal-sie-przed-20-lat-w-Anglii-8952695.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Kr\u00f3l whisky\" wr\u00f3ci\u0142 do Polski. Jeden z najbardziej poszukiwanych przest\u0119pc\u00f3w ukrywa\u0142 si\u0119 przed 20 lat w Anglii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T07:55:05.248205+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T07:55:03+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/b/fd19d741a9e6ad-948-568-0-210-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W przysz\u0142ym roku zostanie przeprowadzony audyt w domach pomocy spo\u0142ecznej, kt\u00f3ry pozwoli zweryfikowa\u0107, czy dana plac\u00f3wka dzia\u0142a zgodnie ze standardami \u2013 poinformowa\u0142a PAP wiceministra rodziny Katarzyna Nowakowska. Wed\u0142ug resortu istotna jest te\u017c skala nielegalnych plac\u00f3wek ca\u0142odobowej opieki.</p>",
        "id": 2813873,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-skontroluje-DPS-y-Bedzie-audyt-we-wszystkich-domach-pomocy-spolecznej-8952685.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Problemy z jako\u015bci\u0105 opieki i nielegalne plac\u00f3wki. Rz\u0105d skontroluje DPS-y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T07:55:05.862223+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T07:55:03+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/4/a4865d5d808c0f-948-568-30-0-3970-2381.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Minister spraw zagranicznych Niemiec Johann Wadephul zapowiedzia\u0142 rewizj\u0119 dostaw broni do Izraela wobec naruszania przez ten kraj mi\u0119dzynarodowego prawa humanitarnego w Strefie Gazy. Dalsze dostawy broni b\u0119d\u0105 zatwierdzane na podstawie wynik\u00f3w tego przegl\u0105du \u2013 podkre\u015bli\u0142.</p>",
        "id": 2813875,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szef-niemieckiej-dyplomacji-zapowiedzial-rewizje-dostaw-broni-do-Izraela-8952688.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef niemieckiej dyplomacji zapowiedzia\u0142 rewizj\u0119 dostaw broni do Izraela",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T07:55:04.235762+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T07:55:03+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/f/7999292da8016a-948-568-12-67-987-592.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Si\u0142y Kosmiczne USA przeprowadzi\u0142y udany start nowego satelity GPS III, kt\u00f3ry zosta\u0142 wyniesiony na orbit\u0119 przez rakiet\u0119 Falcon 9 z przyl\u0105dka Cape Canaveral. Misja pokaza\u0142a, \u017ce wojsko jest w stanie skr\u00f3ci\u0107 czas przygotowa\u0144 do startu ze standardowych 18-24 miesi\u0119cy do mniej ni\u017c trzech - podkre\u015bli\u0142a agencja UPI.</p>",
        "id": 2813869,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/USA-wystrzelily-nowego-satelite-GPS-III-po-rekordowo-krotkich-przygotowaniach-8952684.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA wystrzeli\u0142y nowego satelit\u0119 GPS III po rekordowo kr\u00f3tkich przygotowaniach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T07:55:03.824311+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T07:55:03+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/4/903ac9d37b68e1-948-568-0-150-1941-1164.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szacuje si\u0119, \u017ce w\u00a0Polsce wci\u0105\u017c brakuje 1,5-2 mln mieszka\u0144, mimo oddawanych przez\u00a0dekady inwestycji deweloperskich i\u00a0kilku program\u00f3w wsparcia dla\u00a0m\u0142odych na pierwsze mieszkanie. W tym kontek\u015bcie wiele m\u00f3wi...</p>",
        "id": 2813867,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wciaz-brakuje-1-5-mln-mieszkan-Oto-co-trzeba-zrobic-aby-wesprzec-budownictwo-mieszkaniowe-8949842.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wci\u0105\u017c brakuje 1,5 mln mieszka\u0144. Co trzeba zrobi\u0107, aby wesprze\u0107 budownictwo mieszkaniowe?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T06:50:04.626694+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T06:50:03+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/4/2bca3733835c4a-948-568-15-148-2030-1218.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zgodnie ze swoj\u0105 strategi\u0105 Orlen chce produkowa\u0107 rocznie 70 tys. t rocznie SAF, czyli zr\u00f3wnowa\u017conego paliwa lotniczego. Unijne wymogi m\u00f3wi\u0105 o\u00a0tym, \u017ce do 2035 roku ma ono odpowiada\u0107 za 20 proc. wykorzystywanych...</p>",
        "id": 2813644,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Orlen-stawia-na-produkcje-syntetycznych-paliw-lotniczych-i-zeroemisyjny-wodor-8948383.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orlen stawia na produkcj\u0119 syntetycznych paliw lotniczych i zeroemisyjny wod\u00f3r",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T06:50:04.235982+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T06:50:03+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/7/e25d2ad9f3e4d6-948-568-0-8-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />5 czerwca wyga\u015bnie obecny system wolnego handlu mi\u0119dzy Ukrain\u0105 a Uni\u0105 Europejsk\u0105. Wr\u00f3c\u0105 kontyngenty taryfowe i\u00a0c\u0142a na cz\u0119\u015b\u0107 produkt\u00f3w rolnych. Do czasu zawarcia nowego, d\u0142ugoterminowego porozumienia handlowego...</p>",
        "id": 2813643,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/UE-przywraca-ograniczenia-handlowe-z-Ukraina-Trwaja-negocjacje-ws-dlugoterminowych-ram-8949849.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UE przywraca ograniczenia handlowe z Ukrain\u0105. Trwaj\u0105 negocjacje ws. d\u0142ugoterminowych ram",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T06:50:03.959964+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T06:12:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/d/50b70a1fb32db6-948-568-21-299-4250-2550.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />S\u0105d Najwy\u017cszy USA orzek\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce administracja prezydenta Donalda Trumpa mo\u017ce wstrzyma\u0107 program humanitarny, kt\u00f3ry pozwala\u0142 530 tys. imigrantom z Kuby, Haiti, Nikaragui i Wenezueli na tymczasowy pobyt i prac\u0119 w Ameryce.</p>",
        "id": 2813642,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sad-Najwyzszy-po-stronie-administracji-Trumpa-Mozna-wstrzymac-program-imigracyjny-8952662.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105d Najwy\u017cszy po stronie administracji Trumpa. \"Mo\u017cna wstrzyma\u0107 program imigracyjny\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T06:50:05.276134+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/0/ca1e3bf44751f1-948-568-0-170-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ostrygi i ma\u0142\u017ce zebrane w naj\u015bci\u015blej chronionych, morskich rezerwatach Brazylii zawiera\u0142y w swoich tkankach mikroplastik. Zanieczyszczenie, najprawdopodobniej dosta\u0142o si\u0119 tam z wiatrem i morskimi pr\u0105dami - ustalili naukowcy z Federalnego Uniwersytetu w Sao Paulo.</p>",
        "id": 2813646,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nawet-w-odleglych-rezerwatach-morskich-Brazylii-wykryto-mikroplastik-8949823.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawet w odleg\u0142ych rezerwatach morskich Brazylii wykryto mikroplastik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T07:55:04.532546+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T05:24:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/a/c9e6aa7371e50d-948-568-0-39-3997-2398.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ameryka\u0144ski sekretarz obrony Pete Hegseth przestrzeg\u0142 w sobot\u0119 w Singapurze, \u017ce Chiny \"przygotowuj\u0105 si\u0119 do potencjalnego u\u017cycia si\u0142y militarnej\" i wezwa\u0142 sojusznik\u00f3w z regionu Indo-Pacyfiku do zwi\u0119kszenia wydatk\u00f3w na obronno\u015b\u0107.</p>",
        "id": 2813870,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Hegseth-w-Singapurze-Chiny-przygotowuja-sie-do-uzycia-sily-militarnej-w-regionie-Azji-Pacyfiku-8952647.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hegseth w Singapurze: Chiny przygotowuj\u0105 si\u0119 do u\u017cycia si\u0142y militarnej w regionie Azji-Pacyfiku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T04:40:16.918935+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T04:40:15+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/f/7c91e0e2f12ae6-948-568-0-274-4223-2533.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Turystyka staje si\u0119 jednym z kluczowych filar\u00f3w gospodarek kraj\u00f3w Zatoki Perskiej, kt\u00f3re staraj\u0105 si\u0119 uniezale\u017cni\u0107 od dochod\u00f3w z ropy naftowej. W ramach tej transformacji coraz wi\u0119kszy nacisk k\u0142adzie si\u0119 na rozw\u00f3j luksusowych us\u0142ug, infrastruktury rekreacyjnej i przyci\u0105ganie zagranicznych inwestor\u00f3w. Golf, cho\u0107 dot\u0105d ma\u0142o popularny w regionie, zaczyna odgrywa\u0107 coraz wi\u0119ksz\u0105 rol\u0119 w tych ambitnych planach.</p>",
        "id": 2813287,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Arabia-Saudyjska-rzuca-wyzwanie-swiatowym-potegom-golfa-Luksusowe-kurorty-w-drodze-8948668.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Arabia Saudyjska rzuca wyzwanie \u015bwiatowym pot\u0119gom golfa. Luksusowe kurorty w drodze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T04:40:16.728606+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T04:40:15+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/0/c172743d345841-948-568-0-427-1965-1178.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny poza najbardziej podstawowymi informacjami na temat uko\u0144czonych mieszka\u0144 i dom\u00f3w, prezentuje r\u00f3wnie\u017c bardziej szczeg\u00f3\u0142owe statystyki. Dotycz\u0105 one mi\u0119dzy innymi technologii wzniesienia budynk\u00f3w oraz liczby ich kondygnacji. Eksperci portalu RynekPierwotny.pl postanowili sprawdzi\u0107, jak przez lata liczba kondygnacji uko\u0144czonych budynk\u00f3w zmienia\u0142a si\u0119 w przypadku budownictwa deweloperskiego.</p>",
        "id": 2813286,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Deweloperzy-buduja-coraz-wyzsze-bloki-Sprawdzamy-dane-GUS-8949978.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deweloperzy buduj\u0105 coraz wy\u017csze bloki? Sprawdzamy dane GUS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T04:40:17.579314+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T04:40:15+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/2/7fed78b81510b4-948-568-0-119-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W\u015br\u00f3d m\u0142odych W\u0142och\u00f3w ga\u015bnie powoli mit influencer\u00f3w, o czym \u015bwiadczy to, \u017ce wi\u0119cej z nich za lepsze zaj\u0119cie uwa\u017ca prac\u0119 lekarza i nauczyciela. Takie s\u0105 wyniki sonda\u017cu przeprowadzonego w\u015br\u00f3d os\u00f3b w wieku od 19 do 28 lat. Jako atrakcyjny zaw\u00f3d wymieniono te\u017c prac\u0119 eksperta w dziedzinie cyberbezpiecze\u0144stwa.</p>",
        "id": 2813290,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gasnie-mit-influencerow-wsrod-mlodych-Chca-zostac-lekarzami-i-nauczycielami-8949826.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ga\u015bnie mit influencer\u00f3w w\u015br\u00f3d m\u0142odych. Chc\u0105 zosta\u0107 lekarzami i... nauczycielami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T04:40:17.109770+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T04:40:15+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/f/c7a17da0c0404f-948-568-315-7-2375-1425.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Trwaj\u0105 prace nad wsp\u00f3ln\u0105 polityk\u0105 roln\u0105 na lata 2028-2034. Zdaniem dyrektora Instytutu Ekonomiki Rolnictwa i\u00a0Gospodarki \u017bywno\u015bciowej prof. Marka Wigiera rolnicy potrzebuj\u0105 stabilno\u015bci i\u00a0dzia\u0142a\u0144 o\u00a0charakterze...</p>",
        "id": 2813288,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nadchodzi-nowa-wspolna-polityka-rolna-Rolnicy-obawiaja-sie-niekorzystnych-zmian-w-finansowaniu-8948381.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nadchodzi nowa wsp\u00f3lna polityka rolna. Rolnicy obawiaj\u0105 si\u0119 niekorzystnych zmian w finansowaniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T04:40:16.537560+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T04:40:15+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/1/cadc41baa1dbf1-948-568-0-236-3500-2099.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Superdroga rzodkiewka, ale s\u0105 te\u017c i dobre wiadomo\u015bci - cz\u0119\u015b\u0107 warzyw, kt\u00f3rymi b\u0119dziemy mogli zajada\u0107 si\u0119 w nadchodz\u0105cych miesi\u0105cach bez drena\u017cu portfela. PanParagon oceni\u0142, kt\u00f3re warzywa podro\u017ca\u0142y najbardziej w ci\u0105gu ostatnich dw\u00f3ch lat, a kt\u00f3re kupimy taniej.\u00a0</p>",
        "id": 2813285,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowa-krolowa-warzywnej-drozyzny-Ceny-nowalijek-zaskakuja-w-tym-roku-8950194.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa kr\u00f3lowa warzywnej dro\u017cyzny. Ceny nowalijek zaskakuj\u0105 w tym roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T04:40:17.388691+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T04:40:15+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/7/8901fcdeabef27-945-560-0-80-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przy braniu po\u017cyczki lub kredytu dla 56 proc. Polak\u00f3w wa\u017cna jest obecno\u015b\u0107 eksperta; 18 proc. wola\u0142oby to zrobi\u0107 z u\u017cyciem AI - wynika z badania ANG Odpowiedzialne Finanse. G\u0142\u00f3wne powody to wi\u0119ksze zaufanie do cz\u0142owieka i ch\u0119\u0107 unikni\u0119cia nieporozumie\u0144. Polacy obawiaj\u0105 si\u0119 te\u017c o swoje dane.</p>",
        "id": 2813289,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pozyczka-ze-sztuczna-inteligencja-Kiedy-doradcy-AI-zastapia-ekspertow-od-finansow-8948232.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017cyczka ze sztuczn\u0105 inteligencj\u0105. Kiedy doradcy AI zast\u0105pi\u0105 ekspert\u00f3w od finans\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T04:40:16.345410+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T04:40:15+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/b/fdd6d85e9614a6-948-567-0-30-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W mijaj\u0105cym tygodniu gospodarka i rynki nie zwalnia\u0142y tempa \u2013 sprzeda\u017c detaliczna zaskoczy\u0142a pozytywnie, a energetyka wyrasta na lidera warszawskiej gie\u0142dy. W USA zbli\u017ca si\u0119 rewolucja ETF-\u00f3w, a Donald Trump planuje gie\u0142dowy powr\u00f3t gigant\u00f3w kredytowych. Tymczasem w Polsce zamieszanie wok\u00f3\u0142 elektrowni j\u0105drowej odbi\u0142o si\u0119 na GPW, a PZU otwiera si\u0119 na bitcoina.</p>",
        "id": 2813284,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tydzien-pelen-zwrotow-akcji-Atomowe-wzrosty-na-GPW-i-zaskoczenie-z-gospodarki-8950958.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tydzie\u0144 pe\u0142en zwrot\u00f3w akcji. Atomowe wzrosty na GPW i zaskoczenie z gospodarki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T06:50:03.742032+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T03:03:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/6/744c2ab1d84ae6-948-568-0-32-995-597.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Donald Trump og\u0142osi\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce c\u0142a na stal i aluminium, importowane do USA, wzrosn\u0105 4 czerwca z 25 do 50 procent. Dodatkowe op\u0142aty - jak podkre\u015bli\u0142 - wzmocni\u0105 ameryka\u0144ski przemys\u0142 stalowy.</p>",
        "id": 2813641,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Donald-Trump-Cla-na-stal-i-aluminium-wzrosna-z-25-do-50-proc-8952643.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: C\u0142a na stal i aluminium wzrosn\u0105 z 25 do 50 proc.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T07:55:05.496196+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T00:04:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/6/ef2a6cbba755ec-948-568-10-170-3990-2393.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Tysi\u0105ce os\u00f3b domaga\u0142o si\u0119 w pi\u0105tek na ulicach stolicy Serbii, Belgradu, organizacji przyspieszonych wybor\u00f3w. Studenci, kt\u00f3rzy od ponad p\u00f3\u0142 roku organizuj\u0105 w kraju masowe demonstracje, za\u017c\u0105dali wcze\u015bniej w maju rozpisania wybor\u00f3w, kt\u00f3re mia\u0142yby rozwi\u0105za\u0107 panuj\u0105cy w Serbii kryzys polityczny.</p>",
        "id": 2813874,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tysiace-osob-domagalo-sie-na-ulicach-Belgradu-przyspieszonych-wyborow-8952635.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tysi\u0105ce os\u00f3b domaga\u0142o si\u0119 na ulicach Belgradu przyspieszonych wybor\u00f3w",
        "vote": 0
    }
]