[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T18:50:14.787286+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T18:01:58+00:00",
        "description": null,
        "id": 2817206,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9811919,wybory-prezydenckie-2025-za-zlamanie-ciszy-wyborczej-grozi-nawet-mili.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie 2025. Za z\u0142amanie ciszy wyborczej grozi nawet milion z\u0142 kary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T18:50:14.956110+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T17:52:15+00:00",
        "description": null,
        "id": 2817207,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9811918,rosja-stracila-ok-4-tys-czolgow-w-ukrainie-aby-je-wyprodukowac-pot.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja straci\u0142a ok. 4 tys. czo\u0142g\u00f3w w Ukrainie. Aby je wyprodukowa\u0107, potrzeba 20 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T15:35:23.229138+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T14:56:11+00:00",
        "description": null,
        "id": 2816150,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9809695,z-okazji-dnia-dziecka-koleje-wprowadzaja-darmowe-przejazdy-czy-rodzic.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z okazji dnia dziecka koleje wprowadzaj\u0105 darmowe przejazdy. Czy rodzice te\u017c pojad\u0105 za darmo?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Rados\u0142aw Ditrich",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T13:26:24.123334+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T12:25:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2815416,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9811851,to-juz-nie-jest-zadyszka-to-duzy-problem-pkb-niemiec-spadnie-trzeci.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To ju\u017c nie jest zadyszka, to du\u017cy problem. PKB Niemiec spadnie trzeci rok z rz\u0119du?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T13:26:24.280813+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T12:15:20+00:00",
        "description": null,
        "id": 2815417,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/handel/artykuly/9811850,temu-zyski-chinskiego-giganta-zanurkowaly-prezes-to-przez-donalda-trumpa.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zyski chi\u0144skiego giganta zanurkowa\u0142y. Prezes: To przez Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T12:20:14.895396+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T11:45:07+00:00",
        "description": null,
        "id": 2815087,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/transport/kolej/artykuly/9811845,wakacje-2025-pkp-intercity-z-rekordowa-liczba-polaczen-kolejowych-do.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wakacje 2025. PKP Intercity z rekordow\u0105 liczb\u0105 po\u0142\u0105cze\u0144 kolejowych. Dok\u0105d mo\u017cna pojecha\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T11:16:19.956002+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T11:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2814818,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9811837,nowa-oplata-zamiast-abonamentu-rtv-od-kiedy-bedzie-taniej-czy-drozej.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa op\u0142ata zamiast abonamentu RTV. Od kiedy? B\u0119dzie taniej czy dro\u017cej?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T11:16:20.128852+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T10:40:18+00:00",
        "description": null,
        "id": 2814819,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9811839,wybory-prezydenckie-2025-polacy-za-granica-zaczeli-juz-glosowanie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie 2025. Polacy za granic\u0105 zacz\u0119li ju\u017c g\u0142osowanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T11:16:20.296447+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T10:10:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2814820,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9811836,to-juz-pewne-nizsze-rachunki-za-gaz-od-lipca-2025-nowa-taryfa-zatwierdzona.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To ju\u017c pewne. Ni\u017csze rachunki za gaz od lipca 2025. Nowa taryfa zatwierdzona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T10:10:18.001036+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T09:40:22+00:00",
        "description": null,
        "id": 2814492,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9811834,manewry-zapad-2025-jednak-dalej-od-granicy-polski-ekspert-ostrzega-t.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Manewry Zapad-2025 jednak dalej od granicy Polski. Ekspert ostrzega: to zas\u0142ona dymna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T10:10:18.160221+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T09:13:02+00:00",
        "description": null,
        "id": 2814493,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/motoryzacja/artykuly/9811833,niemiecki-gigant-motoryzacyjny-zainwestuje-w-usa-jego-konkurenci-maja.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemiecki gigant motoryzacyjny zainwestuje w USA. Jego konkurenci maj\u0105 podobne plany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T09:06:01.792343+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T08:39:19+00:00",
        "description": null,
        "id": 2814205,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9811831,chiny-szykuja-sie-do-uzycia-sily-wojskowej-szef-pentagonu-ostrzega-az.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny szykuj\u0105 si\u0119 do u\u017cycia si\u0142y wojskowej? Szef Pentagonu ostrzega Azj\u0119 i stawia Europ\u0119 za przyk\u0142ad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T09:06:01.998073+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T08:07:30+00:00",
        "description": null,
        "id": 2814206,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9811828,lubisz-rozmawiac-ze-sztuczna-inteligencja-twoje-dane-moga-trafic-w-ni.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lubisz rozmawia\u0107 ze sztuczn\u0105 inteligencj\u0105? Twoje dane mog\u0105 trafi\u0107 w niepowo\u0142ane r\u0119ce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T08:00:27.742045+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T07:34:13+00:00",
        "description": null,
        "id": 2813974,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/waluty/artykuly/9811824,kolejny-kraj-w-strefie-euro-jego-mieszkancy-maja-jednak-mieszane-uczu.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny kraj w strefie euro? Jego mieszka\u0144cy maj\u0105 jednak mieszane uczucia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T08:00:27.900868+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T07:08:58+00:00",
        "description": null,
        "id": 2813975,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9811822,nowy-dowodca-sil-usa-i-nato-w-europie-plany-trumpa-powinny-uspokoic-s.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy dow\u00f3dca si\u0142 USA i NATO w Europie? Plany Trumpa powinny uspokoi\u0107 sojusznik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T06:55:15.213995+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T06:29:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2813730,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9811820,cla-na-stal-i-aluminium-mocno-w-gore-jest-zapowiedz-trumpa.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "C\u0142a na stal i aluminium mocno w g\u00f3r\u0119. Jest zapowied\u017a Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T14:30:24.217976+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T06:29:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2815778,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9811820,cla-na-stal-i-aluminium-mocno-w-gore-jest-zapowiedz-trumpa-ke-gotowa.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "C\u0142a na stal i aluminium mocno w g\u00f3r\u0119. Jest zapowied\u017a Trumpa. KE gotowa na odwet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izolda Huka\u0142owicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T06:55:15.397081+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T06:24:55+00:00",
        "description": null,
        "id": 2813731,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9811109,ile-dostaniesz-na-l4-w-2025-roku-zus-placi-nawet-722-zl-dziennie-stawki.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekordowe L4 w 2025: ZUS p\u0142aci nawet 722 z\u0142 za dzie\u0144. Tyle dostaniesz z umowy o prac\u0119 i zlecenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Dominika G\u00f3rtowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T06:55:15.626729+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T06:20:05+00:00",
        "description": null,
        "id": 2813732,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9811267,nawet-4088-zlotych-dla-rodzicow-w-ramach-pomocy-od-panstwa-sprawdz-czy-ci-sie-nalezy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawet 3088 z\u0142otych co miesi\u0105c mog\u0105 dostawa\u0107 rodzice samotnie wychowuj\u0105cy dzieci. Przys\u0142uguj\u0105cych im \u015bwiadcze\u0144, o kt\u00f3rych mog\u0105 nie wiedzie\u0107 jest wiele",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T06:55:15.929200+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T06:11:43+00:00",
        "description": null,
        "id": 2813733,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9811819,od-1-lipca-2025-przelomowa-obnizka-cen-gazu-rachunki-7-milionow-pola.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od 1 lipca 2025 prze\u0142omowa obni\u017cka cen gazu - rachunki 7 milion\u00f3w Polak\u00f3w w d\u00f3\u0142 nawet o 890 z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T05:50:21.923630+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T04:49:01+00:00",
        "description": null,
        "id": 2813530,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/handel/artykuly/9811810,handlujesz-na-allegro-radca-prawny-ostrzega-uwazaj-na-wzory-przemysl.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Handlujesz na Allegro? Radca prawny ostrzega: uwa\u017caj na wzory przemys\u0142owe.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T04:45:21.456106+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T04:09:58+00:00",
        "description": null,
        "id": 2813380,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9810631,osoby-w-zwiazkach-partnerskich-musza-uwazac-grozi-im-sankcyjna-20-stawka-podatku.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Osoby w zwi\u0105zkach partnerskich musz\u0105 uwa\u017ca\u0107 \u2013 grozi im sankcyjna, 20-procentowa stawka podatku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T04:45:21.632668+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T04:08:21+00:00",
        "description": null,
        "id": 2813381,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9810463,1050-zl-miesiecznie-zamiast-800-plus-do-25-roku-zycia-dziecka-i-niezaleznie-od-dochodu-komu-przysluguje-i-na-jakie-warunki-trzeba-spelnic.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "1050 z\u0142 miesi\u0119cznie zamiast 800 plus, do 25 roku \u017cycia dziecka i niezale\u017cnie od dochodu \u2013 komu przys\u0142uguje i na jakich warunkach?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T04:45:21.789286+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T04:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2813382,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/9811323,legalna-powszechna-i-silniejsza-niz-heroina-mozna-ja-kupic-w-kazdym.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Legalna, powszechna i silniejsza ni\u017c heroina? Mo\u017cna j\u0105 kupi\u0107 w ka\u017cdym kiosku [WYWIAD]",
        "vote": 0
    }
]