[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T17:39:30.871851+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T17:39:30+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o na ulicy Baraniaka.",
        "id": 2816719,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-163967-potracenie_na_przejsciu_dla_pieszych_w_poznaniu_trwa_walka_o_zycie_32_latki?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Potr\u0105cenie na przej\u015bciu dla pieszych w Poznaniu. Trwa walka o \u017cycie 32-latki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T17:39:30.714485+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T17:39:30+00:00",
        "description": "By\u0142 reanimowany.",
        "id": 2816718,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-163968-tragedia_w_regionie_mezczyzna_utonal_w_warcie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia w regionie. M\u0119\u017cczyzna uton\u0105\u0142 w Warcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T17:39:31.173362+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T15:32:00+00:00",
        "description": "Mo\u017cna si\u0119 zg\u0142asza\u0107.",
        "id": 2816720,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-163958-wielki_zjazd_krolow_w_jednym_z_wielkopolskich_miast?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielki zjazd Kr\u00f3l\u00f3w w jednym z wielkopolskich miast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T15:29:39.915522+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T15:29:38+00:00",
        "description": "Zako\u0144czy\u0142y si\u0119 konsultacje z mieszka\u0144cami.",
        "id": 2815980,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-163965-duze_zmiany_na_ostrowie_tumskim_budowa_osiedla_w_sasiedztwie_katedry_wciaz_budzi_wiele_obaw?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017ce zmiany na Ostrowie Tumskim? Budowa osiedla w s\u0105siedztwie katedry wci\u0105\u017c budzi wiele obaw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T15:29:39.604246+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T15:29:38+00:00",
        "description": "Chodzi o now\u0105 siedzib\u0119 Teatru Muzycznego.",
        "id": 2815978,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-163953-ogromna_inwestycja_szykuje_sie_w_poznaniu_bedzie_to_najwiekszy_obiekt_tego_typu_w_kraju?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ogromna inwestycja szykuje si\u0119 w Poznaniu. B\u0119dzie to najwi\u0119kszy obiekt tego typu w kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T15:29:39.759858+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T15:29:38+00:00",
        "description": "Sprawa dotyczy kradzie\u017cy.",
        "id": 2815979,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-163944-policjanci_szukaja_tej_kobiety_rozpoznajesz?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policjanci szukaj\u0105 tej kobiety. Rozpoznajesz?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T14:24:47.763025+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T14:24:47+00:00",
        "description": "Nale\u017c\u0105ca do grupy Aquanet sp\u00f3\u0142ka Terlan powi\u0119kszy\u0142a sw\u00f3j park maszynowy o najnowocze\u015bniejsz\u0105 na \u015bwiecie maszyn\u0119 do renowacji ruroci\u0105g\u00f3w metod\u0105 natryskow\u0105.",
        "id": 2815657,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-163960-najnowoczesniejsza_maszyna_na_swiecie_bedzie_pracowac_w_poznaniu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najnowocze\u015bniejsza maszyna na \u015bwiecie b\u0119dzie pracowa\u0107 w Poznaniu!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T14:24:47.604907+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T14:24:47+00:00",
        "description": "Otworz\u0105 taras widokowy na szczycie Collegium Altum.",
        "id": 2815656,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-163962-nieliczni_mogli_zobaczyc_poznan_z_takiej_perspektywy_niebawem_atrakcja_dostepna_bedzie_dla_wszystkich?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieliczni mogli zobaczy\u0107 Pozna\u0144 z takiej perspektywy. Niebawem atrakcja dost\u0119pna b\u0119dzie dla wszystkich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T14:24:47.919273+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T14:24:47+00:00",
        "description": "Do sytuacji dosz\u0142o na So\u0142aczu.",
        "id": 2815658,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-163959-tak_zaparkowane_samochody_wywolaly_oburzenie_mieszkancow_ukarano_kierowcow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak zaparkowane samochody wywo\u0142a\u0142y oburzenie mieszka\u0144c\u00f3w. Ukarano kierowc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T14:24:48.075272+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T14:24:47+00:00",
        "description": "Czasu jest jeszcze sporo.",
        "id": 2815659,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-163958-wielki_zjazd_krolow_w_jednym_z_wielkopolskich_miast_mozna_sie_zglaszac?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielki zjazd Kr\u00f3l\u00f3w w jednym z wielkopolskich miast. Mo\u017cna si\u0119 zg\u0142asza\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T13:19:37.479480+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T13:19:36+00:00",
        "description": "Dzisiejsze dzia\u0142ania policjant\u00f3w zapobieg\u0142y spotkaniu kibic\u00f3w dw\u00f3ch zwa\u015bnionych dru\u017cyn.",
        "id": 2815276,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-163954-duza_akcja_policji_w_lesie_w_regionie_udaremniono_ustawke_pseudokibicow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017ca akcja policji w lesie w regionie. Udaremniono ustawk\u0119 pseudokibic\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T13:19:37.633787+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T13:19:36+00:00",
        "description": "Praca wre.",
        "id": 2815277,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-163955-jedna_z_poznanskich_galerii_zamienila_sie_w_szwalnie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jedna z pozna\u0144skich galerii zamieni\u0142a si\u0119 w szwalni\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T13:19:37.138336+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T13:19:36+00:00",
        "description": "Podpisano umow\u0119.",
        "id": 2815274,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-163957-rozbuduja_droge_pod_poznaniem_nowa_inwestycja_na_horyzoncie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozbuduj\u0105 drog\u0119 pod Poznaniem. &quot;Nowa Inwestycja na horyzoncie&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T13:19:37.294519+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T13:19:36+00:00",
        "description": "Trwaj\u0105 przygotowania.",
        "id": 2815275,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-163956-wezel_przesiadkowy_w_jednym_z_miast_w_regionie_coraz_blizej_miasto_nieodplatnie_przejmie_tereny_od_pkp?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0119ze\u0142 przesiadkowy w jednym z miast w regionie coraz bli\u017cej. Miasto nieodp\u0142atnie przejmie tereny od PKP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T12:14:59.261015+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T12:14:58+00:00",
        "description": "Policjanci gratuluj\u0105 takiej postawy.",
        "id": 2814959,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-163952-region_znalazla_2000_zlotych_i_przyniosla_do_komendy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Region. Znalaz\u0142a 2000 z\u0142otych i przynios\u0142a do komendy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T12:14:59.103956+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T12:14:58+00:00",
        "description": "Chodzi o \u015bmieci.",
        "id": 2814958,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-163948-sezon_rozpoczety_sa_wazne_informacje_dla_poznanskich_dzialkowcow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sezon rozpocz\u0119ty. S\u0105 wa\u017cne informacje dla pozna\u0144skich dzia\u0142kowc\u00f3w!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T11:09:48.277412+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T11:09:47+00:00",
        "description": "Pojawi si\u0119 na specjalnej linii.",
        "id": 2814689,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-163950-kultowy_jelcz_pojechal_do_krakowa_przez_wiele_lat_wozil_pasazerow_podpoznanskiej_gminy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kultowy Jelcz pojecha\u0142 do Krakowa. Przez wiele lat wozi\u0142 pasa\u017cer\u00f3w podpozna\u0144skiej gminy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T11:09:48.120754+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T11:09:47+00:00",
        "description": "Wszystko zale\u017cy od tego, czy wp\u0142ynie odwo\u0142anie.",
        "id": 2814688,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-163951-nowa_droga_rowerowa_powstanie_w_ciagu_dk11_w_naszym_regionie_niebawem_maja_podpisac_umowe?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa droga rowerowa powstanie w ci\u0105gu DK11 w naszym regionie. Niebawem maj\u0105 podpisa\u0107 umow\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T10:05:14.058923+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T10:05:13+00:00",
        "description": "Przypominamy.",
        "id": 2814369,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-163949-dzis_ostatnia_szansa_w_sezonie_by_poplywac_tu_pod_dachem_w_kilka_miesiecy_skorzystalo_ponad_70_tys_osob?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzi\u015b ostatnia szansa w sezonie, by pop\u0142ywa\u0107 tu pod dachem. W kilka miesi\u0119cy skorzysta\u0142o ponad 70 tys. os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T10:05:14.369673+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T10:05:13+00:00",
        "description": "W Lusowie odby\u0142 si\u0119 koncert z okazji Dnia Weterana Dzia\u0142a\u0144 Poza Granicami Kraju &quot;Wznie\u015b serce nad z\u0142o&quot;.",
        "id": 2814371,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-163946-koncert_z_udzialem_gwiazd_pod_poznaniem_nad_glowami_f_16_i_spadochroniarze?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koncert z udzia\u0142em gwiazd pod Poznaniem. Nad g\u0142owami F-16 i spadochroniarze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T10:05:14.214541+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T10:05:13+00:00",
        "description": "Nie uniknie odpowiedzialno\u015bci.",
        "id": 2814370,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-163947-region_92_latek_potracil_80_latke_i_odjechal_bo_sie_spieszyl?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Region. 92-latek potr\u0105ci\u0142 80-latk\u0119 i odjecha\u0142, bo... si\u0119 spieszy\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T09:00:11.008819+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T09:00:10+00:00",
        "description": "Przypominamy.",
        "id": 2814088,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-163942-poznaniacy_zainicjowali_to_swieto_dzis_po_raz_pierwszy_obchodzimy_wyjatkowy_dzien?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poznaniacy zainicjowali to \u015bwi\u0119to. Dzi\u015b po raz pierwszy obchodzimy wyj\u0105tkowy dzie\u0144!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T09:00:10.852909+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T09:00:10+00:00",
        "description": "Chodzi o sk\u0142adowanie nielegalnych odpad\u00f3w na terenie by\u0142ej \u017cwirowni.",
        "id": 2814087,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-163943-poznanscy_policjanci_zatrzymali_7_osob_nielegalny_proceder_nagrali_przy_pomocy_drona?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pozna\u0144scy policjanci zatrzymali 7 os\u00f3b. Nielegalny proceder nagrali przy pomocy drona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T09:00:11.162756+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T09:00:10+00:00",
        "description": "Policjanci apeluj\u0105 o pomoc.",
        "id": 2814089,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-163945-zaginal_podopieczny_dps_u_w_naszym_regionie_wyszedl_do_sklepu_i_nie_ma_z_nim_kontaktu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zagin\u0105\u0142 podopieczny DPS-u w naszym regionie. Wyszed\u0142 do sklepu i nie ma z nim kontaktu!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T07:54:56.523279+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T07:54:55+00:00",
        "description": "W niedziel\u0119 wybieramy prezydenta RP.",
        "id": 2813863,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-163941-trwa_cisza_wyborcza_za_jej_zlamanie_grozi_nawet_milion_zlotych_grzywny?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trwa cisza wyborcza. Za jej z\u0142amanie grozi nawet milion z\u0142otych grzywny",
        "vote": 0
    }
]