[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T22:08:50.480532+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T22:08:49+00:00",
        "description": "Paris Saint-Germain rozbi\u0142o w Monachium Inter Mediolan 5:0 i ma upragniony puchar Ligi Mistrz\u00f3w. Bohaterem pary\u017can zosta\u0142 19-letni Desire Doue, kt\u00f3ry do dw\u00f3ch bramek do\u0142o\u017cy\u0142 asyst\u0119. Z dw\u00f3jki Polak\u00f3w zagra\u0142 tylko Nicola Zalewski.",
        "id": 2817632,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art42432201-katarscy-szejkowie-w-koncu-sie-doczekali-psg-pierwszy-raz-wygrywa-lige-mistrzow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katarscy szejkowie w ko\u0144cu si\u0119 doczekali, PSG pierwszy raz wygrywa Lig\u0119 Mistrz\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T22:08:50.305896+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T22:08:49+00:00",
        "description": "Iran zwi\u0119kszy\u0142 swe zapasy uranu wzbogaconego do poziomu zbli\u017conego do takiego, jaki jest potrzebny do produkcji broni j\u0105drowej - g\u0142osi tajny raport Mi\u0119dzynarodowej Agencji Energii Atomowej, o kt\u00f3rym informuje AP.",
        "id": 2817631,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42432111-tajny-raport-maea-iran-zwiekszyl-produkcje-wzbogaconego-uranu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajny raport MAEA. Iran zwi\u0119kszy\u0142 produkcj\u0119 wzbogaconego uranu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T22:08:50.635757+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T21:50:08+00:00",
        "description": "W swoim setnym wyst\u0119pie w Grand Prix Bartosz Zmarzlik wygra\u0142 czesk\u0105 rund\u0119 cyklu i wr\u00f3ci\u0142 na prowadzenie w klasyfikacji generalnej.",
        "id": 2817633,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/moto/art42432161-bartosz-zmarzlik-swietuje-zwyciestwem-setny-wystep-w-grand-prix-polak-znow-liderem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bartosz Zmarzlik \u015bwi\u0119tuje zwyci\u0119stwem setny wyst\u0119p w Grand Prix. Polak zn\u00f3w liderem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T18:42:38.269136+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T18:42:37+00:00",
        "description": "Co pi\u0105ty m\u0142ody m\u0119\u017cczyzna w Polsce ma problem z okre\u015bleniem swojej to\u017csamo\u015bci p\u0142ciowej. Czuje si\u0119 bardziej kobiecy ni\u017c m\u0119ski. Podobne dylematy ma tylko 5 proc. m\u0142odych kobiet z pokolenia Z \u2013 pokazuje raport CBOS o zetkach, kt\u00f3ry pozna\u0142a \u201eRzeczpospolita\u201d.",
        "id": 2817044,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art42431201-boja-sie-migrantow-pracy-zdalnej-i-nie-uprawiaja-seksu-naukowcy-zbadali-pokolenie-z",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boj\u0105 si\u0119 migrant\u00f3w, pracy zdalnej i nie uprawiaj\u0105 seksu. Naukowcy zbadali pokolenie Z",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T18:42:38.488050+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T18:42:37+00:00",
        "description": "Go\u015b\u0107mi pierwszego odcinka najnowszego podcastu \u201eRzecz o geopolityce\u201d byli Jerzy Haszczy\u0144ski z dziennika \u201eRzeczpospolita\u201d oraz dr Krzysztof Mazur - politolog, ekonomista i prowadz\u0105cy kana\u0142 \u201eGeoekonomia\u201d.",
        "id": 2817045,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art42415171-podcast-rzecz-o-geopolityce-trump-zbroi-saudow-a-niemiecki-cud-gospodarczy-sie-konczy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podcast \u201eRzecz o geopolityce\u201d: Trump zbroi Saud\u00f3w, a niemiecki cud gospodarczy si\u0119 ko\u0144czy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T17:37:37.253027+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T17:37:36+00:00",
        "description": "Mistrz \u015bwiata w boksie O\u0142eksandr Usyk wyst\u0105pi\u0142 z apelem do ukrai\u0144skiej m\u0142odzie\u017cy, ostrzegaj\u0105c przed dzia\u0142alno\u015bci\u0105 rosyjskich s\u0142u\u017cb, kt\u00f3re maj\u0105 wykorzystywa\u0107 ma\u0142oletnich do zamach\u00f3w bombowych.",
        "id": 2816665,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42431901-oleksandr-usyk-ostrzega-mlodziez-przed-podstepem-ze-strony-rosyjskich-sluzb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O\u0142eksandr Usyk ostrzega m\u0142odzie\u017c przed podst\u0119pem ze strony rosyjskich s\u0142u\u017cb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T16:32:43.505902+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T16:32:42+00:00",
        "description": "Og\u0142oszenie o sprzeda\u017cy auta typu SUV czy informacja o firmie oferuj\u0105cej u\u017cywan\u0105 bielizn\u0119 \u2013 m.in. takich sposob\u00f3w chwytali si\u0119 rosyjscy cyberpszpiedzy, atakuj\u0105c polsk\u0105 administracj\u0119 \u2013 wynika z raportu ABW.",
        "id": 2816300,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art42417611-polska-na-cyfrowej-wojnie-na-cel-wzieli-nas-cyberszpiedzy-z-gru",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska na cyfrowej wojnie. Na cel wzi\u0119li nas cyberszpiedzy z GRU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T15:27:38.064436+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T15:27:37+00:00",
        "description": "Go\u015bciem najnowszego odcinka podcastu \u201ePowiedz to kobiecie\u201d jest trenerka przyw\u00f3dztwa i komunikacji Edyta Kwiatkowska-Pelizg. Rozmawiamy o tym, czym jest syndrom wysokiego maku czyli tall poppy syndrome.",
        "id": 2815930,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/psychologia/art42414241-o-syndromie-wysokiego-maku-czyli-na-czym-polega-lek-przed-osiaganiem-sukcesow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O syndromie wysokiego maku, czyli na czym polega l\u0119k przed osi\u0105ganiem sukces\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T13:17:38.952665+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T13:17:38+00:00",
        "description": "Potrzeba by\u0142o trzech dekad, by Mi\u0119dzynarodowy Konkurs Moniuszkowski sta\u0142 si\u0119 jedn\u0105 z najwa\u017cniejszych imprez oferuj\u0105cych \u015bwiatu m\u0142odych, zdolnych \u015bpiewak\u00f3w. 2 czerwca w Operze Narodowej rozpoczyna si\u0119 jego 12. edycja.",
        "id": 2815232,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/muzyka-klasyczna/art42414551-konkurs-moniuszkowski-jak-spiewajaco-zrobic-kariere",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konkurs Moniuszkowski. Jak \u015bpiewaj\u0105co zrobi\u0107 karier\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T12:13:09.764691+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T12:13:09+00:00",
        "description": "Od ponad sze\u015bciu dekad sie\u0107 handlowa Aldi dzia\u0142a w dw\u00f3ch odr\u0119bnych strukturach: Aldi Nord i Aldi S\u00fcd. Teraz w\u0142a\u015bciciele obu gigant\u00f3w detalicznych pracuj\u0105 nad ponownym po\u0142\u0105czeniem si\u0142 w ramach wsp\u00f3lnej sp\u00f3\u0142ki.",
        "id": 2814919,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art42431341-niemieccy-giganci-handlowi-planuja-fuzje-po-60-latach-podzialu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemieccy giganci handlowi planuj\u0105 fuzj\u0119 po 60 latach podzia\u0142u",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T12:13:09.550573+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T12:13:09+00:00",
        "description": "W niedziel\u0119, 1 czerwca wchodz\u0105 w \u017cycie nowe przepisy przyj\u0119te w ramach Strategii Migracyjnej rz\u0105du. Maj\u0105 one uszczelni\u0107 dost\u0119p cudzoziemc\u00f3w do polskiego rynku pracy, uczelni oraz systemu wizowego.",
        "id": 2814918,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/cudzoziemcy/art42431331-nowe-przepisy-migracyjne-wchodza-w-zycie-beda-ograniczenia-dla-studentow-i-pracownikow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe przepisy migracyjne wchodz\u0105 w \u017cycie. B\u0119d\u0105 ograniczenia dla student\u00f3w i pracownik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T12:13:09.944965+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T12:13:09+00:00",
        "description": "Z globalnego badania wynika, \u017ce pokolenie Z to jedna z grup, kt\u00f3re najcz\u0119\u015bciej padaj\u0105 ofiar\u0105 dezinformacji. Kto jeszcze? Pokolenie Z jest bezradne w internecie.",
        "id": 2814920,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/spoleczenstwo/art42222161-pokolenie-z-pada-ofiara-dezinformacji-bezradni-w-sieci-bardziej-niz-seniorzy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pokolenie Z pada ofiar\u0105 dezinformacji. Bezradni w sieci bardziej ni\u017c seniorzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T11:07:39.310713+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T11:07:38+00:00",
        "description": "Decyzja Rosji o wys\u0142aniu delegacji niskiego szczebla na zbli\u017caj\u0105c\u0105 si\u0119 rund\u0119 rozm\u00f3w pokojowych w Stambule 2 czerwca \u015bwiadczy o braku rzeczywistego zainteresowania powa\u017cnymi negocjacjami i celowej strategii maj\u0105cej na celu op\u00f3\u017anienie procesu - twierdzi ameryka\u0144ski Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105 (ISW).",
        "id": 2814641,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art42431191-o-czym-swiadczy-delegacja-niskiego-szczebla-z-rosji-na-rozmowy-w-stambule-analiza-isw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O czym \u015bwiadczy delegacja niskiego szczebla z Rosji na rozmowy w Stambule? Analiza ISW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T11:07:38.936999+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T11:07:38+00:00",
        "description": "Nie jest wa\u017cne, w kt\u00f3rym wagonie premier jecha\u0142 do Kijowa. Bulwersuj\u0105ce za to jest to, \u017ce Polski nie ma podczas rokowa\u0144 pokojowych w Stambule, kt\u00f3re przes\u0105dz\u0105 o losie \u015bwiata. Dlaczego Donald Tusk nie siedzi przy stole negocjacyjnym?",
        "id": 2814639,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art42431161-ruslan-szoszyn-rozmowy-pokojowe-w-stambule-bez-udzialu-polski-czy-naprawde-jedziemy-w-jednym-wagonie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rus\u0142an Szoszyn: Rozmowy pokojowe w Stambule bez udzia\u0142u Polski. Czy naprawd\u0119 jedziemy w jednym wagonie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T11:07:39.112394+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T11:07:38+00:00",
        "description": "Prace najbardziej znanych artyst\u00f3w po ich \u015bmierci zyskuj\u0105 jeszcze wi\u0119ksz\u0105 popularno\u015b\u0107 \u2013 i warto\u015b\u0107. Damien Hirst, jeden z najbardziej rozpoznawalnych artyst\u00f3w wsp\u00f3\u0142czesnych chce zrobi\u0107 co\u015b, czego przed nim nie zrobi\u0142\u00a0nikt w \u015bwiecie sztuki.",
        "id": 2814640,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/sztuka/art42431221-slynny-artysta-chce-tworzyc-jeszcze-200-lat-po-smierci-przelom-w-swiecie-sztuki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142ynny artysta chce tworzy\u0107\u00a0jeszcze 200 lat po \u015bmierci. Prze\u0142om w \u015bwiecie sztuki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T10:03:07.305660+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T10:03:06+00:00",
        "description": "Rolls-Royce, odznaki Blue Peter i mozaika od Ze\u0142enskiego \u2013 to tylko niekt\u00f3re z prezent\u00f3w, jakie wed\u0142ug danych Pa\u0142acu Buckingham otrzyma\u0142a rodzina kr\u00f3lewska. Rejestr ujawnia r\u00f3wnie\u017c, \u017ce kr\u00f3lowa El\u017cbieta II otrzyma\u0142a wiele podarunk\u00f3w zwi\u0105zanych z serialem \u201eCoronation Street\u201d \u2013 brytyjsk\u0105 oper\u0105 mydlan\u0105 emitowan\u0105 nieprzerwanie od 1960 roku.",
        "id": 2814323,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42431171-jakie-prezenty-dostal-ostatnio-krol-karol-oficjalny-rejestr-podarkow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jakie prezenty dosta\u0142 ostatnio kr\u00f3l Karol? Oficjalny rejestr podark\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T07:53:07.867739+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T07:53:07+00:00",
        "description": "Utar\u0142o si\u0119 przekonanie, \u017ce to dwudziestokilkulatkowie prowadz\u0105 najbardziej imprezowy, a wi\u0119c najmniej zdrowy tryb \u017cycia. Zdaniem fi\u0144skich naukowc\u00f3w negatywne efekty b\u0142\u0119d\u00f3w m\u0142odo\u015bci dotkliwie odczuwamy ju\u017c w nast\u0119pnej dekadzie. Badacze wskazali te\u017c na trzy niezdrowe nawyki, kt\u00f3rych negatywne skutki daj\u0105 si\u0119 odczu\u0107 ju\u017c po trzydziestce.",
        "id": 2813825,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/zdrowie/art42416091-decydujaca-dekada-naukowcy-wskazali-kluczowy-okres-dla-utrzymania-zdrowia-na-lata",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Decyduj\u0105ca dekada. Naukowcy wskazali kluczowy okres dla utrzymania zdrowia na lata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T07:53:08.966272+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T07:53:07+00:00",
        "description": "Sztuczna inteligencja (AI) zrewolucjonizowa\u0142a wiele dziedzin \u2013 od codziennych obowi\u0105zk\u00f3w po zaawansowane technologie. To z jednej strony b\u0142ogos\u0142awie\u0144stwo, a z drugiej wyzwanie. W medycynie AI odgrywa szczeg\u00f3ln\u0105 rol\u0119, przyspieszaj\u0105c diagnostyk\u0119, poprawiaj\u0105c jako\u015b\u0107 us\u0142ug i otwieraj\u0105c drzwi do nowych metod leczenia. Roboty chirurgiczne, oprogramowanie analizuj\u0105ce obrazy medyczne czy systemy wspomagaj\u0105ce wykrywanie raka to tylko niekt\u00f3re przyk\u0142ady. Jednak AI nie jest nieomylna. B\u0142\u0119dy w diagnozach, niew\u0142a\u015bciwe decyzje terapeutyczne czy awarie urz\u0105dze\u0144 sterowanych przez AI mog\u0105 powodowa\u0107 powa\u017cne szkody medyczne. Kto wtedy odpowiada?",
        "id": 2813831,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art42430851-karolina-kowalska-odpowiedzialnosc-za-bledy-medyczne-w-dobie-ai",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karolina Kowalska: Odpowiedzialno\u015b\u0107 za b\u0142\u0119dy medyczne w dobie AI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T07:53:08.773419+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T07:53:07+00:00",
        "description": "Chodzi o mo\u017cliwo\u015b\u0107 zabezpieczenia kredytobiorc\u00f3w Getinu tak, aby nie ponosili dodatkowych strat.",
        "id": 2813830,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konsumenci/art42383481-na-kolejne-pytania-o-zabezpieczenia-klientow-getinu-odpowie-sad-najwyzszy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na kolejne pytania o zabezpieczenia klient\u00f3w Getinu odpowie S\u0105d Najwy\u017cszy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T07:53:08.195994+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T07:53:07+00:00",
        "description": "Twierdzenia, \u017ce \u200b\u200b\u015bmig\u0142owiec prezydenta Rosji W\u0142adimira Putina by\u0142 \u201ew epicentrum\u201d ukrai\u0144skiego ataku dron\u00f3w w obwodzie kurskim, mia\u0142y by\u0107 sfabrykowane przez Kreml \u2013 donosi \u201eThe Moscow Times\u201d, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na cztery rosyjskie \u017ar\u00f3d\u0142a rz\u0105dowe.",
        "id": 2813827,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42430831-smiglowiec-z-putinem-ostrzelany-w-obwodzie-kurskim-to-byla-kremlowska-mistyfikacja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amig\u0142owiec z Putinem ostrzelany w obwodzie Kurskim? \u201eTo by\u0142a kremlowska mistyfikacja\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T07:53:08.024725+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T07:53:07+00:00",
        "description": "Projektanci Skody stworzyli now\u0105 wersj\u0119 Skody Favorit. Auto ma oczywi\u015bcie nap\u0119d elektryczny i p\u00f3ki co nie wiadomo czy ten samoch\u00f3d koncepcyjny to co\u015b wi\u0119cej ni\u017c tylko gad\u017cet?",
        "id": 2813826,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/samochod-jutra/art42430931-tak-wyglada-nowa-wersja-skody-favorit-jesli-czesi-ja-zbuduja-to-bedzie-hit",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak wygl\u0105da nowa wersja Skody Favorit. Jesli Czesi j\u0105 zbuduj\u0105 to b\u0119dzie hit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T07:53:08.603758+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T07:53:07+00:00",
        "description": "Pocz\u0105tek 2025 roku przyni\u00f3s\u0142 przetasowania na europejskim rynku samochod\u00f3w elektrycznych. Tesla, dotychczasowy lider w segmencie elektryk\u00f3w, prze\u017cywa najgorszy kryzys sprzeda\u017cowy w swojej historii, podczas gdy europejscy producenci odrabiaj\u0105 straty i przejmuj\u0105 inicjatyw\u0119.",
        "id": 2813829,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/na-prad/art42430841-tesla-w-najwiekszym-kryzysie-w-swojej-historii-volkswagen-200-proc-w-gore",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tesla w najwi\u0119kszym kryzysie w swojej historii. Volkswagen 200 proc. w g\u00f3r\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T07:53:08.403295+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T07:53:07+00:00",
        "description": "W\u0142a\u015bciciel domu, kt\u00f3ry zainwestowa\u0142 w panele fotowoltaiczne, mo\u017ce odliczy\u0107 od dochodu wydatki na ich zakup i monta\u017c. Tak\u017ce wtedy, gdy znajduj\u0105 si\u0119 na budynku gospodarczym, gara\u017cu lub na gruncie. Potwierdzi\u0142 to minister finans\u00f3w.",
        "id": 2813828,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/podatki/art42414951-ulga-w-pit-na-fotowoltaike-jest-takze-wtedy-gdy-panele-znajduja-sie-poza-domem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ulga w PIT na fotowoltaik\u0119 jest tak\u017ce wtedy, gdy panele znajduj\u0105 si\u0119 poza domem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T06:48:08.996410+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T06:48:08+00:00",
        "description": "Alf Clausen, ameryka\u0144ski kompozytor, kt\u00f3ry przez prawie trzy dekady tworzy\u0142 muzyk\u0119 do \u201eSimpson\u00f3w\u201d i zdoby\u0142 za ni\u0105 dwie nagrody Emmy oraz 30 nominacji, zmar\u0142 w wieku 84 lat.",
        "id": 2813603,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/muzyka-popularna/art42430811-alf-clausen-kompozytor-simpsonow-zmarl-w-wieku-84-lat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alf Clausen, kompozytor \u201eSimpson\u00f3w\u201d, zmar\u0142 w wieku 84 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T06:48:08.807514+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T06:48:08+00:00",
        "description": "Na 173 decyzje o uniewa\u017cnieniu paszportu na wniosek prokuratury 172 wydano bez wcze\u015bniejszego zastosowania przez organy \u015bcigania \u015brodka zapobiegawczego. Zdaniem rzecznika praw obywatelskich taka praktyka narusza konstytucj\u0119.",
        "id": 2813602,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art42403271-do-uniewaznienia-paszportu-wystarczy-postawienie-zarzutow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Do uniewa\u017cnienia paszportu wystarczy postawienie zarzut\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T06:48:09.214145+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T06:48:08+00:00",
        "description": "Ka\u017cda osoba, kt\u00f3ra chce uzyska\u0107 prawo jazdy, musi uda\u0107 si\u0119 do lekarza, by potwierdzi\u0142 jej zdolno\u015b\u0107 do kierowania pojazdami. Jest to obowi\u0105zkowy etap dla wszystkich kandydat\u00f3w na kierowc\u0119, ale nie tylko. Kiedy trzeba powt\u00f3rzy\u0107 badanie?",
        "id": 2813604,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-drogowe/art42315681-nie-tylko-kandydaci-na-kierowcow-kto-jeszcze-musi-zrobic-badania-lekarskie-na-prawo-jazdy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie tylko kandydaci na kierowc\u00f3w. Kto jeszcze musi zrobi\u0107 badania lekarskie na prawo jazdy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T05:43:09.221178+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T05:43:08+00:00",
        "description": "S\u0142ynny w Wielkiej Brytanii \u201eBimber Boss\u201d okaza\u0142 si\u0119 gangsterem z \u0142\u00f3dzkiej mafii. \u0141ukasz R. przez 20 lat ukrywa\u0142 si\u0119 w Londynie pod zmienion\u0105 to\u017csamo\u015bci\u0105, w tym czasie zosta\u0142 uznanym producentem kraftowej whisky. W\u0142a\u015bnie zosta\u0142 sprowadzony do kraju po p\u00f3\u0142tora roku walki polskiej prokuratury o jego ekstradycj\u0119 \u2013 dowiedzia\u0142a si\u0119 \u201eRzeczpospolita\u201d.",
        "id": 2813445,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art42417071-gangster-poszukiwany-od-20-lat-juz-w-polsce-jego-zycie-to-gotowy-scenariusz-na-film-sensacyjny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gangster poszukiwany od 20 lat ju\u017c w Polsce. Jego \u017cycie to gotowy scenariusz na film sensacyjny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T05:43:09.033121+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T05:43:08+00:00",
        "description": "Naukowcy odkryli now\u0105 klas\u0119 obiekt\u00f3w kosmicznych, kt\u00f3re \u201ew\u0142\u0105czaj\u0105 si\u0119\u201d i \u201ewy\u0142\u0105czaj\u0105\u201d w d\u0142ugich, regularnych i nietypowych odst\u0119pach czasu. Naukowcy przyznaj\u0105, \u017ce s\u0105 niepodobne do wszystkiego, co wcze\u015bniej widzieli\u015bmy. Najnowsze odkrycie dowodzi, \u017ce mog\u0105 emitowa\u0107 r\u00f3wnocze\u015bnie fale radiowe i promienie X (rentgenowskie).",
        "id": 2813444,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kosmos/art42414731-rewolucyjne-odkrycie-astronomow-teorie-nie-wyjasniaja-tego-co-obserwujemy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rewolucyjne odkrycie astronom\u00f3w. \u201eTeorie nie wyja\u015bniaj\u0105 tego, co obserwujemy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-31T05:43:08.839813+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-31T05:43:08+00:00",
        "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. Przy rozmowach delegacji Rosji i Ukrainy w Stambule 2 czerwca obecni b\u0119d\u0105 doradcy ds. bezpiecze\u0144stwa z Wielkiej Brytanii, Niemiec i Francji.",
        "id": 2813443,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42417501-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-1193",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1193",
        "vote": 0
    }
]