[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T19:18:28.518890+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T18:55:09+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nPierwszego dnia po zako\u0144czeniu prezydentury Andrzej Duda podpisywa\u0142 swoj\u0105 ksi\u0105\u017ck\u0119 \u201eTo ja\u201d, w kt\u00f3rej ujawnia kulisy swoich dw\u00f3ch kadencji. Hubert K\u0142oda mia\u0142 okazj\u0119 porozmawia\u0107 z by\u0142ym prezydentem o tym, jak czuje si\u0119 w pierwszych chwilach swojej prezydenckiej emerytury.\n\n\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0f KRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko na sklep.sfd.pl oraz w wybranych sklepach stacjonarnych. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0fhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\u2694\ufe0f Z Vikingiem d\u0142u\u017cej, znaczy taniej! Skorzystaj z podw\u00f3jnej promocji i zgarnij od 25 do 28% rabatu na ulubion\u0105 diet\u0119.  Z kodem ZERO25 \u0142ap 25% zni\u017cki, a z  kodem ZERO28 a\u017c 28% zni\u017cki (wystarczy, \u017ce zam\u00f3wisz diet\u0119 na minimum 20 dni)\n \ud83d\udc49 Zam\u00f3w wygodnie przez aplikacj\u0119 Kuchni Vikinga  lub na https://bit.ly/viking283\n\n\ud83c\udfe6 Nie zmieniaj banku, zmie\u0144 kart\u0119 na lepsz\u0105",
        "id": 3277527,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=EY2nRCbwDQA",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/EY2nRCbwDQA/hqdefault.jpg",
        "title": "TYLKO U NAS! PIERWSZY DZIE\u0143 ANDRZEJA DUDY NA EMERYTURZE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T19:18:28.701624+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T18:30:54+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #nawrocki #prezydent #sejm #polityka #polskapolityka",
        "id": 3277528,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/cwIlGbUekSc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/cwIlGbUekSc/hqdefault.jpg",
        "title": "NAWROCKI B\u0118DZIE DOBRYM PREZYDENTEM JE\u017bELI ...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T18:14:36.294929+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T17:00:29+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanyzjednoczone #rosja #wojna #ukraina #trump #putin #polityka #bojke #zelensky",
        "id": 3277000,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/T5dV_COkecs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/T5dV_COkecs/hqdefault.jpg",
        "title": "TO SPOTKANIE ZAKO\u0143CZY WOJN\u0118?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T17:09:42.441120+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T16:44:31+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nCentralny Port Komunikacyjny mia\u0142 by\u0107 prze\u0142omem \u2013 nowoczesnym hubem, kt\u00f3ry nie tylko po\u0142\u0105czy najwi\u0119ksze miasta Polski, ale te\u017c wyrwie z komunikacyjnej izolacji dziesi\u0105tki mniejszych miejscowo\u015bci. Projekt, kt\u00f3ry mia\u0142 zintegrowa\u0107 transport lotniczy, kolejowy i drogowy, zosta\u0142 jednak okrojony do minimum.\nDzi\u015b natomiast, Karol Nawrocki podpisa\u0142 projekt ustawy, kt\u00f3ry ma przywr\u00f3ci\u0107 CPK pierwotny rozmach i kompleksowo\u015b\u0107. To odpowied\u017a na dzia\u0142ania obecnych w\u0142adz \u2013 ministr\u00f3w Laska i Malepszaka \u2013 kt\u00f3rzy stworzyli neo-CPK, czyli wersj\u0119 pozbawion\u0105 pierwotnego rozmachu. W ich planie inwestycje kolejowe s\u0105 ograniczane, a kluczowe etapy \u2013 jak decyzje \u015brodowiskowe czy analizy techniczne \u2013 odsuni\u0119to na czas po 2032 roku.\n\nTeraz projekt ustawy trafi do Sejmu. Czy podpis Nawrockiego to pocz\u0105tek odbudowy wielkiej idei CPK? Sytuacj\u0119 analizuje Maciej Wilk - prezes stowarzyszenia TakDlaCPK.\n\n\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0f KRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko na sklep.sf",
        "id": 3276362,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=BGy4eYGVy9M",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/BGy4eYGVy9M/hqdefault.jpg",
        "title": "NAWROCKI PODPISA\u0141 PROJEKT USTAWY CPK. ABSURDY MINISTRA LASKA I CPK #19",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T17:09:42.609224+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T16:00:25+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #nawrocki #karolnawrocki #prezydent #polska #polskapolityka #polityka",
        "id": 3276363,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/At99j7zwCtI",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/At99j7zwCtI/hqdefault.jpg",
        "title": "CO STANOWSKI OBIECA\u0141 NAWROCKIEMU?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T14:58:24.862826+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T14:30:45+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #kaca #zmiana #nawrocki #karolnawrocki #polityka #prezydent",
        "id": 3275207,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/lHFcn4We_x0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/lHFcn4We_x0/hqdefault.jpg",
        "title": "JAKI BY\u0141 KAROL NAWROCKI?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T14:58:25.032674+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T14:06:59+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nKarol Nawrocki zosta\u0142 zaprzysi\u0119\u017cony na prezydenta RP. Tego dnia razem z kamer\u0105 towarzyszy\u0142 mu nasz operator Adam Zoszak. Zapraszamy na kulisy z tego wydarzenia.\n\n\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0f KRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko na sklep.sfd.pl oraz w wybranych sklepach stacjonarnych. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0fhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\u2694\ufe0f Z Vikingiem d\u0142u\u017cej, znaczy taniej! Skorzystaj z podw\u00f3jnej promocji i zgarnij od 25 do 28% rabatu na ulubion\u0105 diet\u0119.  Z kodem ZERO25 \u0142ap 25% zni\u017cki, a z  kodem ZERO28 a\u017c 28% zni\u017cki (wystarczy, \u017ce zam\u00f3wisz diet\u0119 na minimum 20 dni)\n \ud83d\udc49 Zam\u00f3w wygodnie przez aplikacj\u0119 Kuchni Vikinga  lub na https://bit.ly/viking283\n\n\ud83c\udfe6 Nie zmieniaj banku, zmie\u0144 kart\u0119 na lepsz\u0105. https://be.zen.com/ZERO - Testuj za darmo przez 4 miesi\u0105ce z kodem ZERO  \ud83d\udcb8\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://ww",
        "id": 3275208,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=i9Vpw0uEKfk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/i9Vpw0uEKfk/hqdefault.jpg",
        "title": "SPOWIED\u0179 STANOWSKIEGO, OBIAD Z HO\u0141OWNI\u0104, TRENING BIEJAT. ZAPRZYSI\u0118\u017bENIE NAWROCKIEGO OD KULIS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T12:49:28.162694+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T11:48:04+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nDonald Tusk i jego rz\u0105d odliczali jeszcze niedawno miesi\u0105ce do ko\u0144ca kadencji Andrzeja Dudy z nadziej\u0105, \u017ce jego nast\u0119pc\u0105 zostanie kto\u015b, z kim wsp\u00f3\u0142praca b\u0119dzie \u0142atwiejsza. Po \u015brodowym or\u0119dziu nowego prezydenta, Karola Nawrockiego premier ju\u017c wie, \u017ce czekaj\u0105 go ci\u0119\u017ckie czasy. W jaki spos\u00f3b Tusk spr\u00f3buje poradzi\u0107 sobie z nadchodz\u0105cymi problemami? Zdaniem Igora Zalewskiego, szef rz\u0105du przygotowa\u0142 intryg\u0119 zmierzaj\u0105c\u0105 do por\u00f3\u017cnienia Karola Nawrockiego z Jaros\u0142awem Kaczy\u0144skim.\n\n\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0f KRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko na sklep.sfd.pl oraz w wybranych sklepach stacjonarnych. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0fhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\u2694\ufe0f Z Vikingiem d\u0142u\u017cej, znaczy taniej! Skorzystaj z podw\u00f3jnej promocji i zgarnij od 25 do 28% rabatu na ulubion\u0105 diet\u0119.  Z kodem ZERO25 \u0142ap 25% zni\u017cki, a",
        "id": 3274126,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=5TBUg_b2i28",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/5TBUg_b2i28/hqdefault.jpg",
        "title": "TUSK CHCE SK\u0141\u00d3CI\u0106 NAWROCKIEGO Z KACZY\u0143SKIM? \"TA INTRYGA SI\u0118 NIE UDA\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T12:49:28.344176+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T11:30:47+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polityka #polskapolityka #nawrocki #karolnawrocki #prezydent #\u015blubowski #matysiak  #fogiel #michnik #mas\u0142owski #wawer",
        "id": 3274127,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/lptyF-KCrtU",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/lptyF-KCrtU/hqdefault.jpg",
        "title": "CZY NAWROCKI B\u0118DZIE NIEZALE\u017bNY?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T10:39:38.587428+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T10:15:00+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polityka #polskapolityka #nawrocki #karolnawrocki #prezydent #\u015blubowski #matysiak  #fogiel #michnik #mas\u0142owski #wawer",
        "id": 3273137,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/Dat0HMua4jw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/Dat0HMua4jw/hqdefault.jpg",
        "title": "NAWROCKI NIE M\u00d3WI\u0141 O UKRAINIE! DLACZEGO?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T10:39:38.776005+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T09:38:04+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nPewny siebie, opanowany, nieczytaj\u0105cy z kartki. Taki by\u0142 Karol Nawrocki podczas swojego or\u0119dzia. Wypad\u0142 zupe\u0142nie inaczej ni\u017c na pocz\u0105tku kampanii prezydenckiej. Analizy mowy cia\u0142a prezydenta podj\u0105\u0142 si\u0119 \u0141ukasz Kaca.\n\n\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0f KRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko w sklepie SFD. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0fhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\u2705GameChanger STS - 2 bramki przewagi i kasa wlatuje na konto -  https://produkty.sts.pl/gamechanger (+18)\n\n\ud83e\udde1\ud83d\udc99 Bonus powitalny z kodem \"\"\"\"ZERO\"\"\"\". Regulaminy oferty powitalnej i ZBR - https://oferta.sts.pl/regulaminsts + https://oferta.sts.pl/regulaminsts_zbr\n\nSTS to legalny bukmacher. Gra u nielegalnych podlega karze. Hazard mo\u017ce uzale\u017cnia\u0107 \u2013 graj m\u0105drze. Szczeg\u00f3\u0142y w regulaminach. 18+\n\n\u2694\ufe0f Z Vikingiem d\u0142u\u017cej, znaczy taniej! Skorzystaj z podw\u00f3jnej pro",
        "id": 3273138,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=EsITG8mg3sw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/EsITG8mg3sw/hqdefault.jpg",
        "title": "KAROL NAWROCKI - ANALIZA OR\u0118DZIA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T09:35:52.558817+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T08:25:12+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia!\nIza Kozak i Krzysztof Pieszko zapraszaj\u0105 na pi\u0105tkowy poranek!\n\nGo\u015bcie:\n\ud83d\udc64\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQib0kFamBx6c5j8fOfYMuXh\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Instagram 7:00: https://www.instagram.com/siodmazerozero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #kozak #pieszko #poranek",
        "id": 3272729,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=rKYntoGsKlk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/rKYntoGsKlk/hqdefault.jpg",
        "title": "7:00 IZA KOZAK & KRZYSZTOF PIESZKO - PORANEK!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T09:35:52.779304+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T08:20:01+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #kwa\u015bniewski #d\u0119bski #andrzejczak #polityka #polskapolityka #sport",
        "id": 3272730,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/01GVALpEK6w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/01GVALpEK6w/hqdefault.jpg",
        "title": "POLSKI SPORT JEST \u0179LE ZARZ\u0104DZANY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T08:28:11.213149+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T07:27:08+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nSpotkanie Donalda Trumpa z W\u0142adimirem Putinem mo\u017cliwe ju\u017c w przysz\u0142ym tygodniu - pisz\u0105 ameryka\u0144skie media po wizycie specjalnego wys\u0142annika ameryka\u0144skiego prezydenta w Moskwie. Steve Witkoff polecia\u0142 do rosyjskiej stolicy na 2 dni przed up\u0142ywem terminu ultimatum, kt\u00f3re Trump postawi\u0142 Putinowi ws. zawieszenia broni na Ukrainie. Arleta Bojke m\u00f3wi o szczeg\u00f3\u0142ach rozm\u00f3w i o tym, czy mo\u017cna ufa\u0107, \u017ce Rosjanie tym razem chc\u0105 rozmawia\u0107 na powa\u017cnie.\n\n\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0f KRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko na sklep.sfd.pl oraz w wybranych sklepach stacjonarnych. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0fhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\u2694\ufe0f Z Vikingiem d\u0142u\u017cej, znaczy taniej! Skorzystaj z podw\u00f3jnej promocji i zgarnij od 25 do 28% rabatu na ulubion\u0105 diet\u0119.  Z kodem ZERO25 \u0142ap 25% zni\u017cki, a z  kodem ZERO28 a\u017c 28% zni\u017cki (w",
        "id": 3272407,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Ygm24c4iT6c",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/Ygm24c4iT6c/hqdefault.jpg",
        "title": "BLI\u017bEJ KO\u0143CA WOJNY? TRUMP SPOTKA SI\u0118 Z PUTINEM I ZE\u0141ENSKIM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T07:22:47.574095+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T07:03:08+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nGrzegorz \u015alubowski zaprasza na Lo\u017c\u0119 Zero!\n\nGo\u015bcie:\nMicha\u0142 Wawer - KONFEDERACJA\nRados\u0142aw Fogiel - PiS\nPola Matysiak - RAZEM\n\u0141ukasz Michnik - Lewica\nPiotr Mas\u0142owski - POLSKA 2050\n\n\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0f KRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko na sklep.sfd.pl oraz w wybranych sklepach stacjonarnych. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\u2705 BONU$ERIA od STS! Zgarnij bonus NA W\u0141ASNYCH ZASADACH! \ud83d\udc49 https://oferta.sts.pl/Bonuseria_Zero (+18)\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0fhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\u2694\ufe0f Z Vikingiem d\u0142u\u017cej, znaczy taniej! Skorzystaj z podw\u00f3jnej promocji i zgarnij od 25 do 28% rabatu na ulubion\u0105 diet\u0119.  Z kodem ZERO25 \u0142ap 25% zni\u017cki, a z  kodem ZERO28 a\u017c 28% zni\u017cki (wystarczy, \u017ce zam\u00f3wisz diet\u0119 na minimum 20 dni)\n \ud83d\udc49 Zam\u00f3w wygodnie przez aplikacj\u0119 Kuchni Vikinga  lub na https://bit.ly/viking283\n\n\ud83c\udfe6 Nie zmieniaj banku, zmie\u0144 kart\u0119 ",
        "id": 3272122,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/9h9PpKUeQlk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/9h9PpKUeQlk/hqdefault.jpg",
        "title": "RZ\u0104D ZACHOWA\u0141 KLAS\u0118",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T07:22:47.755868+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T06:57:49+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nZapraszamy na Noc futbolu!\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQiG2cx871ABYbYW6KkT4SWB\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #pi\u0142kano\u017cna #ligamistrz\u00f3w",
        "id": 3272123,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ow0mfUBPg_I",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/ow0mfUBPg_I/hqdefault.jpg",
        "title": "NOC FUTBOLU - POLSKIE KLUBY W EUROPEJSKICH PUCHARACH",
        "vote": 0
    }
]