[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T18:11:20.315598+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T18:09:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/plus/programy/fakty-po-faktach/cdn-zdjecie-1647661-pc-ph8590770/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Zasadzka\" na prezydenta? Ministra: to jest ustawa o ni\u017cszych cenach energii\" />\n    Ludzie chc\u0105 dzisiaj ni\u017cszych cen energii i ta ustawa w\u0142a\u015bnie dotyka tego obszaru - powiedzia\u0142a w \"Faktach po Faktach\" ministra klimatu i \u015brodowiska Paulina Hennig-Kloska. Odnios\u0142a si\u0119 do ewentualnego weta prezydenta Karola Nawrockiego do tak zwanej ustawy wiatrakowej.",
        "id": 3276938,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/ustawa-wiatrakowa-zasadzka-na-prezydenta-ministra-to-jest-ustawa-o-nizszych-cenach-energii-st8590776?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/plus/programy/fakty-po-faktach/cdn-zdjecie-1647661-pc-ph8590770/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Zasadzka\" na prezydenta? Ministra: to jest ustawa o ni\u017cszych cenach energii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T17:04:39.675178+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T16:59:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7871278-zniszczenia-w-poludniowym-libanie-po-ostrzale-izraela-ph8164065/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Cztery fazy do zako\u0144czenia wojny. Amerykanie maj\u0105 plan\" />\n    Stany Zjednoczone przedstawi\u0142y Libanowi propozycj\u0119 rozbrojenia Hezbollahu do ko\u0144ca roku, a tak\u017ce zako\u0144czenia izraelskich dzia\u0142a\u0144 wojskowych w tym kraju i wycofania wojsk z pozycji w po\u0142udniowym Libanie - wynika z kopii dokumentu liba\u0144skiego rz\u0105du, do kt\u00f3rego dotar\u0142a agencja Reutera.",
        "id": 3276293,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-maja-plan-dla-libanu-sklada-sie-z-czterech-faz-co-zawiera-st8590613?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7871278-zniszczenia-w-poludniowym-libanie-po-ostrzale-izraela-ph8164065/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Cztery fazy do zako\u0144czenia wojny. Amerykanie maj\u0105 plan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T10:36:35.572409+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T10:33:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1179770-lotnisko-ph8585900/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Du\u017ce linie lotnicze\u00a0ostrzegaj\u0105 pasa\u017cer\u00f3w. Wyciek\u0142y dane klient\u00f3w\" />\n    Holenderskie linie lotnicze KLM poinformowa\u0142y o wycieku danych osobowych klient\u00f3w w wyniku ataku hakerskiego na system partnera zewn\u0119trznego tej firmy. Sp\u00f3\u0142ka, kt\u00f3ra nie ujawni\u0142a liczby poszkodowanych os\u00f3b, zaleci\u0142a klientom ostro\u017cno\u015b\u0107 podczas kontakt\u00f3w z KLM za po\u015brednictwem poczty elektronicznej.",
        "id": 3273073,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/turystyka/wyciek-danych-osobowych-klientow-linii-lotniczych-klm-winny-atak-hakerow-st8589872?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1179770-lotnisko-ph8585900/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Du\u017ce linie lotnicze\u00a0ostrzegaj\u0105 pasa\u017cer\u00f3w. Wyciek\u0142y dane klient\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T07:18:22.393399+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T07:14:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3591130-shutterstock-1743887723-ph8524849/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na wakacjach pr\u00f3bowa\u0142 utopi\u0107 synow\u0105. Pok\u0142\u00f3cili si\u0119 o wnuki\" />\n    Brytyjczykowi postawiono zarzut usi\u0142owania zab\u00f3jstwa po tym, jak mia\u0142 pr\u00f3bowa\u0107 utopi\u0107 swoj\u0105 synow\u0105 podczas wakacji na Florydzie. \"Dosz\u0142o do k\u0142\u00f3tni na temat wnuk\u00f3w\", informuje lokalna policja, kt\u00f3ra aresztowa\u0142a m\u0119\u017cczyzn\u0119.",
        "id": 3272085,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-brytyjczyk-probowal-utopic-synowa-podczas-wakacji-na-florydzie-uslyszal-zarzuty-st8589375?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3591130-shutterstock-1743887723-ph8524849/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Na wakacjach pr\u00f3bowa\u0142 utopi\u0107 synow\u0105. Pok\u0142\u00f3cili si\u0119 o wnuki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T06:13:21.954662+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T06:08:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6065378-sejm-ph7867174/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czterech pos\u0142\u00f3w PiS obejmie funkcje w kancelarii prezydenta. Wiadomo, kto ich zast\u0105pi\" />\n    Czterech dotychczasowych pos\u0142\u00f3w Prawa i Sprawiedliwo\u015bci obejmie funkcje w kancelarii prezydenta Karola Nawrockiego. Zgodnie z przepisami b\u0119d\u0105 musieli zrzec si\u0119 mandat\u00f3w poselskich. Wiadomo, kto ich zast\u0105pi. Dwa z czterech nazwisk pojawi\u0105 si\u0119 w sejmowych \u0142awach po raz pierwszy.",
        "id": 3271831,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/czterech-poslow-pis-obejmie-funkcje-w-kancelarii-prezydenta-karola-nawrockiego-wiadomo-kto-ich-zastapi-w-sejmie-st8589330?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6065378-sejm-ph7867174/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Czterech pos\u0142\u00f3w PiS obejmie funkcje w kancelarii prezydenta. Wiadomo, kto ich zast\u0105pi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T06:13:22.132718+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T06:08:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9774693-monika-horna-cieslak-ph8589345/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wsp\u00f3\u0142tworzy\u0142a ustaw\u0119, kt\u00f3r\u0105 zablokowa\u0142 Duda. \"Celem nie by\u0142o wy\u0142\u0105czanie rodzica\"\" />\n    Celem tej ustawy nie by\u0142o wy\u0142\u0105czanie rodzica z procesu i informowania go o tym, w jakim stanie jest jego dziecko, tylko zaproszenie go do dialogu - powiedzia\u0142a w \"Jeden na jeden\" w TVN24 rzeczniczka praw dziecka Monika Horna-Cie\u015blak. M\u00f3wi\u0142a o ustawie, kt\u00f3r\u0105 w ostatnim dniu kadencji zablokowa\u0142 Andrzej Duda.",
        "id": 3271832,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wspoltworzyla-ustawe-ktora-zablokowal-andrzej-duda-celem-nie-bylo-wylaczanie-rodzica-st8589338?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9774693-monika-horna-cieslak-ph8589345/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wsp\u00f3\u0142tworzy\u0142a ustaw\u0119, kt\u00f3r\u0105 zablokowa\u0142 Duda. \"Celem nie by\u0142o wy\u0142\u0105czanie rodzica\"",
        "vote": 0
    }
]