[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T23:33:07.210193+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T23:33:06+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne (Fot. depositphotos.com/pl)",
        "id": 3279024,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/wiara-nie-jest-statyczna-jest-droga-zmienia-sie-wraz-z-nami-pozostawiajac-nam-caly-czas-wolnosc-,3229193",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2023/8/30/89aea84522887f74fca3015b139f487b/jpg/deon/feed/Depositphotos_71859503_XL.webp",
        "title": "Wiara nie jest statyczna, jest drog\u0105. Zmienia si\u0119 wraz z nami, pozostawiaj\u0105c nam ca\u0142y czas wolno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T14:53:01.193159+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T14:53:00+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne. Fot. depositphotos",
        "id": 3275092,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/nadchodza-dwa-uderzenia-upalow-termometry-pokaza-nawet-35c,3231650",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/7/44897435a90e33099ed7afaac3e5bfc7/jpg/deon/feed/Depositphotos_255322818_XL.webp",
        "title": "Nadchodz\u0105 dwa uderzenia upa\u0142\u00f3w. Termometry poka\u017c\u0105 nawet 35\u00b0C",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T14:53:01.389269+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T14:53:00+00:00",
        "description": "Papie\u017c Benedykt XVI. Fot. Depositphotos",
        "id": 3275093,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/pilne-opublikowano-nieznany-list-benedykta-xvi-pisze-w-nim-o-swojej-rezygnacji-i-pelzajacej-schizmie,3231788",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/7/67036bc4ac20f70315674c711cf0f30b/png/deon/feed/benedykt%20xvi.webp",
        "title": "[PILNE] Opublikowano nieznany list Benedykta XVI. Pisze w nim o swojej rezygnacji i \"pe\u0142zaj\u0105cej schizmie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T13:48:06.500001+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T13:48:05+00:00",
        "description": "fot. depositphotos",
        "id": 3274481,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/1200-zl-za-godzine-pracy-trwaja-rozmowy-o-ograniczeniach-w-kontraktach-lekarskich,3231713",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/7/7be37c5782690e6c767c70a763b43921/jpg/deon/feed/Depositphotos_35273681_XL%20(1).webp",
        "title": "\"1200 z\u0142 za godzin\u0119 pracy\". Trwaj\u0105 rozmowy o ograniczeniach w kontraktach lekarskich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T12:43:05.300043+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T12:43:04+00:00",
        "description": "Fot. depositphotos",
        "id": 3273996,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/nowy-prezydent-o-polskich-lekturach-ekspert-jego-wizja-przypomina-polityke-edukacyjna-przemyslawa-czarnka,3231227",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/7/b3f4f6001fea3a4752e43bb46af25afc/jpg/deon/feed/Depositphotos_149952690_XL.webp",
        "title": "Nowy prezydent o polskich lekturach. Ekspert: jego wizja przypomina polityk\u0119 edukacyjn\u0105 Przemys\u0142awa Czarnka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T12:43:05.481482+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T12:43:04+00:00",
        "description": "Fot. Vatican Media",
        "id": 3273997,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/serwis-papieski/papiez-leon-xiv-do-rycerzy-kolumba-jestescie-zwiastunami-nadziei-dla-najbardziej-bezbronnych,3231476",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/14/f1e3f25523f06e7170e0db996d289585/jpg/deon/feed/mid-epa12099346.webp",
        "title": "Papie\u017c Leon XIV do Rycerzy Kolumba: Jeste\u015bcie zwiastunami nadziei dla najbardziej bezbronnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T11:37:59.269529+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T11:37:58+00:00",
        "description": "Sanktuarium w Fatimie. Fot. depositphotos",
        "id": 3273521,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/fatima-przyciaga-polakow-najwiecej-grup-pielgrzymkowych-z-polski-na-sierpniowe-uroczystosci,3231425",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/7/f8c28c329c514a7980c9508ffe8560f6/jpg/deon/feed/Depositphotos_138431882_XL%20(1).webp",
        "title": "Fatima przyci\u0105ga Polak\u00f3w. Najwi\u0119cej grup pielgrzymkowych z Polski na sierpniowe uroczysto\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T10:33:15.198325+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T10:33:14+00:00",
        "description": "Sk\u0105d bierze si\u0119 samotno\u015b\u0107 ksi\u0119\u017cy? Jak prze\u017cywa j\u0105 neoprezbiter, m\u0142ody wikary i starszy proboszcz? Fot. Depositphotos AI / DEON.pl",
        "id": 3273045,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/ksiadz-moze-godzinami-adorowac-najswietszy-sakrament-i-rozpadac-sie-od-srodka-o-samotnosci-duchownych,3231365",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/7/1aedae056b45591b646f6690ad02527e/png/deon/feed/ksiadz%20smutny.webp",
        "title": "Ksi\u0105dz mo\u017ce godzinami adorowa\u0107 Naj\u015bwi\u0119tszy Sakrament i rozpada\u0107 si\u0119 od \u015brodka. O samotno\u015bci duchownych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Dominika Miros",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T10:33:15.002086+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T10:33:14+00:00",
        "description": "Karol Nawrocki na zaprzysi\u0119\u017ceniu wobec Zgromadzenia Narodowego w Sejmie (Fot. Miko\u0142aj Bujak/KPRM)",
        "id": 3273044,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wszyscy-ludzie-karola-nawrockiego-kancelaria-nowego-prezydenta-lista,3231512",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/7/e9cc7df9430e9b4bf1061c4f9257941e/jpg/deon/feed/36_Karol%20Nawrocki_Zaprzysiezenie_Sejm_20250806_MWB23128.webp",
        "title": "Wszyscy ludzie Karola Nawrockiego. Kancelaria nowego prezydenta [LISTA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T09:29:55.805487+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T09:29:55+00:00",
        "description": "Fot. Depositphotos",
        "id": 3272627,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/jan-pawel-ii-nazwal-go-serdecznie-dobrym-czlowiekiem-dzis-wspomnienie-niezwyklego-blogoslawionego,3231293",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/7/a61a5d1a71324d3c422a779d588fe1f0/png/deon/feed/edmund%20bojanowski.webp",
        "title": "Jan Pawe\u0142 II nazwa\u0142 go \"serdecznie dobrym cz\u0142owiekiem\". Dzi\u015b wspomnienie niezwyk\u0142ego b\u0142ogos\u0142awionego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T09:29:56.166101+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T09:29:55+00:00",
        "description": "Fot. Annie Williams / Unsplash",
        "id": 3272629,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/potrzebujesz-pomocy-pomodlimy-sie-w-twojej-intencji,1369361",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/8/589fa70724d672b4b2e4eb3ee923c06f/jpg/deon/feed/annie-williams-oKQWqShxjXY-unsplash%20(2).webp",
        "title": "Potrzebujesz pomocy? Pomodlimy si\u0119 w Twojej intencji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T09:29:55.984953+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T09:29:55+00:00",
        "description": "Spotkanie trzech prezydent\u00f3w mo\u017ce si\u0119 odby\u0107, je\u015bli \"uda si\u0119 zbli\u017cy\u0107 stanowiska Rosjan i Ukrai\u0144c\u00f3w\". Fot. depositphotos",
        "id": 3272628,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/spotkanie-trumpa-z-putinem-i-zelenskim-stany-zjednoczone-stawiaja-warunek,3231203",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/7/b6e0dbe904738b9f309627a0e3e16650/png/deon/feed/ZDJECIE%20NA%20PORTAL.webp",
        "title": "Spotkanie Trumpa z Putinem i Ze\u0142enskim? Stany Zjednoczone stawiaj\u0105 warunek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T08:23:01.233931+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T08:23:00+00:00",
        "description": "Fot. Pog\u0142\u0119biarka / YouTube",
        "id": 3272320,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/czy-moge-przerwac-spowiedz-gdy-ksiadz-z-butami-wchodzi-w-moje-zycie-odpowiada-mateusz-filipowski-ocd,3228710",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/4/7a2aeaa6dde4a24d6718c2d99425f810/png/deon/feed/filipowski%20spowiedz.webp",
        "title": "Czy mog\u0119 przerwa\u0107 spowied\u017a, gdy ksi\u0105dz \"z butami\" wchodzi w moje \u017cycie? Odpowiada Mateusz Filipowski OCD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T08:23:01.624490+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T08:23:00+00:00",
        "description": "Apel o wzmo\u017cenie modlitw o pok\u00f3j na \u015bwiecie. Fot. Vatican Media",
        "id": 3272322,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/dramatyczny-czas-przemocy-kard-zuppi-wzywa-do-modlitwy,3231092",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/7/f7a2508203c53f330ce0f14ce1860340/jpeg/deon/feed/2025.06.12%20%20persone%20in%20fuga%20dalla%20guerra.webp",
        "title": "\"Dramatyczny czas przemocy\". Kard. Zuppi wzywa do modlitwy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T08:23:01.429302+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T08:23:00+00:00",
        "description": "\u015awi\u0119ty J\u00f3zef z Jezusem (Fot. zatletic/ depositphotos.com)",
        "id": 3272321,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/modlitwa-poranna-do-sw-jozefa-dopomoz-mi-w-pracy-i-spelnianiu-moich-obowiazkow,3231095",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2023/12/19/2b6ff24e2f8e89b9c959b88b81e137ba/jpg/deon/feed/\u015aw.%20J\u00f3zef.webp",
        "title": "Modlitwa poranna do \u015bw. J\u00f3zefa. \"Dopom\u00f3\u017c mi w pracy i spe\u0142nianiu moich obowi\u0105zk\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Urba\u0144ska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T08:23:01.049494+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T08:23:00+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne. Fot. depositphotos",
        "id": 3272319,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/uczenie-zycia-w-trzezwosci-to-zadanie-dla-swieckich,3230450",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/6/919f458d016da421a48240ce8313a740/jpg/deon/feed/Depositphotos_97246446_XL.webp",
        "title": "Uczenie \u017cycia w trze\u017awo\u015bci to zadanie dla \u015bwieckich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T07:16:37.971572+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T07:16:37+00:00",
        "description": "Kard z filmu \"Pasja\". Fot. Pursuit of Truth / YouTube",
        "id": 3272065,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/znamy-date-premiery-kontynuacji-pasji-film-bedzie-mial-dwie-czesci-obie-trafia-do-kin-w-symbolicznych-terminach,3231014",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/7/7b7b5e531d4563710f44ffee726859dc/png/deon/feed/Jezus.webp",
        "title": "Znamy dat\u0119 premiery kontynuacji \"Pasji\". Film b\u0119dzie mia\u0142 dwie cz\u0119\u015bci, obie trafi\u0105 do kin w symbolicznych terminach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T06:11:39.356163+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T06:11:38+00:00",
        "description": "\u015awi\u0119ty Maksymilian Maria Kolbe. Fot. Domena publiczna",
        "id": 3271796,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/czlowiek-teskni-za-szczesciem-lecz-tylko-bog-moze-go-nasycic-trzeci-dzien-nowenny-do-sw-maksymiliana-marii-kolbego,3230987",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/7/62114ba3ee2c6c08bf9f9ee6c5e7a050/png/deon/feed/maks.webp",
        "title": "Cz\u0142owiek t\u0119skni za szcz\u0119\u015bciem, lecz tylko B\u00f3g mo\u017ce go nasyci\u0107. Trzeci dzie\u0144 nowenny do \u015bw. Maksymiliana Marii Kolbego",
        "vote": 0
    }
]