[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T21:26:06.752259+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T21:26:06+00:00",
        "description": "Miasto Pozna\u0144 przypomnia\u0142o w czwartek, \u017ce nie trzeba wyrzuca\u0107 do kosza przedmiot\u00f3w, kt\u00f3re mog\u0105 jeszcze komu\u015b pos\u0142u\u017cy\u0107.",
        "id": 3278316,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166340-w_poznaniu_dzialaja_gratowiska_na_ktorych_mozna_dac_przedmiotom_drugie_zycie_wreszcie_ta_idea_dotarla_pod_nasze_strzechy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Poznaniu dzia\u0142aj\u0105 gratowiska, na kt\u00f3rych mo\u017cna da\u0107 przedmiotom drugie \u017cycie. &quot;Wreszcie ta idea dotar\u0142a pod nasze strzechy&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T21:26:06.569969+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T21:26:06+00:00",
        "description": "W\u0142a\u015bciciel sklepu &quot;Piwnica&quot; dzia\u0142aj\u0105cego przy ul. W\u0142adys\u0142awa Sikorskiego na pozna\u0144skiej Wildzie poinformowa\u0142, \u017ce z ko\u0144cem wrze\u015bnia zamyka dzia\u0142alno\u015b\u0107.",
        "id": 3278315,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166341-wilda_zamyka_sie_sklep_monopolowy_z_powodow_rodzinnych_musze_zamknac_ten_rozdzial?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wilda: zamyka si\u0119 sklep monopolowy. &quot;Z powod\u00f3w rodzinnych musz\u0119 zamkn\u0105\u0107 ten rozdzia\u0142&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T20:19:09.223584+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T20:19:08+00:00",
        "description": "Do redakcji epoznan.pl napisali bliscy zmar\u0142ej osoby, kt\u00f3rej nagrobek znikn\u0105\u0142 z cmentarza.",
        "id": 3277850,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166339-junikowo_na_cmentarzu_skradziono_granitowy_nagrobek_uczulamy_na_okazyjne_oferty?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Junikowo: na cmentarzu skradziono granitowy nagrobek. &quot;Uczulamy na okazyjne oferty&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T19:15:15.276170+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T19:15:14+00:00",
        "description": "W Poznaniu w kilku miejscach trwaj\u0105 remonty infrastruktury, kt\u00f3re zawsze zapowiedziane s\u0105 z wyprzedzeniem.",
        "id": 3277483,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166338-niebezpieczne_remonty_w_miescie_rowerowy_poznan_narzeka_na_brak_oznakowania_dla_ruchu_rowerowego?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niebezpieczne remonty w mie\u015bcie? Rowerowy Pozna\u0144 narzeka na brak oznakowania dla ruchu rowerowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T19:15:15.459880+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T19:15:14+00:00",
        "description": "Chodzi o k\u0105pielisko w Chom\u0119cicach (gmina Komorniki).",
        "id": 3277484,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166337-zamknieto_jedno_z_kapielisk_w_powiecie_poznanskim_kategoryczny_zakaz_kapieli?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zamkni\u0119to jedno z k\u0105pielisk w powiecie pozna\u0144skim. &quot;Kategoryczny zakaz k\u0105pieli&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T18:11:24.788610+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T18:11:24+00:00",
        "description": "Mia\u0142 zaledwie 21 lat, chorowa\u0142 na raka jelita grubego.",
        "id": 3276942,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166336-bartek_przegral_nierowna_walke_z_rakiem_na_pogrzeb_przyszlo_mnostwo_ludzi_przyniesli_ze_soba_biale_roze?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bartek przegra\u0142 nier\u00f3wn\u0105 walk\u0119 z rakiem. Na pogrzeb przysz\u0142o mn\u00f3stwo ludzi, przynie\u015bli ze sob\u0105 bia\u0142e r\u00f3\u017ce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T17:04:44.115812+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T17:04:43+00:00",
        "description": "Mundurowi z Komendy Powiatowej w Gostyniu przyjrzeli si\u0119 u\u017cytkownikom rower\u00f3w i hulajn\u00f3g.",
        "id": 3276295,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166335-pijany_mknal_na_hulajnodze_elektrycznej_policjanci_z_wielkopolski_ujawnili_jeszcze_kilka_innych_wykroczen?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pijany mkn\u0105\u0142 na hulajnodze elektrycznej. Policjanci z Wielkopolski ujawnili jeszcze kilka innych wykrocze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T16:00:17.128190+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T16:00:16+00:00",
        "description": "Na terenie gminy Pi\u0142a dosz\u0142o do wypadku.",
        "id": 3275779,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166333-21_latka_z_regionu_jechala_na_podwojnym_gazie_nie_zapanowala_nad_samochodem_i_uderzyla_w_drzewo?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "21-latka z regionu jecha\u0142a na podw\u00f3jnym gazie. Nie zapanowa\u0142a nad samochodem i uderzy\u0142a w drzewo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T16:00:16.950073+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T16:00:16+00:00",
        "description": "Komenda Powiatowa Policji w Czarnkowie (woj. wielkopolskie) z dum\u0105 poinformowa\u0142a o dobrym uczynku ich kolegi.",
        "id": 3275778,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166334-policjant_z_wielkopolski_przebywajacy_w_warszawie_wraz_z_innymi_mundurowymi_uratowal_zycie_mezczyznie_ktory_spadl_z_wysokosci_jestesmy_z_ciebie_dumni?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policjant z Wielkopolski przebywaj\u0105cy w Warszawie wraz z innymi mundurowymi uratowa\u0142 \u017cycie m\u0119\u017cczy\u017anie, kt\u00f3ry spad\u0142 z wysoko\u015bci. &quot;Jeste\u015bmy z Ciebie dumni!&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T14:55:17.728755+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T14:55:17+00:00",
        "description": "Chodzi o chodnik w miejscowo\u015bci Otusz (gmina Buk, powiat pozna\u0144ski).",
        "id": 3275144,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166331-jest_odpowiedz_w_sprawie_bardzo_zaniedbanego_chodnika_mieszkanka_nie_mogla_po_nim_przejsc_z_wozkiem_dzieciecym?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest odpowied\u017a w sprawie bardzo zaniedbanego chodnika. Mieszkanka nie mog\u0142a po nim przej\u015b\u0107 z w\u00f3zkiem dzieci\u0119cym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T14:55:17.552225+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T14:55:17+00:00",
        "description": "O zdarzeniu redakcja epoznan.pl zosta\u0142a poinformowana przez Czytelnika.",
        "id": 3275143,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166332-strazacy_otwierali_mieszkanie_osoby_z_ktora_nie_bylo_kontaktu_przez_dluzszy_czas_na_klatce_schodowej_rozprzestrzenial_sie_nieprzyjemny_zapach?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stra\u017cacy otwierali mieszkanie osoby, z kt\u00f3r\u0105 nie by\u0142o kontaktu przez d\u0142u\u017cszy czas. Na klatce schodowej rozprzestrzenia\u0142 si\u0119 nieprzyjemny zapach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T13:50:35.448260+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T13:50:34+00:00",
        "description": "Serbowie podzi\u0119kowali Kolejorzowi, ale ten nie komentuje sprawy.",
        "id": 3274528,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166326-kontrowersyjny_transparent_na_meczu_lech_crvena_zvezda?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kontrowersyjny transparent na meczu Lech - Crvena zvezda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T13:50:35.267207+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T13:50:34+00:00",
        "description": "Do wypadku dosz\u0142o w czwartek po godzinie 15:00 mi\u0119dzy w\u0119z\u0142ami Strumiany i Kostrzyn.",
        "id": 3274527,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166330-niebezpieczny_wypadek_w_powiecie_poznanskim_zderzyly_sie_cztery_samochody_sa_osoby_ranne_korki_i_utrudnienia_na_drodze?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niebezpieczny wypadek w powiecie pozna\u0144skim. Zderzy\u0142y si\u0119 cztery samochody. S\u0105 osoby ranne. Korki i utrudnienia na drodze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T12:45:18.288527+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T12:45:17+00:00",
        "description": "Kierowca dosta\u0142 mandat.",
        "id": 3274063,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166322-cud_ze_nie_doszlo_do_tragedii_odkrycie_policjantow_w_trakcie_kontroli_drogowej?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cud, \u017ce nie dosz\u0142o do tragedii. Odkrycie policjant\u00f3w w trakcie kontroli drogowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T12:45:17.497237+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T12:45:17+00:00",
        "description": "Z ka\u017cdym dniem b\u0119dzie coraz cieplej.",
        "id": 3274059,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166325-jest_lato_wiec_musi_byc_cieplo_w_koncu_dobre_informacje_pogodowe?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest lato, wi\u0119c musi by\u0107 ciep\u0142o. W ko\u0144cu dobre informacje pogodowe!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T12:45:18.071256+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T12:45:17+00:00",
        "description": "Ko\u0144czy si\u0119 wydobycie w\u0119gla brunatnego w odkrywce Tomis\u0142awice pod Koninem.",
        "id": 3274062,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166324-koniec_wielkopolskiej_kopalni_jeszcze_w_tym_roku_prawie_90_osob_do_zwolnienia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec wielkopolskiej kopalni, jeszcze w tym roku prawie 90 os\u00f3b do zwolnienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T12:45:17.687655+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T12:45:17+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o we wtorek w Lesznie.",
        "id": 3274060,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166329-koszmar_w_szpitalu_w_regionie_kobieta_i_jej_dziecko_zmarli_w_trakcie_porodu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koszmar w szpitalu w regionie. Kobieta i jej dziecko zmarli w trakcie porodu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T12:45:17.879812+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T12:45:17+00:00",
        "description": "Nowe informacje w sprawie basen\u00f3w w Poznaniu.",
        "id": 3274061,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166328-kryta_plywalnia_posir_w_koncu_sie_otwiera_ale_jeden_z_duzych_basenow_pod_golym_niebem_zostanie_zamkniety?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kryta p\u0142ywalnia POSiR w ko\u0144cu si\u0119 otwiera, ale jeden z du\u017cych basen\u00f3w pod go\u0142ym niebem zostanie zamkni\u0119ty!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T12:45:18.463637+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T12:45:17+00:00",
        "description": "M\u0119\u017cczyzna zgin\u0105\u0142 w czwartkowy poranek w Trzemesznie.",
        "id": 3274064,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166327-wstrzasajace_okolicznosci_smierci_72_latka_w_pozarze?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wstrz\u0105saj\u0105ce okoliczno\u015bci \u015bmierci 72-latka w po\u017carze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T11:40:25.999531+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T11:40:25+00:00",
        "description": "Sierpie\u0144 to zawsze czas spadaj\u0105cych gwiazd.",
        "id": 3273570,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166319-przed_nami_noce_z_wyjatkowym_zjawiskiem?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przed nami noce z wyj\u0105tkowym zjawiskiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T11:40:25.820581+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T11:40:25+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w Obornikach.",
        "id": 3273569,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166321-region_brutalny_atak_na_przechodnia_w_tunelu_dwoch_16_latkow_pobilo_mezczyzne_i_go_okradlo?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Region. Brutalny atak na przechodnia w tunelu. Dw\u00f3ch 16-latk\u00f3w pobi\u0142o m\u0119\u017cczyzn\u0119 i go okrad\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T10:36:41.457146+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T10:36:40+00:00",
        "description": "Dzia\u0142ania odbywa\u0142y si\u0119 w dw\u00f3ch lokalizacjach.",
        "id": 3273075,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166315-gang_rozbity_w_wielkopolsce_przez_cbsp_zatrzymano_12_osob_straty_na_70_milionow_zlotych?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gang rozbity w Wielkopolsce przez CB\u015aP. Zatrzymano 12 os\u00f3b, straty na 70 milion\u00f3w z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T10:36:41.643934+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T10:36:40+00:00",
        "description": "Deszczowa aura sprawia, \u017ce w lasach jest coraz wi\u0119cej grzyb\u00f3w i grzybiarzy.",
        "id": 3273076,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166317-to_juz_w_lasach_pojawily_sie_grzyby_sa_apele_o_ostroznosc?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To ju\u017c! W lasach pojawi\u0142y si\u0119 grzyby. S\u0105 apele o ostro\u017cno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T09:32:16.704846+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T09:32:15+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w Kaliszu.",
        "id": 3272671,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166318-afera_na_poludniu_regionu_przewodniczacy_rady_miasta_zatrzymany_po_awanturze_domowej?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Afera na po\u0142udniu regionu. Przewodnicz\u0105cy Rady Miasta zatrzymany po awanturze domowej?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T09:32:16.528090+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T09:32:15+00:00",
        "description": "Zmiany zostan\u0105 wprowadzone na D\u0119bcu.",
        "id": 3272670,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166314-wkrotce_zmiany_w_organizacji_ruchu_przy_poznanskim_wezle_kolejowym_sa_szczegoly?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wkr\u00f3tce zmiany w organizacji ruchu przy pozna\u0144skim w\u0119\u017ale kolejowym. S\u0105 szczeg\u00f3\u0142y!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T08:26:39.368826+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T08:26:38+00:00",
        "description": "Na zdj\u0119ciu twarze s\u0105 zamazane, ale to mo\u017ce si\u0119 zmieni\u0107.",
        "id": 3272352,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166311-gmina_opublikowala_komunikat_do_panow_widocznych_na_zdjeciu_i_dala_im_dwie_mozliwosci?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gmina opublikowa\u0142a &quot;komunikat do pan\u00f3w widocznych na zdj\u0119ciu&quot; i da\u0142a im dwie mo\u017cliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T08:26:39.186745+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T08:26:38+00:00",
        "description": "Dla odcinka Oborniki - Uj\u015bcie.",
        "id": 3272351,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166316-przelom_w_sprawie_kolejnego_odcinka_trasy_s11_w_regionie_po_czterech_latach_jest_decyzja_srodowiskowa?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prze\u0142om w sprawie kolejnego odcinka trasy S11 w regionie. Po czterech latach jest decyzja \u015brodowiskowa!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T07:18:28.897084+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T07:18:28+00:00",
        "description": "Charakterystyczna kamienica na rogu ulicy Szkolnej i Podg\u00f3rnej zosta\u0142a wystawiona na sprzeda\u017c.",
        "id": 3272090,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166312-charakterystyczna_kamienica_w_centrum_poznania_wystawiona_na_sprzedaz_wyglada_jakby_nie_byla_dokonczona?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Charakterystyczna kamienica w centrum Poznania wystawiona na sprzeda\u017c. &quot;Wygl\u0105da, jakby nie by\u0142a doko\u0144czona.&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T07:18:28.714091+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T07:18:28+00:00",
        "description": "Za co?",
        "id": 3272089,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166313-policjanci_podsumowuja_akcje_belgrad_zatrzymano_trzech_serbow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policjanci podsumowuj\u0105 akcj\u0119 &quot;Belgrad&quot;. Zatrzymano trzech Serb\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T07:18:29.231327+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T07:05:00+00:00",
        "description": "Chwil\u0119 przed 6.00 rano stra\u017cak\u00f3w wezwano do Trzemeszna w powiecie gnie\u017anie\u0144skim.",
        "id": 3272091,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166306-tragiczny_pozar_domu_jednorodzinnego_o_poranku_nie_zyje_niepelnosprawny_mezczyzna?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny po\u017car domu jednorodzinnego o poranku. Nie \u017cyje niepe\u0142nosprawny m\u0119\u017cczyzna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T06:13:27.242983+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T06:13:26+00:00",
        "description": "Chodzi o remont ulicy Reymonta.",
        "id": 3271838,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166307-co_z_remontem_waznej_poznanskiej_ulicy_kierowcy_cierpieli_przez_korki_a_poki_co_nic_z_tego_remontu_nie_maja?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co z remontem wa\u017cnej pozna\u0144skiej ulicy? &quot;Kierowcy cierpieli przez korki, a p\u00f3ki co nic z tego remontu nie maj\u0105&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T06:13:27.034400+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T06:13:26+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o przed 7.00 w Jasinie.",
        "id": 3271837,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166309-dachowanie_auta_przy_trasie_dk92_pod_poznaniem?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dachowanie auta przy trasie DK92 pod Poznaniem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T06:13:26.838102+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T06:13:26+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o mi\u0119dzy Poznaniem i Bukiem.",
        "id": 3271836,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166310-pozar_busa_na_a2_pod_poznaniem?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car busa na A2 pod Poznaniem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T06:13:26.651580+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T06:13:26+00:00",
        "description": "To Ko\u015bci\u00f3\u0142 S\u0142o\u0144ca.",
        "id": 3271835,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166308-stworzyl_w_poznaniu_nowy_kosciol_chce_by_jego_symbol_zawisl_w_sali_sesyjnej_urzedu_miasta?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stworzy\u0142 w Poznaniu nowy Ko\u015bci\u00f3\u0142, chce, by jego symbol zawis\u0142 w sali sesyjnej Urz\u0119du Miasta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-07T05:09:28.757501+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-07T05:09:28+00:00",
        "description": "Chwil\u0119 przed 6.00 rano stra\u017cak\u00f3w wezwano do Trzemeszna w powiecie gnie\u017anie\u0144skim.",
        "id": 3271583,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166306-tragiczny_pozar_domu_jednorodzinnego_o_poranku_nie_zyje_mezczyzna?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny po\u017car domu jednorodzinnego o poranku. Nie \u017cyje m\u0119\u017cczyzna",
        "vote": 0
    }
]