[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T17:42:10.120396+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T17:15:01+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nNie milkn\u0105 echa po rosyjskich dronach, kt\u00f3re naruszy\u0142y Polsk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105. Ca\u0142a sytuacja rodzi tak\u017ce pytania. Czy jeste\u015bmy gotowi na eskalacj\u0119 konfliktu?\n\n\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0f KRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko na sklep.sfd.pl oraz w wybranych sklepach stacjonarnych i dyskontowych. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0f http://link.pl.xtb.com/kanal-zero.  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\u2694\ufe0f Wracasz po urlopie? Z Vikingami b\u0119dzie smacznie i bez stresu! Zgarnij do 28% rabatu na diet\u0119\ud83d\udc4c Z kodem ZERO25 otrzymasz 25% zni\u017cki! Ma\u0142o? Wpisz: ZERO28 aby otrzyma\u0107 28% przy zam\u00f3wieniu na minimum 20 dni \ud83d\udc49Zam\u00f3w w aplikacji lub na https://bit.ly/viking283\n\n\ud83c\udfe6 Nie zmieniaj banku, zmie\u0144 kart\u0119 na lepsz\u0105. https://be.zen.com/ZERO - Testuj za darmo przez 4 miesi\u0105ce z kodem ZERO  \ud83d\udcb8\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7",
        "id": 3550493,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=G351acQ0BXM",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/G351acQ0BXM/hqdefault.jpg",
        "title": "CZY MAMY CZYM SI\u0118 BRONI\u0106? HO\u0141OWNIA, JASKULSKI, KU\u0179MIUK KOMENTUJ\u0104",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T17:42:10.288857+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T16:50:00+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #wojna #obrona #polityka #bezpiecze\u0144stwo #polska #polskapolityka",
        "id": 3550494,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/QfCnyWufk0c",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/QfCnyWufk0c/hqdefault.jpg",
        "title": "OBRONA CYWILNA JEST ALE NIE DZIA\u0141A",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T16:32:09.356438+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T16:15:00+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nMia\u0142 miliony fan\u00f3w w ca\u0142ej Ameryce, ale te\u017c wiele os\u00f3b go nienawidzi\u0142o. G\u0142o\u015bno m\u00f3wi\u0142 o swoich konserwatywnych pogl\u0105dach, poparciu dla Donalda Trumpa i ruchu MAGA. Zap\u0142aci\u0142 za to \u017cyciem. Charlie Kirk, dzia\u0142acz polityczny i influencer zosta\u0142 zastrzelony podczas spotkania z fanami na Uniwersytecie Utah. Policja i FBI wci\u0105\u017c szukaj\u0105 snajpera.\nKirk jeszcze w kilka godzin przed \u015bmierci\u0105 mocno pot\u0119pia\u0142 media, kt\u00f3re chcia\u0142y wyciszy\u0107 spraw\u0119 zab\u00f3jstwa Iryny Zarutskiej.\n\u015awiat polityczny si\u0119 podzieli\u0142 jeszcze bardziej - konserwaty\u015bci s\u0105 w \u017ca\u0142obie a internetowi lewicowi aktywi\u015bci... s\u0105 zadowoleni. O pog\u0142\u0119biaj\u0105cych si\u0119 podzia\u0142ach w Ameryce - Joanna Pinkwart.\n\n\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0f KRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko na sklep.sfd.pl oraz w wybranych sklepach stacjonarnych i dyskontowych. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0f http://link.pl.xtb.com/kanal-zero.  Inwestowanie j",
        "id": 3549372,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=44dtOw5ni3k",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/44dtOw5ni3k/hqdefault.jpg",
        "title": "CHARLIE KIRK ZASTRZELONY NA UNIWERSYTECIE UTAH. AMERYKA W SZOKU PO POLITYCZNYM ZAB\u00d3JSTWIE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T16:32:09.517877+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T16:10:00+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #andrzejczak #d\u0119bski #polska #stanyzjednoczone #prezydent #nawrocki #trump #karolnawrocki #donaldtrump",
        "id": 3549373,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/DSOHx4rf5R4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/DSOHx4rf5R4/hqdefault.jpg",
        "title": "STANY ZJEDNOCZONE OKAZA\u0141Y POLSCE SZACUNEK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T16:32:09.676690+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T15:50:00+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polityka #bia\u0142oru\u015b #wi\u0119zienie #stanyzjednoczone",
        "id": 3549374,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/XjKk4RbwS7s",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/XjKk4RbwS7s/hqdefault.jpg",
        "title": "\u0141UKASZENKA UWOLNI\u0141 WI\u0118\u0179NI\u00d3W POLITYCZNYCH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T16:32:09.857708+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T15:37:13+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\n\nFILM PRZYGOTOWANY PRZEZ KONFEDERACJ\u0118\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQi7kqXianRtVjwv104G2qC7\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #uniaeuropejska #polityka #konfederacja #bry\u0142ka #polska #ursulavonderleyen #prywatno\u015b\u0107 #bezpiecze\u0144stwo",
        "id": 3549375,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=CXjwY-VjVm8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/CXjwY-VjVm8/hqdefault.jpg",
        "title": "UE CHCE CZYTA\u0106 TWOJE WIADOMO\u015aCI! TO KONIEC PRYWATNO\u015aCI W SIECI! (FILM KONFEDERACJI)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T16:32:10.013047+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T15:15:02+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #tusk #donaldtusk #samoch\u00f3d #kradzie\u017c #polityka #z\u0142odzieje",
        "id": 3549376,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/Sy84geL4l0w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/Sy84geL4l0w/hqdefault.jpg",
        "title": "AUTO TUSKA ODNALEZIONE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T16:32:10.186452+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T14:58:45+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nKraje Sojuszu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego deklaruj\u0105 poparcie dla Polski po tym jak w nasz\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105 wlecia\u0142y rosyjskie drony. Opr\u00f3cz deklaracji s\u0142ownych i politycznej solidarno\u015bci, s\u0105 ju\u017c konkretne decyzje o pomocy militarnej. Co przeka\u017c\u0105 Polsce Czesi, Holendrzy i Szwedzi ? Sprawdza\u0142 Waldemar Stankiewicz\n\n\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0f KRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko na sklep.sfd.pl oraz w wybranych sklepach stacjonarnych i dyskontowych. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0f http://link.pl.xtb.com/kanal-zero.  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83d\udcb8\ud83d\ude97 Odbierz 3% rabatu na samoch\u00f3d od VEHIS - https://vehis.pl/zobacz/3procent\n\n\u2694\ufe0f Wracasz po urlopie? Z Vikingami b\u0119dzie smacznie i bez stresu! Zgarnij do 28% rabatu na diet\u0119\ud83d\udc4c Z kodem ZERO25 otrzymasz 25% zni\u017cki! Ma\u0142o? Wpisz: ZERO28 aby otrzyma\u0107 28% przy zam\u00f3wieniu na minimum 20 dni \ud83d\udc49Zam\u00f3w w aplika",
        "id": 3549377,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=_IZlVM2-HBQ",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/_IZlVM2-HBQ/hqdefault.jpg",
        "title": "\u015aMIG\u0141OWCE OD CZECH\u00d3W. PATRIOTY OD HOLENDR\u00d3W. WSPARCIE OD PA\u0143STW NATO. ODPOWIED\u0179 NA DRONY NAD POLSK\u0104",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T16:32:10.304309+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T13:05:05+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia!\nWarga i Krzysztof Pieszko zapraszaj\u0105 na pi\u0105tkowy poranek!\n\nGo\u015bcie:\n\ud83d\udc64MICHA\u0141 WALKIEWICZ - DZIENNIKARZ FILMOWY\n\ud83d\udc64JAROS\u0141AW KOSAKOWSKI + GO\u015a\u0106 -  MERCEDES-BENZ AUTO FORUM\n\ud83d\udc64PROF. MA\u0141GORZATA DOBROWOLSKA - PSYCHOLOG, POLITECHNIKA \u015aL\u0104SKA\n\ud83d\udc64JANUSZ JANISZEWSKI - BY\u0141Y PREZES PA\u017bP\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQib0kFamBx6c5j8fOfYMuXh\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Instagram 7:00: https://www.instagram.com/siodmazerozero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #warga #pieszko #poranek #filmy #samoch\u00f3d #psychologia #pa\u017cp #lotnictwo #samoloty",
        "id": 3549378,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=nZ6quLjgl8I",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/nZ6quLjgl8I/hqdefault.jpg",
        "title": "7:00 WARGA & KRZYSZTOF PIESZKO - PORANEK!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T16:32:10.422091+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T12:56:13+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nAtak rosyjskich dron\u00f3w na Polsk\u0119, przynajmniej na chwil\u0119, wstrzyma\u0142 polityczny konflikt w naszym kraju. Premier i prezydent dzia\u0142ali wsp\u00f3lnie niczym zaci\u015bni\u0119ta pi\u0119\u015b\u0107 - m\u00f3wi\u0142 Donald Tusk. Jak d\u0142ugo potrwa taki stan rzeczy? Zapraszamy na komentarz Roberta Mazurka.\n\n\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0f KRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko na sklep.sfd.pl oraz w wybranych sklepach stacjonarnych i dyskontowych. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\u2694\ufe0f Wracasz po urlopie? Z Vikingami b\u0119dzie smacznie i bez stresu! Zgarnij do 28% rabatu na diet\u0119\ud83d\udc4c Z kodem ZERO25 otrzymasz 25% zni\u017cki! Ma\u0142o? Wpisz: ZERO28 aby otrzyma\u0107 28% przy zam\u00f3wieniu na minimum 20 dni \ud83d\udc49Zam\u00f3w w aplikacji lub na https://bit.ly/viking283\n\n\ud83c\udfe6 Nie zmieniaj banku, zmie\u0144 kart\u0119 na lepsz\u0105. https://be.zen.com/ZERO - Testuj za darmo przez 4 miesi\u0105ce z kodem ZERO  \ud83d\udcb8\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQgeK3frVnhfoEM9xP3oWfqD\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34",
        "id": 3549379,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=4NokNkYlHfA",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/4NokNkYlHfA/hqdefault.jpg",
        "title": "MAZUREK O ATAKU DRON\u00d3W. TOP\u00d3R WOJENNY ZAKOPANY. ALE NA ILE?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T16:32:10.537222+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T12:50:01+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #charliekirk #stanyzjednoczone #wiara #polityka #bro\u0144",
        "id": 3549380,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/TotzQF1ECFg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/TotzQF1ECFg/hqdefault.jpg",
        "title": "KIM BY\u0141 CHARLIE KIRK?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T16:32:10.651493+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T12:30:52+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #\u015bmig\u0142owiec #blackhawk #warszawa #polska #bezpiecze\u0144stwo",
        "id": 3549381,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/et7z-qWmZy4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/et7z-qWmZy4/hqdefault.jpg",
        "title": "\u015aMIG\u0141OWCE BLACK HAWK NAD WARSZAW\u0104",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T16:32:10.765531+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T12:00:53+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #andrzejczak #d\u0119bski #polska #stanyzjednoczone #prezydent #nawrocki #trump #karolnawrocki #donaldtrump",
        "id": 3549382,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/PR3e1KzBYE4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/PR3e1KzBYE4/hqdefault.jpg",
        "title": "CZY POLSKA JEST GOTOWA PRZYJ\u0104\u0106 NOWYCH AMERYKA\u0143SKICH \u017bO\u0141NIERZY?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T16:32:10.881211+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T11:37:02+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nRada Polityki Pieni\u0119\u017cnej po raz trzeci w tym roku obni\u017ca stopy procentowe \u2013 \u0142\u0105cznie ju\u017c o 1 pkt proc. Co to oznacza dla kredytobiorc\u00f3w i gie\u0142dy? Rodzina Donalda Trumpa wchodzi w krypto \u2013 token WLFI debiutuje na Binance i od razu trafia do TOP 30 z kapitalizacj\u0105 24 mld USD. W Polsce InPost pozywa Allegro na 100 mln z\u0142, a w tle pokazuje s\u0142abe wyniki kwartalne.\nNa \u015bwiecie: Porsche wypada z DAX, Alibaba ro\u015bnie o 19% dzi\u0119ki chipowi AI, Alphabet zyskuje 8% po korzystnym wyroku antymonopolowym, a USA odbieraj\u0105 TSMC specjalny status importowy.\nO tym, co to znaczy dla rynk\u00f3w, w nowym odcinku \u201eRynki od Zera\u201d.\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0fhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQhBgmQn9MkHMKYvsvgR6FWs\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQgeK3frVnhfoEM9xP3oWfqD\n\nWpadnij ",
        "id": 3549383,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=oBKE49er4Pg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/oBKE49er4Pg/hqdefault.jpg",
        "title": "INPOST POZYWA ALLEGRO, DEBIUT KRYPTOWALUTY TRUMPA, KATASTROFA PORSCHE | RYNKI OD ZERA #10",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T16:32:10.996358+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T11:15:24+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia!\nRobert Mazurek zaprasza na debat\u0119 dotycz\u0105c\u0105 bezpiecze\u0144stwa Polski.\n\n\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0f KRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko na sklep.sfd.pl oraz w wybranych sklepach stacjonarnych i dyskontowych. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0f http://link.pl.xtb.com/kanal-zero.  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\u2705 TYPUJ UDZIA\u0141 POLAK\u00d3W NA M\u015a W SIATK\u00d3WCE! \ud83d\udc49 https://oferta.sts.pl/PLnaFilipinach (+18)\n\n\ud83e\udde1\ud83d\udc99 Bonus powitalny z kodem \"\"\"\"ZERO\"\"\"\". Regulaminy oferty powitalnej i ZBR - https://oferta.sts.pl/regulaminsts + https://oferta.sts.pl/regulaminsts_zbr\n\nSTS to legalny bukmacher. Gra u nielegalnych podlega karze. Hazard mo\u017ce uzale\u017cnia\u0107 \u2013 graj m\u0105drze. Szczeg\u00f3\u0142y w regulaminach. 18+\n\n\ud83c\udfe6 Nie zmieniaj banku, zmie\u0144 kart\u0119 na lepsz\u0105. https://be.zen.com/ZERO - Testuj za darmo przez 4 miesi\u0105ce z kodem ZERO  \ud83d\udcb8\n\n\ud83d\udcb8\ud83d\ude97 Odbierz 3% rabatu na samoch\u00f3d od VEHIS - https:/",
        "id": 3549384,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Uye_K6YHycU",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/Uye_K6YHycU/hqdefault.jpg",
        "title": "PO NARADZIE U PREZYDENTA DYSKUSJA W KANALE ZERO: MAZUREK, GEN. BRY\u015a, SZEJNA, BOSAK, \u015aLIZ, SZATKOWSKI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T16:32:11.112351+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T11:15:08+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #bojke #wojsko #\u0107wiczenia #wojna #armia",
        "id": 3549385,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/wXbBHz5UrE8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/wXbBHz5UrE8/hqdefault.jpg",
        "title": "\u0106WICZENIA \"\u017bELAZNY OBRO\u0143CA\" W POLSCE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T16:32:11.227279+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T10:52:13+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #nepal #socialmedia #rz\u0105d #polityka #bojke",
        "id": 3549386,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/wJ4rSVLBVA8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/wJ4rSVLBVA8/hqdefault.jpg",
        "title": "KONIEC REWOLUCJI W NEPALU?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T09:41:14.861336+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T09:20:00+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polska #rosja #mazurek #dron #drony #nato #bezpiecze\u0144stwo #trump #donaldtrump",
        "id": 3547005,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/Ak0uYL3n6p4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/Ak0uYL3n6p4/hqdefault.jpg",
        "title": "MICHA\u0141 DWORCZYK O RZ\u0104DZIE W OBLICZU ZAGRO\u017bENIA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T09:41:15.059387+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T09:00:43+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Instagram 7:00: https://www.instagram.com/siodmazerozero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #po\u0142a\u0107 #ko\u0142odziejska #poranek #clown #klaun #cyrk",
        "id": 3547006,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/QZjiBOLljhk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/QZjiBOLljhk/hqdefault.jpg",
        "title": "PRACA KLAUNA - NA CZYM POLEGA?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T09:41:15.232980+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T08:40:01+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanowski #radziejewska #instytutpileckiego #sygnalista #polityka #polska #ustawa",
        "id": 3547007,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/xHInKLcTM-Q",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/xHInKLcTM-Q/hqdefault.jpg",
        "title": "INSTYTUT PILECKIEGO ZMIENI SI\u0118 NA LEPSZE?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T09:41:15.399176+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T08:20:00+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polska #rosja #mazurek #dron #drony #nato #bezpiecze\u0144stwo",
        "id": 3547008,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/nAhxr10ZZ0M",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/nAhxr10ZZ0M/hqdefault.jpg",
        "title": "CO POLSKA OCZEKUJE OD TRUMPA?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T08:34:33.861072+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T07:30:18+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polska #rosja #mazurek #dron #drony #nato #bezpiecze\u0144stwo",
        "id": 3546091,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/g3RvLYPaxLg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/g3RvLYPaxLg/hqdefault.jpg",
        "title": "\u017bO\u0141NIERZ MASAKRUJE POLITYK\u00d3W I ICH DECYZJE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T08:34:34.032228+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T07:30:16+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nJeden z 19 dron\u00f3w, kt\u00f3re Rosjanie wys\u0142ali nad Polsk\u0119, uderzy\u0142 w dom jednorodzinny w Wyrykach-Woli w powiecie w\u0142odawskim. Doszcz\u0119tnie zniszczy\u0142 dach, uszkodzi\u0142 te\u017c poddasze i stropy. Ma\u0142\u017ce\u0144stwo Weso\u0142owskich zadaje jedno pytanie: dlaczego nasz dom? Z w\u0142a\u015bcicielami rozmawia\u0142a Maria Stepan.\n\n\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0f KRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko na sklep.sfd.pl oraz w wybranych sklepach stacjonarnych i dyskontowych. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0f http://link.pl.xtb.com/kanal-zero.  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\u2694\ufe0f Wracasz po urlopie? Z Vikingami b\u0119dzie smacznie i bez stresu! Zgarnij do 28% rabatu na diet\u0119\ud83d\udc4c Z kodem ZERO25 otrzymasz 25% zni\u017cki! Ma\u0142o? Wpisz: ZERO28 aby otrzyma\u0107 28% przy zam\u00f3wieniu na minimum 20 dni \ud83d\udc49Zam\u00f3w w aplikacji lub na https://bit.ly/viking283\n\n\ud83c\udfe6 Nie zmieniaj banku, zmie\u0144 kart\u0119 na lepsz\u0105. https://be.zen.com/ZE",
        "id": 3546092,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=YqKwQ-U-8IQ",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/YqKwQ-U-8IQ/hqdefault.jpg",
        "title": "ROSYJSKI DRON UDERZY\u0141 W DOM W WYRYKACH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T08:34:34.169158+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T07:20:00+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #francja #rewolucja #polityka #macron #pieni\u0105dze",
        "id": 3546093,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/HvRkDeyBZNw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/HvRkDeyBZNw/hqdefault.jpg",
        "title": "REWOLUCJA WE FRANCJI?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T08:34:34.344338+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T06:51:22+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #tusk #donaldtusk #samoch\u00f3d #kradzie\u017c #polityka #z\u0142odzieje",
        "id": 3546094,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/hnJ4WgmoE2c",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/hnJ4WgmoE2c/hqdefault.jpg",
        "title": "TUSKOWI SKRADZIONO AUTO",
        "vote": 0
    }
]