[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T19:59:48.944053+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T19:59:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/200109fa1a7d79bb826ee5c528c885d8a4c5e641e3e09ccb5bc57ec632b7c606,w104h74.jpg\"/><br/> Gruzja zostanie wykre\u015blona z listy pa\u0144stw obj\u0119tych uproszczon\u0105 procedur\u0105 zatrudniania cudzoziemc\u00f3w w Polsce, co wynika z",
        "id": 3551550,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7790013/koniec-eldorado-dla-gruzinow-w-polsce-uproszczona-procedura-zatrudnienia-juz-ni",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/200109fa1a7d79bb826ee5c528c885d8a4c5e641e3e09ccb5bc57ec632b7c606,w104h74.jpg",
        "title": "Koniec eldorado dla Gruzin\u00f3w w Polsce. Uproszczona procedura zatrudnienia ju\u017c ni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T21:17:40.459726+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T19:23:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/2356b611a22e31c77e8c788fbf3d948ff690a23d1fee3a1e2fe2f8a577706ff2,w104h74.jpg\"/><br/> Gdybym nie zobaczy\u0142, nie uwierzy\u0142bym... \"Kirk by\u0142 moim przyjacielem...\"",
        "id": 3552226,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7789977/w-zwiazku-zamachem-na-kirka-rabbi-shmuley-otwiera-zbiorke-500k-na-siebie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/2356b611a22e31c77e8c788fbf3d948ff690a23d1fee3a1e2fe2f8a577706ff2,w104h74.jpg",
        "title": "W zwi\u0105zku zamachem na Kirka - Rabbi Shmuley otwiera zbi\u00f3rk\u0119 500k na SIEBIE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T19:59:50.424590+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T18:37:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/7765cd2a1721cd1c4c13775977225ae2d71f85d651e6f00b0cf895bcf4dcc6be,w104h74.jpg\"/><br/> W Instytucie Centrum Zdrowia Matki Polki w \u0141odzi dosz\u0142o do wydarzenia bez precedensu w polskiej medycynie. Interdyscyplinarny zesp\u00f3\u0142 lekarzy przeprowadzi\u0142 unikaln\u0105 operacj\u0119 serca u ma\u0142ej Ali w 11 minucie jej \u017cycia. Guz by\u0142 wielko\u015bci jej serca.",
        "id": 3551554,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7789947/operacja-w-11-minucie-zycia-noworodek-z-guzem-wielkosci-serca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/7765cd2a1721cd1c4c13775977225ae2d71f85d651e6f00b0cf895bcf4dcc6be,w104h74.jpg",
        "title": "Operacja w 11. minucie \u017cycia. Noworodek z guzem wielko\u015bci serca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T17:11:26.073339+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T16:39:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/40ca8de2eab5f83922aa9e92eb97126eb5cbc1d3a6c659699810c2f6624a1650,w104h74.jpg\"/><br/> Pies, kt\u00f3ry by\u0142 pod opiek\u0105 swoich w\u0142a\u015bcicieli, nagle rzuci\u0142 si\u0119 na ma\u0142ego ch\u0142opca.",
        "id": 3550096,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7789877/pies-pogryzl-3-letniego-darka-na-przystanku-porazajacy-widok-na-buzi-dziecka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/40ca8de2eab5f83922aa9e92eb97126eb5cbc1d3a6c659699810c2f6624a1650,w104h74.jpg",
        "title": "Pies pogryz\u0142 3-letniego Darka na przystanku! Pora\u017caj\u0105cy widok na buzi dziecka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T19:59:48.679147+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T16:29:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/a665f97fa2b2dab55ee82f701aa23085fc086380442ed55935077be9ea79ad95,w104h74.jpg\"/><br/> Komisja Europejska - poza Chat Controlem - gotuje kolejne wariactwa, w\u0142\u0105cznie z takimi, kt\u00f3re ju\u017c wcze\u015bniej zosta\u0142y uznane za niezgodne z prawem europejskim przez ETPCz i TSUE. Do jutra jest czas \u017ceby si\u0119 wypowiedzie\u0107 w konsultacjach publicznych na stronie KE.",
        "id": 3551549,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7789865/do-jutra-trwaja-konsultacje-ws-masowej-inwigilacji-i-retencji-danych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/a665f97fa2b2dab55ee82f701aa23085fc086380442ed55935077be9ea79ad95,w104h74.jpg",
        "title": "Do jutra trwaj\u0105 konsultacje ws. masowej inwigilacji i retencji danych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T19:59:49.388044+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T16:21:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/a3065c1729b321b0d2e5506bd798d0a8925cde63b320dafd0030162667f01b7b,w104h74.jpg\"/><br/> Nowelizacja ustawy o funkcjonowaniu g\u00f3rnictwa w\u0119gla kamiennego zosta\u0142a przyj\u0119ta przez Sta\u0142y Komitet Rady Ministr\u00f3w. Dokument obejmuje m.in. wprowadzenie mechanizmu finansowania ze \u015brodk\u00f3w publicznych samodzielnej likwidacji kopal\u0144 przez przedsi\u0119biorstwa g\u00f3rnicze.",
        "id": 3551551,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7789859/ustawa-gornicza-przyjeta-likwidacja-kopaln-oslony-i-mniejsze-doplaty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/a3065c1729b321b0d2e5506bd798d0a8925cde63b320dafd0030162667f01b7b,w104h74.jpg",
        "title": "Ustawa g\u00f3rnicza przyj\u0119ta. Likwidacja kopal\u0144, os\u0142ony i mniejsze dop\u0142aty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T18:26:37.174887+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T16:07:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/160d3aa104d2ca77974499d5c4e718c179dfdf3cca332604b2691890009d499c,w104h74.jpg\"/><br/> Dokument zak\u0142ada m.in. jednorazowe odprawy w wysoko\u015bci 170 tys. z\u0142 (wcze\u015bniej planowano 120 tys. z\u0142), urlopy g\u00f3rnicze dla kilku tysi\u0119cy pracownik\u00f3w, a tak\u017ce finansowanie likwidacji kopal\u0144 z bud\u017cetu pa\u0144stwa. W ci\u0105gu dekady na ten cel ma zosta\u0107 przeznaczone ponad 8,6 mld z\u0142.",
        "id": 3550877,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7789849/170-tys-zl-odprawy-zamiast-120-tys-zl-i-miliardy-na-likwidacje-kopaln",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/160d3aa104d2ca77974499d5c4e718c179dfdf3cca332604b2691890009d499c,w104h74.jpg",
        "title": "170 tys. z\u0142 odprawy (zamiast 120 tys. z\u0142) i miliardy na likwidacj\u0119 kopal\u0144!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T16:03:05.818333+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T15:41:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/cc815584843c30325c26fc240207866e37c09771c0473508c91501899c831643,w104h74.jpg\"/><br/> ...z matematyki Policjanci z grupy SPEED, zatrzymali do kontroli 19-latka, kieruj\u0105cego bmw, kt\u00f3ry p\u0119dzi\u0142 przez Tarnobrzeg (Podkarpackie) z pr\u0119dko\u015bci\u0105 192 km/h. Mundurowym t\u0142umaczy\u0142, \u017ce spieszy si\u0119 na sprawdzian z matematyki. Dosta\u0142 mandat w wysoko\u015bci 5 tysi\u0119cy z\u0142otych i 15 punkt\u00f3w karnych.",
        "id": 3548298,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7789837/19-latek-pedzil-bmw-przez-centrum-miasta-tlumaczyl-sie-sprawdzianem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/cc815584843c30325c26fc240207866e37c09771c0473508c91501899c831643,w104h74.jpg",
        "title": "19-latek p\u0119dzi\u0142 BMW przez centrum miasta. T\u0142umaczy\u0142 si\u0119 sprawdzianem...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T19:59:50.100101+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T15:35:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/ba85865644b7dd7edfd41ec446e9f4703c358761a70e1455a507919360860d06,w104h74.jpg\"/><br/> Irlandia grozi rezygnacj\u0105 z udzia\u0142u w Eurowizji 2026, je\u015bli na konkursie pojawi si\u0119 Izrael.",
        "id": 3551553,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7789833/irlandia-porzuci-eurowizje-jesli-wystapi-izrael",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/ba85865644b7dd7edfd41ec446e9f4703c358761a70e1455a507919360860d06,w104h74.jpg",
        "title": "Irlandia porzuci Eurowizj\u0119, je\u015bli wyst\u0105pi Izrael",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T16:03:07.358869+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T14:48:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/8119a7bfb18995712cace48d36cab239edf97b06f67ba08cd9d02a9d57feb28f,w104h74.jpg\"/><br/> Brawo! Czekamy na taki ruch z naszej strony",
        "id": 3548304,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7789789/irlandia-nie-wystapi-na-nastepnej-eurowizji-jesli-bedzie-na-niej-izrael",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/8119a7bfb18995712cace48d36cab239edf97b06f67ba08cd9d02a9d57feb28f,w104h74.jpg",
        "title": "Irlandia NIE wystapi na nastepnej Eurowizji, jesli bedzie na niej Izrael.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T17:11:25.910810+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T13:50:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/9e95072a4bb1a5ed558e826405c2c950e776b85a017c734834ffcffe948d2042.png\"/><br/> Zgodnie z regulaminem programu WEKTOR - Metropolitalny System Finansowania Kszta\u0142cenia nieliczni m\u0119\u017cczy\u017ani, ale za to ka\u017cda kobieta kwalifikuj\u0105 si\u0119 do dofinansowania szkole\u0144 zawodowych. Wi\u0119cej poni\u017cej.",
        "id": 3550095,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7789735/kolejna-systemowa-dyskryminacja-mezczyzn-przez-agencje-rozwoju-pomorza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/9e95072a4bb1a5ed558e826405c2c950e776b85a017c734834ffcffe948d2042.png",
        "title": "Kolejna systemowa dyskryminacja m\u0119\u017cczyzn przez Agencj\u0119 Rozwoju Pomorza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T16:03:07.070442+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T13:00:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/62a6040d4df5c5e9fcb3b1df3ed0babb8b934cffe1a391619d3962de90b8d557.gif\"/><br/> Zrobi\u0142em prostego agenta, kt\u00f3ry sprawdza ka\u017cd\u0105 stron\u0119 dewelopera i raportuje, czy s\u0105 na niej jawne ceny. 1) podaj URL2) agent na bazie browser-use/Gemini-2.5-flash przechodzi podstrony i szuka cen3) je\u015bli nie ma cen - zapisuje adres 135 linijek kodu. Tutaj pe\u0142ny dost\u0119p do kodu i instrukcja jak go od",
        "id": 3548303,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7789687/zrobilem-agenta-ktory-sprawdza-strone-dewelopera-i-raportuje-czy-sa-jawne-ceny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/62a6040d4df5c5e9fcb3b1df3ed0babb8b934cffe1a391619d3962de90b8d557.gif",
        "title": "Zrobi\u0142em agenta, kt\u00f3ry sprawdza stron\u0119 dewelopera i raportuje czy s\u0105 jawne ceny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T18:26:37.044655+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T12:56:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/5bdf7f1cf14b6c15eee0a6857114528f53a3fc6797c8daa8387681ff960e83e8.png\"/><br/> Jak wykazuj\u0105 badania, zjadanie stwardnia\u0142ej wydzieliny z nosa, cho\u0107 obrzydliwe, jest zdrowe. [ nic lepszego dzi\u015b nie przeczytacie ]",
        "id": 3550876,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7789685/kozy-z-nosa-chronia-zeby",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/5bdf7f1cf14b6c15eee0a6857114528f53a3fc6797c8daa8387681ff960e83e8.png",
        "title": "Kozy z nosa chroni\u0105 z\u0119by",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T23:35:53.010005+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T12:55:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/004ddf479f522cad155f7cff19fddcd4a7a2b86c75010752713b3e4e329471f3.webp\"/><br/> 15-letni mieszkaniec powiatu wadowickiego, na hulajnodze elektrycznej mkn\u0105\u0142 po drodze publicznej szybciej ni\u017c przewiduj\u0105 przepisy. Zatrzymali go policjanci ruchu drogowego.",
        "id": 3553066,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7789683/malolat-pedzil-na-hulajnodze-ponad-50-km-h-bedzie-sad-rodzinny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/004ddf479f522cad155f7cff19fddcd4a7a2b86c75010752713b3e4e329471f3.webp",
        "title": "Ma\u0142olat p\u0119dzi\u0142 na hulajnodze ponad 50 km/h! B\u0119dzie S\u0105d Rodzinny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T16:03:07.611334+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T11:56:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/8e0edd675b11eac0bc630af34bfcf8bf3e8e9566f6c88242969b86edded054f6,w104h74.jpg\"/><br/> Wiara i religia w Polsce w szybkim tempie trac\u0105 na znaczeniu, zw\u0142aszcza w\u015br\u00f3d m\u0142odych ludzi. Po 2016 roku Polska sekular",
        "id": 3548305,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7789627/najszybciej-na-swiecie-tak-postepuje-sekularyzacja-w-polsce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/8e0edd675b11eac0bc630af34bfcf8bf3e8e9566f6c88242969b86edded054f6,w104h74.jpg",
        "title": "Najszybciej na \u015bwiecie. Tak post\u0119puje sekularyzacja w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T16:03:07.798956+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T11:25:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/050b62f153d3b5830fb4fb4554ecb3d7933b1d6ad35ec982bc74d2eadc3cc248.png\"/><br/> Stan cz\u0119\u015bci spo\u0142ecze\u0144stwa w USA na rok 2025.",
        "id": 3548306,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7789591/nowa-moda-w-ameryce-rabowanie-wszystkiego-nawet-z-miejsca-zbrodni",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/050b62f153d3b5830fb4fb4554ecb3d7933b1d6ad35ec982bc74d2eadc3cc248.png",
        "title": "Nowa moda w Ameryce - rabowanie wszystkiego, nawet z miejsca zbrodni.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T22:27:27.132678+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T11:25:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/050b62f153d3b5830fb4fb4554ecb3d7933b1d6ad35ec982bc74d2eadc3cc248.png\"/><br/> Stan cz\u0119\u015bci spo\u0142ecze\u0144stwa w USA na rok 2025.",
        "id": 3552646,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7789591/70b34c1092c278a6c067974d5c13caf1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/050b62f153d3b5830fb4fb4554ecb3d7933b1d6ad35ec982bc74d2eadc3cc248.png",
        "title": "Nowa moda w Ameryce - rabowanie wszystkiego, nawet z miejsca zbrodni.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T16:03:06.472769+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T11:15:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/84a0ccd1d98d24987f8ddc772d71170c3ee771b65eff9387808821077f426509.png\"/><br/> Cze\u015b\u0107 Mirki, chcia\u0142em si\u0119 z Wami podzieli\u0107 moj\u0105 przygod\u0105 z reklamacj\u0105 klimatyzatora kupionego w Media Expert, bo mo\u017ce kto\u015b mia\u0142 podobnie albo b\u0119dzie mia\u0142 w przysz\u0142o\u015bci, a licz\u0119, \u017ce kto\u015b wyci\u0105gnie z tego jakie\u015b konsekwencje. Wszystko zaczyna si\u0119 od dnia 19.05 kiedy zg\u0142osi\u0142em niezgodno\u015b\u0107 towaru...",
        "id": 3548300,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7789581/media-expert-4-miesieczna-historia-reklamacji-klimatyzatora-gorenje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/84a0ccd1d98d24987f8ddc772d71170c3ee771b65eff9387808821077f426509.png",
        "title": "Media Expert - 4 miesi\u0119czna+ historia reklamacji klimatyzatora Gorenje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T17:11:26.234664+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T10:42:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/6bdaf4e220613fe128c3e98e114132a7414845dc302ecf1de8d181a61ee3d1be,w104h74.jpg\"/><br/> No i kto rz\u0105dzi \u015bwiatem? Kto, po raz kolejny mo\u017ce liczy\u0107 na pob\u0142a\u017cliwe traktowanie a nawet na brak kary, za to za co inni dostaliby \"solidna nauczk\u0119\"? I jakie sa w tej sprawie dzia\u0142ania niby polskiego Ministerstwa Spraw Zagranicznych?",
        "id": 3550097,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7789559/czy-uefa-zapomniala-o-karze-dla-maccabi-hajfa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/6bdaf4e220613fe128c3e98e114132a7414845dc302ecf1de8d181a61ee3d1be,w104h74.jpg",
        "title": "CZY UEFA ZAPOMNIA\u0141A O KARZE DLA MACCABI HAJFA?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T16:03:06.188353+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T10:41:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/2f5a5cbc3ba58ffe295b95a41a4d97c5eca507e7767fa88bf303e26ff3fa72af,w104h74.jpg\"/><br/> Chyba wasza platforma oszukuje, zmienia sie sprzet po dodaniu do koszyka, to chyba sie nazywo oszustwo internetowe ? Wyniki wyszukiwania pokazuja - Lenovo ThinkCentre M910q Tiny i5-6500T 16GB 256SSD, a po dodaniu do koszyka jest juz - Komputer Lenovo M710q Tiny I5-6500T 256GB SSD/16GB Win10 do domu",
        "id": 3548299,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7789557/kolejny-walek-na-allegro-allegro-pl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/2f5a5cbc3ba58ffe295b95a41a4d97c5eca507e7767fa88bf303e26ff3fa72af,w104h74.jpg",
        "title": "Kolejny wa\u0142ek na allegro allegro.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T16:03:08.213143+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T09:33:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/b9350123917292cd462a0a52a14e55463d159d9c196133c1e554378d7b65d27d.png\"/><br/> Dziwne jest jednak to, \u017ce w tej samej skrytce mia\u0142a by\u0107 paczka, kt\u00f3rej tam nie by\u0142o, a mimo to system wys\u0142a\u0142 odbiorcy powiadomienie. Czy\u017cby kurier DPD?",
        "id": 3548308,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7789501/ktos-zamknal-zywego-kota-w-automacie-paczkowym-zwierze-konalo-w-wielkich-cierpi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/b9350123917292cd462a0a52a14e55463d159d9c196133c1e554378d7b65d27d.png",
        "title": "Kto\u015b zamkn\u0105\u0142 \u017cywego kota w automacie paczkowym. Zwierz\u0119 kona\u0142o w wielkich cierpi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T22:27:25.118040+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T08:59:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/b7539dcfda2fea650d5fed9bc9a69591b1119671a90e225166c18b32a04d082d.webp\"/><br/> Nowa funkcja wieloj\u0119zycznego audio ma pom\u00f3c w globalnym zasi\u0119gu. Problem w tym, \u017ce cz\u0119\u015b\u0107 widz\u00f3w nie mo\u017ce znale\u017a\u0107 oryginalnego d\u017awi\u0119ku. Poradnik jak wy\u0142\u0105czy\u0107 dubbing i w\u0142\u0105czy\u0107 oryginalny d\u017awi\u0119k.",
        "id": 3552645,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7789463/youtube-wprowadza-dubbing-do-wszystkich-filmow-tworcy-zyskaja-miliony-widzow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/b7539dcfda2fea650d5fed9bc9a69591b1119671a90e225166c18b32a04d082d.webp",
        "title": "YouTube wprowadza dubbing do wszystkich film\u00f3w. Tw\u00f3rcy zyskaj\u0105 miliony widz\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T16:03:05.597579+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T08:46:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/0c861b8f648359011d0eb3574a5da6446b67a27ac047852ead4ea9ca7da66c97,w104h74.jpg\"/><br/> Teraz to rady gmin decyduj\u0105, czy pod nowym blokiem b\u0119dzie 1,5 miejsca na lokal, jedno a mo\u017ce wcale. Ludzie bez przypisanych miejsc zaparkuj\u0105 po prostu, gdzie popadnie. Czy to pocz\u0105tek wielkiej \"s\u0105siedzkiej jatki\"?",
        "id": 3548297,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7789449/miejsca-parkingowe-pod-blokiem-nie-beda-obowiazkiem-deweloperow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/0c861b8f648359011d0eb3574a5da6446b67a27ac047852ead4ea9ca7da66c97,w104h74.jpg",
        "title": "Miejsca parkingowe pod blokiem nie b\u0119d\u0105 obowi\u0105zkiem deweloper\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T19:59:49.716443+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T08:41:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/5652800683f155a49420203d8b03f9b56f5f97f61e7a410233c32ce8aa38fbfc,w104h74.jpg\"/><br/> Przeci\u0119tnie 51 mkw. mia\u0142y mieszkania oddane do u\u017cytku przez deweloper\u00f3w w I po\u0142. 2025 r. wynika z danych G\u0142\u00f3wnego Urz\u0119du Statystycznego. Cho\u0107 drugi kwarta\u0142 przyni\u00f3s\u0142 lekkie odbicie tej statystyki, to nowe mieszkania na rynku pierwotnym s\u0105 o blisko 8 mkw. mniejsze ni\u017c dziesi\u0119\u0107 lat temu.",
        "id": 3551552,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7789441/deweloperzy-znowu-odchudzili-mieszkania-domy-skurczyly-sie-jeszcze-mocniej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/5652800683f155a49420203d8b03f9b56f5f97f61e7a410233c32ce8aa38fbfc,w104h74.jpg",
        "title": "Deweloperzy znowu odchudzili mieszkania. Domy skurczy\u0142y si\u0119 jeszcze mocniej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T16:03:08.013013+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T08:20:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/883f7b20733490dfe36884e41c73af9186363953bc8d5137b8bdffc41a49405f,w104h74.jpg\"/><br/> W Gorlicach \u0141ukasiewicz pozostawi\u0142 pierwsz\u0105 uliczn\u0105 lamp\u0119 naftow\u0105 rozpoczynaj\u0105c rewolucj\u0119 \"czarnego z\u0142ota\". Odby\u0142a si\u0119 tu te\u017c bitwa, okupiona wieloma ofiarami, kt\u00f3ra odmieni\u0142a losy I wojny \u015bwiatowej. W okolicy s\u0105 te\u017c pi\u0119kne drewniane \u015bwi\u0105tynie wpisane na list\u0119 UNESCO.",
        "id": 3548307,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7789415/gorlice-miasto-gdzie-narodzil-sie-przemysl-naftowy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/883f7b20733490dfe36884e41c73af9186363953bc8d5137b8bdffc41a49405f,w104h74.jpg",
        "title": "Gorlice - miasto gdzie narodzi\u0142 si\u0119 przemys\u0142 naftowy!",
        "vote": 0
    }
]