[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T20:54:12.874888+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T20:54:11+00:00",
        "description": "Ruszy\u0142a rozprawa apelacyjna.",
        "id": 3552037,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167564-19_latka_pedzila_260_kmh_zginal_jej_17_letni_kolega_kara_jest_razaco_lagodna?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "19-latka p\u0119dzi\u0142a 260 km/h, zgin\u0105\u0142 jej 17-letni kolega. &quot;Kara jest ra\u017c\u0105co \u0142agodna&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T20:54:12.432562+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T20:54:11+00:00",
        "description": "Trwaj\u0105 kolejne etapy.",
        "id": 3552036,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167560-rozbudowuja_droge_pod_poznaniem_sa_nowe_informacje_z_placu_budowy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozbudowuj\u0105 drog\u0119 pod Poznaniem. S\u0105 nowe informacje z placu budowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T20:54:12.110960+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T20:54:11+00:00",
        "description": "O czujno\u015b\u0107 i natychmiastowy kontakt.",
        "id": 3552035,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167563-seria_oszustw_w_regionie_policjanci_publikuja_wizerunek_i_apeluja?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Seria oszustw w regionie. Policjanci publikuj\u0105 wizerunek i apeluj\u0105!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T20:54:13.205717+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T20:54:11+00:00",
        "description": "Jest przetarg.",
        "id": 3552038,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167554-szykuja_sie_zmiany_na_jednej_z_ulic_w_centrum_miasta_wprowadzony_zostanie_ruch_jednokierunkowy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szykuj\u0105 si\u0119 zmiany na jednej z ulic w centrum miasta. &quot;Wprowadzony zostanie ruch jednokierunkowy&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T20:54:13.947780+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T20:54:11+00:00",
        "description": "Jest stanowisko policji.",
        "id": 3552041,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167562-tajemniczy_mezczyzna_w_bialym_samochodzie_obserwowal_dzieci_w_regionie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajemniczy m\u0119\u017cczyzna w bia\u0142ym samochodzie obserwowa\u0142 dzieci w regionie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T20:54:13.521864+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T20:54:11+00:00",
        "description": "Na po\u017cegnanie.",
        "id": 3552039,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167561-wyjatkowy_przelot_wojskowych_samolotow_rowniez_nad_wielkopolska?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyj\u0105tkowy przelot wojskowych samolot\u00f3w r\u00f3wnie\u017c nad Wielkopolsk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T20:54:13.713677+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T20:54:11+00:00",
        "description": "Od poniedzia\u0142ku.",
        "id": 3552040,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167558-zamykaja_jeden_z_poznanskich_placow_zabaw?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zamykaj\u0105 jeden z pozna\u0144skich plac\u00f3w zabaw!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T19:22:31.573993+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T19:22:30+00:00",
        "description": "Na Galileusza.",
        "id": 3551299,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167559-akcja_sluzb_na_grunwaldzie_straz_pozarna_w_asyscie_policji?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akcja s\u0142u\u017cb na Grunwaldzie. &quot;Stra\u017c po\u017carna w asy\u015bcie policji&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T19:22:31.460871+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T19:22:30+00:00",
        "description": "Zosta\u0142 ju\u017c zaprezentowany.",
        "id": 3551298,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167556-podpoznanska_gmina_bedzie_zmieniac_swoj_herb_i_symbole_jest_projekt?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podpozna\u0144ska gmina b\u0119dzie zmienia\u0107 sw\u00f3j herb i symbole. Jest projekt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T19:22:31.690753+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T19:22:30+00:00",
        "description": "Nie pomog\u0142a 12-latce.",
        "id": 3551300,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167555-region_szukaja_kobiety_z_czerwonego_renault?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Region. Szukaj\u0105 kobiety z czerwonego Renault",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T19:22:31.348743+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T19:22:30+00:00",
        "description": "GIS wycofuje produkt.",
        "id": 3551297,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167553-salmonella_w_herbacie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Salmonella w herbacie!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T18:04:18.251941+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T18:04:16+00:00",
        "description": "Prace niebawem rusz\u0105.",
        "id": 3550717,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167552-w_poznaniu_zapowiedziano_kolejne_odbruki_sa_konkretne_lokalizacje?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Poznaniu zapowiedziano kolejne odbruki. S\u0105 konkretne lokalizacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T18:04:17.959276+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T18:04:16+00:00",
        "description": "Na miejscu wci\u0105\u017c trwaj\u0105 dzia\u0142ania s\u0142u\u017cb.",
        "id": 3550716,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167557-wypadek_z_udzialem_motocyklisty_w_poznaniu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek z udzia\u0142em motocyklisty w Poznaniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T16:53:11.370493+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T16:53:10+00:00",
        "description": "M\u0119\u017cczyzny nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107.",
        "id": 3549826,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167551-dramatyczna_walka_o_zycie_mezczyzny_w_regionie_zaatakowaly_go_zwierzeta?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramatyczna walka o \u017cycie m\u0119\u017cczyzny w regionie. Zaatakowa\u0142y go zwierz\u0119ta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T16:53:11.473037+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T16:53:10+00:00",
        "description": "Od kilku godzin nie kontaktowa\u0142a si\u0119 z bliskimi.",
        "id": 3549827,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167550-zaginela_poznanianka?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zagin\u0119\u0142a poznanianka!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T15:40:53.076725+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T15:40:51+00:00",
        "description": "Do 26 wrze\u015bnia 2025 roku trwaj\u0105 konsultacje spo\u0142eczne dotycz\u0105ce aktualizacji Polityki na rzecz integracji migrantek i migrant\u00f3w w Poznaniu na lata 2026-2031.",
        "id": 3547454,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167549-ankieta_w_pieciu_jezykach_w_poznaniu_dotyczy_migrantek_i_migrantow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ankieta w pi\u0119ciu j\u0119zykach w Poznaniu. Dotyczy migrantek i migrant\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T15:40:54.532931+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T15:40:51+00:00",
        "description": "Nie \u017cyje kierowca samochodu osobowego.",
        "id": 3547458,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167546-droga_wojewodzka_zablokowana_po_tragicznym_wypadku_w_regionie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Droga wojew\u00f3dzka zablokowana po tragicznym wypadku w regionie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T15:40:54.216441+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T15:40:51+00:00",
        "description": "W Starym Browarze.",
        "id": 3547457,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167545-legendarny_artysta_pop_artu_bohaterem_wystawy_w_poznaniu_sa_promocje_a_nawet_darmowe_wejsciowki?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Legendarny artysta pop-artu bohaterem wystawy w Poznaniu. S\u0105 promocje a nawet darmowe wej\u015bci\u00f3wki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T15:40:53.549394+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T15:40:51+00:00",
        "description": "I nominacjami kolejnych.",
        "id": 3547455,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167548-poznanskie_kino_z_prestizowa_nagroda?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pozna\u0144skie kino z presti\u017cow\u0105 nagrod\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T15:40:53.875774+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T15:40:51+00:00",
        "description": "Trafi\u0142 do aresztu.",
        "id": 3547456,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167547-region_mial_w_reklamowce_59_tysiecy_zlotych_41_latek_zatrzymany_na_goracym_uczynku?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Region. Mia\u0142 w reklam\u00f3wce 59 tysi\u0119cy z\u0142otych. 41-latek zatrzymany na gor\u0105cym uczynku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T15:40:54.806153+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T15:30:00+00:00",
        "description": "Prace ruszaj\u0105 ju\u017c w pi\u0105tek.",
        "id": 3547459,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167544-kolejna_poznanska_ulica_przejdzie_metamorfoze_kierowcy_beda_skazani_na_objazdy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejna pozna\u0144ska ulica przejdzie metamorfoz\u0119. Kierowcy b\u0119d\u0105 skazani na objazdy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T15:40:54.969793+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T14:55:00+00:00",
        "description": "M\u0119\u017cczyzn szuka policja.",
        "id": 3547460,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167541-oszustwo_na_blik_straty_na_36_tysiecy_zlotych_poznajesz_ich?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oszustwo na BLIK, straty na 36 tysi\u0119cy z\u0142otych. Poznajesz ich?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T15:40:55.125398+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T14:44:00+00:00",
        "description": "Podpisa\u0142o si\u0119 pod ni\u0105 900 os\u00f3b.",
        "id": 3547461,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167542-skwer_na_lacinie_imienia_krzysztofa_krawczyka_zlozono_petycje?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skwer na \u0141acinie imienia Krzysztofa Krawczyka? Z\u0142o\u017cono petycj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T15:40:55.244466+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T14:38:00+00:00",
        "description": "To pok\u0142osie sytuacji ze \u015brody.",
        "id": 3547462,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167543-poznan_chce_walczyc_z_dezinformacja_i_inwestuje_w_ochrone_ludnosci?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pozna\u0144 chce walczy\u0107 z dezinformacj\u0105 i inwestuje w ochron\u0119 ludno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T15:40:55.363981+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T14:30:00+00:00",
        "description": "Zmiany od poniedzia\u0142ku.",
        "id": 3547463,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167526-wylacza_z_ruchu_na_miesiac_odcinek_ulicy_w_centrum_poznania_skrzyzowanie_zyskalo_zupelnie_nowy_wyglad?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wy\u0142\u0105cz\u0105 z ruchu na miesi\u0105c odcinek ulicy w centrum Poznania. Skrzy\u017cowanie zyska\u0142o zupe\u0142nie nowy wygl\u0105d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T15:40:55.484871+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T14:15:00+00:00",
        "description": "Do po\u017caru w Jastrowiu dosz\u0142o w czwartek rano.",
        "id": 3547464,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167532-ktos_podpalil_platforme_widokowa_na_polnocy_wojewodztwa_jest_nagroda_za_wskazanie_sprawcy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto\u015b podpali\u0142 platform\u0119 widokow\u0105 na p\u00f3\u0142nocy wojew\u00f3dztwa. Jest nagroda za wskazanie sprawcy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T15:40:55.657680+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T14:00:00+00:00",
        "description": "Alarmuj\u0105 Czytelnicy.",
        "id": 3547466,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167530-problemy_z_oswietleniem_na_poznanskiej_petli_jak_kogos_okradna_czy_napadna_to_kamery_nawet_nic_nie_zarejestruja?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Problemy z o\u015bwietleniem na pozna\u0144skiej p\u0119tli. &quot;Jak kogo\u015b okradn\u0105 czy napadn\u0105, to kamery nawet nic nie zarejestruj\u0105&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T15:40:55.844973+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T13:40:00+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w niedziel\u0119 w Borzykowie na terenie powiatu wrzesi\u0144skiego.",
        "id": 3547467,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167540-tragiczny_final_wypadku_z_regionu_nie_zyje_mezczyzna?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny fina\u0142 wypadku z regionu. Nie \u017cyje m\u0119\u017cczyzna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T15:40:56.073435+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T13:10:00+00:00",
        "description": "M\u0119\u017cczyzna transportowa\u0142 trzech Afga\u0144czyk\u00f3w.",
        "id": 3547468,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167533-19_letni_ukrainiec_zatrzymany_na_a2_pod_poznaniem_przewozil_nielegalnych_imigrantow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "19-letni Ukrainiec zatrzymany na A2 pod Poznaniem. Przewozi\u0142 nielegalnych imigrant\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T15:40:56.261198+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T12:44:00+00:00",
        "description": "Szczeg\u00f3\u0142y ujawnia prokuratura.",
        "id": 3547469,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167537-zatrzymanie_prezesa_poznanskiego_zakladu_przez_cba_w_tle_900_tysiecy_zlotych_lapowki?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zatrzymanie prezesa pozna\u0144skiego zak\u0142adu przez CBA. W tle 900 tysi\u0119cy z\u0142otych \u0142ap\u00f3wki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T15:40:56.450924+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T12:21:00+00:00",
        "description": "O sprawie powiadomiono policjant\u00f3w.",
        "id": 3547470,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167536-na_terenie_firmy_w_przezmierowie_znaleziono_dron_wyglada_jak_zabawka?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na terenie firmy w Prze\u017amierowie znaleziono dron. &quot;Wygl\u0105da jak zabawka&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T15:40:56.557413+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T12:06:00+00:00",
        "description": "W Poznaniu pojawi\u0142 si\u0119 po \u015brodowym naruszeniu polskiej przestrzeni powietrznej przez rosyjskie drony.",
        "id": 3547471,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167535-karol_nawrocki_spotkal_sie_z_zolnierzami_w_poznanskiej_bazie_polska_nie_przestraszy_sie_rosyjskich_dronow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki spotka\u0142 si\u0119 z \u017co\u0142nierzami w pozna\u0144skiej bazie. &quot;Polska nie przestraszy si\u0119 rosyjskich dron\u00f3w&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T15:40:56.698838+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T11:28:00+00:00",
        "description": "Na miejsce doje\u017cd\u017caj\u0105 stra\u017cacy.",
        "id": 3547472,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167534-pozar_w_bloku_przy_naramowickiej?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car w bloku przy Naramowickiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T15:40:56.830415+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T10:58:00+00:00",
        "description": "Retro Motor Show odb\u0119dzie si\u0119 w dniach 19 - 21 wrze\u015bnia.",
        "id": 3547473,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167528-najwieksza_w_polsce_impreza_poswiecona_klasykom_wraca_na_mtp?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najwi\u0119ksza w Polsce impreza po\u015bwi\u0119cona &quot;klasykom&quot; wraca na MTP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T08:55:24.667748+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T08:55:23+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o oko\u0142o 8.30.",
        "id": 3546692,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167527-drzewo_przewrocilo_sie_na_auto_na_poznanskiej_ulicy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Drzewo przewr\u00f3ci\u0142o si\u0119 na auto na pozna\u0144skiej ulicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T08:55:24.777952+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T08:55:23+00:00",
        "description": "Budowa trwa na \u0141acinie.",
        "id": 3546693,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167525-nowy_zbiornik_retencyjny_coraz_blizej_zaawansowane_prace_na_duzym_osiedlu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy zbiornik retencyjny coraz bli\u017cej. Zaawansowane prace na du\u017cym osiedlu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T08:55:24.557306+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T08:55:23+00:00",
        "description": "Zaginieni to mieszka\u0144cy powiatu ostrzeszowskiego",
        "id": 3546691,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167529-pilny_apel_policji_zaginelo_malzenstwo_z_regionu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pilny apel policji. Zagin\u0119\u0142o ma\u0142\u017ce\u0144stwo z regionu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T08:55:24.895317+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T08:38:00+00:00",
        "description": "Odkrycia dokonano oko\u0142o 19.00 w \u015brod\u0119.",
        "id": 3546694,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167524-akcja_policji_w_budynku_przy_glogowskiej_znaleziono_cialo?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akcja policji w budynku przy G\u0142ogowskiej, znaleziono cia\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T08:55:25.068406+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T08:07:00+00:00",
        "description": "Chodzi o rondo Rataje.",
        "id": 3546695,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167523-duze_korki_w_rejonie_poznanskiego_ronda_plynnosc_ruchu_tu_nie_istnieje?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017ce korki w rejonie pozna\u0144skiego ronda. &quot;P\u0142ynno\u015b\u0107 ruchu tu nie istnieje&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T08:55:25.207847+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T07:43:00+00:00",
        "description": "Pojawi si\u0119 w czwartek w bazie lotniczej na Krzesinach.",
        "id": 3546696,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167522-prezydent_nawrocki_przyjezdza_do_poznania?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent Nawrocki przyje\u017cd\u017ca do Poznania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T08:55:25.386872+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T07:10:00+00:00",
        "description": "Do kolizji dosz\u0142o oko\u0142o 5.30.",
        "id": 3546697,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167521-fatalne_zderzenie_na_hlonda_nie_zyje_dzik?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fatalne zderzenie na Hlonda. Nie \u017cyje dzik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T08:55:25.550348+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T06:57:00+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o chwil\u0119 po 4.00 w rejonie Kolejowej.",
        "id": 3546698,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167520-powazny_wypadek_na_hetmanskiej_bus_uderzyl_w_slup_trakcyjny_nie_kursuja_tramwaje?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powa\u017cny wypadek na Hetma\u0144skiej. Bus uderzy\u0142 w s\u0142up trakcyjny, nie kursuj\u0105 tramwaje!",
        "vote": 0
    }
]