[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T21:59:41.537863+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T21:33:25+00:00",
        "description": null,
        "id": 3552471,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9885542,kolejny-dron-na-lubelszczyznie-mswia-teren-zabezpieczony-sluzby-w-a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/FYJktkuTURBXy8yZTYzZTRjOC01NTI2LTRjN2UtODUyYy0xNjg1NGVkOGRhY2MuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Kolejny dron na Lubelszczy\u017anie. MSWiA: teren zabezpieczony, s\u0142u\u017cby w akcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T21:59:41.648357+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T21:14:50+00:00",
        "description": null,
        "id": 3552472,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9885487,zelenski-ukraina-gotowa-wspierac-polske-w-obronie-przed-dronami-syst.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7IPktkuTURBXy9jM2YwZDEzZS1iYmZkLTRkZmYtOGM0MS0wMjYwYzQyNDY1MTguanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ze\u0142enski: Ukraina gotowa wspiera\u0107 Polsk\u0119 w obronie przed dronami. System Patriot nie wystarczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T21:59:41.760504+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T21:00:02+00:00",
        "description": null,
        "id": 3552473,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9885311,premier-po-rbn-kazdy-atak-na-polske-spotka-sie-z-adekwatna-odpowiedzi.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4uLktkuTURBXy8yMTBkMWEzMS05NGRiLTQ5MGYtOTlkYi04MWE4NDI0YTNiZmUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Premier po RBN: Ka\u017cdy atak na Polsk\u0119 spotka si\u0119 z adekwatn\u0105 odpowiedzi\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T20:41:28.540277+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T20:12:23+00:00",
        "description": null,
        "id": 3551958,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9885307,prof-czaputowicz-rosja-i-bialorus-zrobily-nam-test-pokazujac-swiatu.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/FdnktkuTURBXy9jYmVhOGIwOC1kNjQ2LTRmOGQtYWFlYi1lNDE3ZTE4NzE2ZDguanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Prof. Czaputowicz: Rosja i Bia\u0142oru\u015b zrobi\u0142y nam test, pokazuj\u0105c \u015bwiatu nasz\u0105 bezradno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T19:10:12.668187+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T18:24:25+00:00",
        "description": null,
        "id": 3551174,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/artykuly/9885301,bialorus-wypuszcza-52-wiezniow-w-tym-polakow-polskie-msz-dziekuje-t.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ZXYktkuTURBXy81M2Y4YzE1Ni02NDA3LTQxMzItOWUzYS0yZjg1Yzc1MTFjMTguanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Bia\u0142oru\u015b wypuszcza 52 wi\u0119\u017ani\u00f3w, w tym Polak\u00f3w!  Polskie MSZ dzi\u0119kuje Trumpowi.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jagienka Michalik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T16:42:52.765275+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T16:26:09+00:00",
        "description": null,
        "id": 3549706,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/praca/wynagrodzenia/artykuly/9859158,rewolucyjna-zmiana-w-kodeksie-pracy-wchodzi-w-zycie-nowe-prawo-dotycz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vZWktkuTURBXy85OGFlMWVhNi0yMDZhLTRhN2ItODBlNC00MjcwMWE5ZDA4YjguanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Rewolucyjna zmiana w kodeksie pracy. Wchodzi w \u017cycie nowe prawo dotycz\u0105ce zarobk\u00f3w. Pracodawca odm\u00f3wi\u0107 nie mo\u017ce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T16:42:53.585108+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T15:10:18+00:00",
        "description": null,
        "id": 3549707,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/biznes/motoryzacja/artykuly/9885212,legenda-powraca-ferrari-przywoluje-ducha-lat-80-xx-wieku-nowym-hybry.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/rtDktkuTURBXy9jZTM3MGE2My1jODY4LTQ1YmEtYTk1YS1hZTgyN2NkYTkwM2UuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Legenda powraca. Ferrari przywo\u0142uje ducha lat 80. XX wieku nowym hybrydowym modelem 849 Testarossa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T16:42:54.059705+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T14:06:05+00:00",
        "description": null,
        "id": 3549708,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9885202,cla-trumpa-odbijaja-sie-na-gospodarce-te-dane-mowia-same-za-siebie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/A7oktkuTURBXy9hNWFmNGQwMy04ZjgwLTRiZjMtOTZiNy0xYzliOTAyNjYzNDkuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "C\u0142a Trumpa odbijaj\u0105 si\u0119 na gospodarce. Te dane m\u00f3wi\u0105 same za siebie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T16:42:54.241179+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T13:55:14+00:00",
        "description": null,
        "id": 3549709,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9885171,stanowcza-deklaracja-szefa-mon-polska-nie-ulegnie-rosyjskim-prowokac.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/CIIktkuTURBXy9lNmEwNWY0Ni0yMmM2LTRjMTQtYjQ2Yy04ZmU0NThiM2IzZjYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Stanowcza deklaracja szefa MON: \u201ePolska nie ulegnie rosyjskim prowokacjom\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T16:42:54.393959+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T13:11:54+00:00",
        "description": null,
        "id": 3549710,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/stopy-procentowe/artykuly/9885153,stopy-procentowe-jest-decyzja-ebc.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/H4DktkuTURBXy85NzMzYzVjYy05NTcyLTQ2NGQtOTgxMi01MjZjOTQwMjVhMDIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Stopy procentowe. Jest decyzja EBC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T16:42:54.550706+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T12:58:05+00:00",
        "description": null,
        "id": 3549711,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9884288,choroby-dyskwalifikujace-ze-sluzby-wojskowej-2025-jakie-choroby-i-ulomnosci-zwalniaja-ze-sluzby-wojskowej-w-2025-roku-kategoria-e-jakie-choroby-lista-wykaz-chorob-rozporzadzenie-pdf-do-pobrania.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/hlTktkuTURBXy8yZjM3OWE1NC03OTNkLTRkNjktODJiOC0wMzdmYTY2OGRiNmUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Choroby dyskwalifikuj\u0105ce ze s\u0142u\u017cby wojskowej 2025. Jakie choroby i u\u0142omno\u015bci zwalniaj\u0105 ze s\u0142u\u017cby wojskowej w 2025 roku? Kategoria E - jakie choroby?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T16:42:54.728576+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T12:56:49+00:00",
        "description": null,
        "id": 3549712,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9885143,mops-wyplaca-zasilek-dla-rodzin-w-2025-kryterium-dochodowe-decyduje-o-przyznaniu-pieniedzy-zasilek-z-mops-netto-brutto-wniosek-epuap.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/VuXktkuTURBXy9lZTJhNjMwZS0xMmE0LTQwZTEtYjdjMS05OTg0MzA1MDFmNzEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "MOPS wyp\u0142aca zasi\u0142ek dla rodzin w 2025. Kryterium dochodowe decyduje o przyznaniu pieni\u0119dzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jakub Laskowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T16:42:54.948809+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T12:41:44+00:00",
        "description": null,
        "id": 3549713,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9885135,amerykanski-samolot-pojawil-sie-nad-polska-nie-ma-w-tym-przypadku.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/14UktkuTURBXy81Y2M0Y2YyOS02ZWQ2LTQ5NmEtYjI3YS1hNDQzYTY3N2I1MjEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ameryka\u0144ski samolot pojawi\u0142 si\u0119 nad Polsk\u0105. Nie ma w tym przypadku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T16:42:55.145798+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T12:20:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3549714,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9885037,rachunki-za-ogrzewanie-beda-duzo-nizsze-rzad-ma-plan-na-zime.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7aaktkuTURBXy9iNzIwY2E3Yy0wNTJlLTQ4ZDQtOTAyNi0wYTNjNzU4ZjZkZjYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Rachunki za ogrzewanie b\u0119d\u0105 du\u017co ni\u017csze? Rz\u0105d ma plan na zim\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T16:42:55.393160+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T12:17:01+00:00",
        "description": null,
        "id": 3549715,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/demografia/artykuly/9885136,jak-dlugo-zyja-europejczycy-polacy-w-ogonie-zestawienia-mapa.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/z6uktkuTURBXy8yYWFkNzA0YS02MzY3LTQ3NDEtYWM3Yy03NzMzYjAwNGZjNGEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Jak d\u0142ugo \u017cyj\u0105 Europejczycy? Polacy w ogonie zestawienia [MAPA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wojciech Rodak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T16:42:55.625877+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T12:03:53+00:00",
        "description": null,
        "id": 3549716,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9885109,rosja-krwawi-petrodolarami-jest-najgorzej-od-poczatku-wojny.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4I4ktkuTURBXy8zMjY2MzIxOC05ZWEyLTRiMzctOWQxOS0zOTdiMzMyYTg0NGMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Rosja krwawi petrodolarami! Jest najgorzej od pocz\u0105tku wojny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T16:42:55.885166+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T11:41:38+00:00",
        "description": null,
        "id": 3549717,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9885057,szmychal-dla-timesa-rosja-przygotowuje-sie-do-wojny-z-nato.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/mIDktkuTURBXy81NmEyMGIzYi1mMTQ3LTRhNTMtYWY1OS01MGRjZWQ5NDI4NDQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Szmychal dla \u201eTimesa\u201d: Rosja przygotowuje si\u0119 do wojny z NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Sewastianowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T16:42:56.079521+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T11:40:26+00:00",
        "description": null,
        "id": 3549718,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9884991,nowa-skoda-to-trzesienie-ziemi-takie-auta-zdarzaja-sie-raz-na-30-lat.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/bmaktkuTURBXy83MmFkNTIzMC03OWEzLTQzNTAtYjg1MS1mOTU0OWNlNmZjOTUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Nowa Skoda to trz\u0119sienie ziemi. Takie auta zdarzaj\u0105 si\u0119 raz na 30 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T16:42:56.328326+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T11:15:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3549719,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9885004,wsparcie-finansowe-2066-zl-na-start-od-mops-rzad-upraszcza-procedury-wsparcia-na-usamodzielnienie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/UnjktkuTURBXy9jYmUxYThkZS1hMDc4LTQ1MjAtOGNmNS1hYzZmMmJiNTZjMDQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Wsparcie finansowe 2066 z\u0142 na start od MOPS. Rz\u0105d upraszcza procedury wsparcia na usamodzielnienie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jakub Laskowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T16:42:56.526894+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T11:00:54+00:00",
        "description": null,
        "id": 3549720,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9885018,gdzie-spadly-rosyjskie-drony-w-polsce-aktualna-lista-miejscowosci-mapa.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/A7iktkuTURBXy9hMThjMGZjYy1lZmM5LTRhMTktYjViNy0yYjFmZjc3NTQ0M2QuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Gdzie spad\u0142y rosyjskie drony w Polsce? Aktualna lista miejscowo\u015bci [MAPA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T16:42:56.768525+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T10:39:25+00:00",
        "description": null,
        "id": 3549721,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9885013,rosyjskie-drony-nad-polska-hiszpanskie-media-to-punkt-zwrotny-dla-be.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/nyuktkuTURBXy9lN2FhNTgyMy0xOThlLTQxMzItYTJjZi03NWUwYTU1NGIyYWUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Rosyjskie drony nad Polsk\u0105. Hiszpa\u0144skie media: To punkt zwrotny dla bezpiecze\u0144stwa Europy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T16:42:56.965491+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T10:27:39+00:00",
        "description": null,
        "id": 3549722,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/praca/wynagrodzenia/artykuly/9885026,ile-zarabiaja-nauczyciele-polska-ponizej-sredniej-oecd-mapa.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/X5CktkuTURBXy81MWVjM2YyZS04OWY1LTQ5ZmEtODQyOS00MThkZTc0MzQwMGUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ile zarabiaj\u0105 nauczyciele? Polska poni\u017cej \u015bredniej OECD [MAPA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wojciech Rodak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T16:42:57.228398+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T09:20:49+00:00",
        "description": null,
        "id": 3549723,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9884960,trafiony-i-wylaczony-z-gry-specjalsi-ukrainy-uderzyli-na-morzu.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/VgyktkuTURBXy9hZDY5NmVkOC1kMGUwLTQ0M2EtODNkMi05N2FlZDIzNjkxNTYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Trafiony i wy\u0142\u0105czony z gry! Specjalsi Ukrainy uderzyli na morzu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T16:42:57.442222+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T09:15:19+00:00",
        "description": null,
        "id": 3549724,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9884946,nadszedl-czas-proby-dla-trumpa-czy-zawiedzie-polske-tak-jak-katar.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/BkwktkuTURBXy84OTJiYTQ0Zi1lMzVhLTQ3YWQtODE4NS0yMDk2YTIxZmMwNjUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Nadszed\u0142 czas pr\u00f3by dla Trumpa. Czy zawiedzie Polsk\u0119 tak jak Katar?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T16:42:57.629737+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T09:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3549725,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9884880,emerytura-wojskowa-po-ilu-latach-przysluguje-emerytura-wojskowa-ile-wynosi-w-2025-roku-kto-ja-wyplaca.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/0xXktkuTURBXy8yMDJiMGIzZS01NzBlLTRkYzctOTIzMS00MmMyNDNiYWJkMWIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Emerytura wojskowa. Po ilu latach przys\u0142uguje emerytura wojskowa? Ile wynosi w 2025 roku? Kto j\u0105 wyp\u0142aca?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T16:42:57.792453+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T08:48:18+00:00",
        "description": null,
        "id": 3549726,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9808229,malowanie-scian-2025-cena-za-m-aktualny-cennik-uslug-malarskich-ile-kosztuje-malowanie-scian-robocizna-warszawa-ile-kosztuje-malowanie-1-m2-sciany-cennik.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/APnktkuTURBXy8wOWM4NjdhZS1hOWI3LTQ0ZDMtYWU1MC1jNjRlMWQ1OGUxZDUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Malowanie \u015bcian 2025 - cena za m\u00b2? Aktualny cennik us\u0142ug malarskich. Ile kosztuje malowanie \u015bcian - robocizna?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T08:43:51.622400+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T08:32:01+00:00",
        "description": null,
        "id": 3546372,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9881418,zus-wyplaca-65-tys-zl-seniorom-raz-przyznane-swiadczenie-trafia-co-miesiac-na-konto-nowe-swiadczenie-65-tys-zus-wniosek-pdf-ustawa-2025.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fzEktkuTURBXy8yNTcxMWM5YS0yMjk5LTRjZTktYmE0Mi0zNmIwMGYzM2FjZTAuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "ZUS wyp\u0142aca 6,5 tys. z\u0142 seniorom. Raz przyznane \u015bwiadczenie trafia co miesi\u0105c na konto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Sewastianowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T08:43:51.942403+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T08:27:53+00:00",
        "description": null,
        "id": 3546373,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9884914,ile-masz-punktow-karnych-sprawdz-i-zacznij-zalowac-zmiany-zaskocza-kierowcow.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/D27ktkuTURBXy8zNmZjNmQxMy00YTU2LTQ5OTAtYjIzZS0zZTBmNDRhZmIzOWIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ile masz punkt\u00f3w karnych? Sprawd\u017a i zacznij \u017ca\u0142owa\u0107. Zmiany zaskocz\u0105 kierowc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jakub Laskowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T08:43:52.208135+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T08:25:37+00:00",
        "description": null,
        "id": 3546374,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9884922,polska-przerzuca-tysiace-zolnierzy-pod-granice-rosja-szykuje-powtorke-z-2021-roku.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/sWCktkuTURBXy9jYTVmNzA5My1mMTVmLTQwMzMtODQ5Zi03MTFhOTM3M2FhNzUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Polska przerzuca tysi\u0105ce \u017co\u0142nierzy pod granic\u0119. Rosja szykuje powt\u00f3rk\u0119 z 2021 roku?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jakub Laskowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T17:53:54.962079+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T08:25:37+00:00",
        "description": null,
        "id": 3550622,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9884922,zacznie-sie-12-wrzesnia-polska-przerzuca-tysiace-zolnierzy-na-granice.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/sWCktkuTURBXy9jYTVmNzA5My1mMTVmLTQwMzMtODQ5Zi03MTFhOTM3M2FhNzUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Zacznie si\u0119 12 wrze\u015bnia. Polska przerzuca tysi\u0105ce \u017co\u0142nierzy na granic\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T16:42:58.235769+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T08:20:47+00:00",
        "description": null,
        "id": 3549727,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9884919,ile-kosztuje-godzina-lotu-f-16-i-f-35-ile-spala-mysliwiec-f-16-mon.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/xVDktkuTURBXy9hOWE1MjVjMy1iN2IyLTRkMGUtOTI0OC0zNGJiMmYzYWExYmQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ile kosztuje godzina lotu F-16 i F-35? Ile spala my\u015bliwiec F-16?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T08:43:52.482369+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T08:20:47+00:00",
        "description": null,
        "id": 3546375,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9884919,ile-kosztuje-godzina-lotu-f-16-takie-sa-realne-koszty-polskich-mysliwcow-mon-ile-kosztuje-godzina-lotu-f-35.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/xVDktkuTURBXy9hOWE1MjVjMy1iN2IyLTRkMGUtOTI0OC0zNGJiMmYzYWExYmQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ile kosztuje godzina lotu F-16? Takie s\u0105 realne koszty polskich my\u015bliwc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T08:43:52.688551+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T08:07:51+00:00",
        "description": null,
        "id": 3546376,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/aktualnosci/9884915,czechy-wysylaja-do-polski-150-zolnierzy-i-trzy-specjalne-maszyny-wojs.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Ql8ktktTURBXy9iYjg2MWY2Mi0xMjc3LTQ3NDItYjlkMy1hZWRiNjI5YjVhM2YucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Czechy wysy\u0142aj\u0105 do Polski 150 \u017co\u0142nierzy i trzy specjalne maszyny! Wojskowa pomoc po incydencie z dronami.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T08:43:52.903571+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T07:55:18+00:00",
        "description": null,
        "id": 3546377,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9884910,le-figaro-nato-powinno-wyslac-posilki-do-polski-putin-moze-myslec.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/AN7ktkuTURBXy9jMDA2MWMyYi1iMzNkLTQ2YTMtODAyNC0yYmQ4ZTBkMTI4ZWEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "\u201eLe Figaro\u201d: NATO powinno wys\u0142a\u0107 posi\u0142ki do Polski. Putin mo\u017ce my\u015ble\u0107, \u017ce Trump jest \"papierowym tygrysem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wojciech Rodak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T08:43:53.060242+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T07:29:58+00:00",
        "description": null,
        "id": 3546378,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9884885,niepokojace-sygnaly-z-bialorusi-tajne-bazy-rosna-w-sile.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/WzLktkuTURBXy80N2QzMmMxYS0wZTkxLTRkYzctYjZlNi0yZjM2Y2EwZDY4NjAuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Niepokoj\u0105ce sygna\u0142y z Bia\u0142orusi. Tajne bazy rosn\u0105 w si\u0142\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T08:43:53.218558+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T07:28:33+00:00",
        "description": null,
        "id": 3546379,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9884876,byly-ambasador-usa-ostrzega-putin-testuje-polske-drony-to-prawie-na.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/FYJktkuTURBXy8yZTYzZTRjOC01NTI2LTRjN2UtODUyYy0xNjg1NGVkOGRhY2MuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "By\u0142y ambasador USA ostrzega: Putin testuje Polsk\u0119, drony to \u201eprawie na pewno\u201d celowy atak",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T08:43:53.373139+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T07:11:51+00:00",
        "description": null,
        "id": 3546380,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9884878,media-strategia-zachodu-wobec-rosji-nie-zdala-egzaminu-czas-zakonczy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/J1IktkuTURBXy80YTc1MmRkZC1hMjg2LTQ0ZWItOWQ1Ni0yMGNhMWE2ZGMyNzIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Media: Strategia Zachodu wobec Rosji nie zda\u0142a egzaminu. Czas zako\u0144czy\u0107 retoryk\u0119 o nieprowokowaniu Moskwy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T08:43:53.513147+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T06:55:58+00:00",
        "description": null,
        "id": 3546381,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9884861,bedzie-nadzwyczajne-posiedzenie-rady-bezpieczenstwa-onz-polska-zlozyl.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/CI9ktkuTURBXy9iNGFjOGZmNy0yMzFkLTQ2MjMtOWY4OC01OGI0MjZmZGMyNGMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "B\u0119dzie nadzwyczajne posiedzenie Rady Bezpiecze\u0144stwa ONZ. Polska z\u0142o\u017cy\u0142a wniosek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T08:43:53.643800+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T06:53:20+00:00",
        "description": null,
        "id": 3546382,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/finanse/surowce/artykuly/9884860,ceny-ropy-spadaja-rynki-czekaja-co-zrobi-trump-ws-rosji.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/B5AktkuTURBXy81NjM0ZmU5Ni04ZmI0LTRkMjQtOWRkOC0zOWNkNmM0YTM3YzguanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ceny ropy spadaj\u0105. Rynki czekaj\u0105, co zrobi Trump ws. Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T08:43:53.769037+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T06:49:58+00:00",
        "description": null,
        "id": 3546383,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9884848,rosyjskie-drony-nad-polska-nawrocki-po-rozmowie-z-trumpem-ujawnia-ust.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/I1PktkuTURBXy8wOTg5Njk0OS01MDVjLTRlNjMtOGYwMy00Nzc2YTFkZjAyNmQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Rosyjskie drony nad Polsk\u0105. Nawrocki po rozmowie z Trumpem ujawnia ustalenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T08:43:53.880595+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T06:41:21+00:00",
        "description": null,
        "id": 3546384,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9791776,ponowne-przeliczenie-emerytury-ze-wzgledu-na-dlugosc-zycia-2025-kto-moze-sie-starac-o-ponowne-przeliczenie-emerytury-ktore-roczniki-zus-wniosek-wzor-wypelnionego-wniosku.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/D4oktkuTURBXy81NzkyNzVlNy1hYzQwLTQwNzItYjM5YS03NTBmZTJjMjA4ZTEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ponowne przeliczenie emerytury ze wzgl\u0119du na d\u0142ugo\u015b\u0107 \u017cycia 2025. Kto mo\u017ce si\u0119 stara\u0107 o ponowne przeliczenie emerytury?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T08:43:54.002648+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T06:38:53+00:00",
        "description": null,
        "id": 3546385,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9794405,bon-energetyczny-2025-wniosek-o-bon-energetyczny-kiedy-skladac-dla-kogo-doplata-1200-zl-do-pradu-i-ogrzewania-zus-wniosek-pdf-projekt-ustawy-2025.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-GxktktTURBXy9jMTUzNTYzOC0yZGVlLTRhZjYtOWI1ZC1iZTBiNTZkYmM1NzYucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Bon energetyczny 2025 - wniosek o bon energetyczny. Kiedy sk\u0142ada\u0107? Dla kogo dop\u0142ata 1200 z\u0142 do pr\u0105du i ogrzewania?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jakub Laskowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T08:43:54.155373+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T06:37:53+00:00",
        "description": null,
        "id": 3546386,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9884847,najbardziej-zagrozone-miejsca-w-polsce-w-razie-wojny-aktualna-lista-miast-i-wojewodztw.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/E-3ktkuTURBXy9iNzI3NzM1NC05ZTEyLTQ5MjMtYjI5MS00OTZjMTI5MGJlMWYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Najbardziej zagro\u017cone miejsca w Polsce w razie wojny. Aktualna lista miast i wojew\u00f3dztw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T08:43:54.306958+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T06:07:48+00:00",
        "description": null,
        "id": 3546387,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9884756,alarm-na-wschodnim-niebie-polska-zamyka-przestrzen-powietrzna-po-atak.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Ch0ktktTURBXy81NjM5Zjk0Ni03N2Y3LTQ0MTktOTNjZC1mNTYyNTYyYzk3OTgucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Alarm na wschodnim niebie! Polska zamyka przestrze\u0144 powietrzn\u0105 po ataku rosyjskich dron\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T08:43:54.695811+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T05:59:06+00:00",
        "description": null,
        "id": 3546388,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9883689,zerowy-vat-na-leki-obnizy-ich-ceny-i-zwiekszy-dostepnosc-dla-pacjentow-koniec-z-podatkiem-od-ratowania-zycia-sprawa-zajmie-sie-sejm.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/thQktktTURBXy9jODMxMGRiZi04OGUxLTQyMGYtOTA0My1hNjAzMjZhZDlmOWEucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Zerowy VAT na leki obni\u017cy ich ceny i zwi\u0119kszy dost\u0119pno\u015b\u0107 dla pacjent\u00f3w. Koniec z \u201epodatkiem od ratowania \u017cycia\u201d. Spraw\u0105 zajmie si\u0119 Sejm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T08:43:54.895805+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T05:42:43+00:00",
        "description": null,
        "id": 3546389,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9881313,od-1-pazdziernika-nie-wyrzucisz-plastikowych-butelek-do-zoltych-pojemnikow-odpadow-bedziesz-musial-pozbyc-sie-osobiscie-w-przeciwnym-wypadku-zaplacisz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/cusktktTURBXy80MzNiOGQ5MC1kMmQxLTRmMTYtOGU0YS1jYTc3NzM5NTVlODgucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Od 1 pa\u017adziernika nie wyrzucisz ju\u017c plastikowych butelek do \u017c\u00f3\u0142tych pojemnik\u00f3w. Odpad\u00f3w b\u0119dziesz musia\u0142 pozby\u0107 si\u0119 osobi\u015bcie \u2013 w przeciwnym wypadku zap\u0142acisz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jagienka Michalik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T08:43:55.068303+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T05:40:30+00:00",
        "description": null,
        "id": 3546390,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9884733,tak-ida-w-gore-ceny-w-sklepach-za-te-produkty-trzeba-placic-jeszcze-w.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/OBFktkuTURBXy83ZTg0MmU0Yy01OGIzLTRmMTctOTM2Ny1iMzZlZTA1M2JiOGYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Tak szybuj\u0105 w g\u00f3r\u0119 ceny w sklepach. Za te produkty trzeba p\u0142aci\u0107 jeszcze wi\u0119cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T08:43:55.207143+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T05:39:52+00:00",
        "description": null,
        "id": 3546391,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9884743,czy-ten-mysliwiec-zawita-do-polski-giganci-zbrojeniowi-tworza-nowy-sy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7aAktktTURBXy8wOWE3ZGJlYi0zMjc3LTRiZDAtODg3ZS04MDc3OTA0MWNjMjAucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Czy ten my\u015bliwiec zawita do Polski? Giganci zbrojeniowi tworz\u0105 nowy system bojowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T08:43:55.535262+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T05:00:37+00:00",
        "description": null,
        "id": 3546392,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9779679,skarbowka-zgarnie-z-konta-100-zl-zmiany-w-abonamencie-rtv-dotkna-nas-wszystkich-nowa-oplata-poczta-polska-fiskus-urzad-skarbowy-nowe-przepisy-2025.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/uW3ktkuTURBXy9mNTVlOTc2ZC05YWNjLTQzMWEtYTlmNS02YWYzOTM1MzY3ZmYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Skarb\u00f3wka zgarnie z konta 100 z\u0142! Zmiany w abonamencie RTV dotkn\u0105 nas wszystkich!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jacek Poch\u0142opie\u0144",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T08:43:55.754199+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T05:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3546393,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/biznes/artykuly/9884465,forum-ekonomiczne-zywa-dyskusja-o-przyszlosci.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/AncktkuTURBXy84MzFhNjI0Yy1mZmZhLTQxZWEtODNkNi1iODI4ODVjMmJlOTAuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Forum Ekonomiczne: \u017cywa dyskusja o przysz\u0142o\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izolda Huka\u0142owicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T08:43:55.974431+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T04:50:05+00:00",
        "description": null,
        "id": 3546394,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9884734,ellison-z-oracle-bogatszy-od-muska.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/GXRktkuTURBXy8xOGMyMGUxZS0yNDUxLTQ2NmQtOTRlMi00ZjRjODkzYmMwMWYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ranking miliarder\u00f3w: Musk straci\u0142 koron\u0119, Ellison z Oracle wskoczy\u0142 na szczyt",
        "vote": 0
    }
]