[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-11T16:43:09.103489+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-11T14:01:00+00:00",
        "description": "\u201eNauczyciele, jako osoby odpowiedzialne za bezpiecze\u0144stwo dzieci i m\u0142odzie\u017cy, musz\u0105 mie\u0107 dost\u0119p do konkretnych wytycznych i narz\u0119dzi, kt\u00f3re pozwol\u0105 im dzia\u0142a\u0107 szybko, skutecznie i bezpiecznie\u201d - napisali na FB nauczyciele z Okr\u0119gu \u0141\u00f3dzkiego ZNP po \u015brodowym wielokrotnym naruszeniu polskiej przestrzeni powietrznej przez rosyjskie drony. Jeden z dron\u00f3w spad\u0142 w Mniszkowie w woj. \u0142\u00f3dzkim.",
        "id": 3549728,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/oswiata-i-nauczyciele/art42996051-szkoly-nieprzygotowane-na-zagrozenia-powietrzne-apel-nauczycieli-do-rzadu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 270,
        "source_url": "https://edukacja.rp.pl/rss/8681-edukacja",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szko\u0142y nieprzygotowane na zagro\u017cenia powietrzne? Apel nauczycieli do rz\u0105du",
        "vote": 0
    }
]