[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-07T21:31:33.346059+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-07T21:31:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c9f32e26-4b44-4171-b2e2-a1f67c90bdd8\" width=\"308\" /> InPost zaci\u0105gn\u0105\u0142 kredyt w konsorcjum 17 bank\u00f3w. Celem kredytu jest sp\u0142ata wcze\u015bniejszych zobowi\u0105za\u0144 oraz rozw\u00f3j dzia\u0142alno\u015bci \u2013 poda\u0142 w \u015brodowym komunikacie bank Credit Agricole Polska, b\u0119d\u0105cy jednym z cz\u0142onk\u00f3w konsorcjum.",
        "id": 2624830,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/banki/inpost-zaciagnal-kredyt-udzielilo-go-17-bankow-w-konsorcjum-7154263277710240a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "InPost zaci\u0105gn\u0105\u0142 kredyt. Udzieli\u0142o go 17 bank\u00f3w w konsorcjum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-07T21:31:33.212676+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-07T21:31:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/2f0ae8b0-25b7-4e6a-b478-833ab9fa6963\" width=\"308\" /> Ponad 437 tys. os\u00f3b w Polsce pobiera emerytury ni\u017csze ni\u017c minimalne \u2013 wynika z danych przedstawionych przez ZUS podczas posiedzenia sejmowej komisji ds. polityki senioralnej. Problem tzw. emerytur groszowych dotyczy przede wszystkim kobiet i nasila si\u0119 z roku na rok.",
        "id": 2624829,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/emerytury/rosnie-liczba-osob-z-groszowymi-emeryturami-zus-pokazal-dane-7154256855235488a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ro\u015bnie liczba os\u00f3b z groszowymi emeryturami. ZUS pokaza\u0142 dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-07T19:29:57.707802+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-07T19:29:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/911fa6f0-4920-4af8-a157-1a9fbefcf3e7\" width=\"308\" /> Kredytobiorcy korzy\u015bci z obni\u017cki st\u00f3p procentowych odczuj\u0105 za kilka tygodni, to nie nast\u0105pi z dnia na dzie\u0144 - powiedzia\u0142 PAP dr Przemys\u0142aw Barbrich ze Zwi\u0105zku Bank\u00f3w Polskich. Oszacowa\u0142, \u017ce miesi\u0119czna rata osoby z kredytem na 400 tys. z\u0142 mo\u017ce spa\u015b\u0107 o oko\u0142o 150-170 z\u0142.",
        "id": 2624011,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/banki/o-ile-spadnie-rata-kredytu-bankowcy-szacuja-7154247763139520a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O ile spadnie rata kredytu? Bankowcy szacuj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-07T19:29:57.842600+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-07T19:29:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/1330d20d-cfe4-485b-a3bb-b07e88ede60e\" width=\"308\" /> \u015awiat zn\u00f3w wstrzyma\u0142 oddech. S\u0105 obawy, \u017ce atak rakietowy Indii na Pakistan mo\u017ce rozwin\u0105\u0107 si\u0119 w wojn\u0119 pot\u0119g nuklearnych. Turcja, Chiny i USA wzywaj\u0105 do opami\u0119tania. - To kolejny akt konfliktu. Uderzenia rakietowe ju\u017c si\u0119 zdarza\u0142y. Now\u0105 broni\u0105 sta\u0142a si\u0119 woda - komentuje dr Krzysztof Iwanek.",
        "id": 2624012,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/swiat-wstrzymuje-oddech-w-tym-konflikcie-znaczenie-maja-i-rakiety-i-woda-7154127522458560a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awiat wstrzymuje oddech. W tym konflikcie znaczenie maj\u0105 i rakiety, i woda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-07T17:16:24.536728+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-07T17:16:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/6562397b-9b6e-4764-a4cd-ba399f07f7a6\" width=\"308\" /> Wystarczy\u0142o nam pi\u0119\u0107&nbsp;minut, \u017ceby powiedzie\u0107, \u017ce Kolej Du\u017cych Pr\u0119dko\u015bci powinna \u0142\u0105czy\u0107 nasze kraje - powiedzia\u0142 premier Donald Tusk na konferencji prasowej z kanclerzem Niemiec Friedrichem Merzem. Przylecia\u0142 do Warszawy dzie\u0144 po obj\u0119ciu urz\u0119du. Przyw\u00f3dcy wskazali te\u017c na inne tematy priorytetowe dla Polski i Niemiec.",
        "id": 2622944,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/merz-spotkal-sie-z-tuskiem-sa-juz-uzgodnienia-wystarczylo-nam-piec-minut-7154219058981824a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Merz spotka\u0142 si\u0119 z Tuskiem. S\u0105 ju\u017c uzgodnienia. \"Wystarczy\u0142o nam pi\u0119\u0107 minut\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-07T15:06:46.078077+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-07T15:06:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/6a8eb4b4-6e66-437d-b089-053ceac764a8\" width=\"308\" /> W \u015brod\u0119 Rada Polityki Pieni\u0119\u017cnej podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 o obni\u017ceniu st\u00f3p procentowych o 50 punkt\u00f3w bazowych. Decyzja by\u0142a zgodna z przewidywaniami. Po godzinie 16:00 Rada opublikowa\u0142a komunikat, w kt\u00f3rym wyja\u015bnia, \u017ce na decyzj\u0119 wp\u0142yn\u0119\u0142y ni\u017csza bie\u017c\u0105ca i prognozowana inflacja, obni\u017caj\u0105ca si\u0119 dynamika p\u0142ac oraz s\u0142absze dane dotycz\u0105ce koniunktury.",
        "id": 2621500,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/rpp-tnie-stopy-procentowe-o-50-punktow-bazowych-tak-tlumaczy-decyzje-7154186070322080a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015aci\u0119li stopy procentowe, teraz t\u0142umacz\u0105. Trzy powody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-07T15:06:46.345092+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-07T15:06:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/204377cf-90ad-4731-9784-299e56520150\" width=\"308\" /> Po raz pierwszy od pa\u017adziernika 2023 roku Rada Polityki Pieni\u0119\u017cnej obni\u017cy\u0142a stopy procentowe NBP. Obni\u017cka wynios\u0142a 0,5 punktu procentowego i by\u0142a zgodna z przewidywaniami analityk\u00f3w. Stopa referencyjna wynosi\u0107 b\u0119dzie teraz 5,25 proc. Czy w zwi\u0105zku z decyzj\u0105 RPP zmieni\u0105 si\u0119 raty kredyt\u00f3w? Wyja\u015bniamy.",
        "id": 2621502,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/banki/tak-teraz-beda-wygladac-raty-kredytow-decyzja-ws-stop-sporo-zmieni-ale-nie-od-razu-7154112212806592a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak teraz b\u0119d\u0105 wygl\u0105da\u0107 raty kredyt\u00f3w. Decyzja ws. st\u00f3p sporo zmieni, ale nie od razu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-07T15:06:46.212590+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-07T15:06:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/440eab41-9dc6-4bde-b2e3-68540c111303\" width=\"308\" /> \"Lepiej p\u00f3\u017ano ni\u017c wcale\" - napisa\u0142 premier Donald Tusk, komentuj\u0105c decyzj\u0119 Rady Polityki Pieni\u0119\u017cnej o obni\u017ceniu st\u00f3p procentowych. To pierwsza taka decyzja od miesi\u0119cy. Komentuj\u0105 j\u0105 te\u017c ekonomi\u015bci. \"RPP udowadnia, \u017ce jednak ekonomia ma wi\u0119ksze znaczenie ni\u017c przychylno\u015b\u0107 polityczna\" - stwierdzi\u0142 Mariusz Zielonka.",
        "id": 2621501,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/banki/rpp-obnizyla-stopy-procentowe-lawina-komentarzy-7154179712785312a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W ko\u0144cu obni\u017cka. Tak komentuj\u0105 decyzj\u0119 ws. st\u00f3p proc.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-07T10:03:21.731316+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-07T10:03:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/1a858c14-85bd-4524-8bb9-5c15c9db570f\" width=\"308\" /> Dolno\u015bl\u0105scy przedsi\u0119biorcy uczestnicz\u0105 w misji gospodarczej w Maroku zorganizowanej przez samorz\u0105d wojew\u00f3dztwa. Wizyt\u0119 w afryka\u0144skim kraju chc\u0105 wykorzysta\u0107 do promocji swoich firm oraz nawi\u0105zania nowych, biznesowych kontakt\u00f3w.",
        "id": 2619073,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/dolny-slask-chce-podbic-afryke-widzimy-potencjal-7154060329073536a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dolny \u015al\u0105sk chce podbi\u0107 Afryk\u0119. \"Widzimy potencja\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-07T10:03:21.865671+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-07T10:03:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/fcf96a22-f02a-4618-b54a-bc57c04b7580\" width=\"308\" /> Na 10 i 11 maja w Szwajcarii zaplanowano rozmowy handlowe mi\u0119dzy USA a Chinami. W spotkaniach uczestniczy\u0107 b\u0119d\u0105 m.in. wicepremier Chin He Lifeng oraz ameryka\u0144ski sekretarz skarbu Scott Bessent i przedstawiciel handlowy USA Jamieson Greer.",
        "id": 2619074,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/przelom-w-relacjach-usa-chiny-beda-rozmowy-o-clach-w-szwajcarii-7154095228447616a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prze\u0142om w relacjach USA-Chiny? B\u0119d\u0105 rozmowy o c\u0142ach. W Szwajcarii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-07T07:52:07.976272+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-07T07:52:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/34a79936-9eca-442b-95dc-9ed5a52ccda3\" width=\"308\" /> Wed\u0142ug szacunk\u00f3w Ministerstwa Rodziny, Pracy i Polityki Spo\u0142ecznej, w kwietniu 2025 roku stopa bezrobocia rejestrowanego w Polsce wynios\u0142a 5,2 proc. Jest to warto\u015b\u0107 o 0,1 punktu procentowego ni\u017csza ni\u017c w marcu tego samego roku, ale jednocze\u015bnie o 0,1 punktu procentowego wy\u017csza w por\u00f3wnaniu do kwietnia 2024 roku.",
        "id": 2618373,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/bezrobocie-w-polsce-ministerstwo-pokazalo-zupelnie-nowe-dane-7154079250697088a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bezrobocie w Polsce. Ministerstwo pokaza\u0142o zupe\u0142nie nowe dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-07T06:47:04.727946+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-07T06:47:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/ff96e0e0-1bc2-400f-81a9-3d24ef733260\" width=\"308\" /> W \u015brod\u0119 ko\u0144czy si\u0119 dwudniowe posiedzenie Rady Polityki Pieni\u0119\u017cnej (RPP), na kt\u00f3rym zdecyduje ona o wysoko\u015bci st\u00f3p procentowych. Wed\u0142ug wi\u0119kszo\u015bci ekonomist\u00f3w stopy zostan\u0105 obni\u017cone. Na mo\u017cliw\u0105 obni\u017ck\u0119 w najbli\u017cszym czasie wskaza\u0142 r\u00f3wnie\u017c prezes NBP Adam Glapi\u0144ski.",
        "id": 2618085,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/banki/sadny-dzien-dla-kredytobiorcow-wielkie-oczekiwanie-na-ciecie-7154058267061056a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105dny dzie\u0144 dla kredytobiorc\u00f3w. Eksperci przewiduj\u0105, co zrobi RPP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-07T05:43:15.064543+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-07T05:43:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c3e1a2db-0a5b-4fb1-b119-95bcb8b68092\" width=\"308\" /> W pi\u0105tek ma zosta\u0107 podpisany nowy traktat polsko-francuski. Z danych o dwustronnym handlu wynika, \u017ce Francja jest trzecim rynkiem zbytu dla polskich produkt\u00f3w. Nasz kraj od lat ma nadwy\u017ck\u0119 w wymianie z Francj\u0105. W zesz\u0142ym roku wynios\u0142a 9,2 mld euro, a rok wcze\u015bniej 10,3 mld euro.",
        "id": 2617808,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/polska-podpisze-z-francja-strategiczny-traktat-w-grze-miliardy-euro-7154041540217664a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Historyczny traktat Polska-Francja. W grze miliardy euro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-07T05:43:14.221683+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-07T05:43:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e0ba71a8-9c02-482d-85dd-ebac5362ee3b\" width=\"308\" /> Kurs dolara - 07.05.2025. W \u015brod\u0119 za jednego dolara (USD) trzeba zap\u0142aci\u0107 3.7679 z\u0142.",
        "id": 2617803,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-dolar-kurs-dolara-do-zlotego-pln-usd-07-05-2025-7154049326758784a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile kosztuje dolar? Kurs dolara do z\u0142otego PLN/USD 07.05.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-07T05:43:14.619150+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-07T05:43:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cf3a8300-d9c9-461f-9fbc-2f314332a28c\" width=\"308\" /> Kurs euro - 07.05.2025. W \u015brod\u0119 za jedno euro (EUR) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.2736 z\u0142.",
        "id": 2617805,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-euro-kurs-euro-do-zlotego-pln-eur-07-05-2025-7154049281608576a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile kosztuje euro? Kurs euro do z\u0142otego PLN/EUR 07.05.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-07T05:43:14.779110+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-07T05:43:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b1c04e3f-7bce-4c35-b03c-7a8d7b0adc65\" width=\"308\" /> Kurs franka szwajcarskiego - 07.05.2025. W \u015brod\u0119 za jednego franka (CHF) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.5619 z\u0142.",
        "id": 2617806,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-frank-szwajcarski-kurs-franka-do-zlotego-pln-chf-07-05-2025-7154049258265472a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile kosztuje frank szwajcarski? Kurs franka do z\u0142otego PLN/CHF 07.05.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-07T05:43:14.463527+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-07T05:43:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c374eefc-9e8b-424a-aaa7-91759b47d116\" width=\"308\" /> Kurs funta szterlinga - 07.05.2025. W \u015brod\u0119 za jednego funta brytyjskiego (GBP) trzeba zap\u0142aci\u0107 5.026 z\u0142.",
        "id": 2617804,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-funt-kurs-funta-do-zlotego-pln-gbp-07-05-2025-7154049316002688a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile kosztuje funt? Kurs funta do z\u0142otego PLN/GBP 07.05.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-07T05:43:14.932586+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-07T05:43:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/2aa3d620-4c9a-49a3-9a78-807fbf056b94\" width=\"308\" /> S\u0105 pierwsze reakcje rynku na atak Indii na Pakistan. \"Akcje indyjskie odbi\u0142y po pocz\u0105tkowych stratach, rupia zanotowa\u0142a nieznaczny spadek, a rentowno\u015b\u0107 obligacji spad\u0142a o dwa punkty bazowe\" - donosi Bloomberg. G\u0142\u00f3wny indyjski indeks odrobi\u0142 pocz\u0105tkowe straty.",
        "id": 2617807,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gielda/rynki-reaguja-na-atak-indii-na-pakistan-7154040000936832a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rynki reaguj\u0105 na atak Indii na Pakistan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-07T04:37:09.993711+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-07T04:37:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/a6fc1b81-c063-46e4-91a4-5635c0a870c1\" width=\"308\" /> Nie istniej\u0105 twarde dowody na to, \u017ce wy\u017cszy d\u0142ug publiczny prowadzi do ni\u017cszego wzrostu gospodarczego, ani na to, \u017ce istnieje uniwersalny pr\u00f3g zad\u0142u\u017cenia, kt\u00f3rego przekroczenie grozi bankructwem kraju. Nie istnia\u0142y te\u017c w 2015 r., gdy S\u0142awomir Mentzen, kandydat Konfederacji na prezydenta, stawia\u0142 takie tezy w swojej rozprawie doktorskiej.",
        "id": 2617481,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/doktora-mentzena-zmagania-z-dlugiem-szkodzi-gdy-jest-szkodliwy-opinia-7153876740143904a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Doktora Mentzena zmagania z d\u0142ugiem. \"Szkodzi, gdy jest szkodliwy\" [OPINIA]",
        "vote": 0
    }
]