[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-11T21:57:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7479478-real-madryt-ph8301930/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niesamowity powr\u00f3t Realu w hicie Ligi Mistrz\u00f3w. Zmia\u017cd\u017cy\u0142 City w ko\u0144c\u00f3wce\" />\n    W pierwszej ods\u0142onie bara\u017cu o awans do 1/8 fina\u0142u rozrywek.",
        "id": 2094029,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/liga-mistrzow/2024-2025/manchester-city-real-madryt-wynik-meczu-i-relacja-z-meczu-barazowego-o-awans-do-18-finalu-ligi-mistrzow_sto20080321/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niesamowity powr\u00f3t Realu w hicie Ligi Mistrz\u00f3w. Zmia\u017cd\u017cy\u0142 City w ko\u0144c\u00f3wce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-11T20:44:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-u5ba2s-eurojackpot-4729989/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kumulacja w Eurojackpot rozbita. Pot\u0119\u017cna wygrana\" />\n    Wyniki losowania.",
        "id": 2093580,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/eurojackpot-wyniki-losowania-z-11-lutego-2025-roku-jakie-liczby-padly-podczas-losowania-st8301894?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kumulacja w Eurojackpot rozbita. Pot\u0119\u017cna wygrana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-11T20:44:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4826173-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niespodziewany go\u015b\u0107 na korcie. Nie pom\u00f3g\u0142 Sabalence\" />\n    Bia\u0142orusinka by\u0142a zachwycona jego obecno\u015bci\u0105, ale nagle straci\u0142a rytm.",
        "id": 2093579,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/wta-doha/2025/niespodziewany-gosc-na-korcie.-sabalenka-zachwycona-ale-potem-przegrala-z-aleksandrowa.-kot-w-dosze_sto20080330/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niespodziewany go\u015b\u0107 na korcie. Nie pom\u00f3g\u0142 Sabalence",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-11T19:52:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8331240-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Starcie wielkich firm w bara\u017cach Ligi Mistrz\u00f3w\" />\n    Manchester City \u2013 Real Madryt. Wynik na \u017cywo i relacja live w eurosport.pl.",
        "id": 2093060,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/liga-mistrzow/2024-2025/manchester-city-real-madryt-wynik-na-zywo-i-relacja-live-z-meczu-barazowego-o-awans-do-18-finalu-ligi-mistrzow_sto20080281/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Starcie wielkich firm w bara\u017cach Ligi Mistrz\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-11T19:40:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7632178-baner-ph8301865/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Absurdy zwi\u0105zane z tzw. zamachem stanu. Sami nie publikowali wyrok\u00f3w, dzisiaj protestuj\u0105\" />\n    Zebra\u0142 je reporter TVN24 Tomasz Pupiec.",
        "id": 2093061,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=kSey2pVy6Z0&source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Absurdy zwi\u0105zane z tzw. zamachem stanu. Sami nie publikowali wyrok\u00f3w, dzisiaj protestuj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-11T18:44:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1663340-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sensacja w Dosze. Sabalenka za burt\u0105 \" />\n    Liderka \u015bwiatowego rankingu zawiod\u0142a w kluczowym momencie. Odpad\u0142a w 2. rundzie.",
        "id": 2092358,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/wta-doha/2025/aryna-sabalenka-jekaterina-aleksandrowa-wynik-meczu-i-relacja.-wta-1000-w-dausze_sto20080283/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sensacja w Dosze. Sabalenka za burt\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-11T17:15:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6312776-francis-fukuyama-amerykanski-politolog-filozof-polityczny-ekonomista-autor-ksiazek-ph8301664/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Fukuyama w TVN24 BiS: bez Polski NATO by\u0142oby znacznie s\u0142absze\" />\n    Ameryka\u0144ski politolog i ekonomista w rozmowie z Janem Niedzia\u0142kiem z TVN24 BiS.",
        "id": 2091781,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/opinie-i-wydarzenia-odcinki,16593/odcinek-5147,S00E5147,1576218?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fukuyama w TVN24 BiS: bez Polski NATO by\u0142oby znacznie s\u0142absze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-11T16:49:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2497625-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Fr\u0119ch i Linette graj\u0105 o trzeci\u0105 rund\u0119 w Dosze. Zaci\u0119ty mecz\" />\n    Wynik na \u017cywo i relacja live w eurosport.pl.",
        "id": 2091209,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/wta-doha/2025/magda-linette-magdalena-frech-wynik-na-zywo-i-relacja-live-z-meczu-2.-rundy-w-dosze_sto20080184/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fr\u0119ch i Linette graj\u0105 o trzeci\u0105 rund\u0119 w Dosze. Zaci\u0119ty mecz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-11T16:33:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4743405-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"By\u0142y mened\u017cer Lewandowskiego blisko kupna klubu ekstraklasy. Kwota zaskakuje\" />\n    Zgod\u0119 na sprzeda\u017c klubu musz\u0105 jeszcze wyrazi\u0107 radni.",
        "id": 2091208,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/pko-bp-ekstraklasa/2024-2025/korona-kielce-moze-zmienic-wlasciciela.-to-spolka-korona-management-ktorej-wlascicielem-jest-mariusz-siewierski_sto20080268/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y mened\u017cer Lewandowskiego blisko kupna klubu ekstraklasy. Kwota zaskakuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-11T15:57:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-109349-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tragiczna \u015bmier\u0107 polskiego skoczka spadochronowego. Zawi\u00f3d\u0142 sprz\u0119t\" />\n    Smutna wiadomo\u015b\u0107 z Hiszpanii.",
        "id": 2091207,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/inne-sporty/jakub-organista-nie-zyje.-polski-skoczek-spadochronowy-zginal-tragicznie-podczas-skoku-w-hiszpanii_sto20080243/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczna \u015bmier\u0107 polskiego skoczka spadochronowego. Zawi\u00f3d\u0142 sprz\u0119t",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-11T14:59:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5250732-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sprawi\u0142a sensacj\u0119 w Katarze. Kolejn\u0105 rywalk\u0105 Polka\" />\n    Marta Kostiuk pokona\u0142a trzeci\u0105 rakiet\u0119 \u015bwiata.",
        "id": 2090595,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/wta-doha/2025/marta-kostiuk-wyeliminowala-coco-gauff-i-zmierzy-sie-z-magdalena-frech-lub-magda-linette_sto20080228/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprawi\u0142a sensacj\u0119 w Katarze. Kolejn\u0105 rywalk\u0105 Polka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-11T13:49:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2906055-palac-prezydencki-ph8258945/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po wyborach mo\u017ce by\u0107 prezydent i neo-prezydent? \"Jest takie ryzyko\"\" />\n    Jak za rz\u0105d\u00f3w tzw. zjednoczonej prawicy, niezale\u017cny od polityk\u00f3w system organizacji i kontroli wybor\u00f3w, zosta\u0142 politykom podporz\u0105dkowany?",
        "id": 2090017,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/czarno-na-bialym-odcinki,11367/odcinek-2626,S00E2626,1576195?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po wyborach mo\u017ce by\u0107 prezydent i neo-prezydent? \"Jest takie ryzyko\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-11T13:37:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-515390-rzecznik-prasowa-prokuratora-generalnego-anna-adamiak-i-rzecznik-prokuratury-krajowej-przemyslaw-nowak-ph8301253/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Przyjmujemy decyzj\u0119 brytyjskiego s\u0105du. Nas interesuje tylko jedna kwestia\"\" />\n    Prokuratorzy PK o wyj\u015bciu Micha\u0142a Kuczmierowskiego z aresztu.",
        "id": 2089549,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/michal-kuczmierowski-wyszedl-z-aresztu-prokuratura-komentuje-st8301217?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Przyjmujemy decyzj\u0119 brytyjskiego s\u0105du. Nas interesuje tylko jedna kwestia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-11T12:36:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7137304-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015awi\u0105tek pozna\u0142a rywalk\u0119. Zn\u00f3w du\u017ce wyzwanie \" />\n    W Dosze.",
        "id": 2089550,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/wta-doha/2025/iga-swiatek-linda-noskova-w-3.-rundzie-turnieju-wta-1000-w-dosze.-kim-jest-rywalka-polki_sto20080175/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awi\u0105tek pozna\u0142a rywalk\u0119. Zn\u00f3w du\u017ce wyzwanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-11T12:28:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5718796-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wycofanie za wycofaniem. Co si\u0119 dzieje z O'Sullivanem?\" />\n    Zastanawiaj\u0105ce zachowanie siedmiokrotnego mistrza \u015bwiata.",
        "id": 2089054,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/snooker/betvictor-welsh-open/2024-2025/ronnie-osullivan-wycofal-sie-z-turnieju.-co-sie-dzieje-z-siedmiokrotnym-mistrzem-swiata_sto20080153/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wycofanie za wycofaniem. Co si\u0119 dzieje z O'Sullivanem?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-11T11:53:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6667459-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Lewandowski zdetronizowany. Napastnik Bayernu ma supermoc\" />\n    Harry Kane i rzut karny to po\u0142\u0105czenie niemal perfekcyjne. W miniony weekend Anglik dorzuci\u0142 dwa kolejne gole z jedenastu metr\u00f3w i osi\u0105gn\u0105\u0142 wynik, kt\u00f3rego mo\u017ce mu zazdro\u015bci\u0107 sam Robert Lewandowski. Napastnik Bayernu ostatni raz tego sta\u0142ego fragmentu gry nie wykorzysta\u0142 jeszcze na mundialu w 2022 roku. Zdaniem legendarnego Hansa Joerga Butta rzuty karne Kane'a s\u0105 \"perfekcyjne technicznie\".",
        "id": 2089055,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/harry-kane-strzelil-29-rzutow-karnych-z-rzedu.-jak-wypada-na-tle-roberta-lewandowskiego_sto20080125/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lewandowski zdetronizowany. Napastnik Bayernu ma supermoc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-11T11:50:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4578703-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Swoboda m\u00f3wi o emeryturze\" />\n    28 lat sko\u0144czy w lipcu, m\u00f3wi, \u017ce jest stara i przygod\u0119 ze sportem zako\u0144czy ju\u017c nied\u0142ugo.",
        "id": 2089053,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/lekkoatletyka/ewa-swoboda-mowi-o-koncu-kariery.-komentuje-malgorzata-holub-kowalik-moze-woli-byc-szara-myszka-nie-gwiazda_sto20080155/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Swoboda m\u00f3wi o emeryturze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-11T11:14:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6338060-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Z rakiety zosta\u0142y drzazg. Kibice a\u017c j\u0119kn\u0119li\" />\n    Zaskoczeni byli komentatorzy i sam tenisista.",
        "id": 2088580,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/atp-delray-beach/2025/niespotykana-sytuacja-w-meczu-tenisa.-aleksandr-szewczenko-wypuscil-rakiete-podczas-serwisu-ta-pekla-na-pol_sto20080146/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z rakiety zosta\u0142y drzazg. Kibice a\u017c j\u0119kn\u0119li",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-11T10:37:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9407970-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Oburzenie po \"naruszeniu intymno\u015bci\". Pi\u0142karka reaguje\" />\n    Kontrowersja w kobiecych derbach Barcelony.",
        "id": 2088581,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/mapi-leon-odpowiada-na-zarzuty.-nigdy-nie-przyszloby-mi-do-glowy-dotykac-intymnych-czesci-ciala-kolezanek-z-boiska_sto20080078/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oburzenie po \"naruszeniu intymno\u015bci\". Pi\u0142karka reaguje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-11T10:08:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8596588-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wielkie pieni\u0105dze i szansa na mistrzostwo. Polak powitany jak kr\u00f3l \" />\n    W Turcji.",
        "id": 2088239,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/przemyslaw-frankowski-oficjalnie-wypozyczony-z-rc-lens-do-galatasaray_sto20080096/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkie pieni\u0105dze i szansa na mistrzostwo. Polak powitany jak kr\u00f3l",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-11T09:35:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7178291-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mistrzyni w ci\u0119\u017ckim stanie. Do szpitala trafi\u0142a po biegu \" />\n    Rosa Mota, mistrzyni olimpijska w maratonie, trafi\u0142a na oddzia\u0142 intensywnej terapii.",
        "id": 2088238,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/maraton/rosa-mota-na-oddziale-intensywnej-terapii-po-usunieciu-tetniaka-aorty-brzusznej_sto20080092/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mistrzyni w ci\u0119\u017ckim stanie. Do szpitala trafi\u0142a po biegu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-11T08:30:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2539890-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zakaz UEFA. Bayern nie mo\u017ce gra\u0107 w podstawowych koszulkach\" />\n    Dziennik \"Bild\" ujawni\u0142, jaki jest pow\u00f3d takiej decyzji europejskiej centrali.",
        "id": 2087938,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/liga-mistrzow/2024-2025/bayern-monachium-nie-moze-grac-w-lidze-mistrzow-w-czerwonych-koszulkach.-bild-ujawnil-powod_sto20079954/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zakaz UEFA. Bayern nie mo\u017ce gra\u0107 w podstawowych koszulkach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-11T08:26:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1225620-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Inter wygra\u0142, Polacy chwaleni. \"Zieli\u0144ski darem niebios\"\" />\n    Piotr Zieli\u0144ski i Nicola Zalewski zagrali kr\u00f3tko, ale skutecznie.",
        "id": 2087940,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/serie-a/2024-2025/piotr-zielinski-i-nicola-zalewski-chwaleni-we-wloszech-po-zwycieskim-meczu-inter-mediolan-fiorentina_sto20080064/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inter wygra\u0142, Polacy chwaleni. \"Zieli\u0144ski darem niebios\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-11T07:17:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2819591-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wyj\u0105tkowy prezent dla ka\u017cdego. Tak Lakersi powitali Donczicia\" />\n    W dniu debiutu S\u0142owe\u0144ca.",
        "id": 2087674,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/koszykowka/nba/2024-2025/luka-donczic-zadebiutowal-w-barwach-los-angeles-lakers-koszulke-z-jego-numerem-otrzymali-wszyscy-kibice_sto20080051/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyj\u0105tkowy prezent dla ka\u017cdego. Tak Lakersi powitali Donczicia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-11T07:13:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6887891-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"SOS u Szcz\u0119snego\". Polski bramkarz zaapelowa\u0142 o pomoc\" />\n    Szcz\u0119\u015bliwy fina\u0142.",
        "id": 2087673,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/primera-division/2024-2025/zaginal-pies-wojciecha-szczesnego.-poszukiwania-zakonczyly-sie-sukcesem_sto20080053/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"SOS u Szcz\u0119snego\". Polski bramkarz zaapelowa\u0142 o pomoc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-11T06:15:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9355075-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szale\u0144stwo w Los Angeles. Przyszli ogl\u0105da\u0107 tylko jego\" />\n     Luka Donczi\u0107, bohater jednego z najg\u0142o\u015bniejszych transferu w historii NBA, wreszcie zadebiutowa\u0142.",
        "id": 2087415,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/koszykowka/luka-doncic-zadebiutowal-w-los-angeles.-lakersi-zdemolowali-utah-jazz_sto20080044/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szale\u0144stwo w Los Angeles. Przyszli ogl\u0105da\u0107 tylko jego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-11T05:31:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8801303-polski-f-16-ph7735657/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polska poderwa\u0142a my\u015bliwce. Akcja zako\u0144czona\" />\n    Po porannych atakach na Ukrain\u0119.",
        "id": 2087939,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/trwal-atak-na-ukraine-polska-poderwala-mysliwce-st8300278?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska poderwa\u0142a my\u015bliwce. Akcja zako\u0144czona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-11T05:29:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5986308-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Starcie gigant\u00f3w na pocz\u0105tek fazy pucharowej Ligi Mistrz\u00f3w\" />\n    Manchester City z broni\u0105cym trofeum Realem Madryt to szlagier fazy bara\u017cowej o awans do 1/8 fina\u0142u pi\u0142karskiej Ligi Mistrz\u00f3w.",
        "id": 2087177,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/liga-mistrzow/2024-2025/manchester-city-real-madryt-kiedy-i-o-ktorej-godzinie-mecz-zapowiedz-barazu-o-18-finalu-ligi-mistrzow_sto20079963/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Starcie gigant\u00f3w na pocz\u0105tek fazy pucharowej Ligi Mistrz\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-11T05:24:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2698953-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Wr\u00f3ci\u0107, zagra\u0107 i wygra\u0107 na oczach c\u00f3rki. To by\u0142o moim marzeniem\"\" />\n    Tenisistka Belinda Bencic wygra\u0142a turniej cztery miesi\u0105ce po powrocie na kort, dziesi\u0119\u0107 miesi\u0119cy po porodzie.",
        "id": 2087178,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/belinda-bencic-dolaczyla-do-mam-ktore-wygraly-wielki-turniej.-w-abu-zabi-triumfowala-10-miesiecy-po-porodzie_sto20079877/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wr\u00f3ci\u0107, zagra\u0107 i wygra\u0107 na oczach c\u00f3rki. To by\u0142o moim marzeniem\"",
        "vote": 0
    }
]