[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-11T18:10:34+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nSensacyjna roszada w obywatelskim obozie. W walce o prezydentur\u0119 Karola Nawrockiego mo\u017ce zast\u0105pi\u0107 Andrzej Go\u0142ota! \nSam Nawrocki walczy o to, by jednak nie straci\u0107 przychylno\u015bci obywatela Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. W\u0142a\u015bnie obieca\u0142 zmniejszenie rachunk\u00f3w za energi\u0119 elektryczn\u0105 o jedn\u0105 trzeci\u0105.\nW\u0142adys\u0142aw IV Waza i Kazimierz Wielki popieraj\u0105 Magdalen\u0119 Biejat w wyborach prezydenckich! Tym samym do\u0142\u0105czaj\u0105 do Tadeusza Ko\u015bciuszki.\nNasi dziennikarze \u015bledczy na tropie pot\u0119\u017cnej afery. Odkryli\u015bmy, \u017ce S\u0142awomir Mentzen chce przekaza\u0107 wiele polskich miast partii AFD. \nRozsierdzone mainstreamowe media znowu atakuj\u0105 Krzysztofa Jakuba Stanowskiego. Telewizja Publika zarzuci\u0142a kandydatowi na prezydenta mobbing. \nDramat marsza\u0142ka rotacyjnego Szymona Ho\u0142owni. Pod jego nieuwag\u0119 osoby zwi\u0105zane z ugrupowaniem Polska 2050 zacz\u0119\u0142y hop siup wje\u017cd\u017ca\u0107 wsz\u0119dzie tam, gdzie jest w\u0142asno\u015b\u0107 publiczna.\nKrzysztof Jakub Stanowski szanuje pami\u0119\u0107 o wielkich, kt\u00f3rych nie ma",
        "id": 2092541,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=vUYfrWCTBOU",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/vUYfrWCTBOU/hqdefault.jpg",
        "title": "DZIENNIK NARODOWY #4: NAWROCKI VS GO\u0141OTA, MOBBING STANOWSKIEGO, REKORDOWE\u00a0SPADKI\u00a0HO\u0141OWNI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-11T15:30:18+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nCzy to normalne, \u017ce prokurator generalny bez \u015bledztwa zawiesza swojego zast\u0119pc\u0119, bo do tego wp\u0142yn\u0119\u0142o zawiadomienie o pope\u0142nieniu przest\u0119pstwa w\u0142a\u015bnie przez jego szefa? Tak w\u0142a\u015bnie wydarzy\u0142o si\u0119 w Polsce, poniewa\u017c minister sprawiedliwo\u015bci i prokurator generalny Adam Bodnar zawiesi\u0142 prokuratora Micha\u0142a Ostrowskiego. To oczywi\u015bcie pok\u0142osie zawiadomienia prezesa Trybuna\u0142u Konstytucyjnego Bogdana \u015awi\u0119czkowskiego, kt\u00f3ry stosowne pismo skierowa\u0142 w\u0142a\u015bnie do Ostrowskiego, a przy okazji og\u0142osi\u0142, \u017ce w Polsce trwa pe\u0142zaj\u0105cy zamach stanu. O sprawie i wnioskach z niej opowiada Robert Mazurek \u2013 kt\u00f3ry we wtorek o godzinie 20:00 b\u0119dzie rozmawia\u0142 z Ostrowskim na \u017cywo w Kanale Zero.\n\n\ud83c\udfab Kup bilet na Kongres ZERO - ju\u017c od 139z\u0142:\nSobota: https://bkb.pl/153459-ade0b\nNiedziela: https://bkb.pl/153460-03c2b\n\ud83d\udcda Zam\u00f3w Magazyn Zero: https://magazyn.zero.pl/\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83c\udfab\ud83d\udca5 Kup dost\u0119p d",
        "id": 2090842,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Y_odo_qNASw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/Y_odo_qNASw/hqdefault.jpg",
        "title": "PROKURATOR OD ZAMACHU ODSUNI\u0118TY. MAZUREK POKAZUJE, JAK BODNAR DOJE\u017bD\u017bA WYMIAR\u00a0SPRAWIEDLIWO\u015aCI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-11T14:30:22+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #uniaeuropejska #donaldtrump #trump #pieni\u0105dze #pinkwart #c\u0142a",
        "id": 2090201,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ljAtP1i3nr8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/ljAtP1i3nr8/hqdefault.jpg",
        "title": "DONALD TRUMP NAK\u0141ADA C\u0141A NA UNI\u0118 EUROPEJSK\u0104",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-11T14:00:11+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\n\u201eStra\u017cnik Ba\u0142tyku-25\u201d to \u0107wiczenia Marynarki Wojennej na Morzu Ba\u0142tyckim dotycz\u0105ce ochrony infrastruktury krytycznej. Scenariusz zak\u0142ada obron\u0119 polskich platform wiertniczych na Ba\u0142tyku oraz uniemo\u017cliwienie dzia\u0142a\u0144 dywersyjnych. Kto mia\u0142by nas atakowa\u0107? Oczywi\u015bcie Rosja i jej flota cieni w ramach wojny hybrydowej. Jak wygl\u0105daj\u0105 te \u0107wiczenia i jakie nios\u0105 wyzwania \u2013 o tym Jaros\u0142aw Wolski w nowym odcinku \u201eMilitarnego Zera\u201d.\n\n\ud83c\udfab Kup bilet na Kongres ZERO - ju\u017c od 139z\u0142:\nSobota: https://bkb.pl/153459-ade0b\nNiedziela: https://bkb.pl/153460-03c2b\n\ud83d\udcda Zam\u00f3w Magazyn Zero: https://magazyn.zero.pl/\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83e\uddd1\u200d\ud83c\udf93 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji - http://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83c\udfab\ud83d\udca5 Kup dost\u0119p do PPV na Roast Stanowskiego. Ju\u017c w t\u0119 niedziel\u0119 16.02: https://roast.zero.pl\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https:/",
        "id": 2090202,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=5Rh5ECx1ptI",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/5Rh5ECx1ptI/hqdefault.jpg",
        "title": "STRA\u017bNIK BA\u0141TYKU-25: CO TO ZA \u0106WICZENIA? MARYNARKA SZYKUJE SI\u0118 NA ROSJAN I MILITARNE ZERO #54",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-11T13:11:07+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nWuwunio i i Tede zapraszaj\u0105 na \u015brodowy poranek! \ud83d\ude0a\n\nGo\u015bcie:\n\ud83d\udc64Katarzyna Glinka - aktorka o ksi\u0105\u017cce \u201eMnie te\u017c zabrak\u0142o si\u0142\u201d\n\ud83d\udc64Zuzanna Chr\u00f3\u015bcik - Scriptfolium, Pracownia Kaligrafii\n\ud83d\udc64Iluzjonista Y - mentalista\n\n\ud83c\udfab Kup bilet na Kongres ZERO - ju\u017c od 139z\u0142:\nSobota: https://bkb.pl/153459-ade0b\nNiedziela: https://bkb.pl/153460-03c2b\n\ud83d\udcda Zam\u00f3w Magazyn Zero: https://magazyn.zero.pl/\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQib0kFamBx6c5j8fOfYMuXh\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Instagram 7:00: https://www.instagram.com/siodmazerozero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #wuwunio",
        "id": 2090203,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=yKrjb_vtzxE",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/yKrjb_vtzxE/hqdefault.jpg",
        "title": "7:00 TEDE & WUWUNIO - POARNEK!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-11T12:01:06+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nPose\u0142 Polski 2050 S\u0142awomir \u0106wik oskar\u017cy\u0142 S\u0142awomira Mentzena o unikanie podatk\u00f3w i zabranie \u015brodk\u00f3w. Sprawa dotyczy rodzinnej fundacji kandydata Konfederacji na prezydenta. Sam Mentzen oskar\u017cenia uwa\u017ca za absurdalne i z\u0142o\u017cy\u0142 pozew w trybie wyborczym. O prawdzie wi\u0119c b\u0119dzie rozstrzyga\u0107 s\u0105d, ale\u2026 my na s\u0105d \"nie czekamy\". Spraw\u0119 w Kanale Zero analizuje Andrzej Borcz, kt\u00f3ry t\u0142umaczy, czy Mentzen zrobi\u0142 co\u015b nielegalnego. Kto ma racj\u0119 w tym sporze?\n\n\ud83c\udfab Kup bilet na Kongres ZERO - ju\u017c od 139z\u0142:\nSobota: https://bkb.pl/153459-ade0b\nNiedziela: https://bkb.pl/153460-03c2b\n\ud83d\udcda Zam\u00f3w Magazyn Zero: https://magazyn.zero.pl/\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcc8 Wybierz IKE najlepsze dla Twojej emerytury \u27a1\ufe0f https://link-pso.xtb.com/pso/Vsogf Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83c\udfab\ud83d\udca5 Kup dost\u0119p do PPV na Roast Stanowskiego. Ju\u017c w t\u0119 niedziel\u0119 16.02: https://roast.zero.pl\n\n\ud83c\udfac Wszystkie",
        "id": 2089257,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=i4GKLoxu388",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/i4GKLoxu388/hqdefault.jpg",
        "title": "POSE\u0141 \u0106WIK ATAKUJE BIZNES MENTZENA. ANDRZEJ BORCZ T\u0141UMACZY DLACZEGO TO BEZ SENSU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-11T11:22:11+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Instagram 7:00: https://www.instagram.com/siodmazerozero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #wolny #kammel #poranek #nato #haker #hiszpania",
        "id": 2088755,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ODxV4AzQMg4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/ODxV4AzQMg4/hqdefault.jpg",
        "title": "A TY CO ROBI\u0141E\u015a MAJ\u0104C 18 LAT?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-11T10:24:58+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia!\nRobert Mazurek zaprasza o 20:00 na Godzin\u0119 Zero. Go\u015bciem b\u0119dzie Zast\u0119pca Prokuratora Generalnego Micha\u0142 Ostrowski. Prokurator Generalny Adam Bodnar zawiesi\u0142 wczoraj w czynno\u015bciach na okres 6 miesi\u0119cy prok. Ostrowskiego - o czym dzi\u015b poinformowa\u0142a PK.\n\n\ud83c\udfab Kup bilet na Kongres ZERO - ju\u017c od 139z\u0142:\nSobota: https://bkb.pl/153459-ade0b\nNiedziela: https://bkb.pl/153460-03c2b\n\ud83d\udcda Zam\u00f3w Magazyn Zero: https://magazyn.zero.pl/\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQh--ebjWrA8Chb1yBXXI1Mx\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #mazurek #godzinazero",
        "id": 2089258,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=9vWtgpsh7fA",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/9vWtgpsh7fA/hqdefault.jpg",
        "title": "GODZINA ZERO #80 - ROBERT MAZUREK I MICHA\u0141 OSTROWSKI - ZAST\u0118PCA PROKURATORA GENERALNEGO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-11T09:45:22+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nPremier Donald Tusk zapowiedzia\u0142 podczas poniedzia\u0142kowej konferencji inwestycje na skal\u0119, jakiej w Polsce nikt dot\u0105d nie widzia\u0142. Tylko \u017ce... w\u0142a\u015bnie widzia\u0142. Bo jak t\u0142umaczy w nowym commentary prof. Robert Gwiazdowski, te 650 mld z\u0142 na inwestycje to niewiele wi\u0119cej, ni\u017c wydali\u015bmy... w 2024 roku. Ale jak t\u0142umaczy prof. Gwiazdowski, Donald Tusk ma d\u0142ug\u0105 tradycj\u0119 sk\u0142adania wielkich obietnic. Szczeg\u00f3\u0142y w materiale.\n\n\ud83c\udfab Kup bilet na Kongres ZERO - ju\u017c od 139z\u0142:\nSobota: https://bkb.pl/153459-ade0b\nNiedziela: https://bkb.pl/153460-03c2b\n\ud83d\udcda Zam\u00f3w Magazyn Zero: https://magazyn.zero.pl/\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83e\uddd1\u200d\ud83c\udf93 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji - http://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\u2705 BONU$ERIA od STS! Zgarnij bonus NA W\u0141ASNYCH ZASADACH! \ud83d\udc49 https://oferta.sts.pl/Bonuseria_Zero (+18)\n\n\ud83e\udde1\ud83d\udc99 Bonus powitalny z kodem \"\"",
        "id": 2088358,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=NYGoew1HR84",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/NYGoew1HR84/hqdefault.jpg",
        "title": "TUSK ZAPOWIEDZIA\u0141 ROK PRZE\u0141OMU. PROF. GWIAZDOWSKI WYJA\u015aNIA, DLACZEGO TO \u015aCIEMA",
        "vote": 0
    }
]