[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-04T18:42:20.467982+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-04T18:42:19+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/0/5c20bdd47663d8-948-568-0-67-4500-2699.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Policja w Brazylii poinformowa\u0142a w niedziel\u0119, \u017ce udaremni\u0142a plany zamachu bombowego podczas sobotniego koncertu ameryka\u0144skiej gwiazdy muzyki pop Lady Gagi w Rio de Janeiro. Zatrzymane zosta\u0142y dwie osoby, w tym nastolatek. Dzia\u0142ania policji nie wp\u0142yn\u0119\u0142y na przebieg koncertu.</p>",
        "id": 2597542,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koncert-Lady-Gagi-na-Copacabanie-Policja-udaremnila-probe-zamachu-8935491.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koncert Lady Gagi na Copacabanie. Policja udaremni\u0142a pr\u00f3b\u0119 zamachu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-04T18:42:20.280954+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-04T18:42:19+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/7/88393300036427-910-546-4-93-910-546.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />P\u0142onie hala magazynowa przy ul. Starorudzkiej w \u0141odzi. Na miejscu z ogniem walczy 14 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej. Dym wida\u0107 z wy\u017cszych budynk\u00f3w oddalonych nawet o kilka kilometr\u00f3w. Rzecznik \u0142\u00f3dzkich stra\u017cak\u00f3w poinformowa\u0142, \u017ce dosz\u0142o do wybuchu butli z gazem. Sytuacja nie jest jeszcze opanowana.</p>",
        "id": 2597541,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Plona-dawne-zaklady-bawelniane-ALBA-w-Lodzi-Doszlo-do-wybuchu-gazu-8935490.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u0142on\u0105 dawne zak\u0142ady bawe\u0142niane \"ALBA\" w \u0141odzi. Dosz\u0142o do wybuchu gazu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-04T18:42:20.034954+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-04T18:41:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/9/10a446c1c59d60-948-568-0-14-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski powiedzia\u0142 w niedziel\u0119 na konferencji prasowej w Pradze, \u017ce rozejm z Rosj\u0105 mo\u017cliwy jest w ka\u017cdej chwili. Po rozmowach z prezydentem Czech Petrem Pavlem podzi\u0119kowa\u0142 m.in. za inicjatyw\u0119, dzi\u0119ki kt\u00f3rej Kij\u00f3w liczy na 1,8 mln sztuk amunicji w 2025 r.</p>",
        "id": 2597540,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zelenski-Wierzymy-ze-rozejm-z-Rosja-jest-mozliwy-w-kazdej-chwili-8935487.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142e\u0144ski: Wierzymy, \u017ce rozejm z Rosj\u0105 jest mo\u017cliwy w ka\u017cdej chwili",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-04T18:42:19.556075+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-04T18:24:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/5/32a9517030c04c-948-568-37-30-2962-1777.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump powiedzia\u0142 w nadanym w niedziel\u0119 wywiadzie w NBC, \u017ce jedna ze stron jest bli\u017cej porozumienia w sprawie zako\u0144czenia wojny w Ukrainie ni\u017c druga. Trump nie wykluczy\u0142 te\u017c, \u017ce mo\u017ce u\u017cy\u0107 si\u0142y, by zaj\u0105\u0107 Grenlandi\u0119, cho\u0107 nie wyobra\u017ca sobie takiego scenariusza w przypadku Kanady.</p>",
        "id": 2597539,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ostry-wywiad-Trumpa-w-NBC-Pokoj-w-Ukrainie-podboj-Grenlandii-i-kwestia-Kanady-8935485.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostry wywiad Trumpa w NBC: pok\u00f3j w Ukrainie, podb\u00f3j Grenlandii i kwestia Kanady",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-04T16:30:48.788250+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-04T16:30:48+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/c/c9bf61dc2e75d4-948-568-34-25-3368-2021.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kandydatka Lewicy na prezydenta Magdalena Biejat przekonywa\u0142a w niedziel\u0119 w Legnicy, \u017ce nie mo\u017cna oszcz\u0119dza\u0107 na s\u0142u\u017cbie zdrowia i trzeba w ko\u0144cu zadba\u0107 o odpowiednie finansowanie ochrony zdrowia. Przypomnia\u0142a, \u017ce opowiada si\u0119 przeciwko obni\u017ceniu sk\u0142adki zdrowotnej dla przedsi\u0119biorc\u00f3w.</p>",
        "id": 2596844,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Biejat-Nie-mozemy-oszczedzac-na-sluzbie-zdrowia-8935475.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biejat: Nie mo\u017cemy oszcz\u0119dza\u0107 na s\u0142u\u017cbie zdrowia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-04T16:30:49.067814+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-04T16:30:48+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/5/6526a5ef653a2d-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kandydat Konfederacji na prezydenta S\u0142awomir Mentzen w trakcie niedzielnego spotkania z mieszka\u0144cami Starogardu Gda\u0144skiego (Pomorskie) stwierdzi\u0142, \u017ce politycy nie dokonuj\u0105 realnych zmian, kt\u00f3rych Polska potrzebuje. Zapewni\u0142, \u017ce si\u0119 to zmieni, po wygranych przez niego wyborach.</p>",
        "id": 2596845,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mentzen-Chce-zeby-w-Polsce-cos-sie-zmienilo-zeby-zaszla-realna-zmiana-8935472.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mentzen: Chc\u0119, \u017ceby w Polsce co\u015b si\u0119 zmieni\u0142o, \u017ceby zasz\u0142a realna zmiana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-04T15:25:53.898911+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-04T15:25:53+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/0/fc08bffd9a44ab-948-568-250-156-2256-1353.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Irlandzka Komisja Ochrony Danych (DPC) ukara\u0142a w\u0142a\u015bciciela TikToka, firm\u0119 ByteDance, grzywn\u0105 w wysoko\u015bci 530 mln euro za niedostateczn\u0105 ochron\u0119 informacji o u\u017cytkownikach. Chodzi o przekazywanie danych klient\u00f3w chi\u0144skim w\u0142adzom. ByteDance zapowiedzia\u0142a odwo\u0142anie si\u0119 od tej decyzji.</p>",
        "id": 2596444,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/TikTok-ukarany-za-niedostateczna-ochrone-informacji-o-uzytkownikach-8935084.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TikTok ukarany za niedostateczn\u0105 ochron\u0119 informacji o u\u017cytkownikach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-04T15:25:54.202926+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-04T15:25:53+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/3/f7b0b1e3bf71d0-948-568-0-105-2351-1410.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W telewizyjnym wywiadzie om\u00f3wionym przez \"Washington Post\" prezydent USA Donald Trump zapytany o to, czy powinien respektowa\u0107 konstytucj\u0119, odpar\u0142 \"nie wiem\". O\u015bwiadczy\u0142, \u017ce nie b\u0119dzie zabiega\u0142 o trzeci\u0105 kadencj\u0119 i wskaza\u0142, \u017ce jego nast\u0119pc\u0105 mo\u017ce zosta\u0107 wiceprezydent J.D. Vance lub sekretarz stanu Marco Rubio.</p>",
        "id": 2596445,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-Nie-wiem-czy-powinienem-respektowac-konstytucje-8935476.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump: Nie wiem, czy powinienem respektowa\u0107 konstytucj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-04T15:25:54.563995+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-04T15:25:53+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/8/04b3428747632e-948-568-0-57-4571-2742.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kandydat KO na prezydenta Rafa\u0142 Trzaskowski oceni\u0142, \u017ce prezydent Andrzej Duda u\u017cy\u0142 \u015awi\u0119ta Konstytucji 3. Maja do komentowania polityki. W jego opinii trzeba mie\u0107 wiarygodno\u015b\u0107, \u017ceby m\u00f3wi\u0107 o szacunku dla Konstytucji. Skrytykowa\u0142 te\u017c s\u0142owa prezydenta o tym, \u017ce nikt nie b\u0119dzie pami\u0119ta\u0107 nazwisk zwyk\u0142ych \u017co\u0142nierzy.</p>",
        "id": 2596446,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trzaskowski-Zeby-mowic-o-szacunku-dla-Konstytucji-trzeba-miec-wiarygodnosc-8935465.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzaskowski: Zeby m\u00f3wi\u0107 o szacunku dla Konstytucji, trzeba mie\u0107 wiarygodno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-04T14:20:50.515348+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-04T14:20:50+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/f/117fa438371962-945-567-26-8-3473-2084.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kraje OPEC+ zgodzi\u0142y si\u0119 zwi\u0119kszy\u0107 w czerwcu produkcj\u0119 ropy naftowej drugi miesi\u0105c z rz\u0119du, tym razem o 411.000 bary\u0142ek dziennie - poinformowa\u0142a grupa.</p>",
        "id": 2596089,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kraje-OPEC-zgodzily-sie-zwiekszyc-wydobycie-ropy-Oto-nowe-poziomy-8935458.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kraje OPEC+ zgodzi\u0142y si\u0119 zwi\u0119kszy\u0107 wydobycie ropy. Oto nowe poziomy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-04T14:20:50.266335+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-04T14:20:50+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/8/9ffeef8c4fef54-948-567-22-37-955-572.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nauka programowania, ale tylko jak rodzic wyrazi zgod\u0119 na publikacj\u0119 zdj\u0119\u0107. Zaj\u0119cia taneczne tylko z rolkami na Instagramie w pakiecie. Kurs j\u0119zyka angielskiego z nagraniami z lekcji. Rodzice coraz cz\u0119\u015bciej staj\u0105 przed trudnym wyborem - przehandlowa\u0107 wizerunek swojego dziecka na zaj\u0119ciach pozalekcyjnych. Ba! Albo nawet w jego w\u0142asnej szkole.\u00a0</p>",
        "id": 2596088,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zgoda-na-publikacje-albo-nie-uczestniczy-w-kursie-Rodzice-staja-przed-trudnym-wyborem-8930440.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zgoda na publikacj\u0119 albo \"nie uczestniczy w kursie\". Rodzice staj\u0105 przed trudnym wyborem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-04T13:15:51.531248+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-04T13:15:51+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/d/2c6825c5063f7f-948-568-215-30-3788-2273.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />General Motors, Kraft Heinz i Electrolux do\u0142\u0105czy\u0142y do listy firm, kt\u00f3re wycofa\u0142y prognozy na rok 2025 lub obni\u017cy\u0142y perspektywy dla wynik\u00f3w w zwi\u0105zku z niepewno\u015bci\u0105 wok\u00f3\u0142 taryf USA na import. Wed\u0142ug analityk\u00f3w mo\u017cna spodziewa\u0107 si\u0119 dalszych trudno\u015bci w sp\u00f3\u0142kach.</p>",
        "id": 2595776,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Globalne-firmy-oberwaly-przez-cla-USA-Redukuja-koszty-i-tna-prognozy-8933369.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Globalne firmy oberwa\u0142y przez c\u0142a USA. Redukuj\u0105 koszty i tn\u0105 prognozy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-04T13:15:53.219300+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-04T13:15:51+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/0/09416fb7ee6818-948-568-110-15-1890-1133.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kardyna\u0142owie, uczestnicz\u0105cy w kongregacjach przygotowuj\u0105cych do konklawe, stwierdzili w wywiadach dla w\u0142oskiej prasy, \u017ce obecnie potrzebny jest doktor Ko\u015bcio\u0142a, papie\u017c z Afryki lub Azji czy wr\u0119cz Superman, kt\u00f3ry odpowie na wszystkie wyzwania. Ich wypowiedzi wskazuj\u0105 na du\u017ce podzia\u0142y przed konklawe rozpoczynaj\u0105cym si\u0119 w \u015brod\u0119.</p>",
        "id": 2595784,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Konklawe-coraz-blizej-Potrzebny-doktor-Kosciola-papiez-z-Afryki-lub-Azji-Superman-8935445.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konklawe coraz bli\u017cej. \"Potrzebny doktor Ko\u015bcio\u0142a, papie\u017c z Afryki lub Azji, Superman\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-04T13:15:52.405095+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-04T13:15:51+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/b/8ae1fb78f795c7-945-560-20-14-1164-698.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci UE orzek\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce niemiecka s\u0142u\u017cba celna mia\u0142a prawo skonfiskowa\u0107 15 tys. euro, kt\u00f3re podr\u00f3\u017cuj\u0105ca do Rosji kobieta pr\u00f3bowa\u0142a wywie\u017a\u0107 do kraju na sfinansowanie leczenia. TSUE uzna\u0142, \u017ce dzia\u0142anie to jest zgodne z na\u0142o\u017conym w ramach sankcji zakazem wywozu got\u00f3wki do Rosji.</p>",
        "id": 2595780,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/TSUE-leczenie-nie-usprawiedliwia-wywozu-gotowki-do-Rosji-8933944.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TSUE: leczenie nie usprawiedliwia wywozu got\u00f3wki do Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-04T11:05:54.112180+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-04T11:05:53+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/0/fed547ecab1fb3-948-568-0-69-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Loty dronami to popularna rozrywka, do kt\u00f3rej wracamy szczeg\u00f3lnie przy lepszej pogodzie. Kiedy decydujemy si\u0119 na zakup ma\u0142ego statku powietrznego, mo\u017cemy nie wiedzie\u0107, \u017ce na jego u\u017cytkowniku ci\u0105\u017c\u0105 niema\u0142e obowi\u0105zki. Przepisy warto zna\u0107, aby lata\u0107 bezpiecznie dla siebie i innych.</p>",
        "id": 2595132,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Latasz-dronem-Sprawdz-zasady-inaczej-czekaja-klopoty-8931096.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Latasz dronem? Sprawd\u017a zasady, inaczej czekaj\u0105 k\u0142opoty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-04T11:05:55.348646+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-04T11:05:53+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/6/c12492f96aad29-948-568-0-0-1732-1039.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sto pierwszych dni drugiej kadencji Donalda Trumpa mo\u017ce by\u0107 najbardziej destabilizuj\u0105cym okresem w ameryka\u0144skiej historii. Prezydent doprowadzi\u0142 USA na skraj gospodarczej przepa\u015bci. Post\u0119powanie administracji grozi \"zredukowaniem praworz\u0105dno\u015bci do rz\u0105d\u00f3w bezprawia\" - tak media oceniaj\u0105 pocz\u0105tek tej prezydentury.</p>",
        "id": 2595137,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Media-Prezydent-doprowadzil-USA-na-skraj-gospodarczej-przepasci-8932790.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Prezydent doprowadzi\u0142 USA na skraj gospodarczej przepa\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-04T11:05:54.813529+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-04T11:05:53+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/8/09157ebc742289-948-568-44-212-3498-2099.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prawie 90% Polak\u00f3w deklarowa\u0142o spo\u017cywanie alkoholu podczas zesz\u0142orocznej maj\u00f3wki \u2013\u00a0wynika z sonda\u017cu UCE Research i Grupy Offerista. Co roku w majowy d\u0142ugi weekend wiele\u00a0os\u00f3b planuje krajowe i zagraniczne wyjazdy samochodem. Jak wynika z bada\u0144 firmy AlcoSense, 15%\u00a0kierowc\u00f3w jest zdania, \u017ce aby m\u00f3c wsi\u0105\u015b\u0107 za kierownic\u0119 po wypiciu jednego piwa wystarczy\u00a0odczeka\u0107 godzin\u0119. Tymczasem to w\u0142a\u015bnie po tym czasie alkohol osi\u0105ga najwy\u017csze st\u0119\u017cenie w\u00a0organizmie.</p>",
        "id": 2595135,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ponad-polowa-pijacych-kierowcow-blednie-ocenia-swoja-trzezwosc-8933886.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponad po\u0142owa pij\u0105cych kierowc\u00f3w b\u0142\u0119dnie ocenia swoj\u0105 trze\u017awo\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-04T11:05:53.897659+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-04T11:05:53+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/b/3d78c415e335c3-948-567-0-67-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Od jesieni 2022 roku kredyty hipoteczne w Polsce s\u0105 bardzo drogie. Stopa podstawowa wynosi 5,75 proc., czyli ci\u0105gle bardzo du\u017co. Ostatnio jednak przedstawiciele Rady Polityki Pieni\u0119\u017cnej coraz cz\u0119\u015bciej sygnalizuj\u0105, \u017ce obni\u017cka st\u00f3p zbli\u017ca si\u0119 wielkimi krokami. Pad\u0142y nawet sugestie, \u017ce mo\u017ce by\u0107 to ju\u017c w maju. Jak ewentualne ci\u0119cie o 50 punkt\u00f3w bazowych mog\u0142oby prze\u0142o\u017cy\u0107 si\u0119 na raty kredyt\u00f3w? Eksperci portalu GetHome.pl postanowili to sprawdzi\u0107.</p>",
        "id": 2595131,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szykuje-sie-obnizka-stop-procentowych-NBP-Ile-moglibysmy-zaoszczedzic-8933971.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szykuje si\u0119 obni\u017cka st\u00f3p procentowych NBP. Ile mogliby\u015bmy zaoszcz\u0119dzi\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-04T11:05:55.050505+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-04T11:05:53+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/7/0609580152393f-948-568-0-181-1024-614.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Francuski dziennik \"Le Figaro\" ocenia we wtorek, \u017ce w ci\u0105gu 100 dni rz\u0105d\u00f3w prezydent USA Donald Trump \"wstrz\u0105sn\u0105\u0142 instytucjami ameryka\u0144skimi jak \u017caden z jego poprzednik\u00f3w\", a jego druga kadencja rozpocz\u0119\u0142a \"now\u0105 er\u0119, pe\u0142n\u0105 niepewno\u015bci, ze skutkami dla ca\u0142ego \u015bwiata\".</p>",
        "id": 2595136,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-trzesie-instytucjami-USA-Druga-kadencja-rozpoczela-nowa-ere-pelna-niepewnosci-8932867.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump trz\u0119sie instytucjami USA. Druga kadencja rozpocz\u0119\u0142a now\u0105 er\u0119, pe\u0142n\u0105 niepewno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-04T11:05:55.852916+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-04T11:05:53+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/b/741f1e09ee99bc-948-568-0-110-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Tury\u015bci sp\u0119dzaj\u0105cy d\u0142ugi majowy weekend w Tatrach ruszyli w niedziel\u0119 w drog\u0119 powrotn\u0105. Na popularnej zakopiance oraz trasach alternatywnych utworzy\u0142y si\u0119 spore korki. Zatory tworz\u0105 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c na wyjazdach z Zakopanego i Bukowiny Tatrza\u0144skiej.</p>",
        "id": 2595139,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Turysci-wracaja-z-Tatr-Korki-na-zakopiance-i-trasach-alternatywnych-8935427.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tury\u015bci wracaj\u0105 z Tatr. Korki na zakopiance i trasach alternatywnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-04T11:05:54.337940+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-04T11:05:53+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/7/68df73159670c0-948-568-26-52-3473-2084.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />94-letni miliarder i inwestor gie\u0142dowy Warren Buffett podczas walnego zgromadzenia Berkshire Hathaway og\u0142osi\u0142, \u017ce z ko\u0144cem roku odejdzie ze stanowiska dyrektora generalnego tej sp\u00f3\u0142ki. Buffett zapowiedzia\u0142, \u017ce wkr\u00f3tce zwr\u00f3ci si\u0119 do zarz\u0105du z pro\u015bb\u0105 o wyznaczenie Grega Abela jako swojego nast\u0119pcy.</p>",
        "id": 2595133,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Warren-Buffett-idzie-na-emeryture-Znamy-nastepce-w-Berkshire-Hathaway-8935432.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Warren Buffett idzie na emerytur\u0119. Znamy nast\u0119pc\u0119 w Berkshire Hathaway",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-04T13:15:52.027929+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-04T10:21:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/c/ce5829f5ca9366-948-568-30-10-3950-2370.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przyw\u00f3dca Rosji W\u0142adimir Putin powiedzia\u0142 w wywiadzie udzielonym rosyjskiej telewizji publicznej, \u017ce potrzeba u\u017cycia broni j\u0105drowej w Ukrainie do tej pory nie zaistnia\u0142a i wyrazi\u0142 nadziej\u0119, \u017ce nie zaistnieje \u2013 poda\u0142a w niedziel\u0119 agencja Reutera.</p>",
        "id": 2595778,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosja-uderzy-bronia-jadrowa-w-Ukraine-Putin-Mam-nadzieje-ze-nie-bedzie-potrzeby-8935418.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja uderzy broni\u0105 atomow\u0105 w Ukrain\u0119? Putin: Mam nadziej\u0119, \u017ce nie b\u0119dzie potrzeby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-04T13:15:52.594236+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-04T10:12:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/c/b1d6fc0bdd66dc-948-567-5-2-995-596.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rakieta balistyczna wystrzelona przez rebeliant\u00f3w Huti z Jemenu uderzy\u0142a w niedziel\u0119 w okolice lotniska Ben Guriona w \u015brodkowym Izraelu - poinformowa\u0142a armia izraelska. Pogotowie ratunkowe powiadomi\u0142o o kilku lekko rannych. Na oko\u0142o p\u00f3\u0142 godziny wstrzymano operacje lotnicze.</p>",
        "id": 2595781,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Huti-ostrzelali-Izrael-Pocisk-uderzyl-w-okolice-lotniska-Ben-Guriona-8935417.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pocisk wystrzelony przez Huti uderzy\u0142 w okolice lotniska Ben Guriona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-04T11:05:56.120957+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-04T10:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/5/32a9517030c04c-948-568-37-30-2962-1777.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Z konstytucyjnego punktu widzenia trzecia kadencja prezydenta USA Donalda Trumpa jest niemo\u017cliwa, ale w praktyce wiele mo\u017ce zale\u017ce\u0107 od uk\u0142adu si\u0142 \u2013 oceni\u0142 dla PAP dr Jan Smole\u0144ski, amerykanista z Uniwersytetu Warszawskiego. Doda\u0142, \u017ce strategia polityczna Trumpa oparta jest na nieprzewidywalno\u015bci.</p>",
        "id": 2595140,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trzecia-kadencja-Trumpa-Prawnie-niemozliwa-w-praktyce-zalezy-od-ukladu-sil-8933092.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzecia kadencja Trumpa? \"Prawnie niemo\u017cliwa, w praktyce zale\u017cy od uk\u0142adu si\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-04T07:50:49.366300+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-04T07:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/a/eab91cdbb31a42-948-568-0-0-3500-2099.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Symbol ameryka\u0144skiego stylu \u017cycia zaczyna traci\u0107 na popularno\u015bci. Polityczne napi\u0119cia i kontrowersje wok\u00f3\u0142 decyzji by\u0142ego prezydenta USA odbijaj\u0105 si\u0119 na globalnym wizerunku jednej z najbardziej rozpoznawalnych marek \u015bwiata. Czy Coca-Cola p\u0142aci dzi\u015b cen\u0119 za cudz\u0105 polityk\u0119?</p>",
        "id": 2594367,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Swiat-odwraca-sie-od-Coca-Coli-W-tle-Trump-Grenlandia-i-deportacje-8933802.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awiat odwraca si\u0119 od Coca-Coli? W tle Trump, Grenlandia i deportacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-04T13:15:53.030104+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-04T06:58:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/7/00d0d6cac63804-948-568-0-95-1810-1085.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Trz\u0119sienie ziemi o magnitudzie 5,3 nawiedzi\u0142o w nocy z soboty na niedziel\u0119 pogranicze ameryka\u0144skich stan\u00f3w Nowy Meksyk i Teksas. To ci\u0105g dalszy serii wstrz\u0105s\u00f3w, kt\u00f3re od pocz\u0105tku kwietnia regularnie wyst\u0119puj\u0105 w tym regionie USA.</p>",
        "id": 2595783,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trzesienie-ziemi-na-pograniczu-Nowego-Meksyku-i-Teksasu-8935381.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trz\u0119sienie ziemi na pograniczu Nowego Meksyku i Teksasu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-04T11:05:54.602155+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-04T06:03:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/2/795c858c501868-945-560-3-150-1431-858.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosja od lat ingeruje w polityk\u0119 afryka\u0144skich pa\u0144stw, wspieraj\u0105c re\u017cimy i zamachy stanu, a tak\u017ce eksploatuj\u0105c ich zasoby mineralne. Przyk\u0142ady z Madagaskaru, Zimbabwe i Republiki \u015arodkowoafryka\u0144skiej pokazuj\u0105 skal\u0119 rosyjskiej ingerencji na ca\u0142ym kontynencie.</p>",
        "id": 2595134,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosja-w-Afryce-Manipuluje-wyborami-wspiera-rezimy-i-eksploatuje-surowce-8932676.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja w Afryce. Manipuluje wyborami, wspiera re\u017cimy i eksploatuje surowce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-04T11:05:55.597720+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-04T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/4/8356fbaa03d9a2-948-569-7-72-991-595.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zgodnie z najnowszymi prognozami\nMFW globalny wzrost PKB spowolni z 3,3% w 2024 r. do 2,8% w 2025 r., po czym\nwzro\u015bnie do 3% w 2026 r. W por\u00f3wnaniu do prognoz ze stycznia 2025 r. oznacza\nto obni\u017ck\u0119 o 0,5 pkt proc. na 2025 r. i 0,3 pkt proc. na 2026 r. - wynikaj\u0105c\u0105\nbezpo\u015brednio z nowych barier handlowych. </p>",
        "id": 2595138,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kraje-rozwiniete-niegotowe-na-nowe-wstrzasy-gospodarcze-Maja-ograniczone-pole-manewru-8932742.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kraje rozwini\u0119te niegotowe na nowe wstrz\u0105sy gospodarcze. Maj\u0105 ograniczone pole manewru",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-04T07:50:49.555312+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-04T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/d/313b32baf69669-948-568-0-180-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Samsung Electronics ostrzeg\u0142, \u017ce ameryka\u0144skie c\u0142a zaszkodz\u0105 popytowi na jego produkty. Najwi\u0119kszy na \u015bwiecie producent chip\u00f3w pami\u0119ci i smartfon\u00f3w przedstawi\u0142 pesymistyczn\u0105 prognoz\u0119 na reszt\u0119 roku.</p>",
        "id": 2594368,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kupujesz-elektronike-Samsunga-Przygotuj-sie-na-podwyzki-8933914.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kupujesz elektronik\u0119 Samsunga? Przygotuj si\u0119 na podwy\u017cki",
        "vote": 0
    }
]