[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-04T14:19:06.897266+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-04T14:14:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1725634-korek-na-zakopiance-zdjecie-ilustracyjne-ph8043062/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Powroty z maj\u00f3wki. Korki na zakopiance, t\u0142oczno na trasach znad morza\" />\n    Tury\u015bci sp\u0119dzaj\u0105cy maj\u00f3wk\u0119 poza domem ruszyli w niedziel\u0119 w drog\u0119 powrotn\u0105. Na trasach z g\u00f3r, jak i znad morza wyst\u0119puj\u0105 utrudnienia.",
        "id": 2596076,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/powroty-z-majowki-korki-na-zakopiance-tloczno-na-trasach-znad-morza-st8443345?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powroty z maj\u00f3wki. Korki na zakopiance, t\u0142oczno na trasach znad morza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-04T12:09:50.538153+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-04T11:59:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7258344-sad-zdjecie-ilustracyjne-ph8401960/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wed\u0142ug prokuratury sprzedali 185 kilogram\u00f3w amfetaminy. Proces gangu narkotykowego na finiszu\" />\n    W Suwa\u0142kach (woj. podlaskie) dobiega ko\u0144ca proces w sprawie gangu narkotykowego. Oskar\u017conych jest 13 os\u00f3b, kt\u00f3rym zarzuca si\u0119 m.in. wytworzenie i sprzeda\u017c 185 kg amfetaminy. W poniedzia\u0142ek s\u0105d ma og\u0142osi\u0107 wyrok w tej sprawie.",
        "id": 2595436,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/suwalki-proces-gangu-narkotykowego-na-finiszu-wyrok-w-poniedzialek-st8443128?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wed\u0142ug prokuratury sprzedali 185 kilogram\u00f3w amfetaminy. Proces gangu narkotykowego na finiszu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-04T08:54:49.790237+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-04T08:52:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cfleqc-lotnisko-samolot-shutterstock_1190572732-6854673/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ta bran\u017ca stoi w obliczu \"kolejnego burzliwego okresu\"\" />\n    Wzrost ce\u0142 mo\u017ce spowodowa\u0107 wzrost koszt\u00f3w produkcji samolot\u00f3w i os\u0142abi\u0107 turystyk\u0119 przyjazdow\u0105 do USA - ocenili ekonomi\u015bci w raporcie Allianz Research. Ich zdaniem wojna handlowa dodatkowo zwi\u0119kszy zak\u0142\u00f3cenia w globalnych \u0142a\u0144cuchach dostaw dla producent\u00f3w samolot\u00f3w.",
        "id": 2594602,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/turystyka/ta-branza-stoi-w-obliczu-kolejnego-burzliwego-okresu-st8442456?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ta bran\u017ca stoi w obliczu \"kolejnego burzliwego okresu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-04T06:44:51.444065+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-04T06:38:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-5739653-uszkodzone-dachy-po-burzach-ph8442812/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kilkana\u015bcie uszkodzonych dach\u00f3w po burzach\" />\n    Nad cz\u0119\u015bci\u0105 Polski w sobot\u0119 przechodzi\u0142y burze. Stra\u017cacy interweniowali kilkaset razy, najwi\u0119cej w wojew\u00f3dztwie \u0142\u00f3dzkim. Tam na skutek silnego wiatru i opad\u00f3w gradu uszkodzonych zosta\u0142o kilkana\u015bcie dach\u00f3w.",
        "id": 2594163,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/lodzkie-kilkanascie-uszkodzonych-dachow-po-sobotnich-burzach-st8442809?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kilkana\u015bcie uszkodzonych dach\u00f3w po burzach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-04T04:35:07.601915+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-04T04:28:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5537237-burze-chmury-gwaltowna-pogoda-ph7931256/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uwaga na burze. Ostrze\u017cenia IMGW w cz\u0119\u015bci kraju\" />\n    IMGW ostrzega przed burzami, wyda\u0142 alarmy pierwszego stopnia. Zjawiska b\u0119d\u0105 zagro\u017ceniem w niedziel\u0119 w po\u0142udniowo-wschodniej cz\u0119\u015bci Polski. Wy\u0142adowaniom ma towarzyszy\u0107 ulewny deszcz. Sprawd\u017a, gdzie nale\u017cy uwa\u017ca\u0107.",
        "id": 2593798,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/ostrzezenia-imgw-na-poludniu-polski-burze-w-niedziele-4-maja-st8442760?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uwaga na burze. Ostrze\u017cenia IMGW w cz\u0119\u015bci kraju",
        "vote": 0
    }
]