[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T21:27:12.019051+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T21:27:11+00:00",
        "description": "Prace rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 w poniedzia\u0142ek i potrwaj\u0105 do pi\u0105tku.",
        "id": 2565548,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162317-termy_maltanskie_zamkniete_w_swieta_obiekt_przechodzi_rowniez_prace_modernizacyjne_wiemy_kiedy_bedzie_otwarta_plaza_zewnetrzna?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Termy Malta\u0144skie zamkni\u0119te w \u015awi\u0119ta. Obiekt przechodzi r\u00f3wnie\u017c prace modernizacyjne. Wiemy kiedy b\u0119dzie otwarta pla\u017ca zewn\u0119trzna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T20:22:40.767806+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T20:22:40+00:00",
        "description": "Ulica Wie\u017cowa przesz\u0142a gruntown\u0105 przebudow\u0119.",
        "id": 2565044,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162315-metamorfoza_ulicy_na_poznanskim_zagorzu_zniknely_stare_komunistyczne_plyty?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Metamorfoza ulicy na pozna\u0144skim Zag\u00f3rzu. Znikn\u0119\u0142y stare, komunistyczne p\u0142yty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T20:22:40.655674+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T20:22:40+00:00",
        "description": "we wtorek na ul. Naramowickiej, Wid\u0142akowej i przyleg\u0142ych do nich.",
        "id": 2565043,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162316-powazna_awaria_wodociagowa_w_miescie_mieszkancy_bez_wody?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powa\u017cna awaria wodoci\u0105gowa w mie\u015bcie. Mieszka\u0144cy bez wody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T19:17:36.395540+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T19:17:36+00:00",
        "description": "Organizatorem wydarzenia jest Fundacja Centrum Integracji Kobiet Nejmovirna PL.",
        "id": 2564044,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162314-chca_spotkac_sie_na_placu_wolnosci_w_gescie_solidarnosci_z_ukrainskimi_zolnierzami_ktorzy_trafili_w_do_rosyjskiej_niewoli?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chc\u0105 spotka\u0107 si\u0119 na placu Wolno\u015bci w ge\u015bcie solidarno\u015bci z ukrai\u0144skimi \u017co\u0142nierzami, kt\u00f3rzy trafili w do rosyjskiej niewoli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T19:17:36.614695+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T19:17:36+00:00",
        "description": "Wracamy do sprawy po\u015bcigu policyjnego na le\u015bnym odcinku drogi w Masanowie (powiat ostrowski).",
        "id": 2564046,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162312-niebezpieczny_poscig_policyjny_w_regionie_policjanci_szybko_zlapali_uciekiniera_przez_ktorego_rozbili_radiowoz?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niebezpieczny po\u015bcig policyjny w regionie. Policjanci szybko z\u0142apali uciekiniera, przez kt\u00f3rego rozbili radiow\u00f3z",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T19:17:36.723741+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T19:17:36+00:00",
        "description": "Centrum Zarz\u0105dzania Kryzysowego Miasta Poznania wyda\u0142o komunikat.",
        "id": 2564047,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162311-park_wilsona_obszarem_zagrozenia_znaleziono_martwego_nietoperza_jest_apel?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Park Wilsona obszarem zagro\u017cenia. Znaleziono martwego nietoperza. Jest apel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T19:17:36.503709+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T19:17:36+00:00",
        "description": "Ratownicy medyczni z Trzemeszna zostali wezwani do 43-latka.",
        "id": 2564045,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162313-pojechal_w_asyscie_policji_do_szpitala_z_problemami_zdrowotnymi_jak_wyzdrowieje_odpowie_za_posiadanie_niedozwolonej_substancji?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pojecha\u0142 w asy\u015bcie policji do szpitala z problemami zdrowotnymi. Jak wyzdrowieje, odpowie za posiadanie niedozwolonej substancji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T19:17:36.828357+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T19:15:00+00:00",
        "description": "O godzinie 17:30 stowarzyszenie &quot;Zupa na G\u0142\u00f3wnym&quot; wydaje posi\u0142ki.",
        "id": 2564048,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162310-w_kazda_sobote_na_dworcu_zachodnim_rozdaja_jedzenie_potrzebujacym?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W ka\u017cd\u0105 sobot\u0119 na Dworcu Zachodnim rozdaj\u0105 jedzenie potrzebuj\u0105cym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T19:17:36.933235+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T18:59:00+00:00",
        "description": "Wiosenne zwiedzanie odb\u0119dzie si\u0119 26 kwietnia od godziny 12:00 do 17:00.",
        "id": 2564049,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162309-juz_niebawem_bedzie_mozna_zwiedzic_podziemia_fortu_vi_z_przewodnikami_gratka_dla_fanow_militariow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ju\u017c niebawem b\u0119dzie mo\u017cna zwiedzi\u0107 podziemia Fortu VI z przewodnikami. Gratka dla fan\u00f3w militari\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T16:48:08.687825+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T16:48:08+00:00",
        "description": "To ju\u017c tradycja od 27 lat.",
        "id": 2563121,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162307-mieszkancy_poznania_wzieli_udzial_w_wiosennym_sprzataniu_miasto_zapewnilo_worki_rekawiczki_i_wywoz_odpadow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mieszka\u0144cy Poznania wzi\u0119li udzia\u0142 w wiosennym sprz\u0105taniu. Miasto zapewni\u0142o worki, r\u0119kawiczki i wyw\u00f3z odpad\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T16:48:08.540544+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T16:48:08+00:00",
        "description": "Chodzi o przejazd kolejowy na ul. Kopanina.",
        "id": 2563120,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162308-na_poznanskim_przejezdzie_kolejowym_bez_zmian_wciaz_codziennie_tworza_sie_gigantyczne_korki?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na pozna\u0144skim przeje\u017adzie kolejowym bez zmian. Wci\u0105\u017c codziennie tworz\u0105 si\u0119 gigantyczne korki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:38:33.651005+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T15:38:33+00:00",
        "description": "Mieszka\u0144cy od kilku dni zastanawiaj\u0105 si\u0119, czym pachnie powietrze na Wildzie.",
        "id": 2560853,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162305-co_tak_pachnie_na_wildzie_w_powietrzu_unosi_sie_zapach_gumy_mietowej?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "&quot;Co tak pachnie&quot; na Wildzie? W powietrzu unosi si\u0119 zapach gumy mi\u0119towej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:38:33.503593+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T15:38:33+00:00",
        "description": "Na Kobylepolu przygotowuj\u0105 platformy przystankowe.",
        "id": 2560852,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162306-trwa_budowa_platform_przystankowych_we_wschodniej_czesci_poznania_bedzie_tez_nowa_nawierzchnia_lawki_i_kosze_na_smieci?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trwa budowa platform przystankowych we wschodniej cz\u0119\u015bci Poznania. B\u0119dzie te\u017c nowa nawierzchnia, \u0142awki i kosze na \u015bmieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:38:33.803756+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T15:38:33+00:00",
        "description": "Co roku przed \u015bwi\u0119tami w niemal ka\u017cdym domu przygotowywane s\u0105 potrawy \u015bwi\u0105teczne.",
        "id": 2560854,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162304-zbliza_sie_wielkanoc_co_zrobic_z_nadwyzka_jedzenia_caritas_przypomina_o_jadlodajniach?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbli\u017ca si\u0119 Wielkanoc, co zrobi\u0107 z nadwy\u017ck\u0105 jedzenia? Caritas przypomina o jad\u0142odajniach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:38:33.965655+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T14:55:00+00:00",
        "description": "Chodzi o oszustwo.",
        "id": 2560856,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162303-policja_szuka_tego_mezczyzny_poznajesz_go?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policja szuka tego m\u0119\u017cczyzny. Poznajesz go?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:38:34.118566+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T14:35:00+00:00",
        "description": "Znajduje si\u0119 na Ostrowie Tumskim.",
        "id": 2560857,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162297-arcybiskup_gadecki_przeniosl_sie_do_odrestaurowanej_willi_wyremontowano_ja_za_ponad_5_mln_zlotych?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Arcybiskup G\u0105decki przeni\u00f3s\u0142 si\u0119 do odrestaurowanej willi. Wyremontowano j\u0105 za ponad 5 mln z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:38:34.301005+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T14:17:00+00:00",
        "description": "Tym razem na Umultowskiej.",
        "id": 2560858,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162300-na_trzy_tygodnie_zamkna_poznanski_przejazd_kolejowy_dla_kierowcow_i_pieszych?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na trzy tygodnie zamkn\u0105 pozna\u0144ski przejazd kolejowy. Dla kierowc\u00f3w i pieszych!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:38:34.454801+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T13:58:00+00:00",
        "description": "Do wypadku dosz\u0142o w poniedzia\u0142ek wieczorem w powiecie obornickim.",
        "id": 2560859,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162298-quadem_wjechal_w_sciane_stodoly_w_regionie_smiglowiec_lpr_zabral_go_do_szpitala?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quadem wjecha\u0142 w \u015bcian\u0119 stodo\u0142y w regionie. \u015amig\u0142owiec LPR zabra\u0142 go do szpitala",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:38:34.607931+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T13:44:00+00:00",
        "description": "Jak?",
        "id": 2560860,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162302-jacek_jaskowiak_chcemy_zwiekszyc_liczbe_miejsc_schronienia_w_poznaniu_siegajac_po_sprawdzone_rozwiazania_z_ukrainy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jacek Ja\u015bkowiak: &quot;chcemy zwi\u0119kszy\u0107 liczb\u0119 miejsc schronienia w Poznaniu, si\u0119gaj\u0105c po sprawdzone rozwi\u0105zania z Ukrainy&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:38:34.762866+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T13:27:00+00:00",
        "description": "Udaremniono oszustwo &quot;na policjanta&quot;.",
        "id": 2560861,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162301-odbierak_zatrzymany_pod_poznaniem_odzyskano_gotowke_i_bizuterie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "&quot;Odbierak&quot; zatrzymany pod Poznaniem. Odzyskano got\u00f3wk\u0119 i bi\u017cuteri\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:38:34.944340+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T12:53:00+00:00",
        "description": "Mog\u0105 wzi\u0105\u0107 w nich udzia\u0142 osoby w wieku 7 - 18 lat.",
        "id": 2560862,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162296-ruszyly_zapisy_na_bezplatne_lekcje_plywania_dla_dzieci_z_polski_i_ukrainy_sa_jeszcze_miejsca?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ruszy\u0142y zapisy na bezp\u0142atne lekcje p\u0142ywania dla dzieci z Polski i Ukrainy. S\u0105 jeszcze miejsca!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:38:35.099612+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T12:17:00+00:00",
        "description": "Chodzi o spraw\u0119 brutalnego zab\u00f3jstwa ze \u015arody Wielkopolskiej.",
        "id": 2560863,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162295-zabil_ceniona_dentystke_z_regionu_a_jej_syna_ksiedza_powaznie_ranil_jest_akt_oskarzenia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zabi\u0142 cenion\u0105 dentystk\u0119 z regionu, a  jej syna - ksi\u0119dza powa\u017cnie rani\u0142. Jest akt oskar\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:38:35.254147+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T11:40:00+00:00",
        "description": "Na Junikowo.",
        "id": 2560864,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162294-dokladnie_od_75_lat_tramwaje_docieraja_w_ten_rejon_poznania?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dok\u0142adnie od 75 lat tramwaje docieraj\u0105 w ten rejon Poznania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:38:35.416479+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T11:03:00+00:00",
        "description": "&quot;Inwestycja&quot; powsta\u0142a w rejonie ulicy \u015aw. Rocha.",
        "id": 2560865,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162293-osoba_w_kryzysie_bezdomnosci_wybudowala_rezydencje_w_krzakach_w_poblizu_poznanskiego_osiedla_rezydencja_ulega_rozbudowie_a_pan_deweloper_popija_piwko_na_tarasie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Osoba w kryzysie bezdomno\u015bci wybudowa\u0142a &quot;rezydencj\u0119&quot; w krzakach w pobli\u017cu pozna\u0144skiego osiedla. &quot;Rezydencja ulega rozbudowie, a Pan Deweloper popija piwko na tarasie&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:38:35.591329+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T10:26:00+00:00",
        "description": "Na spraw\u0119 zwr\u00f3ci\u0142 uwag\u0119 nasz Czytelnik.",
        "id": 2560866,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162292-kierowcy_ignoruja_zakaz_wjazdu_i_parkuja_nielegalnie_beda_zmiany?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kierowcy ignoruj\u0105 zakaz wjazdu i parkuj\u0105 nielegalnie. B\u0119d\u0105 zmiany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:38:35.745005+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T09:50:00+00:00",
        "description": "O zamkni\u0119ciu Hotelu Adalbertus g\u0142o\u015bno by\u0142o jesieni\u0105.",
        "id": 2560867,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162291-przez_lata_w_koscielnym_budynku_w_gnieznie_dzierzawca_prowadzil_hotel_teraz_obiekt_wrocil_pod_piecze_kurii_i_bedzie_w_nim_dom_pielgrzyma?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przez lata w ko\u015bcielnym budynku w Gnie\u017anie dzier\u017cawca prowadzi\u0142 hotel, teraz obiekt wr\u00f3ci\u0142 pod piecz\u0119 kurii i b\u0119dzie w nim &quot;Dom pielgrzyma&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:38:35.931228+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T09:15:00+00:00",
        "description": "Nowe poszycie jest uk\u0142adane na budynkach wchodz\u0105cych w sk\u0142ad zespo\u0142u historycznych budynk\u00f3w o\u015bwiatowych u zbiegu Jarochowskiego i Wyspia\u0144skiego.",
        "id": 2560868,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162290-zabytkowe_budynki_w_sasiedztwie_areny_zyskuja_nowe_dachy_pojawia_sie_na_nich_ceramiczna_dachowka?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zabytkowe budynki w s\u0105siedztwie Areny zyskuj\u0105 nowe dachy. Pojawia si\u0119 na nich ceramiczna dach\u00f3wka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:38:36.098574+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T08:43:00+00:00",
        "description": "Akcja policjant\u00f3w odby\u0142a si\u0119 w pi\u0105tek.",
        "id": 2560869,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162288-zero_tolerancji_na_drogach_w_wojewodztwie_1155_kontroli_i_800_ukaranych_kierowcow_rowniez_z_wykorzystaniem_drona?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "&quot;Zero tolerancji&quot; na drogach w wojew\u00f3dztwie. 1155 kontroli i 800 ukaranych kierowc\u00f3w r\u00f3wnie\u017c z wykorzystaniem drona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:38:36.264220+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T08:07:00+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w nocy w Objezierzu na terenie powiatu obornickiego.",
        "id": 2560870,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162287-splonal_byly_bar_spod_obornik_piaty_pozar_w_tym_regionie_w_ciagu_kilku_dni?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sp\u0142on\u0105\u0142 by\u0142y bar spod Obornik. Pi\u0105ty po\u017car w tym regionie w ci\u0105gu kilku dni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:38:36.428581+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T07:32:00+00:00",
        "description": "\u017byj\u0105 na kominie elektrociep\u0142owni Karolin.",
        "id": 2560871,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162286-sokoly_wedrowne_z_poznanskiego_komina_doczekaly_sie_potomstwa_mieszkaja_120_metrow_nad_ziemia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Soko\u0142y w\u0119drowne z pozna\u0144skiego komina doczeka\u0142y si\u0119 potomstwa. Mieszkaj\u0105 120 metr\u00f3w nad ziemi\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T05:10:53.757622+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T05:10:53+00:00",
        "description": "Stra\u017cacy pojawili si\u0119 na miejscu po 4.00 we wtorek.",
        "id": 2559803,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162285-pozar_pustostanu_przy_poznanskim_centrum_handlowym?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car pustostanu przy pozna\u0144skim centrum handlowym",
        "vote": 0
    }
]