[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T20:43:25.931380+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T20:43:25+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/e/bf5ed0bc5efa2d-948-568-21-0-4251-2550.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wtorkowa sesja na Wall Street przynios\u0142a uspokojenie nastroj\u00f3w i zako\u0144czy\u0142a si\u0119 niedu\u017cymi spadkami g\u0142\u00f3wnych indeks\u00f3w. Inwestorzy analizowali najnowsz\u0105 seri\u0119 raport\u00f3w wynikowych sp\u00f3\u0142ek.</p>",
        "id": 2565324,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bezbarwna-sesja-na-Wall-Street-S-P500-i-Nasdaq-tuz-pod-kreska-8925757.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bezbarwna sesja na Wall Street. S&P500 i Nasdaq tu\u017c pod kresk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T19:34:32.645618+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T19:34:31+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/b/5a93b9388b73f7-948-568-2-30-997-598.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wzywamy na konsultacje naszego ambasadora w Algierii i wydalamy 12 pracownik\u00f3w ambasady tego kraju w Pary\u017cu - przekaza\u0142 we wtorek minister spraw zagranicznych Francji Jean-Noel Barrot. Doda\u0142, \u017ce jest to odpowiedz na wydalenie przez w\u0142adze w Algierze 12 pracownik\u00f3w francuskiej ambasady Algierii.</p>",
        "id": 2564621,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wymiana-ciosow-miedzy-ambasadami-Francji-i-Algierii-Odsylaja-sobie-dyplomatow-8925719.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wymiana cios\u00f3w mi\u0119dzy ambasadami Francji i Algierii. Odsy\u0142aj\u0105 sobie dyplomat\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T19:34:32.317616+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T19:31:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/7/0220a816ad830a-945-560-0-33-1212-727.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kanada zosta\u0142a zaskoczona wtorkowymi informacjami japo\u0144skich medi\u00f3w na temat mo\u017cliwo\u015bci przeniesienia przez Hond\u0119 cz\u0119\u015bci produkcji samochod\u00f3w do USA. Politycy po rozmowach z Hond\u0105 zaprzeczyli, a eksperci m\u00f3wi\u0105, \u017ce doniesie\u0144 o takich awaryjnych planach mo\u017ce by\u0107 wi\u0119cej.</p>",
        "id": 2564620,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Honda-przeprowadzi-sie-do-USA-Kanada-zaskoczona-doniesieniami-8925705.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Honda przeprowadzi si\u0119 do USA? Kanada zaskoczona doniesieniami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T19:34:32.197351+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T19:22:00+00:00",
        "description": "<p>Komisja Europejska poinformowa\u0142a, \u017ce po spotkaniu z polskimi w\u0142adzami we wtorek przyj\u0119\u0142a do wiadomo\u015bci zaproponowane przez Polsk\u0119 \u015brodki przeciwdzia\u0142aj\u0105ce ptasiej grypie, kt\u00f3re maj\u0105 by\u0107 zastosowane na Mazowszu i Wielkopolsce, i zapowiedzia\u0142a, \u017ce na razie nie zostan\u0105 wprowadzone \u017cadne dodatkowe \u015brodki na szczeblu UE.</p>",
        "id": 2564619,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ptasia-grypa-w-Polsce-niepokoi-UE-Na-razie-srodki-krajowe-sa-wystarczajace-8925699.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ptasia grypa w Polsce niepokoi UE. \"Na razie \u015brodki krajowe s\u0105 wystarczaj\u0105ce\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T19:34:31.435033+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T18:55:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/5/7522c6b6ebd98c-948-568-0-100-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Donald Trump t\u0142umaczy\u0142 decyzj\u0119 o zawieszeniu ce\u0142 na 90 dni \"niewielkimi obawami\" ludzi. Prawdziw\u0105 przyczyn\u0105 by\u0142o \"granicz\u0105ce z panik\u0105\" zaniepokojenie Bia\u0142ego Domu rynkiem obligacji - podaje NBC News. Jak z kolei oceni\u0142 \"Economist\", obligacje sta\u0142y si\u0119 najwa\u017cniejszym oponentem prezydenta USA.</p>",
        "id": 2564614,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Obligacje-skarbu-koszmarem-Trumpa-Kres-wieku-finansowej-supremacji-USA-8925686.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obligacje skarbu koszmarem Trumpa? \"Kres wieku finansowej supremacji USA\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T19:34:32.063811+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T18:50:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/1/dde57c07cbf92e-948-568-0-263-1797-1078.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Do 2050 roku wi\u0119kszo\u015b\u0107 polskiego spo\u0142ecze\u0144stwa b\u0119dzie mia\u0142o powy\u017cej 50 lat. Jednocze\u015bnie do firm coraz szybciej wchodz\u0105 nowoczesne technologie, co sprawia, \u017ce starszym pracownikom trudniej b\u0119dzie nad\u0105\u017cy\u0107 za zmianami, co grozi wykluczeniem, a m\u0142odzi boj\u0105 si\u0119, \u017ce ich stanowiska znikn\u0105. O aktualnych trendach na rynku pracy rozmawiali uczestnicy jednego z paneli podczas wiosennej edycji Europejskiego Forum Nowych Idei, kt\u00f3ra odbywa si\u0119 w\u0142a\u015bnie w Warszawie.</p>",
        "id": 2564618,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trendy-na-rynku-pracy-Z-tymi-wyzwaniami-musza-dac-sobie-rade-przedsiebiorcy-8925683.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strach ma wielkie oczy, czyli jak nowe technologie strasz\u0105 pracodawc\u00f3w i pracownik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T19:34:31.581580+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T18:25:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/7/49c3378c47db04-948-568-0-226-3219-1931.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Za ma\u0142o pracujemy i za ma\u0142o produkujemy, a za du\u017co wydajemy - oznajmi\u0142 we wtorek premier Francji Francois Bayrou, kt\u00f3ry zaapelowa\u0142 do Francuz\u00f3w, by wsparli pa\u0144stwo w walce z d\u0142ugiem publicznym. Opozycja krytykuje rz\u0105d za kontynuowanie jej zdaniem nieprzemy\u015blanej polityki monetarnej obozu prezydenta.</p>",
        "id": 2564615,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Premier-Francji-Za-malo-pracujemy-za-malo-produkujemy-i-za-duzo-wydajemy-8925672.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier Francji: Za ma\u0142o pracujemy i produkujemy, za du\u017co wydajemy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T19:34:31.775325+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T18:22:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/e/4e063a16270482-945-560-0-9-1290-773.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prokuratura Krajowa poinformowa\u0142a, \u017ce w \u015bledztwie dot. fuzji Orlenu z Lotosem prokurator zwr\u00f3ci si\u0119 do Komisji Europejskiej o przekazanie dokumentacji ws. procesu po\u0142\u0105czenia sp\u00f3\u0142ek PKN Orlen S.A. z Grup\u0105 Lotos S.A. Post\u0119powanie dotyczy nieprawid\u0142owo\u015bci przy ich \u0142\u0105czeniu i sprzeda\u017cy udzia\u0142\u00f3w w sp\u00f3\u0142kach Lotosu.</p>",
        "id": 2564616,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-prokuratura-prosi-Komisje-Europejska-o-pomoc-Chodzi-o-fuzje-Orlenu-z-Lotosem-8925671.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska prokuratura prosi Komisj\u0119 Europejsk\u0105 o pomoc. Chodzi o fuzj\u0119 Orlenu z Lotosem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T19:34:31.918749+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T18:04:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/7/257b6417f4b93e-948-568-0-22-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Do 2030 r. blisko 40 proc. umiej\u0119tno\u015bci europejskich pracownik\u00f3w stanie si\u0119 nieprzydatne. Za to b\u0119dzie ogromne i narastaj\u0105ce zapotrzebowanie na nowe zawody, na nowe umiej\u0119tno\u015bci, na kwestie zwi\u0105zane z cyberbezpiecze\u0144stwem \u2013 powiedzia\u0142a szefowa MRPiPS Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k.</p>",
        "id": 2564617,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szefowa-MRPiPS-o-nowym-modelu-konkurencyjnosci-czyli-dwudziestolatek-i-szescdziesieciolatek-na-rynku-pracy-8925661.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szefowa MRPiPS o nowym modelu konkurencyjno\u015bci, czyli dwudziestolatek i sze\u015b\u0107dziesi\u0119ciolatek na rynku pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T19:34:33.842048+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T18:02:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/0/a8de80a9a29526-948-568-0-90-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Warunkiem zawarcia uk\u0142adu pokojowego mi\u0119dzy Ukrain\u0105 i Rosj\u0105 jest zrzeczenie si\u0119 przez Kij\u00f3w czterech okupowanych ukrai\u0144skich obwod\u00f3w i anektowanego Krymu - wynika z wtorkowej wypowiedzi szefa rosyjskiej S\u0142u\u017cby Wywiadu Zagranicznego, Siergieja Naryszkina.</p>",
        "id": 2564625,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosja-stawia-Ukrainie-warunki-dotyczace-terytoriow-i-neutralnosci-8925659.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja stawia Ukrainie warunki dotycz\u0105ce terytori\u00f3w i \"neutralno\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T19:34:32.963747+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T17:39:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/2/7c5428684487b2-948-568-0-120-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />We wtorek Rada Ministr\u00f3w przyj\u0119\u0142a projekt zmiany ustawy powodziowej, przewiduj\u0105cy m.in. dobrowolny wykup od w\u0142a\u015bcicieli nieruchomo\u015bci szczeg\u00f3lnie zagro\u017conych powodzi\u0105 - poinformowa\u0142a kancelaria premiera. Projekt zak\u0142ada te\u017c uproszczon\u0105 procedur\u0119 odbudowy dom\u00f3w.</p>",
        "id": 2564622,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wody-Polskie-odpowiedzialne-za-wyceny-nieruchomosci-Rzad-wykupi-ziemie-na-terenach-zalewowych-8925634.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wody Polskie odpowiedzialne za wyceny nieruchomo\u015bci. Rz\u0105d wykupi ziemie na terenach zalewowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T16:00:46.414854+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T16:00:43+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/2/c733e70fa7e7a2-933-560-35-0-933-560.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polskie firmy wdra\u017caj\u0105 sztuczn\u0105 inteligencj\u0119 wolniej ni\u017c \u015brednia europejska, mimo \u017ce nie mamy jeszcze uchwalonych przepis\u00f3w w tej kwestii; trzeba przyspieszy\u0107 inwestycje i promowa\u0107 AI - m\u00f3wi\u0142 wiceminister cyfryzacji Dariusz Standerski we wtorek na Europejskim Forum Nowych Idei (EFNI).</p>",
        "id": 2562366,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czy-AI-zapelni-rosnaca-luke-na-rynku-pracy-Standerski-Firmy-za-wolno-wdrazaja-technologie-8925524.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy AI zape\u0142ni rosn\u0105ca luk\u0119 na rynku pracy? Standerski: Firmy za wolno wdra\u017caj\u0105 technologi\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T16:00:45.450191+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T16:00:43+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/1/64bb0b43249f3c-945-560-250-360-3750-2249.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wypowied\u017a premiera dotycz\u0105ca sp\u00f3\u0142ek SP jest ma\u0142o zach\u0119caj\u0105ca z punktu widzenia inwestor\u00f3w mniejszo\u015bciowych, ale nie wiadomo na razie, czy nie jest tylko na u\u017cytek kampanii wyborczej. Je\u015bli rz\u0105d chcia\u0142by, by sp\u00f3\u0142ki energetyczne oferowa\u0142y energi\u0119 poni\u017cej koszt\u00f3w, to by\u0142oby uczciwiej, gdyby zdj\u0105\u0142 je z gie\u0142dy - ocenia Robert Maj, analityk Ipopema Securities.</p>",
        "id": 2562358,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inwestorzy-kreca-nosem-na-slowa-premiera-o-dazeniu-do-zysku-spolek-Skarbu-Panstwa-8925554.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inwestorzy kr\u0119c\u0105 nosem na s\u0142owa premiera o \"d\u0105\u017ceniu do zysku sp\u00f3\u0142ek Skarbu Pa\u0144stwa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T16:00:44.077509+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T16:00:43+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/4/d02715dc6f5711-948-568-0-181-2799-1679.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u015awiatowe rynki akcji dalej wyra\u017anie ros\u0142y, ale indeksy na GPW zaliczy\u0142y potkni\u0119cie z winy Donalda Tuska. Premier powt\u00f3rzy\u0142 narracj\u0119 dobrze znan\u0105 z retoryki rz\u0105d\u00f3w Zjednoczonej Prawicy o nie najwa\u017cniejszej maksymalizacji zysk\u00f3w Sp\u00f3\u0142ek Skarbu Pa\u0144stwa, zw\u0142aszcza sprzedaj\u0105cym Polakom energi\u0119. Z drugiej strony zachwyci\u0142 inwestuj\u0105cych w Rafako, kt\u00f3re po inwestycji pa\u0144stwa ma produkowa\u0107 dla sektora zbrojeniowego.</p>",
        "id": 2562347,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Marna-sesja-a-w-arkuszu-pustka-wina-Tuska-Pogrom-na-energetyce-kurs-Rafako-na-dopalaczach-8925620.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marna sesja, a w arkuszu pustka \u2013 wina Tuska. Pogrom na energetyce, kurs Rafako na dopalaczach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T16:00:45.808174+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T16:00:43+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/b/b9078f8c7b5404-948-568-0-0-3958-2374.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sekretarz generalny NATO Mark Rutte poinformowa\u0142, \u017ce we wtorek z prezydentem Ukrainy Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim z\u0142o\u017cy\u0142 wizyt\u0119 w Odessie na po\u0142udniu tego kraju. - B\u0119dziemy kontynuowa\u0107 wsparcie dla Ukrai\u0144c\u00f3w - zadeklarowa\u0142.</p>",
        "id": 2562361,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szef-NATO-w-Odessie-Wsparcie-NATO-jest-niezachwiane-8925538.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef NATO w Odessie: Wsparcie NATO dla Ukrainy jest niezachwiane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T16:00:46.053162+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T15:58:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/3/c9d9ceacfac801-948-568-94-0-4120-2472.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik nie stawili si\u0119 na przes\u0142uchaniu przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. Pegasusa. Cz\u0142onkowie komisji zdecydowali w g\u0142osowaniu, \u017ce komisja b\u0119dzie wnioskowa\u0107 do s\u0105du o ukaranie europos\u0142\u00f3w PiS grzywnami. Kolejny termin przes\u0142uchania zaplanowano na 9 maja.</p>",
        "id": 2562363,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wasik-nie-stawil-sie-przed-komisja-ds-Pegasusa-Komisja-chce-go-ukarac-8925523.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ani Kami\u0144ski, ani W\u0105sik nie stawili si\u0119 przed komisj\u0105 ds. Pegasusa. Komisja chce ich ukara\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T16:00:44.705263+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T15:54:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/2/bdb292917b188c-948-568-24-174-2376-1425.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rada Ministr\u00f3w przyj\u0119\u0142a projekt MKi\u015a przesuwaj\u0105cy termin sk\u0142adania wniosk\u00f3w taryfowych przez przedsi\u0119biorstwa energetyczne z 30 kwietnia na 31 lipca 2025 - poinformowa\u0142 na stronie resort klimatu. Przesuni\u0119ty ma by\u0107 te\u017c termin rozpocz\u0119cia obowi\u0105zywania zmienionych w taryfach cen energii elektrycznej z 1 lipca na 1 pa\u017adziernika 2025 r.</p>",
        "id": 2562352,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-opoznia-wprowadzenie-nowych-taryf-na-prad-Liczy-na-spadki-cen-8925518.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d op\u00f3\u017ania wprowadzenie nowych taryf na pr\u0105d. Liczy na spadki cen?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T16:00:46.174828+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T15:41:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/7/8a1f49cdb9d140-948-568-0-75-1775-1064.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Najwy\u017csza Izba Kontroli nie ma prawa dokonywa\u0107 kontroli w Orlenie, nie ma te\u017c kompetencji, by ocenia\u0107 biznesowe aspekty fuzji Orlenu i Lotosu - o\u015bwiadczy\u0142 we wtorek b. prezes koncernu, dzi\u015b europose\u0142 PiS Daniel Obajtek. Wed\u0142ug NIK fuzja nie mia\u0142a podstaw ekonomicznych.</p>",
        "id": 2562364,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Obajtek-odpiera-zrzuty-NIK-nie-ma-prawa-ani-kompetencji-oceniac-fuzji-Orlenu-i-Lotosu-8925501.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obajtek odpiera zrzuty: NIK nie ma prawa ani kompetencji ocenia\u0107 fuzji Orlenu i Lotosu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T16:00:45.091818+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T15:35:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/c/b9ccf74fe5b30c-948-568-157-239-2842-1705.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Unijne standardy, szczeg\u00f3lnie te dotycz\u0105ce \u017cywno\u015bci i zdrowia, s\u0105 \u015bwi\u0119te i nie b\u0119d\u0105 przedmiotem rozm\u00f3w ani z USA, ani z nikim innym na \u015bwiecie - zadeklarowa\u0142 rzecznik KE Olof Gill. Wed\u0142ug niego UE odpowiedzia\u0142a ju\u017c na zarzuty USA w kwestii sprzeda\u017cy samochod\u00f3w proponuj\u0105c zerowe stawki.</p>",
        "id": 2562355,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/UE-o-negocjacjach-z-Trumpem-Nasze-standardy-nie-podlegaja-targom-8925489.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UE o negocjacjach z Trumpem: Nasze standardy nie podlegaj\u0105 targom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T16:00:45.570731+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T15:28:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/3/4abddf337c3a51-948-568-127-37-2872-1723.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Deficyt bud\u017cetu po marcu 2025 r. wyni\u00f3s\u0142 76.284,6 mln z\u0142 - wynika z szacunk\u00f3w Ministerstwa Finans\u00f3w, opublikowanych na stronie resortu. W okresie stycze\u0144-marzec 2025 r. dochody wynios\u0142y 118.431,6 mln z\u0142, a wydatki 194.716,2 mln z\u0142.</p>",
        "id": 2562359,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ministerstwo-Finansow-podalo-dane-odnosnie-do-deficytu-budzetu-8925486.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ministerstwo Finans\u00f3w poda\u0142o dane odno\u015bnie do deficytu bud\u017cetu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T16:00:46.772480+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T15:21:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/d/dc8704eef97b80-945-567-14-96-1905-1143.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Malediwy zakaza\u0142y obywatelom Izraela wjazdu na swoje wyspy w ramach \"solidarno\u015bci\" z Palesty\u0144czykami. Zakaz obowi\u0105zuje od wtorku - poinformowa\u0142o biuro prezydenta Malediw\u00f3w, Mohameda Muizzu.</p>",
        "id": 2562369,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wakacje-na-Malediwach-nie-dla-osob-z-paszportem-Izraela-Maja-zakaz-wjazdu-8925477.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wakacje na Malediwach nie dla os\u00f3b z paszportem Izraela. Maj\u0105 zakaz wjazdu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T16:00:46.294450+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T14:44:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/8/bc75352afd95b6-948-568-0-160-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rzecznik Komisji Europejskiej powiedzia\u0142 we wtorek w Brukseli, \u017ce UE przyspiesza integracj\u0119 Ukrainy z rynkiem wewn\u0119trznym, a nie jej proces akcesyjny do Wsp\u00f3lnoty. To odpowied\u017a na zarzuty szefa w\u0119gierskiego MSZ, \u017ce Unia pr\u00f3buje przyspieszy\u0107 cz\u0142onkostwo Ukrainy.</p>",
        "id": 2562365,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/To-nie-czlonkostwo-a-integracja-z-rynkiem-UE-odpowiada-na-zarzuty-Wegier-ws-Ukrainy-8925439.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To nie cz\u0142onkostwo, a integracja z rynkiem. UE odpowiada na zarzuty W\u0119gier ws. Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T16:00:44.583857+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T14:36:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/e/d36244bc5d611d-948-568-0-165-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W odpowiedzi na c\u0142a USA na chi\u0144skie towary w\u0142adze w Pekinie nakaza\u0142y liniom lotniczym wstrzymanie odbioru kolejnych samolot\u00f3w Boeing - poinformowa\u0142a we wtorek agencja Bloomberg, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a. Chi\u0144scy przewo\u017anicy maj\u0105 zaprzesta\u0107 r\u00f3wnie\u017c zakupu sprz\u0119tu i cz\u0119\u015bci do samolot\u00f3w od ameryka\u0144skich firm.</p>",
        "id": 2562351,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Chiny-juz-nie-chca-Boeingow-Linie-lotnicze-nie-beda-odbierac-nowych-maszyn-8925435.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny ju\u017c nie chc\u0105 Boeing\u00f3w. Linie lotnicze nie b\u0119d\u0105 odbiera\u0107 nowych maszyn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T16:00:47.011510+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T14:32:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/7/cbd69fe847ec48-948-568-0-224-3200-1919.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosyjska agencja RIA Nowosti opublikowa\u0142a we wtorek nagranie, na kt\u00f3rym pokazano operator\u00f3w dron\u00f3w kieruj\u0105cych z moskiewskiego biurowca bezza\u0142ogowcami atakuj\u0105cymi cele w Ukrainie - napisa\u0142 niezale\u017cny rosyjski portal Insider.</p>",
        "id": 2562371,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Biurowiec-w-Moskwie-centrum-zarzadzania-dronami-Media-pokazaly-operatorow-i-zaraz-wykasowaly-8925430.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biurowiec w Moskwie centrum zarz\u0105dzania dronami? Media pokaza\u0142y operator\u00f3w i zaraz wykasowa\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T16:00:46.654693+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T14:29:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/c/dfde68c75966c3-948-568-580-790-3133-1880.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wed\u0142ug ambasadora Ukrainy w Niemczech O\u0142eksija Makejewa Ukraina mog\u0142aby szkoli\u0107 \u017co\u0142nierzy Bundeswehry w korzystaniu z dron\u00f3w. \"Wymiana do\u015bwiadcze\u0144 odbywa si\u0119 ju\u017c teraz. Jeste\u015bmy r\u00f3wnie\u017c dost\u0119pni do szkole\u0144\" - powiedzia\u0142 Makejew w opublikowanym we wtorek wywiadzie dla portalu sieci redakcji RND.</p>",
        "id": 2562368,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ukraina-duzo-wniesie-do-NATO-Kusi-szkoleniami-dla-Bundeswehry-w-obsludze-dronow-8925428.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina du\u017co wniesie do NATO? Kusi szkoleniami dla Bundeswehry w obs\u0142udze dron\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T16:00:45.689204+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T14:15:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/0/018f2efb5e63f6-948-568-288-468-3000-1800.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kolejny znacz\u0105cy spadek inflacji jest bardzo prawdopodobny w lipcu, poniewa\u017c pojawi si\u0119 kolejny ujemny efekt bazy zwi\u0105zany ze wzrostem cen energii w lipcu 2024 r. - ocenili analitycy banku Santander w komentarzu do wtorkowych danych GUS.</p>",
        "id": 2562360,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inflacyjne-swiatelko-w-tunelu-Santander-wiesci-znaczacy-spadek-ale-przyjdzie-na-niego-poczekac-8925416.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inflacyjne \u015bwiate\u0142ko w tunelu. Santander wie\u015bci znacz\u0105cy spadek, ale przyjdzie na niego poczeka\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T19:34:33.255513+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T13:58:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/f/484dc971ec2dca-948-568-0-35-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Bank Pekao stawia na wzrost organiczny, chce zmieni\u0107 struktur\u0119 portfela kredytowego, licz\u0105c na wzrost udzia\u0142\u00f3w rynkowych w segmencie po\u017cyczek got\u00f3wkowych, kredyt\u00f3w dla mikrofirm i M\u015aP. Bank chce maksymalne wykorzysta\u0107 synergie z grup\u0105 PZU, gdzie zak\u0142ada tak\u017ce synergie kosztowe - poinformowa\u0142 prezes banku Cezary Stypu\u0142kowski.</p>",
        "id": 2564623,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pekao-stawia-na-wzrost-organiczny-chce-zmienic-strukture-portfela-kredytowego-8925396.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pekao stawia na wzrost organiczny. Chce zmieni\u0107 struktur\u0119 portfela kredytowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T16:00:47.252975+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T13:55:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/1/024555581971e7-948-568-0-250-3847-2308.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nie znale\u017ali\u015bmy dowod\u00f3w na celowe uszkodzenie przez za\u0142og\u0119 statku Yi Peng 3 kabli na dnie Morza Ba\u0142tyckiego w listopadzie 2024 r. - powiadomi\u0142a we wtorek szwedzka Pa\u0144stwowa Komisja ds. Badania Wypadk\u00f3w (SHK), zastrzegaj\u0105c, \u017ce ten wniosek mo\u017ce by\u0107 obarczony ryzykiem b\u0142\u0119du ze wzgl\u0119du na \"ograniczony dost\u0119p do informacji\".</p>",
        "id": 2562373,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/To-jednak-nie-wina-chinskiego-statku-Szwecja-o-przecieciu-kablu-na-dnie-Baltyku-8925392.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To jednak nie wina chi\u0144skiego statku? Szwecja o przeci\u0119ciu kabla na dnie Ba\u0142tyku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T16:00:46.534075+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T13:38:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/f/d55db709a8352d-945-560-267-4-1163-697.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Lubelska prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo w sprawie m.in. powo\u0142ywania si\u0119 na wp\u0142ywy w ABW i CBA w toku post\u0119powania Prokuratury Regionalnej w Katowicach. Chodzi o spraw\u0119 przedsi\u0119biorcy, kt\u00f3ry w 2017 r. zosta\u0142 zatrzymany przez CBA, poniewa\u017c - jak twierdzi - nie zgodzi\u0142 si\u0119 zap\u0142aci\u0107 \u0142ap\u00f3wki.</p>",
        "id": 2562367,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Aresztowany-przez-CBA-bo-nie-dal-lapowki-Prokuratura-prowadzi-sledztwo-8925379.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aresztowany przez CBA, bo nie da\u0142 \u0142ap\u00f3wki. Prokuratura prowadzi \u015bledztwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T16:00:47.133246+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T13:31:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/0/729fb16d00ae2f-948-568-4-292-1912-1147.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nie ma jasnego planu na porozumienie z USA w sprawie Ukrainy - przekaza\u0142 we wtorek rzecznik Kremla Dmitrij Pieskow, odnosz\u0105c si\u0119 do pe\u0142nowymiarowej rosyjskiej inwazji na s\u0105siedni kraj, rozpocz\u0119tej w lutym 2022 r. Jednocze\u015bnie doda\u0142, \u017ce zar\u00f3wno w Moskwie, jak i Waszyngtonie jest wola polityczna, aby zawrze\u0107 takie porozumienie.</p>",
        "id": 2562372,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niby-jest-wola-ale-co-dalej-Rosja-rozwiewa-nadzieje-Trumpa-na-szybki-pokoj-8925374.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niby jest wola, ale co dalej? Rosja rozwiewa nadzieje Trumpa na szybki pok\u00f3j",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T16:00:45.330151+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T13:30:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/f/98e090dcb55df8-948-568-0-3-1302-781.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Najlepsza definicja inteligencji to zdolno\u015b\u0107 do przewidywania przysz\u0142o\u015bci \u2013 tak brzmi ostatni z t\u0142it\u00f3w sprawcy obecnego\nzamieszania, Donalda Trumpa. I zn\u00f3w si\u0119 myli. Przewidzie\u0107 przysz\u0142o\u015bci si\u0119 nie\nda, a inteligentny inwestor na rynkach raczej skupia si\u0119 na przygotowaniu na\nka\u017cdy scenariusz ni\u017c na pr\u00f3bie jego odgadni\u0119cia. Niby wszyscy to wiemy, ale\npotem przychodzi gie\u0142dowe \u201esprawdzam\u201d i ka\u017cdy czuje potrzeb\u0119 zrobienia czego\u015b w\nportfelu. Tym tekstem spr\u00f3buj\u0119 przekona\u0107 czytelnik\u00f3w Bankier.pl, \u017ce lepiej w\nnim nie majstrowa\u0107.</p>",
        "id": 2562357,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Strategia-na-gieldowe-spadki-Zgubic-haslo-do-rachunku-8925370.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strategia na gie\u0142dowe spadki? Zgubi\u0107 has\u0142o do rachunku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T16:00:44.222352+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T13:17:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/4/6e62e9016a1652-945-567-205-118-1186-712.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Cena akcji Rafako w upad\u0142o\u015bci na GPW jest najwy\u017cej od ponad p\u00f3\u0142 roku, po tym jak premier Donald Tusk zapowiedzia\u0142 wznowienie produkcji w sp\u00f3\u0142ce, ale dla sektora zbrojeniowego. \u201eZdecydowali\u015bmy o zainwestowaniu tam pewnych pieni\u0119dzy, by utrzyma\u0107 to miejsce\u201d \u2013 powiedzia\u0142 Tusk, czym wprawi\u0142 w eufori\u0119 inwestor\u00f3w na gie\u0142dzie. Handel akcjami Rafako by\u0142 wstrzymywany przez przewag\u0119 zlece\u0144 kupna po ka\u017cdej cenie.</p>",
        "id": 2562348,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Premier-Tusk-chce-ratowac-Rafako-Slowa-o-produkcji-zbrojeniowej-katapultowaly-kurs-spolki-8925354.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie kot\u0142y, a lufy? Premier przebran\u017cowi Rafako na zbrojeni\u00f3wk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T16:00:44.343320+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T13:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/d/48b3ac2d41c918-948-568-0-88-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jedne z wi\u0119kszych spadk\u00f3w na dzisiejszej sesji notuj\u0105 walory PGE. Przed godzin\u0105 13:00 akcje tania\u0142y ponad 8 proc. Przyczyn tej sytuacji nale\u017cy upatrywa\u0107 we wczorajszej rekomendacji zarz\u0105du ws. niewyp\u0142acenia dywidendy za 2024 rok oraz dzisiejszych s\u0142\u00f3w premiera Donalda Tuska nt. sp\u00f3\u0142ek Skarbu Pa\u0144stwa.</p>",
        "id": 2562349,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Na-akcjach-PGE-leje-sie-krew-Nie-pomogly-slowa-Tuska-i-plany-dywidendowe-8925340.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na akcjach PGE leje si\u0119 krew. Nie pomog\u0142y s\u0142owa Tuska i plany dywidendowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T16:00:44.463846+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T11:50:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/5/5ab0274eda9d18-945-567-56-303-4443-2666.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przeci\u0119tne miesi\u0119czne wynagrodzenie w Grupie Orlen przekroczy\u0142o w 2024 r. poziom 12 tysi\u0119cy z\u0142otych brutto. Pensje jednak nie ros\u0142y tak szybko, jak przeci\u0119tne wynagrodzenia w gospodarce. Uwag\u0119 zwraca wyp\u0142ata dla Daniela Obajtka, kt\u00f3ry zatrudniony w sp\u00f3\u0142ce by\u0142 tylko do lutego, ale otrzyma\u0142 z jej kasy wi\u0119cej ni\u017c gdy pracowa\u0142 przez ca\u0142y rok.</p>",
        "id": 2562350,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przecietne-zarobki-w-Orlenie-to-juz-ponad-12-tys-zl-Obajtek-z-kasy-spolki-dostal-wiecej-niz-gdy-pracowal-caly-rok-8925241.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przeci\u0119tne zarobki w Orlenie to ju\u017c ponad 12 tys. z\u0142. Obajtek z kasy sp\u00f3\u0142ki dosta\u0142 wi\u0119cej, ni\u017c gdy pracowa\u0142 ca\u0142y rok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T16:00:47.370231+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T11:18:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/1/b0e1e2e3de5e25-948-568-0-411-2835-1700.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Reklama Aquaparku Fala z przekre\u015blonym p\u0142acz\u0105cym niemowl\u0119ciem i has\u0142em \u201eDzieciom wst\u0119p wzbroniony\" narusza og\u00f3lnie przyj\u0119te normy etyczne i zawiera tre\u015bci dyskryminuj\u0105ce ze wzgl\u0119du na wiek \u2013 uzna\u0142a Komisja Etyki Reklamy. Decyzja KER, podj\u0119ta po skardze Rzeczniczki Praw Dziecka, jest prawomocna.</p>",
        "id": 2562374,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Aquapark-Fala-w-Lodzi-przegial-Reklama-dnia-bez-dzieci-z-przekreslonym-niemowlakiem-dyskryminujaca-8925238.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aquapark Fala w \u0141odzi przegi\u0105\u0142. Reklama z przekre\u015blonym niemowlakiem dyskryminuj\u0105ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T16:00:44.963686+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T11:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/4/1409002b401fde-948-568-0-53-1948-1168.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kolejne znaki wskazuj\u0105, \u017ce jeszcze w 2025 r. kierowcy zap\u0142ac\u0105 wi\u0119cej za przegl\u0105dy rejestracyjne. Tym razem propozycj\u0119 nowej stawki zaproponowa\u0142o Stowarzyszenie In\u017cynier\u00f3w i Technik\u00f3w Komunikacji RP (SITK). Zgodnie z ni\u0105 badania techniczne mia\u0142yby podro\u017ce\u0107 o ponad 160 proc. \u2013 informuje \u201eAuto \u015awiat\u201d.</p>",
        "id": 2562354,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przeglady-rejestracyjne-ostatecznie-drozsze-Padla-nowa-stawka-8925134.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przegl\u0105dy rejestracyjne ostatecznie dro\u017csze? Pad\u0142a nowa stawka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T16:00:46.890058+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T10:20:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/3/88309f30f7bff6-948-568-0-33-1920-1151.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny potwierdzi\u0142 wst\u0119pne szacunki, z\nkt\u00f3rych wynika\u0142o, \u017ce inflacja CPI w Polsce ustabilizowa\u0142a si\u0119 tu\u017c poni\u017cej 5%.</p>",
        "id": 2562370,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inflacja-w-marcu-2025-nie-przekroczyla-5-Co-podrozalo-najmocniej-8925153.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marcowa inflacja nie przekroczy\u0142a 5%. Co podro\u017ca\u0142o najmocniej?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T16:00:45.932715+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T10:15:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/a/36c1db89ee8599-948-568-26-157-3473-2084.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Popularna marka odzie\u017cy sportowej Jack Wolfskin, zosta\u0142a przej\u0119ta przez chi\u0144sk\u0105 grup\u0119 Anta Sports. Transakcja opiewa na oko\u0142o 290 milion\u00f3w dolar\u00f3w i ma zosta\u0107 sfinalizowana jeszcze w tym roku.</p>",
        "id": 2562362,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jack-Wolfskin-trafil-w-rece-Chinczykow-Wierzymy-ze-beda-dobrymi-zarzadcami-8925143.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144ski smok przejmuje wilka. Du\u017ca zmiana na rynku odzie\u017cy sportowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T16:00:45.211002+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T10:10:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/e/c2e53bde8bad99-948-568-0-153-2048-1228.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ko\u0144czy si\u0119 era naiwnej globalizacji; czas na repolonizacj\u0119 gospodarki, rynku, kapita\u0142u - o\u015bwiadczy\u0142 premier Donald Tusk. Maj\u0105 by\u0107 raporty o inwestycjach sp\u00f3\u0142ek Skarbu Pa\u0144stwa, w tym o polityce preferowania polskich firm. 53 mld z inwestycji w pierwsz\u0105 elektrowni\u0119 j\u0105drow\u0105 ma trafi\u0107 do polskich przedsi\u0119biorstw - doda\u0142.</p>",
        "id": 2562356,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tusk-Czas-na-odbudowe-i-repolonizacje-narodowej-gospodarki-8925168.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk: Sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa, tak\u017ce notowane na gie\u0142dzie, niekoniecznie maj\u0105 maksymalizowa\u0107 zysk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T16:00:47.563024+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T09:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/0/9cc83e03e5fbc1-948-568-0-168-2500-1499.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po kr\u00f3tkiej przerwie Santander Bank Polska powr\u00f3ci\u0142 do dodatkowej promocji konta osobistego, kt\u00f3ra pozwoli zgarn\u0105\u0107 100 z\u0142 tylko za za\u0142o\u017cenie ROR-u przez specjalny link. Akcja \u0142\u0105czy si\u0119 ze standardow\u0105 promocja banku, zatem do zyskania jest nawet 800 z\u0142.\n\n\n\n</p>",
        "id": 2562375,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/100-zl-od-reki-od-Santandera-za-samo-zalozenie-konta-W-sumie-mozna-zdobyc-800-zl-8925063.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "100 z\u0142 od r\u0119ki od Santandera za samo za\u0142o\u017cenie konta. W sumie mo\u017cna zdoby\u0107 800 z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T16:00:44.830272+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T08:14:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/b/893c2b013d216c-948-567-0-67-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Grupa Orlen mia\u0142a w 2024 roku 1,38 mld z\u0142 zysku netto wobec 20,97 mld z\u0142 zysku rok wcze\u015bniej - poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka w raporcie rocznym. Zysk netto jednostki dominuj\u0105cej wyni\u00f3s\u0142 1,47 mld z\u0142.</p>",
        "id": 2562353,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Grupa-Orlen-miala-w-2024-roku-1-38-mld-zl-zysku-netto-8925083.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miliardy z\u0142otych zysku wyparowa\u0142y. Orlen pokaza\u0142 wyniki za 2024 rok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T19:34:33.533701+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T08:10:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/8/39726e72d3fe26-948-568-0-10-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W Polsce od lat debatuje si\u0119 o katastrofalnej sytuacji demograficznej. Z roku na rok jest nas coraz mniej, a spo\u0142ecze\u0144stwo si\u0119 starzeje. Czy problem zatem rozwi\u0105\u017ce pomys\u0142 rodem z PRL?</p>",
        "id": 2564624,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/30-latkowie-bez-dzieci-dostana-po-kieszeni-Jest-petycja-ws-bykowego-8925070.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eBykowe\u201d naprawi demografi\u0119? Petycja trafi\u0142a do Sejmu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T05:50:43.430913+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T05:50:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/0/53a55030871f94-948-568-26-256-3513-2108.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Konsulaty rosyjskie stanowi\u0105 os\u0142on\u0119 kontrwywiadowcz\u0105 dla sabota\u017cyst\u00f3w; Polska i Czechy chc\u0105 wprowadzi\u0107 dla rosyjskich dyplomat\u00f3w zakaz poruszania si\u0119 po strefie Schengen - pisze wtorkowa \"Rzeczpospolita\".</p>",
        "id": 2559962,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/20-proc-dyplomatow-w-Europie-to-rosyjscy-szpiedzy-Polska-chce-kontroli-8925031.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "20 proc. dyplomat\u00f3w w Europie to rosyjscy szpiedzy. Polska chce kontroli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T05:50:45.312332+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T05:50:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/6/f070e25451da26-948-568-0-160-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polskie i niemieckie s\u0142u\u017cby rozbi\u0142y gang produkuj\u0105cy papierosy. Zatrzyma\u0142y 13 os\u00f3b. Przej\u0119\u0142y ponad 30 mln papieros\u00f3w i 14,5 tony tytoniu. Grupa produkowa\u0142a nielegalne papierosy i handlowa\u0142a nimi w Niemczech i w Holandii.</p>",
        "id": 2559968,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/25-mln-lewych-papierosow-Polskie-i-niemieckie-sluzby-rozbily-gang-8925039.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "25 mln \"lewych\" papieros\u00f3w. Polskie i niemieckie s\u0142u\u017cby rozbi\u0142y gang",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T05:50:39.612807+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T05:50:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/0/b66f2300b4383d-948-568-440-390-3240-1943.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Uczestnicy poniedzia\u0142kowej debaty prezydenckiej w Telewizji Republiki odpowiadali na pytania dotycz\u0105ce m.in. bezpiecze\u0144stwa, wprowadzenia w Polsce euro, poprawy s\u0142u\u017cby zdrowia i udzia\u0142u obywateli w \u017cyciu publicznym. Kandydaci zostali te\u017c zapytani przez widz\u00f3w stacji o to, ile jest p\u0142ci.</p>",
        "id": 2559957,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Burzliwa-debata-kandydatow-Co-naprawde-mysla-o-bezpieczenstwie-UE-i-plciach-8924987.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Burzliwa debata kandydat\u00f3w. Co naprawd\u0119 my\u015bl\u0105 o bezpiecze\u0144stwie, UE i p\u0142ciach?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T05:50:44.068978+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T05:50:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/c/c8d2f3ebbd48df-945-560-0-303-4500-2699.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Seniorzy w okresie \u015bwi\u0105t s\u0105 przywo\u017ceni i pozostawiani w szpitalach. Jest to zjawisko powszechne i dotyczy od kilku do kilkunastu procent chorych - podkre\u015bli\u0142 w rozmowie z PAP pomorski lekarz wojew\u00f3dzki Jerzy Karpi\u0144ski.</p>",
        "id": 2559964,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Lekarz-alarmuje-rodziny-wciaz-podrzucaja-swoich-seniorow-do-szpitali-na-swieta-8925044.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lekarz alarmuje: rodziny wci\u0105\u017c podrzucaj\u0105 swoich senior\u00f3w do szpitali na \u015bwi\u0119ta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T05:50:41.682899+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T05:50:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/8/f49599c86451cf-945-560-0-0-1500-899.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Poniedzia\u0142kowa sesja na Wall Sreet przynios\u0142a zmienno\u015b\u0107, ale zako\u0144czy\u0142a si\u0119 wzrostami g\u0142\u00f3wnych indeks\u00f3w. W centrum uwagi inwestor\u00f3w by\u0142y sp\u00f3\u0142ki technologiczne po ostatnich doniesieniach w sprawie wy\u0142\u0105cze\u0144 z ameryka\u0144skich ce\u0142. Kurs akcji sp\u00f3\u0142ki Apple poszed\u0142 w g\u00f3r\u0119 2,2 proc., a Della 4 proc.</p>",
        "id": 2559959,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Na-Wall-Street-wzrosty-W-gore-kursy-spolek-technologicznych-8924977.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na Wall Street wzrosty. W g\u00f3r\u0119 kursy sp\u00f3\u0142ek technologicznych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T05:50:42.414887+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T05:50:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/2/534d6b0d7bc052-948-568-0-119-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kokaina dla bogatych i jej syntetyczna wersja \"dla ubogich\" zalewaj\u0105 czarny rynek; grupy przest\u0119pcze podkr\u0119ci\u0142y tempo, by zaspokoi\u0107 popyt - informuje we wtorek \"Rzeczpospolita\".</p>",
        "id": 2559960,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Narkobiznes-rosnie-w-sile-Kokaina-dla-ubogich-zalewa-czarny-rynek-8925033.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Narkobiznes ro\u015bnie w si\u0142\u0119. Kokaina\"dla ubogich\" zalewa czarny rynek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T05:50:45.645170+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T05:50:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/4/23e9711ac73702-948-568-0-89-1692-1015.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zak\u0142ady Ursus w Dobrym Mie\u015bcie i Lublinie b\u0119d\u0105 produkowa\u0107 nie tylko ci\u0105gniki, ale r\u00f3wnie\u017c drony rolnicze - poinformowa\u0142 Oleg Krot, prezes firmy M.I. Crow, nowego w\u0142a\u015bciciela przedsi\u0119biorstwa. Obecnie trwaj\u0105 inwestycje w celu odtworzenia mocy produkcyjnych firmy, zatrudniani s\u0105 te\u017c nowi pracownicy.</p>",
        "id": 2559969,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wlasciciel-Ursusa-zapowiada-produkcje-ciagnikow-i-dronow-rolniczych-8925016.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe \u017cycie Ursusa. Powstan\u0105 nie tylko ci\u0105gniki, ale te\u017c... drony rolnicze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T05:50:44.357081+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T05:50:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/b/14f04f73f29da7-948-568-0-10-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W ogarni\u0119tej wojn\u0105 Ukrainie polscy konserwatorzy odnawiaj\u0105 zabytki zwi\u0105zane z polskim dziedzictwem. Pracuj\u0105 w ko\u015bcio\u0142ach, na zamkach, ale te\u017c w bibliotekach. Ich prace finansuje resort kultury - czytamy we wtorkowym wydaniu dziennika \"Rzeczpospolita\".</p>",
        "id": 2559965,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polacy-odnawiaja-zabytki-w-Ukrainie-Prace-finansuje-polski-resort-kultury-8924997.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy odnawiaj\u0105 zabytki na Ukrainie. Prace finansuje polski resort kultury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T05:50:44.656787+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T05:50:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/a/e06b8a33cbf279-948-568-0-80-3933-2359.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Putin w ko\u0144cu przedstawi\u0142 nam warunki osi\u0105gni\u0119cia trwa\u0142ego pokoju - o\u015bwiadczy\u0142 specjalny wys\u0142annik ds. Bliskiego Wschodu Steve Witkoff. W wywiadzie dla  Fox News oceni\u0142, \u017ce porozumienie z Rosj\u0105 na temat wojny \"wy\u0142ania si\u0119\" i mo\u017ce zmieni\u0107 relacje mi\u0119dzy obydwoma pa\u0144stwami.</p>",
        "id": 2559966,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Putin-w-koncu-przedstawil-warunki-pokoju-Chodzi-o-protokoly-bezpieczenstwa-8925017.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin w ko\u0144cu przedstawi\u0142 warunki pokoju. \"Chodzi o protoko\u0142y bezpiecze\u0144stwa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T05:50:45.964319+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T05:50:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/9/ff1a9b4312eb76-948-568-0-271-3499-2099.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Donald Trump utrzymuje umiarkowany poziom poparcia spo\u0142ecznego - wynika z najnowszego sonda\u017cu Harvard/Harris, przeprowadzonego w\u015br\u00f3d ponad 2 tys. zarejestrowanych wyborc\u00f3w (48 proc. za, 46 proc. przeciw, 6 proc. niezdecydowanych). Jego polityk\u0119 gospodarcz\u0105 akceptuje 43 proc. respondent\u00f3w.</p>",
        "id": 2559970,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-trzyma-sie-mocno-Wysokie-noty-za-imigracje-gorzej-z-gospodarka-8925010.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump trzyma si\u0119 mocno. Wysokie noty za imigracj\u0119, gorzej z gospodark\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T05:50:43.116987+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T05:50:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/7/7555dc238a756e-948-567-0-67-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Najmniej za koszyk wielkanocnych zakup\u00f3w zap\u0142ac\u0105 klienci sklep\u00f3w cash &amp; carry, a najwi\u0119cej kupuj\u0105cy w supermarketach - wynika z analizy ASM SFA. Najta\u0144szymi sieciami okaza\u0142y si\u0119 Selgros, Makro Cash &amp; Carry i Auchan, za\u015b najdro\u017cszymi Intermarch\u00e9, Carrefour i Dino.</p>",
        "id": 2559961,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wiadomo-gdzie-zaplaci-sie-najmniej-na-Wielkanoc-8925007.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiadomo, gdzie zap\u0142aci si\u0119 najmniej na Wielkanoc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T05:50:46.658058+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T05:50:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/f/c1f8bdc0dad3cd-948-568-0-614-4015-2409.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zaostrzonej wojny cenowej sieci dyskont\u00f3w przed Wielkanoc\u0105 oczekuje 53,5 proc. ankietowanych, nie ma takich oczekiwa\u0144 21,5 proc. badanych - wynika z raportu UCE Research i Shopfully. Wed\u0142ug autor\u00f3w publikacji konsumenci z dystansem podchodz\u0105 do reklam por\u00f3wnawczych stosowanych przez sieci.</p>",
        "id": 2559972,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wielkanocna-wojna-cenowa-Ponad-polowa-Polakow-czeka-na-starcie-Biedronki-z-Lidlem-8925008.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkanocna wojna cenowa? Ponad po\u0142owa Polak\u00f3w czeka na starcie Biedronki z Lidlem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T05:50:43.780957+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T05:50:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/e/c49f59cc0a60cf-948-568-20-70-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Projekt ustawy o rzeczniku praw uczniowskich oraz prawach i obowi\u0105zkach ucznia nie trafi\u0142 jeszcze do konsultacji spo\u0142ecznych, cho\u0107 MEN zapowiada\u0142o ich start w marcu. W\u015br\u00f3d dyrektor\u00f3w i nauczycieli narasta niepok\u00f3j - pisze we wtorek \"Dziennik Gazeta Prawna\".</p>",
        "id": 2559963,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wsrod-nauczycieli-narasta-niepokoj-MEN-sklada-deklaracje-szkoly-czekaja-8925036.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u015br\u00f3d nauczycieli narasta niepok\u00f3j. MEN sk\u0142ada deklaracje, szko\u0142y czekaj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T05:50:46.362392+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T04:31:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/9/d871be4c792a06-948-568-35-44-1762-1057.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Olbrzymia wi\u0119kszo\u015b\u0107 informacji pojawiaj\u0105cych si\u0119 w mediach prawicowych jest po prostu nieprawdziwa. Politycy, krzycz\u0105cy o podrzucaniu migrant\u00f3w przez Niemcy, powinni przeprasza\u0107 za to, \u017ce straszyli Polak\u00f3w bez \u017cadnych podstaw - powiedzia\u0142 \"Dziennikowi Gazecie Prawnej\" wiceszef MSWIA Maciej Duszczyk.</p>",
        "id": 2559971,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wiceszef-MSWiA-Nie-ma-podrzucania-migrantow-Jest-za-to-fala-fake-newsow-8924996.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiceszef MSWiA: Nie ma podrzucania migrant\u00f3w. Jest za to fala fake news\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T04:20:18.559768+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T04:20:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/a/c43a7479dd110c-948-568-19-99-1955-1173.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Oczekiwanie na kart\u0119 p\u0142atnicz\u0105 to prawdziwy test cierpliwo\u015bci. Banki \nzwykle wysy\u0142aj\u0105 je przesy\u0142k\u0105 pocztow\u0105, a te cz\u0119sto si\u0119 gubi\u0105 lub s\u0105 \nop\u00f3\u017anione. Co zatem zrobi\u0107, kiedy nie dostali\u015bmy karty, a got\u00f3wki w \nportfelu brak? Sprawd\u017a nasze podpowiedzi.</p>",
        "id": 2559681,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Brak-przesylki-z-karta-do-konta-Za-kuriera-mozesz-zaplacic-8924676.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brak przesy\u0142ki z kart\u0105 do konta? Za kuriera mo\u017cesz zap\u0142aci\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T04:20:19.054883+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T04:20:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/f/ddebbb918836f5-948-568-0-0-2450-1469.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Najwy\u017csza stawka dost\u0119pna na lokacie p\u00f3\u0142rocznej to od kilku miesi\u0119cy 7,60 proc. w skali roku. Tu\u017c za liderem uplasowa\u0142a si\u0119 natomiast nowo\u015b\u0107 w zestawieniu oprocentowana na 7 proc. rocznie. Podobnie jak oferta plasuj\u0105ca si\u0119 na czele, jest to propozycja skierowana do nowych klient\u00f3w tego banku.</p>",
        "id": 2559684,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najlepsze-lokaty-bankowe-na-6-miesiecy-kwiecien-2025-Ranking-Bankier-pl-8924712.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najlepsze lokaty p\u00f3\u0142roczne zyskuj\u0105 na atrakcyjno\u015bci. Nowa oferta na 7% w TOP3",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T04:20:18.311863+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T04:20:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/e/54ddc3d273cc86-948-568-0-128-1982-1189.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\nPod koniec I kw. 2025 r. w Warszawie mo\u017cna by\u0142o znale\u017a\u0107 blisko 28,8 tys. og\u0142osze\u0144 dotycz\u0105cych sprzeda\u017cy mieszka\u0144 \u2013 o blisko po\u0142ow\u0119 wi\u0119cej ni\u017c przed rokiem \u2013 wynika z danych Otodom i OLX. To tak\u017ce najwy\u017cszy wynik w historii pomiar\u00f3w. Dost\u0119pna oferta wyra\u017anie ro\u015bnie tak\u017ce w pozosta\u0142ych z grona najwi\u0119kszych polskich miast.\n</p>",
        "id": 2559679,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najwiecej-mieszkan-w-historii-W-Warszawie-liczba-ofert-dobija-do-30-tys-8924760.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najwi\u0119cej mieszka\u0144 w historii. W Warszawie liczba ofert dobija do 30 tys.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T04:20:18.436888+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T04:20:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/f/72e8f301bce56a-948-568-0-202-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Czy staking kryptowalut trzeba rozlicza\u0107 w PIT? Fiskus m\u00f3wi: tak. S\u0105dy \u2013 wr\u0119cz przeciwnie. Rozbie\u017cno\u015bci w interpretacjach podatkowych dotycz\u0105 tysi\u0119cy inwestor\u00f3w. Zobacz, co orzekaj\u0105 s\u0105dy i jak wygl\u0105da opodatkowanie stakingu w Niemczech, Francji czy Stanach Zjednoczonych.</p>",
        "id": 2559680,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Podatek-od-stakingu-w-Polsce-Organy-podatkowe-kontra-sady-administracyjne-8922081.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podatek od stakingu w Polsce? Organy podatkowe kontra s\u0105dy administracyjne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T04:20:18.832305+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T04:20:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/7/591011f0a7c82b-948-567-0-67-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Bonusy, cashback, wysokie oprocentowanie \u2013 banki zach\u0119caj\u0105 do zmiany konta: Szukasz sposobu na dodatkowe pieni\u0105dze? Polskie banki maj\u0105 dla Ciebie propozycj\u0119! Od premii got\u00f3wkowych po zwroty za zakupy i atrakcyjne odsetki od oszcz\u0119dno\u015bci \u2013 aktualne promocje kont osobistych mog\u0105 przynie\u015b\u0107 realne korzy\u015bci. Sprawd\u017a poni\u017csze propozycje.\n\n</p>",
        "id": 2559683,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Proste-promocje-bankowe-Mozna-zgarnac-kilkaset-zlotych-za-konto-8924414.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Proste promocje bankowe. Mo\u017cna zgarn\u0105\u0107 kilkaset z\u0142otych za konto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T05:50:47.552943+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T00:42:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/5/0189e87879718f-948-568-37-224-2962-1777.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przewodnicz\u0105cy Rady Europejskiej Antonio Costa podczas wizyty w Hamburgu na p\u00f3\u0142nocy Niemiec w poniedzia\u0142ek wypowiedzia\u0142 si\u0119 przeciwko ograniczeniom handlowym poprzez c\u0142a. Staramy si\u0119 negocjowa\u0107 z USA, aby znale\u017a\u0107 dobre rozwi\u0105zanie - powiedzia\u0142 Costa.</p>",
        "id": 2559975,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Costa-Staramy-sie-znalezc-dobre-rozwiazanie-w-kwestii-cel-8924988.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Costa: Staramy si\u0119 znale\u017a\u0107 dobre rozwi\u0105zanie w kwestii ce\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T05:50:44.956595+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T00:16:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/9/1d8b2510506d37-948-568-0-40-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier Chorwacji Andrej Plenkovi\u0107 o\u015bwiadczy\u0142 w poniedzia\u0142ek, \u017ce ??wydalenia obywateli chorwackich z Serbii nie s\u0105 odosobnionymi przypadkami, ale stanowi\u0105 \"pewnego rodzaju system\" - przekaza\u0142a agencja Beta.</p>",
        "id": 2559967,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Serbia-systemowo-wydala-Chorwatow-Premier-Plenkovic-rzuca-oskarzenia-8924986.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Serbia systemowo wydala Chorwat\u00f3w? Premier Plenkovi\u0107 rzuca oskar\u017cenia",
        "vote": 0
    }
]