[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T22:59:06.174196+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T22:59:05+00:00",
        "description": "\u015arednie firmy stanowi\u0105 kluczowy segment polskiej gospodarki \u2013 s\u0105 dynamiczne i\u00a0coraz bardziej od siebie wymagaj\u0105ce.",
        "id": 2566193,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/finanse/art42124501-czego-od-audytora-potrzebuje-srednia-firma-i-jej-inwestorzy-audyt-szyty-na-miare",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czego od audytora potrzebuje \u015brednia firma i jej inwestorzy? Audyt szyty na miar\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T22:59:06.858861+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T22:59:05+00:00",
        "description": "Najbli\u017csze dwa tygodnie dope\u0142ni\u0105 tzw. pierwsz\u0105 fal\u0119 raportowania danych o zr\u00f3wnowa\u017conym rozwoju zgodnie z dyrektyw\u0105 CSRD i standardami ESRS na rodzimej Gie\u0142dzie Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie. W tej pierwszej grupie sp\u00f3\u0142ek i grup kapita\u0142owych znalaz\u0142y si\u0119 te najwi\u0119ksze, notowane na gie\u0142dzie podmioty, kt\u00f3re podlega\u0142y we wcze\u015bniejszych latach pod dyrektyw\u0119 NFRD i wynikaj\u0105cy z niej obowi\u0105zek raportowania niefinansowego.",
        "id": 2566198,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/finanse/art42124481-esrs-to-duzy-przeskok-nawet-dla-doswiadczonych-organizacji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ESRS to du\u017cy przeskok nawet dla do\u015bwiadczonych organizacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T22:59:05.744353+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T22:59:05+00:00",
        "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.",
        "id": 2566191,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art42122941-kalendarium-sroda-16-kwietnia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarium - \u015broda 16 kwietnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T22:59:05.983721+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T22:59:05+00:00",
        "description": "Barcelona przegra\u0142a w Dortmundzie 1:3 z Borussi\u0105, a Paris Saint Germain 2:3 w Birmingham z Aston Vill\u0105, ale obie dru\u017cyny obroni\u0142y zaliczki i s\u0105 ju\u017c w p\u00f3\u0142finale Ligi Mistrz\u00f3w. W \u015brod\u0119 poznaj\u0105 rywali.",
        "id": 2566192,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art42126601-liga-mistrzow-wieczor-pelen-emocji-barcelona-i-psg-polfinale",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liga Mistrz\u00f3w. Wiecz\u00f3r pe\u0142en emocji, Barcelona i PSG p\u00f3\u0142finale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T22:59:06.329892+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T22:59:05+00:00",
        "description": "Technologia zmienia audyt, ale nie zmniejsza zapotrzebowania na ludzi. Zmienia tylko to, jakich ludzi i jakich kompetencji potrzebujemy \u2013 m\u00f3wi\u0105 dr Anna Bernaziuk, Edyta Kali\u0144ska i Tomasz Reiter z BDO.",
        "id": 2566194,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/finanse/art42123191-ludzie-nadal-sa-najwazniejszym-ogniwem-w-audycie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ludzie nadal s\u0105 najwa\u017cniejszym ogniwem w audycie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T22:59:06.594036+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T22:59:05+00:00",
        "description": null,
        "id": 2566196,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/finanse/art42124741-nowe-kompetencje-w-zawodzie-audytora",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe kompetencje w zawodzie audytora",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T22:59:06.463048+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T22:59:05+00:00",
        "description": null,
        "id": 2566195,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/finanse/art42124711-potrzebna-deregulacja-i-elastyczne-podejscie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Potrzebna deregulacja i elastyczne podej\u015bcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T22:59:06.726552+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T22:59:05+00:00",
        "description": "Pierwszy rok przygotowa\u0144 do raportowania zgodnie z\u00a0CSRD/ESRS w\u00a0UE pokaza\u0142, \u017ce jest to z\u0142o\u017cony i\u00a0wymagaj\u0105cy proces, kt\u00f3ry b\u0119dzie wymaga\u0142 od wielu firm znacz\u0105cego wysi\u0142ku i\u00a0inwestycji.",
        "id": 2566197,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/finanse/art42124821-raportowanie-esg-krok-ku-zrownowazonej-przyszlosci-ale-z-wyzwaniami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Raportowanie ESG: Krok ku zr\u00f3wnowa\u017conej przysz\u0142o\u015bci, ale z wyzwaniami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T22:59:06.989652+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T22:59:05+00:00",
        "description": "Pentagon poinformowali Izrael, \u017ce w ci\u0105gu dw\u00f3ch miesi\u0119cy USA rozpoczn\u0105 etapowe wycofywanie swoich wojsk z Syrii, poda\u0142 we wtorek izraelski serwis informacyjny Ynet.",
        "id": 2566199,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42126591-stany-zjednoczone-zdecydowaly-wycofuja-swoje-wojska-z-syrii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stany Zjednoczone zdecydowa\u0142y. Wycofuj\u0105 swoje wojska z Syrii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T21:52:13.520200+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T21:52:13+00:00",
        "description": "Jak wsp\u00f3lnie dzia\u0142a\u0107 na rzecz bezpiecznej przysz\u0142o\u015bci i w jaki spos\u00f3b podnie\u015b\u0107 konkurencyjno\u015b\u0107 i niezale\u017cno\u015b\u0107 gospodarki UE \u2013 to przewodnie my\u015bli tegorocznego Europejskiego Kongresu Gospodarczego (23\u201325 kwietnia, Katowice). Wydarzenie organizowane jest pod patronatem polskiej prezydencji w Radzie UE.",
        "id": 2565838,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/europejski-kongres-gospodarczy/art42126541-bezpieczenstwo-i-konkurencyjnosc-w-centrum-uwagi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bezpiecze\u0144stwo i konkurencyjno\u015b\u0107 w centrum uwagi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T21:52:13.990795+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T21:52:13+00:00",
        "description": "Unia Europejska nak\u0142ada c\u0142a wyr\u00f3wnawcze na chi\u0144skie samochody elektryczne. Jednak wkr\u00f3tce mo\u017ce si\u0119 to sko\u0144czy\u0107. Trwaj\u0105 rozmowy z Chinami na temat alternatyw i zniesienia dop\u0142at celnych przez chi\u0144skich producent\u00f3w. A to wszystko przez c\u0142a na\u0142o\u017cone przez Trumpa.",
        "id": 2565842,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art42126391-cla-trumpa-zblizyly-unie-europejska-i-chiny-wizja-konca-cel-na-elektryki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "C\u0142a Trumpa zbli\u017cy\u0142y Uni\u0119 Europejsk\u0105 i Chiny. Wizja ko\u0144ca ce\u0142 na elektryki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T21:52:13.628683+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T21:52:13+00:00",
        "description": "Uczestnicy naszej redakcyjnej debaty z\u00a0jednej strony ciesz\u0105 si\u0119, \u017ce kilkuletnie prace nad systemem kaucyjnym s\u0105 na finiszu. Z\u00a0drugiej jednak przestrzegaj\u0105, \u017ce na tym ostatnim etapie czeka nas jeszcze mn\u00f3stwo pracy.",
        "id": 2565839,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/debaty/art42126531-kamien-wegielny-budowy-systemu-kaucyjnego-dobra-wspolpraca-operatorow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kamie\u0144 w\u0119gielny budowy systemu kaucyjnego: dobra wsp\u00f3\u0142praca operator\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T21:52:13.768043+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T21:52:13+00:00",
        "description": "Trwaj\u0105ca transformacja Mercedesa wp\u0142ywa nie tylko na to, jakie auta znajduj\u0105 si\u0119 w portfolio czy to jaki model biznesowy obierze marka ze Stuttgartu. Teraz zmianie ulega tak\u017ce s\u0142ynny logotyp marki.",
        "id": 2565840,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art42126411-mercedes-po-cichu-zmienil-swoj-logotyp-gwiazda-ma-nowy-ksztalt-i-blask",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mercedes po cichu zmieni\u0142 sw\u00f3j logotyp. Gwiazda ma nowy kszta\u0142t i blask",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T21:52:13.883892+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T21:52:13+00:00",
        "description": "Polska i kraje ba\u0142tyckie nie mog\u0105 zrozumie\u0107, \u017ce to wzrost aktywno\u015bci militarnej na granicach Rosji i Bia\u0142orusi sta\u0142 si\u0119 jednym z powod\u00f3w bardzo niebezpiecznego kryzysu na kontynencie europejskim - powiedzia\u0142 dyrektor S\u0142u\u017cby Wywiadu Zagranicznego (SWR) Rosji Siergiej Naryszkin.",
        "id": 2565841,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42126491-naryszkin-grozi-polsce-i-krajom-baltyckim-pierwsze-ofiary-konfliktu-miedzy-rosja-i-nato",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Naryszkin grozi Polsce i krajom ba\u0142tyckim. \u201ePierwsze ofiary konfliktu mi\u0119dzy Rosj\u0105 i NATO\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T20:46:29.508472+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T20:46:29+00:00",
        "description": "Unia Europejska nak\u0142ada c\u0142a wyr\u00f3wnawcze na chi\u0144skie samochody elektryczne. Jednak wkr\u00f3tce mo\u017ce si\u0119 to sko\u0144czy\u0107. Trwaj\u0105 rozmowy z Chinami na temat alternatyw i zniesienia dop\u0142at celnych przez chi\u0144skich producent\u00f3w. A to wszystko przez c\u0142a na\u0142o\u017cone przez Trumpa.",
        "id": 2565349,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art42126391-cla-trumpa-zblizyly-unie-europejska-i-chiny-wizja-konca-cla-na-elektryki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "C\u0142a Trumpa zbli\u017cy\u0142y Uni\u0119 Europejsk\u0105 i Chiny. Wizja ko\u0144ca c\u0142a na elektryki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T20:46:29.282712+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T20:46:29+00:00",
        "description": "Jest wiele dr\u00f3g, kt\u00f3rymi mo\u017cna doj\u015b\u0107 do gospodarki bezemisyjnej. Konieczna jest jednak m\u0105dra transformacja energetyczna, kt\u00f3ra uwzgl\u0119dni specyfik\u0119 polskiego rynku \u2013 uznali uczestnicy konferencji \u201eTechnologie dla sektora gazowniczego na progu zmian\u201d zorganizowanej w\u00a0ramach XIII Targ\u00f3w Techniki Gazowniczej w\u00a0Kielcach.",
        "id": 2565347,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/transformacja-energetyczna/art42126371-gaz-ziemny-niezbedny-jeszcze-przez-wiele-lat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gaz ziemny niezb\u0119dny jeszcze przez wiele lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T20:46:29.181799+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T20:46:29+00:00",
        "description": "Sektor morskiej energetyki wiatrowej w Europie potrzebuje jasnych, d\u0142ugoterminowych harmonogram\u00f3w inwestycji potwierdzonych w aukcjach, politykach energetycznych pa\u0144stw i regulacjach.",
        "id": 2565346,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/transformacja/art42123361-koszty-budowy-morskich-wiatrakow-spadna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koszty budowy morskich wiatrak\u00f3w spadn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T20:46:29.407913+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T20:46:29+00:00",
        "description": "Trwaj\u0105ca transformacja Mercedesa wp\u0142ywa nie tylko na to, jakie auta znajduj\u0105 si\u0119 w portfolio czy to jaki model biznesowy obierze marka ze Stuttgartu. Teraz zmianie ulega tak\u017ce s\u0142ynny logotyp marki.",
        "id": 2565348,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art42126411-mercedesa-po-cichu-zmienil-swoj-logotyp-gwiazda-ma-nowy-ksztalt-i-blask",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mercedesa po cichu zmieni\u0142 sw\u00f3j logotyp. Gwiazda ma nowy kszta\u0142t i blask",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T20:46:29.623895+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T20:46:29+00:00",
        "description": "Premier S\u0142owacji Robert Fico we\u017amie udzia\u0142 w Paradzie Zwyci\u0119stwa w Moskwie 9 maja, mimo ostrze\u017ce\u0144 szefowej unijnej dyplomacji.",
        "id": 2565350,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42126381-robert-fico-jedzie-do-moskwy-pani-kallas-nikt-mi-nie-moze-zabronic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert Fico jedzie do Moskwy. \"Pani Kallas, nikt mi nie mo\u017ce zabroni\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T19:37:50.177366+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T19:37:47+00:00",
        "description": "\u017beby zwi\u0119kszy\u0107 skuteczno\u015b\u0107 program\u00f3w profilaktycznych, potrzebna jest realizowana ponad podzia\u0142ami politycznymi szeroka strategia w\u00a0dziedzinie zdrowia oraz lepsza koordynacja dzia\u0142a\u0144 w\u00a0ramach systemu.",
        "id": 2564692,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/profilaktyka/art42126091-jak-przekonac-polakow-do-profilaktyki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak przekona\u0107 Polak\u00f3w do profilaktyki?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T19:37:50.440069+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T19:37:47+00:00",
        "description": "Dziura w kasie pa\u0144stwa puchnie jak na dro\u017cd\u017cach \u2013 wynika z danych Ministerstwa Finans\u00f3w. Po cz\u0119\u015bci to efekt ubytk\u00f3w w dochodach z PIT, z kt\u00f3rych wi\u0119cej trafia do samorz\u0105d\u00f3w. Po cz\u0119\u015bci \u2013 pocz\u0105tku wykupy d\u0142ugu pandemicznego.",
        "id": 2564693,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/budzet-i-podatki/art42125751-ponad-76-mld-zl-deficytu-w-budzecie-panstwa-po-marcu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponad 76 mld z\u0142 deficytu w bud\u017cecie pa\u0144stwa po marcu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T19:37:47.913034+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T19:37:47+00:00",
        "description": "Premier Tusk potwierdzi\u0142 doniesienia, kt\u00f3re przekaza\u0142 kilka dni temu Urz\u0105d Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w. Upad\u0142e Rafako dzi\u0119ki wsparciu ARP, Towarzystwo Finansowe Silesia oraz Polimexu \u2013 Mostostal b\u0119dzie mog\u0142o dzia\u0142a\u0107 dalej. Zamiast jednak dostarcza\u0107 rozwi\u0105zania dla energetyki, b\u0119dzie \u015bwiadczy\u0107 us\u0142ugi dla sektora zbrojeniowego. Warto\u015b\u0107 akcji sp\u00f3\u0142ki po wypowiedziach premiera wzros\u0142a blisko o 50 proc.",
        "id": 2564690,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/energetyka-zawodowa/art42126331-premier-daje-zielone-swiatlo-dla-nowego-rafako-ktore-ma-produkowac-dla-wojska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier daje zielone \u015bwiat\u0142o dla nowego Rafako, kt\u00f3re ma produkowa\u0107 dla wojska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T19:37:49.889863+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T19:37:47+00:00",
        "description": "Rzecznik dyscyplinarny Ministra Sprawiedliwo\u015bci prokurator Piotr Kowalik skierowa\u0142 do S\u0105du Dyscyplinarnego przy Prokuratorze Generalnym wniosek o rozpoznanie sprawy dyscyplinarnej prokuratora Prokuratury Krajowej El\u017cbiety Pieni\u0105\u017cek.",
        "id": 2564691,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawnicy/art42126301-prokurator-pieniazek-stanie-przed-sadem-dyscyplinarnym-miala-klamac-na-x",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prokurator Pieni\u0105\u017cek stanie przed s\u0105dem dyscyplinarnym. Mia\u0142a k\u0142ama\u0107 na X",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T19:37:50.712799+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T19:01:00+00:00",
        "description": "Wys\u0142annik Trumpa ds. Ukrainy Steve Witkoff powiedzia\u0142 po spotkaniu z Putinem w Petersburgu, \u017ce \u201dmo\u017cemy by\u0107 na skraju czego\u015b bardzo, bardzo wa\u017cnego dla ca\u0142ego \u015bwiata\u201d.",
        "id": 2564694,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42125361-wyslannik-trumpa-po-rozmowach-z-putinem-nareszcie-kreml-studzi-entuzjazm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wys\u0142annik Trumpa po rozmowach z Putinem: Nareszcie. Kreml studzi entuzjazm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T19:37:50.985359+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T19:00:00+00:00",
        "description": "Prof. J\u00f3zef Dulak nieprawomocnie wygra\u0142 proces o ochron\u0119 d\u00f3br osobistych z Polskim Bankiem Kom\u00f3rek Macierzystych. W tle sprawy jest trwaj\u0105cy sp\u00f3r o stanowisko naukowe komitetu PAN, kt\u00f3ry sceptycznie odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do nowatorskich terapii.",
        "id": 2564695,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dobra-osobiste/art42099161-profesor-wygral-z-bankiem-komorek-macierzystych-pytanie-o-granice-debaty-naukowej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Profesor wygra\u0142 z bankiem kom\u00f3rek macierzystych. Pytanie o granice debaty naukowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T20:46:29.867128+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T18:42:00+00:00",
        "description": "Szerszy sk\u0142ad SN ma rozstrzygn\u0105\u0107, czy zamawiaj\u0105cy mo\u017ce \u017c\u0105da\u0107 zap\u0142aty na koszty naprawy wad prac budowlanych.",
        "id": 2565351,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/abc-firmy/art42123391-czy-mozna-zadac-wyplaty-przed-naprawa-budowlanej-fuszerki-zdecyduje-sad-najwyzszy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy mo\u017cna \u017c\u0105da\u0107 wyp\u0142aty przed napraw\u0105 budowlanej fuszerki? Zdecyduje S\u0105d Najwy\u017cszy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T20:46:30.130159+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T17:55:00+00:00",
        "description": "PwC utrzyma\u0142o pozycj\u0119 lidera, ale coraz mocniejsi s\u0105 audytorzy \u015bredniej wielko\u015bci. Grant Thornton przeskoczy\u0142 dwie sp\u00f3\u0142ki z\u00a0wielkiej czw\u00f3rki i\u00a0awansowa\u0142 na podium.",
        "id": 2565352,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/finanse/art42126441-te-firmy-audytorskie-rozdaja-karty-na-gieldzie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Te firmy audytorskie rozdaj\u0105 karty na gie\u0142dzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T17:15:34.817820+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T17:15:34+00:00",
        "description": "Mniejsze ryzyko dla obywateli przy kredytach i wi\u0119ksze ich bezpiecze\u0144stwo dzi\u0119ki u\u0142atwieniom w szkoleniach obronnych \u2013 to najnowsze propozycje spo\u0142ecznego zespo\u0142u deregulacyjnego.",
        "id": 2563582,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/w-sadzie-i-w-urzedzie/art42123461-deregulacja-od-kredytow-po-strzelnice-nowe-pomysly-zespolu-brzoski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deregulacja od kredyt\u00f3w po strzelnice. Nowe pomys\u0142y zespo\u0142u Brzoski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T17:15:35.330033+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T17:15:34+00:00",
        "description": "To ju\u017c kolejny rok, w\u00a0kt\u00f3rym przyznali\u015bmy wyr\u00f3\u017cnienia w\u00a0dodatkowych kategoriach. Wytypowali\u015bmy r\u00f3wnie\u017c wschodz\u0105ce gwiazdy audytu.",
        "id": 2563586,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/finanse/art42122951-ludzie-edukacja-innowacje-i-esg-czyli-rozne-twarze-audytu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ludzie, edukacja, innowacje i ESG. Czyli r\u00f3\u017cne twarze audytu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T17:15:34.966499+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T17:15:34+00:00",
        "description": "Funkcjonariusz S\u0142u\u017cby Wi\u0119ziennej musi zap\u0142aci\u0107 za pozew w sprawie pracowniczej \u2013 orzek\u0142 S\u0105d Najwy\u017cszy.",
        "id": 2563583,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sluzby-mundurowe/art42122651-mundurowi-musza-placic-za-pozwy-wazna-uchwala-sn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mundurowi musz\u0105 p\u0142aci\u0107 za pozwy. Wa\u017cna uchwa\u0142a SN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T17:15:35.209144+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T17:15:34+00:00",
        "description": "To ju\u017c XXIV edycja corocznego Rankingu audytor\u00f3w \u201eRzeczpospolitej\u201d. Miejsca na podium si\u0119 nie zmieni\u0142y. Liderem pozostaje PwC. Najwi\u0119ksze firmy wiod\u0105 prym, ale z\u00a0roku na rok swoj\u0105 pozycj\u0119 umacniaj\u0105 \u015bredni audytorzy.",
        "id": 2563585,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/finanse/art42122811-ranking-audytorow-rzeczpospolitej-wielka-czworka-niezmiennie-rozdaje-karty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ranking audytor\u00f3w \"Rzeczpospolitej\". Wielka czw\u00f3rka niezmiennie rozdaje karty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T17:15:35.086644+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T17:15:34+00:00",
        "description": "Rzecznik Praw Pacjenta przyzna\u0142 rekordow\u0105 kwot\u0119 odszkodowania wyp\u0142acon\u0105 w ramach Funduszu Kompensacyjnego Zdarze\u0144 Medycznych. Otrzyma\u0142 je pacjent, u kt\u00f3rego rozpoznano raka krtani o ponad 15 miesi\u0119cy za p\u00f3\u017ano.",
        "id": 2563584,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/ubezpieczenia-i-odszkodowania/art42124461-rekordowe-odszkodowanie-za-blad-lekarza-pacjent-stracil-mowe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekordowe odszkodowanie za b\u0142\u0105d lekarza. Pacjent straci\u0142 mow\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T16:06:13.171426+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T16:06:11+00:00",
        "description": "Gwiazda serialu \u201eBia\u0142y Lotos\", Aimee Lou Wood, przez lata uwa\u017ca\u0142a si\u0119 za osob\u0119, jak to nazywa, dziwn\u0105. Gdy widzowie docenili jej wyj\u0105tkow\u0105 urod\u0119, zrozumia\u0142a, \u017ce to, co odr\u00f3\u017cnia j\u0105 od innych aktorek \u2013 wystaj\u0105ce z\u0119by i brak botoksu \u2013 stanowi jej atut.",
        "id": 2562555,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/psychologia/art42119791-aimee-lou-wood-niedoskonalosci-to-jej-atut-ekspertka-o-potedze-samoakceptacji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aimee Lou Wood: niedoskona\u0142o\u015bci to jej atut. Ekspertka o pot\u0119dze samoakceptacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T16:06:12.679029+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T16:06:11+00:00",
        "description": "Kolejna ameryka\u0144ska firma sta\u0142a si\u0119 ofiar\u0105 wojny handlowej wywo\u0142anej przez Donalda Trumpa. Chi\u0144czycy nie odbior\u0105 ju\u017c wyprodukowanych samolot\u00f3w Boeinga, kt\u00f3re mia\u0142y zosta\u0107 dostarczone w najbli\u017cszych dniach i tygodniach.",
        "id": 2562551,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art42123341-boeing-ofiara-wojny-handlowej-trumpa-chinczycy-nie-odbiora-samolotow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boeing ofiar\u0105 wojny handlowej Trumpa. Chi\u0144czycy nie odbior\u0105 samolot\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T16:06:12.299625+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T16:06:11+00:00",
        "description": "Nabywcy mieszka\u0144 prze trzydziestk\u0105 stanowi\u0105 24 proc. kupuj\u0105cych. Ale to ta grupa klient\u00f3w ma najwi\u0119cej problem\u00f3w z zakupem \u2013 wynika z analiz Metrohouse i Credipass.",
        "id": 2562548,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art42123531-generacja-z-na-rynku-mieszkan-na-jaki-lokal-moze-sobie-pozwolic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Generacja Z na rynku mieszka\u0144. Na jaki lokal mo\u017ce sobie pozwoli\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T16:06:13.336963+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T16:06:11+00:00",
        "description": "S\u0142awomir Mentzen podczas debaty w \"Republice\" - prezentuj\u0105c zdj\u0119cie marsza\u0142ka Szymona Ho\u0142owni - zamiast o \"nielegalnych migrantach\", m\u00f3wi\u0142 o nielegalnym przekraczaniu granicy. - Dla s\u0105du to mo\u017ce by\u0107 r\u00f3\u017cnica - uwa\u017ca mec. Piotr Ko\u0142odziejczak.",
        "id": 2562556,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art42122981-mentzen-pokazuje-zdjecie-holowni-z-migrantami-czy-zlamal-przepisy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mentzen pokazuje zdj\u0119cie Ho\u0142owni z migrantami. Czy z\u0142ama\u0142 przepisy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T16:06:12.933138+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T16:06:11+00:00",
        "description": "Nowy raport European State of the Climate, stworzony przez naukowc\u00f3w z unijnej us\u0142ugi ds. zmian klimatu Copernicus (C3S) i \u015awiatowej Organizacji Meteorologicznej (WMO) wykaza\u0142 skal\u0119 konsekwencji, jakie odczuwa Europa w zwi\u0105zku z pog\u0142\u0119biaj\u0105cym si\u0119 kryzysem klimatycznym, wywo\u0142anym dzia\u0142alno\u015bci\u0105 cz\u0142owieka.",
        "id": 2562553,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/planeta/art42123311-nowa-linia-podzialu-w-europie-dotyczy-zmian-klimatu-eksperci-bija-na-alarm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa linia podzia\u0142u\u00a0w Europie dotyczy zmian klimatu. Eksperci bij\u0105\u00a0na alarm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T16:06:11.998361+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T16:06:11+00:00",
        "description": "Z mocnego otwarcia wtorkowej sesji do ko\u0144ca dnia pozosta\u0142o niewiele, a i sama zwy\u017cka przez moment sta\u0142a pod znakiem zapytania. Problem sprawi\u0142a nie tylko energetyka.",
        "id": 2562546,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art42124291-optymizm-na-gpw-zaczyna-wyparowywac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Optymizm na GPW zaczyna wyparowywa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T16:06:13.046646+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T16:06:11+00:00",
        "description": "Czy Mieszko I by\u0142 kr\u00f3lem jeszcze przed chrztem? Philip Earl Steele, ameryka\u0144ski historyk i autor ksi\u0105\u017cki \u201eNawr\u00f3cenie i chrzest Mieszka I\u201d, przekonuje, \u017ce tak. W rozmowie z Bogus\u0142awem Chrabot\u0105 w podca\u015bcie \u201eRzecz w tym\u201d obala historyczne schematy, przypomina o zapomnianych \u017ar\u00f3d\u0142ach i proponuje \u015bwie\u017ce spojrzenie na pocz\u0105tki polskiej pa\u0144stwowo\u015bci. Ten odcinek to fascynuj\u0105ca podr\u00f3\u017c przez wczesne \u015bredniowiecze \u2013 bez mit\u00f3w i uproszcze\u0144.",
        "id": 2562554,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://historia.rp.pl/historia-polski/art42123091-philip-earl-steele-mieszko-i-byl-krolem-przed-1025-rokiem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Philip Earl Steele: Mieszko I by\u0142 kr\u00f3lem przed 1025 rokiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T16:06:12.555391+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T16:06:11+00:00",
        "description": "O przedstawicielach pokolenia Z mo\u017cna powiedzie\u0107, \u017ce s\u0105 specjalistami w tanim podr\u00f3\u017cowaniu i kreowaniu mody na do\u015bwiadczanie innych kultur bez ponoszenia wysokich koszt\u00f3w. Dok\u0105d najcz\u0119\u015bciej wyje\u017cd\u017caj\u0105 polskie Zetki?",
        "id": 2562550,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/podroze/art42123271-pokolenie-z-ma-nowa-mekke-podroznicza-oto-dokad-najchetniej-lataja-mlodzi-w-polski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pokolenie Z ma now\u0105 mekk\u0119 podr\u00f3\u017cnicz\u0105. Oto, dok\u0105d najch\u0119tniej lataj\u0105 m\u0142odzi w Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T16:06:12.439819+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T16:06:11+00:00",
        "description": "Rzecznik prasowy Prokuratury Krajowej prok. Przemys\u0142aw Nowak przedstawi\u0142 szczeg\u00f3\u0142y dotycz\u0105ce dw\u00f3ch \u015bledztw zwi\u0105zanych z dzia\u0142alno\u015bci\u0105 Orlen S.A., jakie prowadzi \u0142\u00f3dzki wydzia\u0142 zamiejscowy Prokuratury Krajowej. To nie jedyne \u015bledztwa ws. Orlenu.",
        "id": 2562549,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art42123151-prokuratura-krajowa-podala-o-co-chodzi-w-dwunastu-sledztwach-ws-orlenu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prokuratura Krajowa poda\u0142a, o co chodzi w dwunastu \u015bledztwach ws. Orlenu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T16:06:11.863839+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T16:06:11+00:00",
        "description": "Bi\u017cuteri\u0119 z diamentami, got\u00f3wk\u0119 i drogie zegarki skradziono z mieszkania w centrum Warszawy. Ze wzgl\u0119du na warto\u015b\u0107 zrabowanych rzeczy \u015bledztwo przejmie prokuratura.",
        "id": 2562545,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art42122971-sejf-z-4-mln-zl-padl-lupem-wlamywaczy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sejf z 4 mln z\u0142 pad\u0142 \u0142upem w\u0142amywaczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T16:06:12.812838+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T16:06:11+00:00",
        "description": "Administracja Donalda Trumpa poinformowa\u0142a G7, \u017ce nie podpisze o\u015bwiadczenia, poniewa\u017c \u201epracuje nad zachowaniem przestrzeni do negocjacji pokojowych\u201d z Rosj\u0105 i chce utrzyma\u0107 relacje z Moskw\u0105 \"na w\u0142a\u015bciwych torach\".",
        "id": 2562552,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42123351-usa-zablokowaly-oswiadczenie-g7-potepiajace-rosje-za-atak-na-sumy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA zablokowa\u0142y o\u015bwiadczenie G7 pot\u0119piaj\u0105ce Rosj\u0119 za atak na Sumy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T16:06:12.132886+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T16:06:11+00:00",
        "description": "Czy niemieccy konsumenci nie\u015bwiadomie finansuj\u0105 rosyjsk\u0105 wojn\u0119 w Ukrainie? Wed\u0142ug organizacji ekologicznej WWF w Niemczech mo\u017cna kupi\u0107 wiele produkt\u00f3w drewnianych pochodz\u0105cych z Rosji.",
        "id": 2562547,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art42123821-wwf-rosyjskie-drewno-w-duzych-ilosciach-wciaz-trafia-do-niemiec",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WWF: Rosyjskie drewno w du\u017cych ilo\u015bciach wci\u0105\u017c trafia do Niemiec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T16:06:13.455684+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T16:06:11+00:00",
        "description": "Niekorzystne dla podatnik\u00f3w przepisy maj\u0105 wchodzi\u0107 w \u017cycie z przynajmniej sze\u015bciomiesi\u0119cznym vacatio legis. Tak zak\u0142ada projekt nowelizacji ordynacji podatkowej.",
        "id": 2562557,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/podatki/art42123061-zmiany-w-ordynacji-podatkowej-polroczne-vacatio-legis-na-niekorzystne-przepisy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany w ordynacji podatkowej \u2013 p\u00f3\u0142roczne vacatio legis na niekorzystne przepisy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T16:06:13.573679+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T15:36:00+00:00",
        "description": "Wielkanocny Festiwal Ludwika van Beethovena organizowany jest od blisko 30 lat. Na tegoroczn\u0105 edycj\u0119, kt\u00f3ra rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 6 kwietnia, z\u0142o\u017c\u0105 si\u0119 koncerty symfoniczne, recitale pie\u015bni, recitale fortepianowe i koncerty kameralne. Marka LOTTO jest Partnerem G\u0142\u00f3wnym Festiwalu ju\u017c po raz dwunasty.",
        "id": 2562558,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/muzyka-klasyczna/art42123121-wokol-beethovena-jedyny-taki-festiwal",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wok\u00f3\u0142 Beethovena. Jedyny taki Festiwal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T16:06:13.692625+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T15:22:21+00:00",
        "description": "Produkcja us\u0142ug w Polsce uros\u0142a w styczniu o 7,7 proc. rok do roku \u2013 poda\u0142 we wtorek GUS. To pierwsza tego typu informacja sygnalna urz\u0119du.",
        "id": 2562559,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art42122761-co-dzieje-sie-w-sektorze-uslug-w-polsce-pierwsza-taka-publikacja-gus",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co dzieje si\u0119 w sektorze us\u0142ug w Polsce? Pierwsza taka publikacja GUS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T16:06:13.797533+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T15:10:00+00:00",
        "description": "Zwolnienie z c\u0142a i VAT towar\u00f3w przeznaczonych do nieodp\u0142atnego udost\u0119pniania osobom uciekaj\u0105cym przed agresj\u0105 Rosji przeciwko Ukrainie oraz osobom dotkni\u0119tym wojn\u0105 w Ukrainie zosta\u0142o przed\u0142u\u017cone do ko\u0144ca 2025 r. - informuje Ministerstwo Finans\u00f3w.",
        "id": 2562560,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki/art42123011-pomoc-humanitarna-dla-ukrainy-dluzej-bez-cla-i-vat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pomoc humanitarna dla Ukrainy d\u0142u\u017cej bez c\u0142a i VAT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T16:06:13.898761+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T14:54:03+00:00",
        "description": "Perspektywa globalnej wojny celnej odbi\u0142a si\u0119\u00a0wycenie LVMH, najwi\u0119kszego na \u015bwiecie koncernu na rynku d\u00f3br luksusowych. Dosz\u0142o przy tej okazji do presti\u017cowej pora\u017cki \u2013 konkurencyjny Herm\u00e8s, kt\u00f3rego par\u0119 lat temu LVMH bezskutecznie pr\u00f3bowa\u0142o kupi\u0107, wyprzedzi\u0142 francuskiego giganta pod wzgl\u0119dem wyceny.",
        "id": 2562561,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/biznes/art42122801-zmiana-wsrod-najcenniejszych-firm-branzy-luksusowej-prestizowa-porazka-giganta",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiana w\u015br\u00f3d najcenniejszych firm bran\u017cy luksusowej. Presti\u017cowa pora\u017cka giganta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T05:54:19.104154+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T05:54:17+00:00",
        "description": "Nieobecny Rafa\u0142 Trzaskowski i tak by\u0142 celem atak\u00f3w, ba, nawet zadawano mu pytania, na kt\u00f3re oczywi\u015bcie nie m\u00f3g\u0142 odpowiedzie\u0107. Karol Nawrocki nie wyszed\u0142 poza partyjny, PiS-owski przekaz. S\u0142awomir Mentzen wypad\u0142 jak ucze\u0144 recytuj\u0105cy wyuczon\u0105 lekcj\u0119 \u2013 tak wygl\u0105da bilans debaty w Telewizji Republika dla lider\u00f3w prezydenckich sonda\u017cy.",
        "id": 2559998,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art42121091-artur-bartkiewicz-debaty-nie-sluza-liderom-sondazy-jeden-wyrazny-zwyciezca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Artur Bartkiewicz: Debaty nie s\u0142u\u017c\u0105 liderom sonda\u017cy. Jeden wyra\u017any zwyci\u0119zca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T05:54:18.758486+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T05:54:17+00:00",
        "description": "W kwietniu na konta emeryt\u00f3w trafi\u0105 13. emerytury. \u015awiadczenia s\u0105 wyp\u0142acane w kilku turach, razem ze standardow\u0105 emerytur\u0105 lub rent\u0105. Opr\u00f3cz \u201etrzynastek\u201d seniorzy otrzymaj\u0105 w tym roku r\u00f3wnie\u017c \u201eczternastki\u201d. Kiedy to nast\u0105pi?",
        "id": 2559997,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art42117091-kiedy-nastapi-wyplata-14-emerytur-jest-odpowiedz-ministry",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy nast\u0105pi wyp\u0142ata 14. emerytur? Jest odpowied\u017a ministry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T05:54:18.471947+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T05:54:17+00:00",
        "description": "Napady na ratownik\u00f3w medycznych b\u0119d\u0105 surowiej karane. Rz\u0105d ju\u017c pracuje nad ustaw\u0105, kt\u00f3rej opis w\u0142a\u015bnie pojawi\u0142 si\u0119 w wykazie prac legislacyjnych Rady Ministr\u00f3w.",
        "id": 2559996,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/ochrona-zdrowia/art42118481-kto-zaatakuje-ratownika-medycznego-posiedzi-nawet-piec-lat-rzad-ujawnil-szczegoly-projektu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto zaatakuje ratownika medycznego, posiedzi nawet pi\u0119\u0107 lat. Rz\u0105d ujawni\u0142 szczeg\u00f3\u0142y projektu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T05:54:17.861533+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T05:54:17+00:00",
        "description": "Mi\u0142o\u015bnik\u00f3w astronomii czeka nie lada gratka. Na wiosennym niebie pojawi si\u0119 wkr\u00f3tce nowo odkryta kometa, oznaczona jako C/2025 F2 (SWAN). Astronomowie przewiduj\u0105, kiedy obiekt b\u0119dzie najlepiej widoczny. Co wiadomo o nowej komecie?",
        "id": 2559994,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kosmos/art42115271-nowa-zielona-kometa-na-niebie-wiadomo-kiedy-bedzie-najlepiej-widoczna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa, \u201ezielona\u201d kometa na niebie. Wiadomo, kiedy b\u0119dzie najlepiej widoczna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T05:54:18.126925+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T05:54:17+00:00",
        "description": "Umorzenie post\u0119powania karnego skarbowego z powodu braku znamion czynu zabronionego mo\u017ce stanowi\u0107 przes\u0142ank\u0119 \u015bwiadcz\u0105c\u0105 o tym, \u017ce fiskus dzia\u0142a\u0142 intencjonalne. Z automatu jednak nie niweluje skutku w postaci zawieszenia terminu przedawnienia.",
        "id": 2559995,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/podatki/art42116731-skarbowka-korzysta-z-prawa-jak-chce-naczelny-sad-administracyjny-zawiadamia-ministerstwo-finansow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skarb\u00f3wka korzysta z prawa, jak chce? Naczelny S\u0105d Administracyjny zawiadamia Ministerstwo Finans\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T05:54:19.654915+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T05:00:00+00:00",
        "description": "Obowi\u0105zuj\u0105ce przepisy pozwalaj\u0105 na transmisje obrad nie tylko rady gminy, ale r\u00f3wnie\u017c jej poszczeg\u00f3lnych komisji.",
        "id": 2559999,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art42117231-czy-trzeba-nagrywac-posiedzenia-komisji-rady-gminy-lub-powiatu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy trzeba nagrywa\u0107 posiedzenia komisji rady gminy lub powiatu?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T04:24:35.233272+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T04:24:34+00:00",
        "description": "Brak konkurencyjnej wojny o lokaty \u017ale wr\u00f3\u017cy naszym oszcz\u0119dno\u015bciom w obliczu oczekiwanego spadku st\u00f3p procentowych. Mo\u017cna si\u0119 spodziewa\u0107, \u017ce banki b\u0119d\u0105 szybciej ci\u0105\u0107 \u2013 i tak ju\u017c niskie \u2013 oprocentowanie depozyt\u00f3w. A apele prezesa NBP niewiele tu pomog\u0105.",
        "id": 2559700,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/banki/art42117681-bankowej-walki-o-oszczednosci-polakow-nie-ma-i-szybko-nie-bedzie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bankowej walki o oszcz\u0119dno\u015bci Polak\u00f3w nie ma. I szybko nie b\u0119dzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T04:24:35.376756+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T04:24:34+00:00",
        "description": "Zmniejszaj\u0105ca si\u0119 zale\u017cno\u015b\u0107 UE od ameryka\u0144skich technologii oraz wzrost wydatk\u00f3w na obronno\u015b\u0107 b\u0119d\u0105 wsparciem dla polskich sp\u00f3\u0142ek zajmuj\u0105cych si\u0119 obserwacj\u0105 satelitarn\u0105, produkcj\u0105 urz\u0105dze\u0144 kosmicznych i system\u00f3w bezza\u0142ogowych.",
        "id": 2559701,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art42119771-creotech-i-scanway-kosmiczne-spolki-w-przelomowym-momencie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Creotech i Scanway. Kosmiczne sp\u00f3\u0142ki w prze\u0142omowym momencie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T04:24:35.513699+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T04:24:34+00:00",
        "description": "Prezydent USA wyrazi\u0142 przekonanie, \u017ce Iran mo\u017ce celowo przed\u0142u\u017ca\u0107 negocjacje ze Stanami Zjednoczonymi ws. porozumienia nuklearnego.",
        "id": 2559702,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art42121071-donald-trump-z-ostrzezeniem-dla-iranu-nie-wyklucza-ataku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump z ostrze\u017ceniem dla Iranu. Nie wyklucza ataku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T04:24:34.762222+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T04:24:34+00:00",
        "description": "Wy\u017csze stawki celne mog\u0105 obni\u017cy\u0107 PKB Polski nawet 0,9 pkt proc. w 2026 r., najmocniej ucierpi eksport, inwestycje oraz produkcja odzie\u017cy. Na \u015bwiecie handel spadnie nawet o 5 proc. \u2013 szacuje EY. Ale najsilniej ucierpi\u0105 USA.",
        "id": 2559697,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art42116541-ey-wojna-celna-obnizy-wzrost-gospodarczy-polski-usa-ucierpia-najmocniej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EY: Wojna celna obni\u017cy wzrost gospodarczy Polski. USA ucierpi\u0105 najmocniej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T04:24:35.760764+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T04:24:34+00:00",
        "description": "Cz\u0119\u015b\u0107 infrastruktury o\u015bwietleniowej nie jest w\u0142asno\u015bci\u0105 gmin. Gdy gmina chce zmodernizowa\u0107 o\u015bwietlenie, musi uzyska\u0107 zgod\u0119 w\u0142a\u015bciciela urz\u0105dze\u0144 \u2013 przedsi\u0119biorstwa energetycznego, kt\u00f3ry nie zawsze jest zainteresowany inwestycj\u0105.",
        "id": 2559704,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art42117221-rozswietlamy-polske-problem-z-inwestycja-na-cudzym-majatku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Roz\u015bwietlamy Polsk\u0119 \u2013 problem z inwestycj\u0105 na cudzym maj\u0105tku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T04:24:35.631173+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T04:24:34+00:00",
        "description": "W ostatnich latach nikt nie dawa\u0142 samorz\u0105dom narz\u0119dzi do osi\u0105gni\u0119cia poziom\u00f3w recyklingu i nikt nie zdejmowa\u0142 z\u00a0samorz\u0105d\u00f3w odpowiedzialno\u015bci karnej za ich nieosi\u0105gni\u0119cie \u2013 m\u00f3wi Leszek \u015awi\u0119talski, pe\u0142nomocnik Zwi\u0105zku Gmin Wiejskich RP ds. gospodarki komunalnej, energetyki i ochrony \u015brodowiska.",
        "id": 2559703,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art42117201-samorzadom-trudno-osiagnac-wymagany-poziom-recyklingu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samorz\u0105dom trudno osi\u0105gn\u0105\u0107 wymagany poziom recyklingu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T04:24:35.086738+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T04:24:34+00:00",
        "description": "W Europejskim Centrum Solidarno\u015bci w Gda\u0144sku na jednej ze \u015bcian wisz\u0105 postulaty strajkowe Kolejarzy W\u0119z\u0142a Lubelskiego z lipca 1980 r. Sz\u00f3stym postulatem strajkowym by\u0142o wprowadzenie jawno\u015bci nagr\u00f3d i awans\u00f3w.",
        "id": 2559699,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art42117191-sluzba-cywilna-45-lat-minelo-a-postulaty-strajkujacych-wciaz-sa-aktualne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142u\u017cba cywilna. 45 lat min\u0119\u0142o, a postulaty strajkuj\u0105cych wci\u0105\u017c s\u0105\u00a0aktualne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T04:24:34.911854+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T04:24:34+00:00",
        "description": "Nagrody s\u0105 istotnym elementem wynagrodzenia cz\u0142onk\u00f3w s\u0142u\u017cby cywilnej, ale zasady ich przyznawania nie s\u0105 jasne.",
        "id": 2559698,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art42117181-teresa-siudem-urzedy-nagradzaja-wedlug-wlasnego-widzimisie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Teresa Siudem: Urz\u0119dy nagradzaj\u0105 wed\u0142ug w\u0142asnego widzimisi\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T04:24:34.556223+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T04:24:34+00:00",
        "description": "Zetki lubi\u0105 wycieczki organizowane przez biura podr\u00f3\u017cy bardziej ni\u017c przedstawiciele pokolenia wy\u017cu demograficznego. Doceniaj\u0105 ich wygod\u0119 - wynika z analizy portalu z opiniami o hotelach, HolidayCheck.",
        "id": 2559696,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/biura-podrozy/art42116781-wycieczki-zorganizowane-mlodzi-turysci-lubia-je-bardziej-niz-starsi-widza-wiecej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wycieczki zorganizowane? M\u0142odzi tury\u015bci lubi\u0105 je bardziej ni\u017c starsi. \"Widz\u0105 wi\u0119cej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T03:21:20.292322+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T03:21:15+00:00",
        "description": "Konsulaty rosyjskie stanowi\u0105 os\u0142on\u0119 kontrwywiadowcz\u0105 dla sabota\u017cyst\u00f3w. Polska i Czechy chc\u0105 wprowadzi\u0107 dla rosyjskich dyplomat\u00f3w zakaz poruszania si\u0119 po strefie Schengen.",
        "id": 2559486,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42117991-20-proc-dyplomatow-w-europie-to-rosyjscy-szpiedzy-polska-i-czechy-chca-wiekszej-kontroli",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "20 proc. dyplomat\u00f3w w Europie to rosyjscy szpiedzy. Polska i Czechy chc\u0105 wi\u0119kszej kontroli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T03:21:17.113201+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T03:21:15+00:00",
        "description": "Czy \u201ezap\u00f3\u017anienie technologiczne\u201d grozi zatrzymaniem procesu doganiania Zachodu? Wi\u0119kszo\u015b\u0107 uczestnik\u00f3w Panelu Ekonomist\u00f3w zgodzi\u0142o si\u0119 z t\u0105 tez\u0105, acz cz\u0119\u015b\u0107 zwraca uwag\u0119, \u017ce konwergencja i wykorzystanie technologii w\u0142a\u015bnie wzajemnie si\u0119 nap\u0119dzaj\u0105.",
        "id": 2559476,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/panel-ekonomistow/art42117171-czy-polsce-grozi-zatrzymanie-procesu-doganiania-zachodu-ekonomisci-komentuja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy Polsce grozi zatrzymanie procesu doganiania Zachodu? Ekonomi\u015bci komentuj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T03:21:18.682777+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T03:21:15+00:00",
        "description": "Jak wynika z najnowszego, corocznego raportu \u201eGlobal Electricity Review\u201d think tanku Ember, w 2024 roku 40,9 proc. \u015bwiatowej produkcji energii elektrycznej pochodzi\u0142o ze \u017ar\u00f3de\u0142 odnawialnych. Rok wcze\u015bniej udzia\u0142 ten wynosi\u0142 39,4 proc. \u2013 Energia s\u0142oneczna sta\u0142a si\u0119 motorem globalnej transformacji energetycznej \u2013 zauwa\u017cy\u0142 Phil Macdonald, dyrektor zarz\u0105dzaj\u0105cy think tanku Ember.",
        "id": 2559481,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/energia/art42116711-fotowoltaika-rosnie-w-sile-nowe-dane-pokazuja-ze-nadchodzi-przelom",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fotowoltaika ro\u015bnie w si\u0142\u0119. Nowe dane pokazuj\u0105, \u017ce nadchodzi prze\u0142om",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T03:21:16.688921+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T03:21:15+00:00",
        "description": "Komunistyczne Chiny, finansuj\u0105c ameryka\u0144skie zad\u0142u\u017cenie, sta\u0142y si\u0119 w\u0142a\u015bcicielem maj\u0105tku narodowego USA o warto\u015bci prawie biliona dolar\u00f3w. Donald Trump zaporowymi c\u0142ami pr\u00f3buje zahamowa\u0107 to \u017cycie na kredyt, kt\u00f3re jest zarazem wyprzeda\u017c\u0105 Ameryki, ale siedzi ju\u017c w kieszeni Chi\u0144czyk\u00f3w, kt\u00f3rzy gdyby chcieli, mogliby obali\u0107 dolara.",
        "id": 2559475,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art42116641-jerzy-surdykowski-donaldzie-trumpie-nie-zadzieraj-z-chinczykiem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jerzy Surdykowski: Donaldzie Trumpie, nie zadzieraj z Chi\u0144czykiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T03:21:17.989289+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T03:21:15+00:00",
        "description": "B\u0119dzie mo\u017cliwo\u015b\u0107 wystawiania faktur poza KSeF, gdy zawiedzie elektryczno\u015b\u0107 i wi-fi. To jedna z opcji w projekcie ustawy o tym systemie.",
        "id": 2559479,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/rachunkowosc/art42117941-krajowy-system-e-faktur-bedzie-wciaz-dopuszczal-faktury-papierowe-jest-projekt-ustawy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krajowy System e-Faktur b\u0119dzie wci\u0105\u017c dopuszcza\u0142 faktury papierowe. Jest projekt ustawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T03:21:15.986295+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T03:21:15+00:00",
        "description": "Mimo pora\u017cki 0:4 w pierwszym meczu z Barcelon\u0105 Borussia nie sk\u0142ada broni. Wierzy w odrobienie strat i awans do p\u00f3\u0142fina\u0142u Ligi Mistrz\u00f3w.",
        "id": 2559473,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art42118491-liga-mistrzow-borussia-dortmund-wierzy-w-cud",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liga Mistrz\u00f3w: Borussia Dortmund wierzy w cud",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T03:21:18.281626+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T03:21:15+00:00",
        "description": "Kokaina dla bogatych i jej syntetyczna wersja \u201edla ubogich\u201d zalewaj\u0105 czarny rynek. Grupy przest\u0119pcze podkr\u0119ci\u0142y tempo, by zaspokoi\u0107 popyt.",
        "id": 2559480,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art42109271-polski-narkobiznes-zwieksza-zasiegi-czarny-rynek-domaga-sie-towaru",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polski narkobiznes zwi\u0119ksza zasi\u0119gi. Czarny rynek domaga si\u0119 towaru",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T03:21:19.747305+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T03:21:15+00:00",
        "description": "Cyberataki i dezinformacja \u2013 grupy powi\u0105zane z Rosj\u0105 ju\u017c zacz\u0119\u0142y zamieszcza\u0107 w internecie fa\u0142szywe komunikaty, jakoby Bruksela mia\u0142a odwo\u0142a\u0107 wybory prezydenckie w Polsce.",
        "id": 2559484,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/it/art42119451-rosja-namiesza-przy-polskich-urnach-ue-ostrzega-przed-atakami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja namiesza przy polskich urnach? UE ostrzega przed atakami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T03:21:17.729031+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T03:21:15+00:00",
        "description": "Konsekwencj\u0105 zamieszania wok\u00f3\u0142 debaty prezydenckiej w Ko\u0144skich mo\u017ce by\u0107 nie tylko protest wyborczy, ale r\u00f3wnie\u017c problem z rozliczeniem wydatk\u00f3w na kampani\u0119 Rafa\u0142a Trzaskowskiego.",
        "id": 2559478,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art42117661-tomasz-pietryga-sztab-rafala-trzaskowskiego-wszedl-na-mine",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tomasz Pietryga: Sztab Rafa\u0142a Trzaskowskiego wszed\u0142 na min\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T03:21:16.275657+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T03:21:15+00:00",
        "description": "S\u0105d Najwy\u017cszy kaza\u0142 administracji Donalda Trumpa sprowadzi\u0107 nies\u0142usznie deportowanego imigranta. To kolejne starcie nowych w\u0142adz z wymiarem sprawiedliwo\u015bci.",
        "id": 2559474,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42117271-trump-twarda-reka-realizuje-swoja-antyimigracyjna-agende",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump tward\u0105 r\u0119k\u0105 realizuje swoj\u0105 antyimigracyjn\u0105 agend\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T03:21:20.472360+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T03:21:15+00:00",
        "description": "Dziesi\u0119\u0107 dni kwietnia da\u0142o nieznacznie wy\u017cszy wzrost cen ni\u017c w marcu. Je\u015bli jednak we\u017amie si\u0119 pod uwag\u0119 produkty typowo \u015bwi\u0105teczne, w\u00f3wczas to ju\u017c skok o 8,1 proc.",
        "id": 2559487,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art42116651-wielkanoc-bez-zakupowych-szalenstw-ceny-rosna-mocniej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkanoc bez zakupowych szale\u0144stw. Ceny rosn\u0105 mocniej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T03:21:17.454167+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T03:21:15+00:00",
        "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. W nocy z 14 na 15 kwietnia Ukrai\u0144cy przeprowadzili zmasowany atak dron\u00f3w na Kursk.",
        "id": 2559477,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art42121041-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-1147",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1147",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T03:21:19.413812+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T03:21:15+00:00",
        "description": "W Rosji ro\u015bnie liczba tych, kt\u00f3rzy zg\u0142aszaj\u0105 si\u0119 na ochotnika i podpisuj\u0105 kontrakt z armi\u0105. Miesi\u0119cznie Putin mo\u017ce rekrutowa\u0107 w ten spos\u00f3b dziesi\u0105tki tysi\u0119cy ludzi. \u2013 Id\u0105 na wojn\u0119 dla pieni\u0119dzy \u2013 komentuje \u201eRzeczpospolitej\u201d rosyjski opozycjonista.",
        "id": 2559483,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42116931-wojna-rosji-z-ukraina-w-moskwie-do-armii-zglasza-sie-100-ochotnikow-dziennie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105: W Moskwie do armii zg\u0142asza si\u0119 100 ochotnik\u00f3w dziennie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T03:21:19.103425+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T03:21:15+00:00",
        "description": "M\u0142odzi ludzie z pokolenia Z stawiaj\u0105 na pracodawc\u00f3w, kt\u00f3rzy oferuj\u0105 otwart\u0105 komunikacj\u0119, r\u00f3wnowag\u0119 mi\u0119dzy prac\u0105 a \u017cyciem prywatnym, zapewniaj\u0105c te\u017c zawodow\u0105 stabilno\u015b\u0107 i satysfakcjonuj\u0105ce zarobki.",
        "id": 2559482,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art42117381-zetki-chca-sie-realizowac-w-pracy-ale-nie-za-darmo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zetki chc\u0105 si\u0119 realizowa\u0107 w pracy, ale nie za darmo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T03:21:20.004797+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T03:21:15+00:00",
        "description": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 przedsi\u0119biorc\u00f3w zap\u0142aci w 2026 r. mniejsz\u0105 sk\u0142adk\u0119 zdrowotn\u0105 ni\u017c w 2025 r. Cz\u0119\u015b\u0107 jednak na zmianach straci, m.in. rycza\u0142towcy z najwy\u017cszymi przychodami oraz kartowicze.",
        "id": 2559485,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/zus/art42117291-zmiany-w-skladce-zdrowotnej-dla-przedsiebiorcow-kto-zyska-kto-straci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany w sk\u0142adce zdrowotnej dla przedsi\u0119biorc\u00f3w. Kto zyska, kto straci?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T02:14:26.221596+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T02:14:26+00:00",
        "description": "Dlaczego Grupa PZU powinna si\u0119 przekszta\u0142ci\u0107 w Holding PZU, co dalej z Alior Bankiem i Bankiem Pekao, co stanie si\u0119 z Link4, po co ubezpieczycielowi Armatura, jaka b\u0119dzie dywidenda, no i czy pojawi si\u0119 nowa strategia \u2013 o tym wszystkim m\u00f3wi \u201eRzeczpospolitej\u201d i \u201eParkietowi\u201d Andrzej Klesyk, prezes PZU.",
        "id": 2559303,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/ubezpieczenia/art42116701-andrzej-klesyk-holding-pzu-lezy-w-interesie-panstwa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej Klesyk: Holding PZU le\u017cy w interesie pa\u0144stwa",
        "vote": 0
    }
]