[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T19:17:09.064958+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T17:28:01+00:00",
        "description": null,
        "id": 2564027,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9778443,rozwod-to-prawdziwa-pulapka-na-kredytobiorcow-rozwodzacym-sie-malzon.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozw\u00f3d to prawdziwa pu\u0142apka na kredytobiorc\u00f3w.  Rozwodz\u0105cym si\u0119 ma\u0142\u017conkom bank mo\u017ce bez problemu zabra\u0107 mieszkanie lub dom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T19:17:09.174971+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T17:23:47+00:00",
        "description": null,
        "id": 2564028,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly-infor-pl/9778436,kazdy-weekend-zacznie-sie-juz-w-piatek-co-w-2025-z-zapowiadanymi-w-ko.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ka\u017cdy weekend zacznie si\u0119 ju\u017c w pi\u0105tek. Co w 2025 z zapowiadanymi w kodeksie pracy rewolucjami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T19:17:09.283459+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T17:06:59+00:00",
        "description": null,
        "id": 2564029,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9778430,nowy-podatek-od-ogrzewania-gazem-kto-zaplaci-ile-i-od-kiedy-a-piece.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy podatek od ogrzewania gazem, kto zap\u0142aci, ile i od kiedy. a piece gazowe do likwidacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T19:17:09.518293+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T16:47:23+00:00",
        "description": null,
        "id": 2564030,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9778038,bieda-zaglada-w-oczy-polakom-tak-sie-teraz-zaciska-pasa.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bieda zagl\u0105da w oczy Polakom. Tak si\u0119 teraz zaciska pasa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T16:47:39.450704+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T16:43:08+00:00",
        "description": null,
        "id": 2563110,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9755648,jak-wyplacic-pieniadze-z-konta-zmarlego-mozesz-pobrac-z-nawet-160-tys.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak wyp\u0142aci\u0107 pieni\u0105dze z konta zmar\u0142ego? Mo\u017cesz pobra\u0107 z nawet 160 tys. z\u0142otych. Bez post\u0119powania spadkowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T16:47:39.552554+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T16:41:18+00:00",
        "description": null,
        "id": 2563111,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9778224,to-ostatni-moment-dla-posiadaczy-piecow-na-gaz-i-olej-na-skorzystanie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To ostatni moment dla posiadaczy piec\u00f3w na gaz i olej na skorzystanie z tego uprawnienia. A ty wiesz, co musisz zrobi\u0107 do 30 kwietnia?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T16:47:39.653979+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T16:17:43+00:00",
        "description": null,
        "id": 2563112,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9776536,polski-bielik-z-rosyjskim-rodowodem-producent-skomentowal-afere-wok.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polski \u201eBielik\u201d z rosyjskim rodowodem? Producent skomentowa\u0142 afer\u0119 wok\u00f3\u0142 samolotu M-346!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T16:47:39.754623+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T15:50:25+00:00",
        "description": null,
        "id": 2563113,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9777201,co-ze-zdrowiem-trumpa-jest-raport-lekarski.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co ze zdrowiem Trumpa? Jest raport lekarski!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T16:47:39.855989+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T15:29:09+00:00",
        "description": null,
        "id": 2563114,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/artykuly/9778382,zatrudnienie-w-krajach-ue-jak-wypadla-polska-dane-eurostatu.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zatrudnienie w krajach UE. Jak wypad\u0142a Polska? [DANE EUROSTATU]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:37:51.095915+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T14:48:43+00:00",
        "description": null,
        "id": 2560771,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9778345,pogromca-ukraincow-wraca-na-front-zza-krat-bedzie-dowodzil-rosyjskimi.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogromca Ukrai\u0144c\u00f3w wraca na front zza krat. B\u0119dzie dowodzi\u0142 rosyjskimi skaza\u0144cami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:37:51.298873+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T14:17:45+00:00",
        "description": null,
        "id": 2560772,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9778328,koniec-z-czekolada-za-oddana-krew-bedzie-lepsza-rekompensata-dla-krwi.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec z czekolad\u0105 za oddan\u0105 krew? B\u0119dzie lepsza rekompensata dla krwiodawc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:37:51.451144+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T13:47:07+00:00",
        "description": null,
        "id": 2560773,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/artykuly/9778319,praca-zdalna-te-5-rzeczy-zaskoczy-wiele-osob.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Praca zdalna. Te 5 rzeczy zaskoczy wiele os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:37:51.649119+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T13:28:15+00:00",
        "description": null,
        "id": 2560774,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9778299,czystki-na-ukrainie-rozliczenia-po-krwawym-rosyjskim-ataku-na-sumy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czystki na Ukrainie. Rozliczenia po krwawym rosyjskim ataku na Sumy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:37:51.798218+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T12:53:30+00:00",
        "description": null,
        "id": 2560775,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9778275,ii-tura-wyborow-prezydenckich-jeden-kandydat-zawsze-wygrywa-sondaz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "II tura wybor\u00f3w prezydenckich. Jeden kandydat zawsze wygrywa [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:37:51.982746+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T12:52:28+00:00",
        "description": null,
        "id": 2560776,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9778230,wybory-prezydenckie-2025-pensja-i-przywileje-czlonkow-komisji-wyborcz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie 2025. Pensja i przywileje cz\u0142onk\u00f3w komisji wyborczej. To ostatni dzwonek, by si\u0119 zg\u0142osi\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:37:52.168859+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T12:13:03+00:00",
        "description": null,
        "id": 2560777,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9778241,dofinansowanie-do-wymiany-dachu-na-budynku-mieszkalnym-2025-gdzie-zlozyc-wniosek-o-dofinansowanie-do-wymiany-dachu-jakie-warunki-arimr-czyste-powietrze.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dofinansowanie do wymiany dachu na budynku mieszkalnym 2025 - gdzie z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek o dofinansowanie do wymiany dachu? Jakie warunki?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:37:52.440876+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T12:11:50+00:00",
        "description": null,
        "id": 2560778,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9778244,juz-nawet-doradcy-trumpa-widza-ze-prezydent-usa-jest-zbyt-lagodny-wob.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ju\u017c nawet doradcy Trumpa widz\u0105, \u017ce prezydent USA jest zbyt \u0142agodny wobec Kremla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:37:52.714716+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T12:08:03+00:00",
        "description": null,
        "id": 2560779,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/transport/drogi/artykuly/9778248,wazna-trasa-miedzy-dwoma-miastami-podkarpacie-z-nowa-umowa-na-kolejny.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u017cna trasa mi\u0119dzy dwoma miastami. Podkarpacie z now\u0105 umow\u0105 na kolejny odcinek DK9 [MAPA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:37:52.882770+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T11:43:02+00:00",
        "description": null,
        "id": 2560780,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/przemysl/artykuly/9778228,drugie-zycie-rafako-spolka-przestawi-sie-na-produkcje-zbrojeniowa.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Drugie \u017cycie Rafako. Sp\u00f3\u0142ka przestawi si\u0119 na produkcj\u0119 zbrojeniow\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:37:53.066151+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T11:37:06+00:00",
        "description": null,
        "id": 2560781,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9778226,rosja-marzy-o-wyslaniu-swych-bombowcow-tam-gdzie-ich-jeszcze-nie-bylo.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja marzy o wys\u0142aniu swych bombowc\u00f3w tam, gdzie ich jeszcze nie by\u0142o. Nerwowa reakcja Australii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:37:53.290637+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T11:33:13+00:00",
        "description": null,
        "id": 2560782,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9778224,30-kwietnia-to-ostatni-moment-dla-posiadaczy-piecow-na-gaz-i-olej-a-t.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "30 kwietnia to ostatni moment dla posiadaczy piec\u00f3w na gaz i olej. A ty wiesz, co musisz zrobi\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:37:53.475758+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T10:52:21+00:00",
        "description": null,
        "id": 2560783,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9777576,doplata-do-pradu-2025-dla-kogo-wniosek-o-dofinansowanie-do-pradu-tylko-do-30-kwietnia-tauron.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dop\u0142ata do pr\u0105du 2025 - dla kogo? Wniosek o dofinansowanie do pr\u0105du tylko do 30 kwietnia!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:37:53.658264+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T10:42:30+00:00",
        "description": null,
        "id": 2560784,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/technologie/artykuly/9778199,raport-mniejszosci-przestanie-byc-fikcja-rzad-rozwaza-stworzenie-pr.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Raport mniejszo\u015bci\" przestanie by\u0107 fikcj\u0105? Rz\u0105d rozwa\u017ca stworzenie programu \"przewidywania morderstw\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:37:53.819801+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T10:40:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2560785,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9778183,tego-obawiali-sie-rosjanie-w-polsce-powstanie-fabryka-rakiet-dla-k239.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tego obawiali si\u0119 Rosjanie. W Polsce powstanie fabryka rakiet dla K239 Chunmoo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:37:54.037556+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T10:33:51+00:00",
        "description": null,
        "id": 2560786,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/przemysl/artykuly/9778186,produkcja-przemyslowa-w-polsce-sa-nowe-dane-eurostatu.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Produkcja przemys\u0142owa w Polsce. S\u0105 nowe dane Eurostatu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:37:54.203663+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T10:19:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2560787,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9778181,usa-przestana-finansowac-kwatere-glowna-nato-ida-wielkie-ciecia-w-bud.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA przestan\u0105 finansowa\u0107 Kwater\u0119 G\u0142\u00f3wn\u0105 NATO? Id\u0105 wielkie ci\u0119cia w bud\u017cecie Departamentu Stanu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:37:54.380454+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T10:06:01+00:00",
        "description": null,
        "id": 2560788,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9778172,abramsy-centrum-w-poznaniu-i-nowe-kontrakty-polska-rozbudowuje-zaple.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Abramsy, centrum w Poznaniu i nowe kontrakty! Polska rozbudowuje zaplecze logistyczne NATO.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:37:54.542237+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T09:59:03+00:00",
        "description": null,
        "id": 2560789,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9778168,bezczelnosc-ambasadora-rosji-nie-ma-granic-potwierdzil-operacje-szpie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bezczelno\u015b\u0107 ambasadora Rosji nie ma granic. Potwierdzi\u0142 operacj\u0119 szpiegowsk\u0105 i kpi\u0142 z floty cz\u0142onka NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:37:54.716079+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T09:48:48+00:00",
        "description": null,
        "id": 2560790,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/wynagrodzenia/artykuly/9777433,co-miesiac-1800-zlotych-dla-policjanta-na-splate-kredytu-wyplaty-rusz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co miesi\u0105c 1800 z\u0142otych dla policjanta na sp\u0142at\u0119 kredytu. Wyp\u0142aty rusz\u0105 od lipca. Jakie warunki trzeba b\u0119dzie spe\u0142ni\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:37:54.878075+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T09:42:55+00:00",
        "description": null,
        "id": 2560791,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9778167,nowy-limit-zwolnienia-z-vat-240-tys-zlotych-zamiast-200-tys-zlotych.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy limit zwolnienia z VAT! 240 tys. z\u0142otych zamiast 200 tys. z\u0142otych. Jest ju\u017c projekt zmian",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:37:55.062108+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T08:52:41+00:00",
        "description": null,
        "id": 2560792,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9778146,ludzie-boja-sie-utraty-pracy-tak-zle-nie-bylo-od-czasu-pandemii.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ludzie boj\u0105 si\u0119 utraty pracy. Tak \u017ale nie by\u0142o od czasu pandemii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:37:55.227246+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T08:50:58+00:00",
        "description": null,
        "id": 2560793,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9778144,premier-tusk-zapowiada-repolonizacje-gospodarki-polska-nie-bedzie-na.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier Tusk zapowiada repolonizacj\u0119 gospodarki. \"Polska nie b\u0119dzie naiwnym partnerem w konkursie egoist\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:37:55.386813+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T08:06:35+00:00",
        "description": null,
        "id": 2560794,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/inflacja/artykuly/9778128,jak-bardzo-rosna-ceny-sa-dane-gus-o-inflacji-za-marzec.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak bardzo rosn\u0105 ceny? S\u0105 dane GUS o inflacji za marzec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:37:55.542729+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T08:06:19+00:00",
        "description": null,
        "id": 2560795,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9778124,fala-ochotnikow-do-rosyjskiej-armii-efekt-trumpa.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fala ochotnik\u00f3w do rosyjskiej armii! Efekt Trumpa?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:37:55.792976+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T07:42:51+00:00",
        "description": null,
        "id": 2560796,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9778109,sikorski-krytykuje-trzaskowskiego-ja-bym-wzial-udzial-w-debacie-telew.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sikorski krytykuje Trzaskowskiego: Ja bym wzi\u0105\u0142 udzia\u0142 w debacie Telewizji Republika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:37:56.182232+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T07:37:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2560797,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/surowce/artykuly/9778103,europa-szykuje-sie-do-wielkiego-zerwania-z-rosja-chodzi-o-wazny-surow.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europa szykuje si\u0119 do wielkiego zerwania z Rosj\u0105? Chodzi o wa\u017cny surowiec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:37:56.452432+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T07:32:59+00:00",
        "description": null,
        "id": 2560798,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9768056,15-mln-seniorow-otrzyma-dzisiaj-podwojna-emeryture-z-zus-kolejni-w-piatek.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "1,5 mln senior\u00f3w otrzyma dzisiaj podw\u00f3jn\u0105 emerytur\u0119 z ZUS. Kolejni w pi\u0105tek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:37:56.662916+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T07:30:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2560799,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9777613,renta-wdowia-2025-jak-i-gdzie-zlozyc-wniosek-jakie-dokumenty-i-dane-sa-potrzebne-kiedy-wyplata.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Renta wdowia 2025. Jak i gdzie z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek? Jakie dokumenty i dane s\u0105 potrzebne? Kiedy wyp\u0142ata?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:37:56.865887+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T07:22:27+00:00",
        "description": null,
        "id": 2560800,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9752579,dronowy-nokaut-huti-zestrzelili-juz-19-amerykanskich-reaperow.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dronowy nokaut! Huti zestrzelili ju\u017c 19 ameryka\u0144skich Reaper\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:37:57.090049+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T07:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2560801,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9778080,chwalila-sie-plecami-zostanie-zwolniona-z-wojska-interweniowal-gen.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chwali\u0142a si\u0119 \u201eplecami\u201d. Zostanie zwolniona z wojska. Interweniowa\u0142 gen. Kuku\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:37:57.319035+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T06:53:13+00:00",
        "description": null,
        "id": 2560803,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9778082,orlen-podal-wyniki-finansowe-za-2024-rok.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polski gigant energetyczny poda\u0142 wyniki finansowe za 2024 rok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:37:57.544982+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T06:42:56+00:00",
        "description": null,
        "id": 2560804,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/inflacja/artykuly/9778076,polacy-zlapia-sie-za-portfele-w-tych-sieciach-swiateczne-zakupy-beda.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy z\u0142api\u0105 si\u0119 za portfele? W tych sieciach \u015bwi\u0105teczne zakupy b\u0119d\u0105 najta\u0144sze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:37:57.778067+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T06:30:40+00:00",
        "description": null,
        "id": 2560805,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9740529,tego-lepiej-nie-wykazuj-w-pit-jesli-liczysz-na-zwrot-podatku-w-rozli.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tego lepiej nie wykazuj w PIT, je\u015bli liczysz na zwrot podatku. W rozliczeniu liczy si\u0119 nie tylko to, co trzeba ujawni\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:37:57.985490+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T06:28:25+00:00",
        "description": null,
        "id": 2560806,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9774168,pracownik-nie-musi-sie-na-to-godzic-czy-2-maja-trzeba-pracowac.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pracownik nie musi si\u0119 na to godzi\u0107. Czy 2 maja trzeba pracowa\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:37:58.165975+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T06:27:16+00:00",
        "description": null,
        "id": 2560807,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/aktualnosci/artykuly/9773538,podwyzki-podatku-od-nieruchomosci-placz-i-plac.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podwy\u017cki podatku od nieruchomo\u015bci. P\u0142acz i p\u0142a\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:37:58.340057+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T06:24:48+00:00",
        "description": null,
        "id": 2560808,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/wynagrodzenia/artykuly/9772783,nawet-ponad-900-zlotych-dodatku-do-wyplaty-w-kwietniu-dla-kogo.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawet ponad 900 z\u0142otych dodatku do wyp\u0142aty w kwietniu. Dla kogo?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:37:58.508968+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T06:19:41+00:00",
        "description": null,
        "id": 2560809,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9755648,jak-szybko-wyplacic-pieniadze-z-konta-zmarlego-mozesz-pobrac-z-nawet.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak szybko wyp\u0142aci\u0107 pieni\u0105dze z konta zmar\u0142ego? Mo\u017cesz pobra\u0107 z nawet 160 tys. z\u0142otych. Bez post\u0119powania spadkowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:37:58.728416+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T06:07:34+00:00",
        "description": null,
        "id": 2560810,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/przemysl/artykuly/9778061,nie-tylko-ciagniki-ale-tez-drony-legendarna-polska-firma-otworzy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie tylko ci\u0105gniki, ale te\u017c... drony. Legendarna polska firma otworzy nowe linie produkcyjne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:37:58.883688+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T06:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2560811,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/wideo/obiektywnie-o-biznesie/wideo/9777639,polska-30-deregulacja-cyfryzacja-i-odpowiedzialnosc-pokolenia-zmian.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska 3.0: Deregulacja, cyfryzacja i odpowiedzialno\u015b\u0107 pokolenia zmian",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:37:59.031781+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T05:41:59+00:00",
        "description": null,
        "id": 2560812,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykul-prasowy/9778045,wroci-tani-gaz-europa-znow-zerka-w-strone-rosyjskich-rur.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wr\u00f3ci tani gaz? Europa zn\u00f3w zerka w stron\u0119 rosyjskich rur!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:37:59.180188+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T05:32:17+00:00",
        "description": null,
        "id": 2560813,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9778054,ameryce-grozi-wielki-kryzys-finansowy-noblista-takie-zachowanie-inwe.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ameryce grozi wielki kryzys finansowy? Noblista: Takie zachowanie inwestor\u00f3w nie jest normalne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:37:59.334792+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T05:30:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2560814,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9777789,doplata-do-czynszu-2025-maksymalnie-4068-zl-sprawdz-czy-kwalifikujesz-sie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "1527-4068 z\u0142 miesi\u0119cznie na czynsz. Kto mo\u017ce ubiega\u0107 si\u0119 o dop\u0142at\u0119 w 2025?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:37:59.483806+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T05:20:30+00:00",
        "description": null,
        "id": 2560815,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9778042,nowy-ustawowy-wiek-emerytalny-ile-wyniesie-65-lat-dla-kobiet-a-67-dl.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy ustawowy wiek emerytalny, ile wyniesie: 65 lat dla kobiet a 67 dla m\u0119\u017cczyzn, od kiedy zmiana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T05:10:22.744380+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T04:53:42+00:00",
        "description": null,
        "id": 2559799,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9778033,pomysl-dwa-razy-nazisto-dlaczego-byly-prezydent-rosji-tak-zaatakow.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Pomy\u015bl dwa razy, nazisto!\" Dlaczego by\u0142y prezydent Rosji tak zaatakowa\u0142 przysz\u0142ego kanclerza Niemiec?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T05:10:22.983302+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T04:34:40+00:00",
        "description": null,
        "id": 2559800,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9778032,historyczna-chwila-dla-zenskiej-eksploracji-kosmosu-kate-perry-i-druz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Historyczna chwila dla \u017ce\u0144skiej eksploracji kosmosu? Kate Perry i dru\u017cyna marze\u0144 wr\u00f3ci\u0142y z orbity!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T05:10:23.137839+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T04:09:05+00:00",
        "description": null,
        "id": 2559801,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/artykuly/9777553,nawet-10-tys-zl-rocznie-podatek-katastralny-polacy-boja-sie-go-jak.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawet 10 tys. z\u0142 rocznie? Podatek katastralny. Polacy boj\u0105 si\u0119 go jak ognia",
        "vote": 0
    }
]