[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T21:33:24.210675+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T20:49:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fa/62/1e/z31859962M,Uniwersytecki-Dzieciecy-Szpital-Kliniczny-w-Bialym.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Nie \u017cyje jedenastoletni ch\u0142opiec, kt\u010f\u017c\u02ddry odpali\u0142 skonstruowan\u0105 przez siebie petard\u0119. Wed\u0142ug ustale\u0144 policji, jego rodzice w tym czasie byli w domu.",
        "id": 2565656,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31859942,jedenastolatek-sam-skonstruowal-petarde-chlopiec-nie-z.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jedenastolatek sam skonstruowa\u0142 petard\u0119. Ch\u0142opiec nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T20:29:00.711642+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T20:11:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/dc/62/1e/z31859932M,Na-terenie-Biebrzanskiego-Parku-Narodowego-doszlo-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Biebrza\u0144skim Parku Narodowym po raz kolejny w ostatnich tygodniach dosz\u0142o do po\u017caru. Ogie\u0144 mia\u0142 si\u0119 pojawi\u0107 na trudno dost\u0119pnym terenie. - Na miejsce skierowano jak dot\u0105d oko\u0142o 10 zast\u0119p\u010f\u017c\u02ddw, ale dysponowane s\u0105 kolejne - przekaza\u0142 st. bryg. Dariusz \u0141ukaszewicz, zast\u0119pca komendanta powiatowego PSP w Sok\u010f\u017c\u02dd\u0142ce.",
        "id": 2565154,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31859906,biebrzanski-park-narodowy-w-ogniu-strazacy-maja-problem-z-gaszeniem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biebrza\u0144ski Park Narodowy w ogniu. Stra\u017cacy maj\u0105 problem z gaszeniem po\u017caru",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T20:29:00.812666+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T20:07:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ae/62/1e/z31859886M,Anzelika-Mielnikawa.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Trwaj\u0105 poszukiwania zaginionej bia\u0142oruskiej opozycjonistki. W mediach pojawi\u0142y si\u0119 nowe doniesienia w sprawie An\u017caliki Mielnikawej.",
        "id": 2565155,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31859883,zaginiecie-dzialaczki-bialoruskiej-opozycji-miala-wyleciec.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zagini\u0119cie dzia\u0142aczki bia\u0142oruskiej opozycji. Mia\u0142a wylecie\u0107 z Warszawy i znikn\u0105\u0107. Dwa zawiadomienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T20:29:00.912977+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T19:22:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b2/62/1e/z31859890M,Robert-Fico.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Premier S\u0142owacji zarzuci\u0142 szefowej unijnej dyplomacji brak szacunku, po tym, jak przestrzeg\u0142a europejskich przyw\u010f\u017c\u02dddc\u010f\u017c\u02ddw przed podr\u010f\u017c\u02dd\u017c\u0105 do Moskwy na uroczysto\u015bci w rocznic\u0119 zako\u0144czenia II wojny \u015bwiatowej. Robert Fico zapowiedzia\u0142, \u017ce 9 maja b\u0119dzie w Rosji. Co jeszcze powiedzia\u0142 premier S\u0142owacji?",
        "id": 2565156,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31859826,premier-slowacji-skrytykowal-szefowa-unijnej-dyplomacji-ws.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier S\u0142owacji skrytykowa\u0142 szefow\u0105 unijnej dyplomacji ws. Rosji. \"Nikt nie mo\u017ce mi dyktowa\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T19:21:49.726629+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T18:50:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/66/62/1e/z31859814M,Atak-na-rosyjski-obwod-kurski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W\u0142adze w Kijowie potwierdzi\u0142y przeprowadzenie ataku na Kursk. To odwet za niedzielny atak Rosji na ukrai\u0144skie miasto Sumy.",
        "id": 2564322,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31859794,jest-odwet-ukraincow-za-atak-na-sumy-pociski-spadly-na-rosyjska.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest odwet Ukrai\u0144c\u010f\u017c\u02ddw za \"krwaw\u0105 Niedziel\u0119 Palmow\u0105\". Pociski spad\u0142y na rosyjsk\u0105 baz\u0119. Kij\u010f\u017c\u02ddw potwierdza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T19:21:49.828690+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T18:08:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/07/62/1e/z31859719M,Pozar-zabytkowej-dzwonnicy-w-Warszawie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na warszawskiej Pradze dosz\u0142o do po\u017caru drewnianej dzwonnicy. Zabytek znajduje si\u0119 na najstarszej sto\u0142ecznej nekropolii. Co si\u0119 sta\u0142o?",
        "id": 2564323,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31859703,pozar-zabytkowej-dzwonnicy-w-warszawie-piec-zastepow-strazy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car zabytkowej dzwonnicy w Warszawie. Pi\u0119\u0107 zast\u0119p\u010f\u017c\u02ddw stra\u017cy po\u017carnej w akcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T19:21:49.927707+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T18:01:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/42/62/1e/z31859778M,Do-Polski-nadciagaja-cieple-masy-powietrza-i-pyl-z.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na pogod\u0119 w najbli\u017cszych dniach nikt nie powinien narzeka\u0107 - pojawi si\u0119 znacznie wi\u0119cej s\u0142o\u0144ca, a temperatura miejscami mo\u017ce przekroczy\u0107 25 st. C. Gor\u0105ce powietrze zwrotnikowe mo\u017ce jednak sprzyja\u0107 pojawieniu si\u0119 charakterystycznego py\u0142u znad Sahary w ca\u0142ym kraju. - Czynnikiem sprzyjaj\u0105cym docieraniu py\u0142u na tak znaczne odleg\u0142o\u015bci jest brak opad\u010f\u017c\u02ddw, kt\u010f\u017c\u02ddre mog\u0142yby ten py\u0142 z powietrza \"wyp\u0142uka\u0107\" - wyja\u015bni\u0142 synoptyk tvnmeteo.pl Damian Zdonek.",
        "id": 2564324,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31859522,nad-polske-nadciaga-zolty-pyl-kulminacja-w-czwartek.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nad Polsk\u0119 nadci\u0105ga \u017c\u010f\u017c\u02dd\u0142ty py\u0142. Kulminacja w czwartek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T19:21:50.027958+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T17:26:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/33/62/1e/z31859507M,Zbigniew-Ziobro.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pojawi\u0142y si\u0119 nowe informacje o stanie zdrowia Zbigniewa Ziobry. Pose\u0142 PiS Mariusz Gosek stwierdzi\u0142, \u017ce Ziobro \"za szybko wr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 do polityki\". Gosek powiedzia\u0142 te\u017c o wynikach ostatnich bada\u0144 klinicznych krwi Ziobry.",
        "id": 2564325,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31859461,nowe-informacje-o-zdrowiu-ziobry-niepokojace-wyniki-ostatnich.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe informacje o zdrowiu Ziobry. Niepokoj\u0105ce wyniki bada\u0144. \"Za szybko wr\u010f\u017c\u02ddci\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T19:21:50.127471+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T17:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/15/62/1e/z31859477M,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Doradcy prezydenta USA Donalda Trumpa namawiaj\u0105 go do zaj\u0119cia ostrzejszego stanowiska wobec w\u0142adz na Kremlu - ujawni\u0142 \"The Wall Street Journal\". Jak opisa\u0142 dziennik, \"r\u010f\u017c\u02dd\u017cnice si\u0119 uwypukli\u0142y\".",
        "id": 2564326,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31859452,media-doradcy-trumpa-naciskaja-aby-przyjal-ostrzejsze-podejscie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Doradcy Trumpa naciskaj\u0105, aby przyj\u0105\u0142 ostrzejsze podej\u015bcie wobec Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T19:21:50.231513+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T17:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/da/61/1e/z31858650M,Quiz-geograficzny-o-miastach-na-litere-E.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ten quiz geograficzny b\u0142yskawicznie wypunktuje braki. Tylko geniusze mog\u0105 liczy\u0107 na komplet. Pytamy o miasta na liter\u0119 E. Wiesz, w jakim wojew\u010f\u017c\u02dddztwie le\u017cy Elbl\u0105g? Je\u015bli tak, to jeden punkt masz ju\u017c w kieszeni. Uda ci si\u0119 pobi\u0107 8/11? Przekonajmy si\u0119!",
        "id": 2564327,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,25888,quiz-geograficzny-o-miastach-na-litere-e-wiesz-gdzie-lezy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quiz geograficzny o miastach na liter\u0119 E! Tylko geniusze zgarn\u0105 komplet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T19:21:50.330551+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T16:55:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/49/62/1e/z31859273M,Prof--Wlodzimierz-Marciniak-u-Grzegorza-Sroczynski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Czy Trump jest naprawd\u0119 takim idiot\u0105, jakim maluj\u0105 go liberalne media? Czy Putin b\u0119dzie w stanie ogra\u0107 go przy negocjacjach pokojowych? Na te i inne pytania Grzegorza Sroczy\u0144skiego odpowie sowietolog i by\u0142y ambasador Polski w Moskwie prof. W\u0142odzimierz Marciniak. Zapraszamy do obejrzenia i wys\u0142uchania najnowszego odcinku programu \"To nie takie proste\".",
        "id": 2564328,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31855458,narcyz-kontra-kolekcjoner-urazow-jak-beda-wygladaly-rozmowy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Narcyz kontra kolekcjoner uraz\u010f\u017c\u02ddw. Jak b\u0119d\u0105 wygl\u0105da\u0142y rozmowy Trumpa z Putinem?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T16:54:53.964245+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T16:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/29/62/1e/z31859497M,W-Warszawie-mezczyzna-jezdzil-na-dachu-samochodu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Do niecodziennego zdarzenia dosz\u0142o we wtorek na ul. Modli\u0144skiej w Warszawie. 35-letni m\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 zatrzymany przez kierowc\u010f\u017c\u02ddw po tym, jak jecha\u0142 na dachu swojego samochodu, a nast\u0119pnie ucieka\u0142 nago tras\u0105 S8.",
        "id": 2563258,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31859261,zaskakujaca-sytuacja-w-warszawie-35-latek-jechal-na-dachu-samochodu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przera\u017caj\u0105ce sceny na trasie S8 w Warszawie. 35-latek jecha\u0142 na dachu samochodu i nago biega\u0142 po jezdni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T16:54:54.318715+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T16:29:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/95/62/1e/z31858837M,Sztabowcy-Rafala-Trzaskowskiego-chcieli-wspolpracy.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Po debacie w Ko\u0144skich tw\u010f\u017c\u02ddrcy internetowi poinformowali, \u017ce przedstawiciele sztabu Rafa\u0142a Trzaskowskiego kontaktowali si\u0119 z nimi w sprawie darmowej wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142pracy dotycz\u0105cej w\u0142a\u015bnie spotkania polityk\u010f\u017c\u02ddw w woj. \u015bwi\u0119tokrzyskim. Trafili jednak pod niew\u0142a\u015bciwy adres. - Wiadomo\u015b\u0107 otrzyma\u0142am w czwartek oko\u0142o godziny 11 - relacjonuje w rozmowie z Gazeta.pl Ola Jasianek. I opowiada, jak wygl\u0105da\u0142a komunikacja ze sztabem.",
        "id": 2563259,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31854050,zaskakujace-dzialania-sztabu-trzaskowskiego-przed-debata-w-konskich.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wpadka sztabu Trzaskowskiego. Rozes\u0142ali mejle przed debat\u0105. \"Kompletny brak szacunku\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T16:54:54.623902+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T16:15:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/bf/62/1e/z31859135M,Andrzej-Duda.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Andrzej Duda zareagowa\u0142 na gro\u017aby szefa rosyjskiego wywiadu zagranicznego. Siergiej Naryszkin przedstawi\u0142 scenariusz, w kt\u010f\u017c\u02ddrym Polska ma \"ucierpie\u0107\" jako jeden z pierwszych kraj\u010f\u017c\u02ddw. Duda stwierdzi\u0142, \u017ce ta wypowied\u017a jest przyk\u0142adem \"klasycznej rosyjskiej ba\u0142amutnej dezinformacji\".",
        "id": 2563260,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31859122,andrzej-duda-stanowczo-odpowiada-na-grozby-rosji-wobec-polski.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej Duda stanowczo odpowiada na gro\u017aby Rosji wobec Polski. \"Krwio\u017cerczy imperializm\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T16:54:55.024766+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T16:09:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9f/62/1e/z31859359M,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Administracja prezydenta USA Donalda Trumpa przekaza\u0142a innym cz\u0142onkom grupy G7, \u017ce nie popr\u0105 o\u015bwiadczenia pot\u0119piaj\u0105cego ostatni krwawy atak Rosji - poda\u0142 Bloomberg. Co przekazali informatorzy agencji?",
        "id": 2563261,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31859292,bloomberg-usa-nie-chcialy-potepic-rosji-w-oswiadczeniu-pracuja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bloomberg: USA nie chcia\u0142y pot\u0119pi\u0107 Rosji w o\u015bwiadczeniu. \"Pracuj\u0105 nad przestrzeni\u0105 do negocjacji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:47:13.217005+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T15:09:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6e/62/1e/z31859054M,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Bliski wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142pracownik prezydenta USA Donalda Trumpa odwiedzi Polsk\u0119 - poinformowa\u0142 we wtorek Andrzej Duda. Wiadomo, \u017ce do wizyty dojdzie jeszcze w kwietniu.",
        "id": 2561563,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31859016,bliski-wspolpracownik-trumpa-odwiedzi-polske-wiadomo-z-jakiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bliski wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142pracownik Trumpa odwiedzi Polsk\u0119. Podano pow\u010f\u017c\u02ddd",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:47:13.389329+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T15:01:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/bf/62/1e/z31859391M,Szpital--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Aresztowano dwie osoby w zwi\u0105zku ze spraw\u0105 \u015bmiertelnego zatrucia, do kt\u010f\u017c\u02ddrego dosz\u0142o w szpitalu psychiatrycznym w Warszawie. Prokuratura poinformowa\u0142a, kim s\u0105 podejrzani.",
        "id": 2561564,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31859279,nowe-informacje-ws-smiertelnych-zatruc-w-szpitalu-psychiatrycznym.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe informacje ws. \u015bmiertelnego zatrucia w szpitalu psychiatrycznym. Aresztowano dwie osoby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:47:13.549449+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T14:14:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/87/62/1e/z31858823M,Wladimir-Putin.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W\u0142adimir Putin przekaza\u0142 wys\u0142annikowi Donalda Trumpa, jakie s\u0105 \u017c\u0105dania Rosji dotycz\u0105ce Ukrainy. Szef rosyjskiego wywiadu zagranicznego poinformowa\u0142 o tych warunkach. Kreml domaga si\u0119 trzech rzeczy.",
        "id": 2561565,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31858764,ujawniono-zadania-rosji-ws-ukrainy-kreml-domaga-sie-trzech.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ujawniono \u017c\u0105dania Rosji ws. Ukrainy. Kreml domaga si\u0119 trzech rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:47:13.693272+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T14:06:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/da/62/1e/z31859162M,Mariusz-Kaminski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Komisja \u015bledcza ds. Pegasusa przeg\u0142osowa\u0142a na\u0142o\u017cenie kary porz\u0105dkowej w wysoko\u015bci 3 tysi\u0119cy z\u0142otych dla Mariusza Kami\u0144skiego za niestawiennictwo na przes\u0142uchaniu. Wcze\u015bniej taka decyzja zapad\u0142a tak\u017ce w sprawie Macieja W\u0105sika.",
        "id": 2561566,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31859099,kara-rowniez-dla-kaminskiego-komisja-sledcza-wyznaczyla-nowa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kara od komisji \u015bledczej r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c dla Kami\u0144skiego. \"Papu\u017cki nieroz\u0142\u0105czki\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:47:13.823225+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T13:23:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/41/62/1e/z31858753M,Alaksandr-Lukaszenka.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Szef rosyjskiego wywiadu zagranicznego Siergiej Naryszkin podczas wizyty w Mi\u0144sku, wyg\u0142osi\u0142 antypolskie o\u015bwiadczenie. - Pod\u017cegacze, tacy jak Polska oraz pa\u0144stwa ba\u0142tyckie, musz\u0105 zdawa\u0107 sobie spraw\u0119, \u017ce to one jako pierwsze ucierpi\u0105 w przypadku ewentualnej agresji NATO wymierzonej w Pa\u0144stwo Zwi\u0105zkowe Rosji i Bia\u0142orusi - stwierdzi\u0142 Siergiej Naryszkin. Uzna\u0142 r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c, \u017ce najbardziej ucierpi m.in. Polska.",
        "id": 2561567,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31858409,przedstawiciel-rosji-z-wizyta-u-lukaszenki-straszyl-nato-i.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szokuj\u0105ce s\u0142owa z Rosji. \"Polska i kraje ba\u0142tyckie ucierpi\u0105 jako pierwsze\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:47:13.984987+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T13:17:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/27/61/1e/z31858471M,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Karol Nawrocki z\u0142o\u017cy\u0142 obietnic\u0119 dotycz\u0105c\u0105 systemu ochrony zdrowia. Kandydat PiS na prezydenta stwierdzi\u0142, \u017ce b\u0119dzie to \"najwa\u017cniejsza zmiana prawa w ostatnich latach\". Jego propozycj\u0119 w stanowczy spos\u010f\u017c\u02ddb skomentowali m.in. rzecznik Naczelnej Izby Lekarskiej oraz ukrai\u0144ski dziennikarz mieszkaj\u0105cy w Polsce.",
        "id": 2561568,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31858388,ta-obietnica-karola-nawrockiego-wywolala-oburzenie-obrzydliwe.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ta obietnica Karola Nawrockiego wywo\u0142a\u0142a oburzenie. \"Obrzydliwe, neonazistowskie, ksenofobiczne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:47:14.124448+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T13:06:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9d/62/1e/z31858845M,Maciej-Wasik.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Komisja \u015bledcza ds. Pegasusa przeg\u0142osowa\u0142a na\u0142o\u017cenie kary porz\u0105dkowej w wysoko\u015bci 3 tysi\u0119cy z\u0142otych dla Macieja W\u0105sika za niestawiennictwo na przes\u0142uchaniu.",
        "id": 2561569,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31858752,wniosek-o-kare-dla-macieja-wasika-jest-decyzja-komisji-sledczej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wniosek o kar\u0119 dla Macieja W\u0105sika. Jest decyzja komisji \u015bledczej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:47:14.301362+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T13:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/18/61/1e/z31858200M,Quiz-dyktando.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>J\u0119zyk polski powinni\u015bmy zna\u0107 do perfekcji, prawda? Okazuje si\u0119, \u017ce zaskakuj\u0105co wielu Polak\u010f\u017c\u02ddw ma z nim problem. Przed tob\u0105 dyktando na opak - wska\u017c b\u0142\u0119dne odpowiedzi! Rozwi\u0105\u017c quiz i sprawd\u017a, czy przebijesz \u015bredni\u0105 7/10. Powodzenia!",
        "id": 2561570,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,20532,quizowe-dyktando-ale-tym-razem-na-opak-wskaz-bledne.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quizowe dyktando, ale tym razem na opak. Wska\u017c b\u0142\u0119dne odpowiedzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:47:14.463831+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T12:43:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/26/22/1e/z31600166M,Zoo-we-Wroclawiu---zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W kilku polskich ogrodach zoologicznych wprowadzono specjalne \u015brodki zapobiegawcze. Ma to zwi\u0105zek z szalej\u0105c\u0105 w Europie epidemi\u0105 pryszczycy - gro\u017anej choroby atakuj\u0105cej zwierz\u0119ta parzystokopytne. Gdzie obowi\u0105zuj\u0105 obostrzenia?",
        "id": 2561571,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31858012,polskie-zoo-obawiaja-sie-epidemii-wprowadzaja-obostrzenia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polskie zoo obawiaj\u0105 si\u0119 epidemii. Wprowadzaj\u0105 obostrzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:47:14.622031+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T12:26:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/37/61/1e/z31858487M,Mateusz-W-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Z ustale\u0144 Onetu wynika, \u017ce zatrzymany dziennikarz TVN24 Mateusz W. mia\u0142 wed\u0142ug prokuratury pomaga\u0107 w odsuni\u0119ciu od \u015bledztwa wroc\u0142awskiej prokuratorki. Sprawa dotyczy\u0142a grupy przest\u0119pczej wy\u0142udzaj\u0105cej VAT. Prezenterowi grozi do 8 lat wi\u0119zienia.",
        "id": 2561572,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31858017,nowe-informacje-ws-zatrzymania-mateusza-w-z-tvn24-grozi-mu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe informacje ws. zatrzymania Mateusza W. z TVN24. Grozi mu wieloletnie wi\u0119zienie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:47:14.774288+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T12:24:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/96/61/1e/z31858326M,Pieniadze--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Region Trentino we W\u0142oszech uruchamia program, kt\u010f\u017c\u02ddry zak\u0142ada wsparcie finansowe dla os\u010f\u017c\u02ddb ch\u0119tnych do przeprowadzki na p\u010f\u017c\u02dd\u0142noc kraju. Jest to plan walki z wyludnianiem si\u0119 ma\u0142ych miejscowo\u015bci.",
        "id": 2561573,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31857471,mozna-dostac-100-tys-euro-wystarczy-zrobic-jedna-rzecz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mo\u017cna dosta\u0107 100 tys. euro. Wystarczy zrobi\u0107 jedn\u0105 rzecz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:47:14.957462+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T12:06:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3b/61/1e/z31857979M,Praca--biuro--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Lazy girl job\" to nowy trend w pracy, kt\u010f\u017c\u02ddry dotar\u0142 tak\u017ce do Polski. Najcz\u0119\u015bciej dotyczy pokolenia Z, kt\u010f\u017c\u02ddre stawia na r\u010f\u017c\u02ddwnowag\u0119 mi\u0119dzy prac\u0105 a \u017cyciem prywatnym. Wyja\u015bniamy, o co dok\u0142adnie chodzi.",
        "id": 2561574,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31857470,nowy-trend-dotarl-na-polski-rynek-pracy-nowe-pokolenie-ma-dosc.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest nowy trend na polskim rynku pracy. Nowe pokolenie ma ju\u017c do\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:47:15.124176+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T11:03:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/cf/44/1e/z31739343M,Maciej-Wasik-i-Mariusz-Kaminski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Komisja ds. Pegasusa mia\u0142a we wtorek przes\u0142ucha\u0107 Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika. Drugi z polityk\u010f\u017c\u02ddw zapowiedzia\u0142 ju\u017c, \u017ce nie przyjdzie. \"Jak b\u0119d\u0119 chcia\u0142 wyst\u0105pi\u0107 w cyrku, to pojad\u0119 do Julinka\" - napisa\u0142.",
        "id": 2561575,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31857756,maciej-wasik-zostanie-przesluchany-ws-pegasusa-jest-decyzja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maciej W\u0105sik zostanie przes\u0142uchany ws. Pegasusa? Jest decyzja. \"Cyrk\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:47:15.257087+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T10:53:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e2/61/1e/z31857890M,Jadwiga-Jankowska-Cieslak-nie-zyje.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Nie \u017cyje popularna polska aktorka Jadwiga Jankowska-Cie\u015blak. Kobieta zmar\u0142a w wieku 74 lat. By\u0142a znana m.in. z roli w filmie \"Trzeba zabi\u0107 t\u0119 mi\u0142o\u015b\u0107\" i wyst\u0119powania w Teatrze Dramatycznym.",
        "id": 2561576,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31857671,jadwiga-jankowska-cieslak-nie-zyje-to-aktorka-znana-z-trzeba.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje Jadwiga Jankowska-Cie\u015blak. Polska aktorka by\u0142a laureatk\u0105 Z\u0142otej Palmy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:47:15.398336+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T10:49:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/bd/5b/1e/z31833021M,Karetka-pogotowia-ratunkowego--Zdjecie-ilustracyjn.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pi\u0119cioro uczni\u010f\u017c\u02ddw zas\u0142ab\u0142o w trakcie uroczysto\u015bci w Szkole Podstawowej w Starej Wsi - poinformowa\u0142a Wojew\u010f\u017c\u02dddzka Stacja Pogotowia Ratunkowego \"Meditrans\" w Warszawie.",
        "id": 2561577,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31858067,pieciu-uczniow-zaslablo-podczas-uroczystosci-w-szkole-trwa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pi\u0119cioro uczni\u010f\u017c\u02ddw zas\u0142ab\u0142o podczas uroczysto\u015bci w szkole. Trwa akcja s\u0142u\u017cb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:47:15.540708+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T10:44:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/00/60/1e/z31851264M,Slawomir-Mentzen--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Skarbnik partii Nowa Nadzieja, kt\u010f\u017c\u02ddra wchodzi w sk\u0142ad Konfederacji i kt\u010f\u017c\u02ddrej przewodniczy S\u0142awomir Mentzen, wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142pracuje z rosyjskim i bia\u0142oruskim biznesem - ustali\u0142o TVP Info. Chodzi o Romana \u0141azarskiego. Ten sam by\u0142 pe\u0142nomocnikiem finansowym ca\u0142ej Konfederacji w 2024 roku.",
        "id": 2561578,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31857456,media-bliski-wspolpracownik-mentzena-ma-miec-powiazania-z-rosyjskim.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Bliski wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142pracownik Mentzena ma mie\u0107 powi\u0105zania z rosyjskim i bia\u0142oruskim biznesem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:47:15.691805+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T10:34:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2a/61/1e/z31857962M,Debata-w-Telewizji-Republika.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Marek Jakubiak przyzna\u0142 w Gazeta.pl, \u017ce w siedzibie Telewizji Republika by\u0142o dw\u010f\u017c\u02ddch tekturowych Rafa\u0142\u010f\u017c\u02ddw Trzaskowskich. - Mnie uda\u0142o si\u0119 wnie\u015b\u0107, ale drugiego na debat\u0119 nie wpuszczono. Dosz\u0142o do \"okaleczenia\", odpad\u0142a mu r\u0119ka - m\u010f\u017c\u02ddwi pose\u0142.",
        "id": 2561579,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31857637,nie-jeden-a-dwoch-tekturowych-trzaskowskich-jakubiak-o-kulisach.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie jeden, a dw\u010f\u017c\u02ddch tekturowych Trzaskowskich. Jakubiak o kulisach. \"Dosz\u0142o do okaleczenia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:47:15.835554+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T09:20:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/99/61/1e/z31857305M,Radoslaw-Sikorski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rafa\u0142 Trzaskowski nie bra\u0142 udzia\u0142 w \u017cadnej debacie organizowanej przez TV Republika. Rados\u0142aw Sikorski zasugerowa\u0142, \u017ce by\u0142 to b\u0142\u0105d kandydata KO, a on sam poszed\u0142by na spotkania do prawicowej stacji.",
        "id": 2561580,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31857065,trzaskowski-popelnil-blad-z-bojkotem-tv-republika-sikorski.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzaskowski pope\u0142ni\u0142 b\u0142\u0105d z bojkotem TV Republika? Sikorski o debacie: Ja bym poszed\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:47:15.942845+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T09:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/db/60/1e/z31854043M,Quiz-historyczny---starozytnosc.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pora na szybki sprawdzian wiedzy z historii. Tym razem pytamy o staro\u017cytno\u015b\u0107. Jak dobrze znasz t\u0119 epok\u0119? To zestaw 15 naprawd\u0119 wymagaj\u0105cych pyta\u0144, wi\u0119c komplet punkt\u010f\u017c\u02ddw zdob\u0119d\u0105 tylko najbardziej wytrawni historycy. Dasz rad\u0119?",
        "id": 2561581,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,11526,quiz-jak-dobrze-znasz-historie-starozytna-prawie-nikt-nie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak dobrze znasz histori\u0119 staro\u017cytn\u0105? Prawie nikt nie zdobywa 15/15",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:47:16.061303+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T08:37:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/46/61/1e/z31857222M,Rafal-Trzaskowski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Sztabowcy Karola Nawrockiego pozytywnie oceniaj\u0105 ostatnie debaty - czytamy w Wirtualnej Polsce. Rozm\u010f\u017c\u02ddwcy portalu przekonuj\u0105, \u017ce straci\u0142 na nich Rafa\u0142 Trzaskowski.",
        "id": 2561582,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31856965,po-debacie-w-telewizji-republika-taka-taktyke-maja-sztabowcy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po debacie w Telewizji Republika. Tak\u0105 taktyk\u0119 maj\u0105 sztabowcy Nawrockiego. \"Bronkizacja\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:47:16.173420+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T08:06:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/86/61/1e/z31857030M,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rafa\u0142 Trzaskowski wygra\u0142by drug\u0105 tur\u0119 wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich niezale\u017cnie od tego, czy zmierzy\u0142by si\u0119 w niej z Karolem Nawrockim, czy S\u0142awomirem Mentzenem - wynika z sonda\u017cu Opinii24 dla Radia Zet. Kt\u010f\u017c\u02ddry z nich zdoby\u0142by wi\u0119cej g\u0142os\u010f\u017c\u02ddw?",
        "id": 2561583,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31856902,sondaz-liderem-jeden-kandydat-ale-rywale-depcza-mu-po-pietach.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c. Liderem jeden kandydat. Ale rywale depcz\u0105 mu po pi\u0119tach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:47:16.279707+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T07:38:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3b/61/1e/z31856955M,Wiceprezydent-USA-J-D--Vance-idzie-podniesc-czesc-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Podczas uroczysto\u015bci przed Bia\u0142ym Domem w USA dosz\u0142o do nieszcz\u0119\u015bliwego zdarzenia. J.D. Vance chcia\u0142 chwyci\u0107 trofeum dru\u017cyny futbolowej, jednak nagroda nagle wypad\u0142a mu z r\u0105k.",
        "id": 2561584,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31856860,j-d-vance-zaliczyl-wpadke-nagle-upuscil-wazne-trofeum-i-wszystko.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "J.D. Vance zaliczy\u0142 wpadk\u0119. Nagle upu\u015bci\u0142 wa\u017cne trofeum i wszystko si\u0119 nagra\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:47:16.385939+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T07:36:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/23/61/1e/z31856931M,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Bia\u0142y Dom zaproponowa\u0142 zmniejszenie bud\u017cetu Departamentu Stanu. Ci\u0119cia maj\u0105 polega\u0107 m.in. na zamkni\u0119ciu szeregu misji dyplomatycznych czy zlikwidowaniu finansowania prawie wszystkich organizacji mi\u0119dzynarodowych - podaje Associated Press.",
        "id": 2561585,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31857055,szokujaca-propozycja-bialego-domu-drastyczne-ciecia-w-finansowaniu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szokuj\u0105ca propozycja Bia\u0142ego Domu. Drastyczne ci\u0119cia w finansowaniu NATO i ONZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:47:16.491841+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T07:19:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/23/61/1e/z31856931M,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Ukrainie oburzenie na s\u0142owa Donalda Trumpa. Dzie\u0144 po dramatycznym ataku Rosjan na Sumy prezydent USA obwini\u0142 Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142odpowiedzialno\u015bci\u0105 za wojn\u0119 w Ukrainie. -Miliony ludzi zgin\u0119\u0142o przez trzy osoby - powiedzia\u0142 Trump.",
        "id": 2561586,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31856827,dzien-po-ataku-rosjan-na-sumy-trump-oskarza-zelenskiego-ws.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzie\u0144 po ataku Rosjan na Sumy Trump oskar\u017cy\u0142 Ze\u0142enskiego ws. wojny. Ukrai\u0144cy oburzeni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:47:16.597890+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T06:29:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/97/61/1e/z31856791M,Debata-prezydencka-TV-Republika--Grzegorz-Braun--S.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Podczas debaty w TV Republika dosz\u0142o do starcia mi\u0119dzy S\u0142awomirem Mentzenem i Grzegorzem Braunem. Posz\u0142o o kwesti\u0119 klimatu. - Nie powiedzia\u0142em \u017cadnej z tych dw\u010f\u017c\u02ddch rzeczy - odpowiada\u0142 kandydat Konfederacji.",
        "id": 2561587,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31856692,goraco-w-czasie-debaty-mentzen-poklocil-sie-z-braunem-ubolewam.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gor\u0105co w czasie debaty. Mentzen pok\u0142\u010f\u017c\u02ddci\u0142 si\u0119 z Braunem. \"Ubolewam\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:47:16.702986+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T05:46:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7b/61/1e/z31856763M,Szymon-Holownia-pokazal-swoje-CV.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Podczas ostatniej debaty Szymon Ho\u0142ownia obieca\u0142, \u017ce opublikuje swoje CV. Chce w ten spos\u010f\u017c\u02ddb udowodni\u0107, \u017ce jest odpowiednim kandydatem na stanowisko prezydenta RP. Obietnic\u0119 spe\u0142ni\u0142. Dokument pojawi\u0142 si\u0119 jeszcze przed ko\u0144cem transmisji.",
        "id": 2561588,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31856661,holownia-jak-zapowiedzial-tak-zrobil-pokazal-swoje-cv-powaznie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ho\u0142ownia w czasie debaty pokaza\u0142 swoje CV i si\u0119 zacz\u0119\u0142o. \"Nawet poprawnie nazwy Sejmu nie potrafi napisa\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:47:16.818029+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T05:45:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/bb/5f/1e/z31850171M,Steve-Witkoff-i-Wladimir-Putin.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Putin w ko\u0144cu przedstawi\u0142 nam warunki osi\u0105gni\u0119cia trwa\u0142ego pokoju - powiedzia\u0142 Steve Witkoff, kt\u010f\u017c\u02ddry w pi\u0105tek spotka\u0142 si\u0119 z rosyjskim dyktatorem. Co ju\u017c wiemy?",
        "id": 2561589,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31856752,pokoj-miedzy-rosja-a-ukraina-usa-ujawniaja-putin-w-koncu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pok\u010f\u017c\u02ddj mi\u0119dzy Rosj\u0105 a Ukrain\u0105? USA ujawniaj\u0105. \"Putin w ko\u0144cu przedstawi\u0142 nam warunki\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T05:19:36.868951+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T05:09:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2d/61/1e/z31856685M,Atak-na-Kursk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Miasto Kursk w Rosji zosta\u0142o w nocy zaatakowane za pomoc\u0105 dron\u010f\u017c\u02ddw. W nocy s\u0142ycha\u0107 tam by\u0142o kilkadziesi\u0105t eksplozji. Media donosz\u0105 o po\u017carach m.in. blok\u010f\u017c\u02ddw mieszkalnych.",
        "id": 2559885,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31856677,uderzenie-w-rosyjskie-miasto-zmasowany-atak-wroga.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uderzenie w rosyjskie miasto. \"Zmasowany atak wroga\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T05:19:37.355455+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T05:04:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/16/61/1e/z31856662M,Wypadek-z-udzialem-wiceministerki-Marty-Cienkowski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W poniedzia\u0142ek dosz\u0142o do wypadku z udzia\u0142em wiceministerki kultury Marty Cienkowskiej. Z relacji \u015bwiadk\u010f\u017c\u02ddw, kt\u010f\u017c\u02ddre przytacza Miejski Reporter, wynika, \u017ce urz\u0119dniczka wymusi\u0142a pierwsze\u0144stwo na motocykli\u015bcie. M\u0119\u017cczyzna ze z\u0142amaniami trafi\u0142 do szpitala.",
        "id": 2559886,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31856648,powazny-wypadek-w-centrum-warszawy-za-kierownica-wiceministerka.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powa\u017cny wypadek w centrum Warszawy. Wiceministerka mia\u0142a wymusi\u0107 pierwsze\u0144stwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T04:14:25.616604+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T04:13:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2b/61/1e/z31856171M.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Nawrocki, Mentzen, Ho\u0142ownia, Zandberg, Braun. W poniedzia\u0142ek 14 kwietnia w Telewizji Republika mieli\u015bmy w\u0105tpliw\u0105 przyjemno\u015b\u0107 ogl\u0105da\u0107, jak po raz kolejny \u015bcieraj\u0105 si\u0119 kandydaci na prezydenta. By\u0142y przedziwne definicje narodu, spocone r\u0119ce, \u017ali Niemcy i Trzaskowski z kartonu. A tak\u017ce jasne polityczne strategie - pisze Marta Nowak z Gazeta.pl, wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142autorka podcastu \"Co to b\u0119dzie\".",
        "id": 2559608,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31856555,polska-niemcy-prokreacja-co-wiemy-po-debacie-w-republice.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska, Niemcy, prokreacja. Co wiemy po debacie w Republice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T04:14:25.761876+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T04:12:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/72/60/1e/z31853938M,Szwedzcy-zolnierze-podczas-cwiczen.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wojna z Rosj\u0105? Szwedzki minister obrony m\u010f\u017c\u02ddwi nam, \u017ce to do unikni\u0119cia. Trzeba si\u0119 jednak zbroi\u0107. - Pokazujecie, jak to robi\u0107. Znacz\u0105ce inwestycje, szybkie zakupy. I to z mojego punktu widzenia jest inspiruj\u0105ce - m\u010f\u017c\u02ddwi Gazeta.pl Pal Jonson.",
        "id": 2559609,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31853785,nie-widzimy-wojny-jako-czegos-nie-do-unikniecia-szwedzki.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nie widzimy wojny jako czego\u015b nie do unikni\u0119cia\". Szwedzki minister obrony o naszej sytuacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T04:14:25.883607+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T04:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ce/61/1e/z31856590M,Kandydaci-na-prezydenta.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wybory prezydenckie zbli\u017caj\u0105 si\u0119 wielkimi krokami. Sprawd\u017a zatem, jak dobrze znasz kandydatki i kandydat\u010f\u017c\u02ddw na stanowisko prezydenta. Czy odpowiesz poprawnie na wszystkie jedena\u015bcie pyta\u0144? Trzymamy kciuki!",
        "id": 2559610,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,25871,quiz-polityczny-ktory-moze-zaskoczyc-jak-dobrze-znacie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak dobrze znacie kandydat\u010f\u017c\u02ddw na prezydenta? 11/11 tylko dla wybitnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T04:14:26.006307+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T04:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/cb/68/1d/z30836683M.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wiele os\u010f\u017c\u02ddb szuka dla siebie najlepszej aktywno\u015bci fizycznej. Okazuje si\u0119, \u017ce wed\u0142ug eksperta jest to praca w ogrodzie. Mo\u017ce by\u0107 to wi\u0119c \u015bwietne rozwi\u0105zanie dla senior\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 2559611,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31853607,najlepsze-cwiczenie-na-dlugowiecznosc-nie-potrzeba-silowni.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najlepsze \u0107wiczenie na d\u0142ugowieczno\u015b\u0107? Nie potrzeba si\u0142owni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T04:14:26.117833+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T03:50:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/af/61/1e/z31856559M,Katarzyna-Gojska-podczas-debaty-prezydenckiej-14-k.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Katarzyna G\u010f\u017c\u02ddjska poprowadzi\u0142a debat\u0119 prezydenck\u0105 w TV Republika. Kim jest? Dziennikarka od lat jest zwi\u0105zana z prawicowymi mediami, ma te\u017c za sob\u0105 do\u015b\u0107 g\u0142o\u015bn\u0105 medialnie przesz\u0142o\u015b\u0107.",
        "id": 2559612,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31856454,kim-jest-katarzyna-gojska-teraz-prowadzila-debate-a-kiedys.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kim jest Katarzyna G\u010f\u017c\u02ddjska? Poprowadzi\u0142a debat\u0119 w TV Republika. Ma znan\u0105 przesz\u0142o\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T04:14:26.225320+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T03:40:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/27/61/1e/z31856423M,Debata-prezydencka--Szymon-Holownia-przyniosl--tor.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Szymon Ho\u0142ownia przyni\u010f\u017c\u02dds\u0142 na debat\u0119 prezydenck\u0105 w TV Republika \"torb\u0119 na gad\u017cety od kontrkandydat\u010f\u017c\u02ddw\". Przyda\u0142a si\u0119 ona w momencie, kiedy S\u0142awomir Mentzen wr\u0119czy\u0142 marsza\u0142kowi Sejmu co\u015b, co doprowadzi\u0142o do ostrej wymiany zda\u0144.",
        "id": 2559613,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31856163,awantura-na-debacie-prezydenckiej-holownia-do-mentzena-ja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awantura na debacie prezydenckiej. Ho\u0142ownia do Mentzena: Ja mam tu tak\u0105 specjaln\u0105 torb\u0119",
        "vote": 0
    }
]