[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T22:35:10.955276+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T22:35:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-psg-i-barcelona-przegraly-ale-awansowaly-do-polfinalow-ligi-,nId,7950234\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/psg-i-barcelona-przegraly-ale-awansowaly-do-polfinalow-ligi/000KWSGETGSP5LJX-C307.jpg\" alt=\"PSG i Barcelona przegra\u0142y, ale awansowa\u0142y do p\u00f3\u0142fina\u0142\u00f3w Ligi Mistrz\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Pi\u0142karze Barcelony i Paris Saint-Germain awansowali do p\u00f3\u0142fina\u0142u Ligi Mistrz\u00f3w. Obie dru\u017cyny we wtorek przegra\u0142y swoje mecze, ale wystarczy\u0142y im zaliczki wypracowane w ubieg\u0142ym tygodniu na w\u0142asnych stadionach. Kolejnych rywali poznaj\u0105 w \u015brod\u0119. Barcelona, z Robertem Lewandowskim i Wojciechem Szcz\u0119snym w sk\u0142adzie, przegra\u0142a na wyje\u017adzie z Borussi\u0105 Dortmund 1:3. Pierwszy mecz &quot;Duma Katalonii&quot; wygra\u0142a jednak a\u017c 4:0. PSG natomiast uleg\u0142o w Anglii Aston Villi 2:3. O awansie pary\u017can zadecydowa\u0142o zwyci\u0119stwo 3:1 w stolicy Francji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2566016,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-psg-i-barcelona-przegraly-ale-awansowaly-do-polfinalow-ligi-,nId,7950234",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PSG i Barcelona przegra\u0142y, ale awansowa\u0142y do p\u00f3\u0142fina\u0142\u00f3w Ligi Mistrz\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T21:30:15.326933+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T21:30:14+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-czlowiek-orbana-usuniety-z-listy-sankcyjnej-usa-interesy-pon,nId,7950230\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czlowiek-orbana-usuniety-z-listy-sankcyjnej-usa-interesy-pon/000KWSD7C4LNIMM7-C307.jpg\" alt=\"Cz\u0142owiek Orbana usuni\u0119ty z listy sankcyjnej USA. Interesy ponad wszystko?\" align=\"left\" /></a>USA usun\u0119\u0142y w listy sankcyjnej Antala Rogana, szefa gabinetu premiera W\u0119gier Viktora Orbana - poda\u0142 we wtorek Reuters, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na informacje na stronach ameryka\u0144skiego resortu finans\u00f3w. Rogan zosta\u0142 obj\u0119ty ameryka\u0144skimi retorsjami za korupcj\u0119 na mocy Ustawy Magnitskiego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2565620,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-czlowiek-orbana-usuniety-z-listy-sankcyjnej-usa-interesy-pon,nId,7950230",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cz\u0142owiek Orbana usuni\u0119ty z listy sankcyjnej USA. Interesy ponad wszystko?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T20:24:38.921075+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T20:24:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-donald-trump-w-polsce-szef-gabinetu-andrzeja-dudy-o-mozliwej,nId,7950225\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/donald-trump-w-polsce-szef-gabinetu-andrzeja-dudy-o-mozliwej/000KWS9YBAHMOIK9-C307.jpg\" alt=\"Donald Trump w Polsce? Szef gabinetu Andrzeja Dudy o mo\u017cliwej dacie\" align=\"left\" /></a>&quot;Rozmowy o wizycie prezydenta USA Donalda Trumpa w Polsce trwaj\u0105, ale dojdzie do niej raczej po 15 maja&quot; - powiedzia\u0142 we wtorek szef gabinetu prezydenta Marcin Mastalerek. Doda\u0142, \u017ce Trump zapowiedzia\u0142, \u017ce pierwsz\u0105 zagraniczn\u0105 wizyt\u0119 - w\u0142a\u015bnie w po\u0142owie maja - z\u0142o\u017cy w Arabii Saudyjskiej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2565111,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-donald-trump-w-polsce-szef-gabinetu-andrzeja-dudy-o-mozliwej,nId,7950225",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump w Polsce? Szef gabinetu Andrzeja Dudy o mo\u017cliwej dacie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T20:24:39.213538+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T20:24:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-polak-na-czarnej-liscie-lukaszenki-zostal-deportowany-z-bial,nId,7950223\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polak-na-czarnej-liscie-lukaszenki-zostal-deportowany-z-bial/000KWS7QRQFYHJ8L-C307.jpg\" alt=\"Polak na czarnej li\u015bcie \u0141ukaszenki. Zosta\u0142 deportowany z Bia\u0142orusi\" align=\"left\" /></a>Obywatel Polski, skazany na Bia\u0142orusi za obraz\u0119 Aleksandra \u0141ukaszenki, zosta\u0142 deportowany zaraz po zwolnieniu z kolonii karnej - poinformowa\u0142o we wtorek bia\u0142oruskie Centrum Obrony Praw Cz\u0142owieka Wiasna. M\u0119\u017cczy\u017anie zakazano wjazdu do kraju przez osiem lat.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2565112,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-polak-na-czarnej-liscie-lukaszenki-zostal-deportowany-z-bial,nId,7950223",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polak na czarnej li\u015bcie \u0141ukaszenki. Zosta\u0142 deportowany z Bia\u0142orusi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T19:19:47.921913+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T19:19:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-groby-niemowlat-i-dzieci-zniszczone-odrazajacy-akt-wandalizm,nId,7950174\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/groby-niemowlat-i-dzieci-zniszczone-odrazajacy-akt-wandalizm/000KWRUXFNYXR2XM-C307.jpg\" alt=\"Groby niemowl\u0105t i dzieci zniszczone. Odra\u017caj\u0105cy akt wandalizmu\" align=\"left\" /></a>Policjanci z hrabstwa Hertfordshire na wschodzie Anglii badaj\u0105 spraw\u0119 szokuj\u0105cego aktu wandalizmu na cmentarzu w Watford. Kto\u015b zniszczy\u0142 85 nagrobk\u00f3w w muzu\u0142ma\u0144skiej cz\u0119\u015bci nekropolii. W wielu przypadkach by\u0142y to miejsca wiecznego spoczynku niemowl\u0105t i ma\u0142ych dzieci.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2564227,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-groby-niemowlat-i-dzieci-zniszczone-odrazajacy-akt-wandalizm,nId,7950174",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Groby niemowl\u0105t i dzieci zniszczone. Odra\u017caj\u0105cy akt wandalizmu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T19:19:47.682553+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T19:19:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ke-reaguje-na-dzialania-polski-chodzi-o-ptasia-grype,nId,7950181\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ke-reaguje-na-dzialania-polski-chodzi-o-ptasia-grype/000KWRTT6J6B3H7L-C307.jpg\" alt=\"KE reaguje na dzia\u0142ania Polski. Chodzi o ptasi\u0105 gryp\u0119\" align=\"left\" /></a>Komisja Europejska poinformowa\u0142a, \u017ce po spotkaniu z polskimi w\u0142adzami we wtorek przyj\u0119\u0142a do wiadomo\u015bci zaproponowane przez Polsk\u0119 \u015brodki przeciwdzia\u0142aj\u0105ce ptasiej grypie, kt\u00f3re maj\u0105 by\u0107 zastosowane na Mazowszu i Wielkopolsce. Na razie nie zostan\u0105 wprowadzone \u017cadne dodatkowe \u015brodki na szczeblu UE.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2564225,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ke-reaguje-na-dzialania-polski-chodzi-o-ptasia-grype,nId,7950181",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KE reaguje na dzia\u0142ania Polski. Chodzi o ptasi\u0105 gryp\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T19:19:47.559584+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T19:19:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-nie-zyje-11-latek-ktory-trafil-do-szpitala-po-wybuchu-petard,nId,7950205\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-zyje-11-latek-ktory-trafil-do-szpitala-po-wybuchu-petard/000KWS1KC3GYKY4P-C307.jpg\" alt=\"Nie \u017cyje 11-latek, kt\u00f3ry trafi\u0142 do szpitala po wybuchu petardy\" align=\"left\" /></a>Nie \u017cyje 11-latek z gminy Soko\u0142y w Podlaskiem, kt\u00f3ry trafi\u0142 do szpitala po wybuchu w\u0142asnor\u0119cznie zrobionej petardy. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2564224,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-nie-zyje-11-latek-ktory-trafil-do-szpitala-po-wybuchu-petard,nId,7950205",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje 11-latek, kt\u00f3ry trafi\u0142 do szpitala po wybuchu petardy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T19:19:48.497016+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T19:19:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-rezyser-kevina-o-scenie-z-trumpem-chcialbym-ja-wyciac-ale,nId,7950194\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rezyser-kevina-o-scenie-z-trumpem-chcialbym-ja-wyciac-ale/000KWRW4A6X9HMQT-C307.jpg\" alt=\"Re\u017cyser &quot;Kevina&quot; o scenie z Trumpem. &quot;Chcia\u0142bym j\u0105 wyci\u0105\u0107, ale...&quot;\" align=\"left\" /></a>Pami\u0119tacie film &quot;Kevin sam w Nowym Jorku&quot;? Re\u017cyser drugiej cz\u0119\u015bci kultowej dla wielu widz\u00f3w serii przyzna\u0142 w wywiadzie dla &quot;San Francisco Chronicle&quot;, \u017ce \u017ca\u0142uje kr\u00f3ciutkiego wyst\u0119pu Donalda Trumpa w tej produkcji. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2564231,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-rezyser-kevina-o-scenie-z-trumpem-chcialbym-ja-wyciac-ale,nId,7950194",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Re\u017cyser \"Kevina\" o scenie z Trumpem. \"Chcia\u0142bym j\u0105 wyci\u0105\u0107, ale...\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T19:19:48.281490+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T19:19:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-splonela-zabytkowa-dzwonnica-miala-ponad-200-lat,nId,7950204\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/splonela-zabytkowa-dzwonnica-miala-ponad-200-lat/000KWRY7PKTFLR1U-C307.jpg\" alt=\"Sp\u0142on\u0119\u0142a zabytkowa dzwonnica. Mia\u0142a ponad 200 lat\" align=\"left\" /></a>Po\u017car zabytkowej drewnianej dzwonnicy przy ko\u015bciele na Kamionku w Warszawie. Sp\u0142on\u0105\u0142 dach oraz wi\u0119kszo\u015b\u0107 elewacji. Dzwonnica to najstarszy drewniany obiekt na terenie warszawskiej Pragi. Zosta\u0142a wzniesiona w 1817 roku.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2564230,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-splonela-zabytkowa-dzwonnica-miala-ponad-200-lat,nId,7950204",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sp\u0142on\u0119\u0142a zabytkowa dzwonnica. Mia\u0142a ponad 200 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T19:19:48.621101+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T19:19:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-to-nagranie-robi-furore-wspaniale-zachowanie-sloni-podczas-w,nId,7950201\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/to-nagranie-robi-furore-wspaniale-zachowanie-sloni-podczas-w/000KWRYQKC16Q7UN-C307.jpg\" alt=\"To nagranie robi furor\u0119. Wspania\u0142e zachowanie s\u0142oni podczas wstrz\u0105su\" align=\"left\" /></a>Trz\u0119sienie ziemi s\u0142oniom niestraszne. Pokaza\u0142y to zwierz\u0119ta z zoo w San Diego, kt\u00f3re podczas wczorajszego wstrz\u0105su w po\u0142udniowej Kalifornii utworzy\u0142y kr\u0105g, chroni\u0105c w ten spos\u00f3b m\u0142odsze osobniki. Nagranie zrobi\u0142o furor\u0119 w sieci.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2564232,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-to-nagranie-robi-furore-wspaniale-zachowanie-sloni-podczas-w,nId,7950201",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To nagranie robi furor\u0119. Wspania\u0142e zachowanie s\u0142oni podczas wstrz\u0105su",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T19:19:47.802693+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T19:13:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rosja-grozi-polsce-i-krajom-baltyckim-ucierpia-jako-pierwsi,nId,7950169\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosja-grozi-polsce-i-krajom-baltyckim-ucierpia-jako-pierwsi/000KWRP8IRFQG336-C307.jpg\" alt=\"Rosja grozi Polsce i krajom ba\u0142tyckim. &quot;Ucierpi\u0105 jako pierwsi&quot;\" align=\"left\" /></a>W przypadku agresji NATO na Rosj\u0119 lub Bia\u0142oru\u015b, szkody z pewno\u015bci\u0105 poniesie ca\u0142y Sojusz, ale jako pierwsi ucierpi\u0105 Polska i kraje ba\u0142tyckie - zagrozi\u0142 szef rosyjskiej S\u0142u\u017cby Wywiadu Zagranicznego Siergiej Naryszkin. Na te s\u0142owa zareagowa\u0142 Andrzej Duda. &quot;NATO nigdy nikogo nie atakowa\u0142o i nie atakuje; jest sojuszem, kt\u00f3ry wy\u0142\u0105cznie utrzymuje bezpiecze\u0144stwo&quot; - stwierdzi\u0142 prezydent.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2564226,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rosja-grozi-polsce-i-krajom-baltyckim-ucierpia-jako-pierwsi,nId,7950169",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja grozi Polsce i krajom ba\u0142tyckim. \"Ucierpi\u0105 jako pierwsi\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T19:19:48.162019+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T18:46:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-kreml-stawia-sprawe-jasno-to-warunki-porozumienia-z-ukraina,nId,7950155\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kreml-stawia-sprawe-jasno-to-warunki-porozumienia-z-ukraina/000KWRN24EPACWL6-C307.jpg\" alt=\"Kreml stawia spraw\u0119 jasno. To warunki porozumienia z Ukrain\u0105\" align=\"left\" /></a>\u200bZrzeczenie si\u0119 przez Kij\u00f3w czterech okupowanych ukrai\u0144skich obwod\u00f3w i anektowanego Krymu to jeden z warunk\u00f3w zawarcia porozumienia pokojowego z Ukrain\u0105 - przyzna\u0142 szef rosyjskiej S\u0142u\u017cby Wywiadu Zagranicznego Siergiej Naryszkin. \u017b\u0105da\u0144 Moskwy jest jednak wi\u0119cej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2564229,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-kreml-stawia-sprawe-jasno-to-warunki-porozumienia-z-ukraina,nId,7950155",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kreml stawia spraw\u0119 jasno. To warunki porozumienia z Ukrain\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T19:19:48.042657+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T18:02:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-ceny-zywnosci-przed-wielkanoca-kolodziejczak-to-chwyt-market,nId,7949783\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ceny-zywnosci-przed-wielkanoca-kolodziejczak-to-chwyt-market/000KWRNJLXUGSKHP-C307.jpg\" alt=\"Ceny \u017cywno\u015bci przed Wielkanoc\u0105. Ko\u0142odziejczak: To chwyt marketingowy\" align=\"left\" /></a>&quot;Za wysokie ceny nie odpowiadaj\u0105 rolnicy, a bardzo z\u0142y model handlu, kt\u00f3ry w Polsce by\u0142 budowany przez dziesi\u0105tki lat. Sklepy nie opuszczaj\u0105 tych cen, np. mas\u0142a. Mas\u0142o powinno by\u0107 ta\u0144sze od grudnia o 15 proc. Nie potania\u0142o. Dlaczego? Bo sklepy cz\u0119sto wykorzystuj\u0105 takie produkty do tego, by w kr\u00f3tkim czasie np. zrobi\u0107 promocje i w ten spos\u00f3b przyci\u0105ga\u0107 klient\u00f3w, kt\u00f3rzy przyjd\u0105 kupi\u0107 trzy kostki mas\u0142a po 4,75 z\u0142, ale przy okazji zrobi\u0105 zakupy i przep\u0142ac\u0105 w innych produktach&quot; - powiedzia\u0142 w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM Micha\u0142 Ko\u0142odziejczak,...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2564228,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-ceny-zywnosci-przed-wielkanoca-kolodziejczak-to-chwyt-market,nId,7949783",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ceny \u017cywno\u015bci przed Wielkanoc\u0105. Ko\u0142odziejczak: To chwyt marketingowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T16:52:10.296367+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T16:52:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-kiedy-bedziemy-placic-mniej-za-prad-rzad-podjal-pierwsze-dec,nId,7949992\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kiedy-bedziemy-placic-mniej-za-prad-rzad-podjal-pierwsze-dec/000KWRAB6MPM2G34-C307.jpg\" alt=\"Kiedy b\u0119dziemy p\u0142aci\u0107 mniej za pr\u0105d? Rz\u0105d podj\u0105\u0142 pierwsze decyzje\" align=\"left\" /></a>Projekt zmiany ustawy o ochronie odbiorc\u00f3w energii, przewiduj\u0105cy op\u00f3\u017anienie o trzy miesi\u0105ce wej\u015bcie w \u017cycie nowych taryf na energi\u0119 elektryczn\u0105 dla gospodarstw domowych, przyj\u0105\u0142 we wtorek rz\u0105d - poda\u0142 resort klimatu. Nowe taryfy na pr\u0105d maj\u0105 wej\u015b\u0107 w \u017cycie od 1 pa\u017adziernika.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2563198,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-kiedy-bedziemy-placic-mniej-za-prad-rzad-podjal-pierwsze-dec,nId,7949992",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy b\u0119dziemy p\u0142aci\u0107 mniej za pr\u0105d? Rz\u0105d podj\u0105\u0142 pierwsze decyzje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T16:52:10.025694+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T16:52:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-kolodziejczak-o-restrykcjach-dot-ptasiej-grypy-jestesmy-dobr,nId,7949783\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kolodziejczak-o-restrykcjach-dot-ptasiej-grypy-jestesmy-dobr/000KWRNJLXUGSKHP-C307.jpg\" alt=\"Ko\u0142odziejczak o restrykcjach dot. ptasiej grypy: Jeste\u015bmy dobrej my\u015bli\" align=\"left\" /></a>&quot;Informacje, kt\u00f3re p\u0142yn\u0105 z Komisji Europejskiej, s\u0105 coraz lepsze. Rozmawia\u0142em przed chwil\u0105 z G\u0142\u00f3wnym Lekarzem Weterynarii i wiem, \u017ce rozmowy trwaj\u0105. Pierwsza informacja by\u0142a bardzo niedobra, bo mia\u0142a by\u0107 w Polsce wprowadzona jedna du\u017ca strefa ograniczaj\u0105ca hodowl\u0119. Gospodarze nie mogliby zasiedla\u0107 kurnik\u00f3w. Dzi\u015b nie ma o tym mowy. Jeste\u015bmy dobrej my\u015bli&quot; - tak na pytanie, czy hodowcy drobiu ponios\u0105 straty z powodu ptasiej grypy, odpowiedzia\u0142 w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM Micha\u0142 Ko\u0142odziejczak, wiceminister rolnictwa i rozwoju wsi z Agrounii.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2563197,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-kolodziejczak-o-restrykcjach-dot-ptasiej-grypy-jestesmy-dobr,nId,7949783",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ko\u0142odziejczak o restrykcjach dot. ptasiej grypy: Jeste\u015bmy dobrej my\u015bli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T16:52:10.417317+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T16:52:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-makabra-w-sumach-bez-potepienia-usa-szokujace-kulisy-dyploma,nId,7949957\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/makabra-w-sumach-bez-potepienia-usa-szokujace-kulisy-dyploma/000KWR6EQ213A88J-C307.jpg\" alt=\"Makabra w Sumach bez pot\u0119pienia USA? Szokuj\u0105ce kulisy dyplomatycznych decyzji\" align=\"left\" /></a>&quot;USA oznajmi\u0142y reszcie pa\u0144stw G7, \u017ce nie popr\u0105 o\u015bwiadczenia pot\u0119piaj\u0105cego rosyjski atak na Sumy ze wzgl\u0119du na ch\u0119\u0107 podtrzymania negocjacji z Rosj\u0105&quot; - poinformowa\u0142 we wtorek Bloomberg.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2563199,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-makabra-w-sumach-bez-potepienia-usa-szokujace-kulisy-dyploma,nId,7949957",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Makabra w Sumach bez pot\u0119pienia USA? Szokuj\u0105ce kulisy dyplomatycznych decyzji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T16:52:10.540799+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T16:52:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zaskakujace-nagranie-z-serca-moskwy-tak-rosja-prowadzi-wojne,nId,7950000\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zaskakujace-nagranie-z-serca-moskwy-tak-rosja-prowadzi-wojne/000KWRBRXY4O3DM3-C307.jpg\" alt=\"Zaskakuj\u0105ce nagranie z serca Moskwy: Tak Rosja prowadzi wojn\u0119 z Ukrain\u0105\" align=\"left\" /></a>RIA Nowosti opublikowa\u0142a nagranie, na kt\u00f3rym wida\u0107 operator\u00f3w dron\u00f3w kieruj\u0105cych z moskiewskiego biurowca bezza\u0142ogowcami atakuj\u0105cymi cele w Ukrainie. Chocia\u017c nagranie szybko znikn\u0119\u0142o z Telegramu rosyjskiej agencji informacyjnej, nadal kr\u0105\u017cy w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2563200,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zaskakujace-nagranie-z-serca-moskwy-tak-rosja-prowadzi-wojne,nId,7950000",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskakuj\u0105ce nagranie z serca Moskwy: Tak Rosja prowadzi wojn\u0119 z Ukrain\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:44:21.380570+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T15:44:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-obajtek-odpiera-zarzuty-nik-nie-ma-prawa-wejscia-do-orlenu,nId,7949956\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/obajtek-odpiera-zarzuty-nik-nie-ma-prawa-wejscia-do-orlenu/000KWR490JQ5I446-C307.jpg\" alt=\"Obajtek odpiera zarzuty. &quot;NIK nie ma prawa wej\u015bcia do Orlenu&quot;\" align=\"left\" /></a>Decyzj\u0119 o przej\u0119ciu Lotosu podj\u0105\u0142bym jeszcze 10 razy - podkre\u015bla Daniel Obajtek. By\u0142y prezes Orlenu krytykuje raport NIK, negatywnie oceniaj\u0105cy dzia\u0142ania by\u0142ego zarz\u0105du koncernu paliwowego w sprawie fuzji z Lotosem. Zarzuty Izby okre\u015bla jako &quot;zmy\u015blenia i fantazje&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2561314,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-obajtek-odpiera-zarzuty-nik-nie-ma-prawa-wejscia-do-orlenu,nId,7949956",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obajtek odpiera zarzuty. \"NIK nie ma prawa wej\u015bcia do Orlenu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:44:20.990194+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T15:44:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-smierc-w-szpitalu-psychiatrycznym-jest-ruch-prokuratury,nId,7949947\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/smierc-w-szpitalu-psychiatrycznym-jest-ruch-prokuratury/000KWR75MAJUML4S-C307.jpg\" alt=\"\u015amier\u0107 w szpitalu psychiatrycznym. Jest ruch prokuratury\" align=\"left\" /></a>Prokuratura przekaza\u0142a nowe informacje w sprawie \u015bmiertelnego zatrucia w Szpitalu Nowowiejskim w Warszawie. W sobot\u0119 pogotowie ratunkowe by\u0142o wzywane do plac\u00f3wki kilka razy. Pomocy potrzebowa\u0142o kilku pacjent\u00f3w, z kt\u00f3rych jeden zmar\u0142. Dwie osoby zosta\u0142y aresztowane.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2561311,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-smierc-w-szpitalu-psychiatrycznym-jest-ruch-prokuratury,nId,7949947",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amier\u0107 w szpitalu psychiatrycznym. Jest ruch prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:44:21.231153+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T15:44:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tak-polska-buduje-swoja-niezaleznosc-wojskowa-historyczny-pr,nId,7949919\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tak-polska-buduje-swoja-niezaleznosc-wojskowa-historyczny-pr/000KWQSWJ4YIP25K-C307.jpg\" alt=\"Tak Polska buduje swoj\u0105 niezale\u017cno\u015b\u0107 wojskow\u0105. Historyczny projekt\" align=\"left\" /></a>Rozpocz\u0119cie produkcji polskiego pocisku artyleryjskiego kalibru 155 mm b\u0119dzie mo\u017cliwe w 2026 r. Pracuje nad nim sp\u00f3\u0142ka PGO wraz z Wojskowym Instytutem Technicznym Uzbrojenia. Amunicja b\u0119dzie produkowana w Gorlicach w woj. ma\u0142opolskim i Piotrkowie Trybunalskim w \u0141\u00f3dzkiem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2561313,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tak-polska-buduje-swoja-niezaleznosc-wojskowa-historyczny-pr,nId,7949919",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak Polska buduje swoj\u0105 niezale\u017cno\u015b\u0107 wojskow\u0105. Historyczny projekt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:44:21.111543+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T15:44:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ukrainski-odwet-za-sumy-potezne-eksplozje-w-rosyjskiej-bazie,nId,7949943\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ukrainski-odwet-za-sumy-potezne-eksplozje-w-rosyjskiej-bazie/000KWQWAXANDXL8D-C307.jpg\" alt=\"Ukrai\u0144ski odwet za Sumy. Pot\u0119\u017cne eksplozje w rosyjskiej bazie\" align=\"left\" /></a>Ukrai\u0144cy podj\u0119li dzia\u0142ania odwetowe za rosyjski atak rakietowy na Sumy, w kt\u00f3rym zgin\u0119\u0142o 35 os\u00f3b, a 117 zosta\u0142o rannych. Armia Kijowa uderzy\u0142a w baz\u0119 rosyjskiej brygady rakietowej, kt\u00f3ra jest odpowiedzialna za niedzieln\u0105 tragedi\u0119. &quot;Odnotowano wt\u00f3rn\u0105 detonacj\u0119 amunicji&quot; - podkre\u015blono.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2561312,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ukrainski-odwet-za-sumy-potezne-eksplozje-w-rosyjskiej-bazie,nId,7949943",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144ski odwet za Sumy. Pot\u0119\u017cne eksplozje w rosyjskiej bazie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:44:22.449341+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T15:44:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-zorza-polarna-w-polsce-widoczna-golym-okiem-kiedy-niebo-rozs,nId,7949939\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zorza-polarna-w-polsce-kiedy-niebo-rozswietli-sie-kolorami/000KWQV3C97B03G2-C307.jpg\" alt=\"Zorza polarna w Polsce. Kiedy niebo roz\u015bwietli si\u0119 kolorami?\" align=\"left\" /></a>Zorza polarna w Polsce mo\u017ce wyst\u0105pi\u0107 w nocy ze \u015brody na czwartek, cho\u0107 w nocy z wtorku na \u015brod\u0119 te\u017c nale\u017cy by\u0107 czujnym i wypatrywa\u0107 niebia\u0144skiego spektaklu. Poinformowa\u0142 o tym popularyzator astronomii Karol W\u00f3jcicki. &quot;Szykujcie aparaty i termosy z kaw\u0105, bo mamy realn\u0105 szans\u0119 na zorz\u0119 polarn\u0105 najlepsz\u0105 od kilku miesi\u0119cy&quot; - napisa\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2561322,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-zorza-polarna-w-polsce-widoczna-golym-okiem-kiedy-niebo-rozs,nId,7949939",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zorza polarna w Polsce. Kiedy niebo roz\u015bwietli si\u0119 kolorami?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:44:21.636925+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T15:40:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-pegasus/news-kaminski-i-wasik-kontra-komisja-sledcza-beda-kary,nId,7949908\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kaminski-i-wasik-kontra-komisja-sledcza-beda-kary/000KWR45Q4CF4B75-C307.jpg\" alt=\"Kami\u0144ski i W\u0105sik kontra komisja \u015bledcza. B\u0119d\u0105 kary?\" align=\"left\" /></a>By\u0142y wiceszef resortu spraw wewn\u0119trznych i administracji Maciej W\u0105sik po raz kolejny nie stawi\u0142 si\u0119 na przes\u0142uchanie przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 do spraw Pegasusa. Jej cz\u0142onkowie postanowili, \u017ce z\u0142o\u017c\u0105 wniosek do s\u0105du o ukaranie europos\u0142a PiS kar\u0105 porz\u0105dkow\u0105 w wysoko\u015bci 3 tysi\u0119cy z\u0142otych. Tak\u0105 sam\u0105 decyzj\u0119 podj\u0119to w sprawie by\u0142ego szefa MSWiA Mariusza Kami\u0144skiego, kt\u00f3ry r\u00f3wnie\u017c zignorowa\u0142 wezwanie komisji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2561316,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-pegasus/news-kaminski-i-wasik-kontra-komisja-sledcza-beda-kary,nId,7949908",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kami\u0144ski i W\u0105sik kontra komisja \u015bledcza. B\u0119d\u0105 kary?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:44:21.790083+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T15:31:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ucieczka-z-niemieckiego-domu-dziecka-zakonczyla-sie-w-polsce,nId,7949900\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ucieczka-z-niemieckiego-domu-dziecka-zakonczyla-sie-w-polsce/000KWPXNO5Q8X2EX-C307.jpg\" alt=\"Ucieczka z niemieckiego domu dziecka zako\u0144czy\u0142a si\u0119 w Polsce\" align=\"left\" /></a>Trzech ch\u0142opc\u00f3w, kt\u00f3rzy uciekli z domu dziecka w Berlinie, zatrzyma\u0142a na stacji w Rzepinie w Lubuskiem Stra\u017c Ochrony Kolei. Uciekinierzy to 10-latek i dwaj 11-latkowie - poinformowa\u0142 inspektor SOK w Zielone G\u00f3rze Artur Wo\u0142oszyn.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2561317,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ucieczka-z-niemieckiego-domu-dziecka-zakonczyla-sie-w-polsce,nId,7949900",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ucieczka z niemieckiego domu dziecka zako\u0144czy\u0142a si\u0119 w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:44:22.686461+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T15:26:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-miko-marczyk-z-rekordem-guinnessa-to-juz-oficjalne,nId,7949889\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/miko-marczyk-z-rekordem-guinnessa-to-juz-oficjalne/000KWPOI4GV2O83T-C307.jpg\" alt=\"Miko Marczyk z rekordem Guinnessa. To ju\u017c oficjalne\" align=\"left\" /></a>2831 km - taki dystans przejecha\u0142 kierowca rajdowy Miko Marczyk na jednym baku oleju nap\u0119dowego w zwyk\u0142ym sedanie. Rekord Guinnessa bi\u0142 w marcu, a na oficjalne potwierdzenie czeka\u0142 oko\u0142o miesi\u0105ca. Dotychczasowy rekord, kt\u00f3ry nale\u017ca\u0142 do chorwackich kierowc\u00f3w, pobi\u0142 o 286 kilometr\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2561324,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-miko-marczyk-z-rekordem-guinnessa-to-juz-oficjalne,nId,7949889",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miko Marczyk z rekordem Guinnessa. To ju\u017c oficjalne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:44:22.326400+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T15:18:51+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-akcje-upadajacej-spolki-wystrzelily-po-slowach-tuska,nId,7949885\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/akcje-upadajacej-spolki-wystrzelily-po-slowach-tuska/000KWPQMA1BINPLU-C307.jpg\" alt=\"Akcje upadaj\u0105cej sp\u00f3\u0142ki wystrzeli\u0142y po s\u0142owach Tuska \" align=\"left\" /></a>Notowania Rafako posz\u0142y w g\u00f3r\u0119 prawie o 50 proc. To reakcja na s\u0142owa Donalda Tuska, kt\u00f3ry zapowiedzia\u0142, \u017ce pa\u0144stwo zainwestuje pewne pieni\u0105dze, by utrzyma\u0107 sp\u00f3\u0142k\u0119, kt\u00f3rej upad\u0142o\u015b\u0107 przed kilkoma miesi\u0105cami og\u0142osi\u0142 s\u0105d. W zak\u0142adzie, kt\u00f3ry przez lata dzia\u0142a\u0142 w bran\u017cy energetycznej, mia\u0142aby zosta\u0107 uruchomiona produkcja zbrojeniowa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2561321,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-akcje-upadajacej-spolki-wystrzelily-po-slowach-tuska,nId,7949885",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akcje upadaj\u0105cej sp\u00f3\u0142ki wystrzeli\u0142y po s\u0142owach Tuska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:44:21.499244+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T14:44:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-zalamanie-na-gieldzie-spolki-energetyczne-notuja-mocne-spadk,nId,7949858\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zalamanie-na-gieldzie-spolki-energetyczne-notuja-mocne-spadk/000KWPAUXCT8NJSE-C307.jpg\" alt=\"Za\u0142amanie na gie\u0142dzie: Sp\u00f3\u0142ki energetyczne notuj\u0105 mocne spadki\" align=\"left\" /></a>W reakcji na wyst\u0105pienie premiera Donalda Tuska odnotowano wyra\u017ane spadki cen akcji sp\u00f3\u0142ek z udzia\u0142em Skarbu Pa\u0144stwa. W przypadku przedsi\u0119biorstw energetycznych to wr\u0119cz za\u0142amanie: PGE traci 9 proc., Tauron - 7 proc.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2561315,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-zalamanie-na-gieldzie-spolki-energetyczne-notuja-mocne-spadk,nId,7949858",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Za\u0142amanie na gie\u0142dzie: Sp\u00f3\u0142ki energetyczne notuj\u0105 mocne spadki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:44:22.208223+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T14:38:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-tyle-zarobili-prezesi-orlenu-kwoty-zwalaja-z-nog,nId,7949851\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tyle-zarobili-prezesi-orlenu-kwoty-zwalaja-z-nog/000KWPAGQ0S1SUVX-C307.jpg\" alt=\"Tyle zarobili prezesi Orlenu. Kwoty zwalaj\u0105 z n\u00f3g\" align=\"left\" /></a>W najnowszym raporcie rocznym Grupy Orlen ujawnione zosta\u0142y szczeg\u00f3\u0142owe informacje dotycz\u0105ce wynagrodze\u0144 zarz\u0105du koncernu za rok 2024. Zar\u00f3wno by\u0142y prezes Daniel Obajtek, jak i obecny Ireneusz F\u0105fara na s\u0142abe zarobki nie mog\u0105 narzeka\u0107.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2561320,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-tyle-zarobili-prezesi-orlenu-kwoty-zwalaja-z-nog,nId,7949851",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tyle zarobili prezesi Orlenu. Kwoty zwalaj\u0105 z n\u00f3g",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:44:22.568050+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T13:47:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-kolejne-lato-z-susza-imgw-ostrzega,nId,7949811\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czeka-nas-kolejne-lato-z-susza-imgw-ostrzega/000KWOUD2227SELU-C307.jpg\" alt=\"Czeka nas kolejne lato z susz\u0105? IMGW ostrzega\" align=\"left\" /></a>Opady w normie, ale temperatura b\u0119dzie wy\u017csza ni\u017c \u015brednia wieloletnia. Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej (IMGW) przedstawi\u0142 prognozy na lato. Wida\u0107 w nich powa\u017cne ryzyko wyst\u0105pienia suszy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2561323,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-kolejne-lato-z-susza-imgw-ostrzega,nId,7949811",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czeka nas kolejne lato z susz\u0105? IMGW ostrzega",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:44:22.074294+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T13:40:14+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-jechal-na-dachu-auta-rajd-bialorusina-po-warszawie,nId,7949824\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jechal-na-dachu-auta-rajd-bialorusina-po-warszawie/000KWPA99PRTTMQR-C307.jpg\" alt=\"Jecha\u0142 na dachu auta. Rajd Bia\u0142orusina po Warszawie\" align=\"left\" /></a>Warszawska policja zatrzyma\u0142a Bia\u0142orusina, kt\u00f3ry jecha\u0142 na dachu swojego samochodu i uderza\u0142 w inne auta. M\u0119\u017cczyzna zostanie przebadany na obecno\u015b\u0107 alkoholu i innych \u015brodk\u00f3w odurzaj\u0105cych. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2561319,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-jechal-na-dachu-auta-rajd-bialorusina-po-warszawie,nId,7949824",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jecha\u0142 na dachu auta. Rajd Bia\u0142orusina po Warszawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:44:21.931268+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T13:00:55+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-alarm-w-szkole-w-starej-wsi-uczniowie-nagle-zaslabli,nId,7949782\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/alarm-w-szkole-na-mazowszu-uczniowie-nagle-zaslabli/000KWQU3GFRKJ3RK-C307.jpg\" alt=\"Alarm w szkole na Mazowszu. Uczniowie nagle zas\u0142abli\" align=\"left\" /></a>Zas\u0142abni\u0119cie uczni\u00f3w w szkole podstawowej w Starej Wsi w powiecie otwockim ko\u0142o Warszawy. Do zdarzenia dosz\u0142o podczas uroczysto\u015bci w sali gimnastycznej. Na miejscu dzia\u0142ali stra\u017cacy i grupa chemiczna. Uczniowie zostali przebadani przez lekarzy. 7 z nich trafi\u0142o do szpitala. \n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2561318,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-alarm-w-szkole-w-starej-wsi-uczniowie-nagle-zaslabli,nId,7949782",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alarm w szkole na Mazowszu. Uczniowie nagle zas\u0142abli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T15:44:22.804604+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T11:13:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-tusk-zapowiada-gospodarczy-nacjonalizm-podal-szczegoly,nId,7949706\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/premier-zapowiada-gospodarczy-nacjonalizm-podal-szczegoly/000KWNXPUHRI7HUV-C307.jpg\" alt=\"Premier zapowiada gospodarczy nacjonalizm. Poda\u0142 szczeg\u00f3\u0142y\" align=\"left\" /></a>Premier Donald Tusk o\u015bwiadczy\u0142 podczas otwarcia Europejskiego Forum Nowych Idei, \u017ce czas na odbudow\u0119 i repolonizacj\u0119 polskiej gospodarki, rynku i kapita\u0142u. &quot;Ko\u0144czy si\u0119 era naiwnej globalizacji, a Polska nie b\u0119dzie naiwnym partnerem w konkursie egoist\u00f3w na rynkach i frontach wojen&quot; - podkre\u015bli\u0142. O\u015bwiadczy\u0142, \u017ce z inwestycji w pierwsz\u0105 polsk\u0105 elektrowni\u0119 j\u0105drow\u0105 do polskich firm musi trafi\u0107 53 mld z\u0142. Za\u017c\u0105da\u0142 tak\u017ce \u015bcis\u0142ego raportowania ze wszystkich inwestycji w sp\u00f3\u0142kach Skarbu Pa\u0144stwa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2561325,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-tusk-zapowiada-gospodarczy-nacjonalizm-podal-szczegoly,nId,7949706",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier zapowiada gospodarczy nacjonalizm. Poda\u0142 szczeg\u00f3\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T21:30:15.911993+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T10:28:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-nie-zyje-jadwiga-jankowska-cieslak-byla-pierwsza-polka-nagro,nId,7949667\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-zyje-jadwiga-jankowska-cieslak/000KWNFI51RSMQU2-C307.jpg\" alt=\"Nie \u017cyje Jadwiga Jankowska-Cie\u015blak\" align=\"left\" /></a>Nie \u017cyje polska aktorka teatralna i filmowa Jadwiga Jankowska-Cie\u015blak. Mia\u0142a 74 lata. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2565621,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-nie-zyje-jadwiga-jankowska-cieslak-byla-pierwsza-polka-nagro,nId,7949667",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje Jadwiga Jankowska-Cie\u015blak",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T05:15:56.815175+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T05:15:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ciecie-trumpa-rzad-obcina-finansowanie-najstarszej-uczelni-u,nId,7949523\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ciecie-trumpa-rzad-obcina-finansowanie-najstarszej-uczelni-u/000KWL9CIOVD7WY7-C307.jpg\" alt=\"Ci\u0119cie Trumpa. Rz\u0105d obcina finansowanie najstarszej uczelni USA\" align=\"left\" /></a>W\u0142adze Uniwersytetu Harvarda odrzuci\u0142y w poniedzia\u0142ek seri\u0119 \u017c\u0105da\u0144 administracji USA w sprawie przekazania w\u0142adzy federalnej kontroli nad polityk\u0105 uczelni, dotycz\u0105c\u0105 m.in. kwestii r\u00f3\u017cnorodno\u015bci i przeciwdzia\u0142ania antysemityzmowi. Kilka godzin p\u00f3\u017aniej rz\u0105d Stan\u00f3w Zjednoczonych og\u0142osi\u0142 zamro\u017cenie 2,3 mld dolar\u00f3w przeznaczonych na finansowanie najstarszego uniwersytetu w kraju.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2559853,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ciecie-trumpa-rzad-obcina-finansowanie-najstarszej-uczelni-u,nId,7949523",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ci\u0119cie Trumpa. Rz\u0105d obcina finansowanie najstarszej uczelni USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T05:15:56.570143+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T05:15:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-cios-w-czarny-rynek-papierosow-towar-liczony-w-milionach,nId,7949287\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/cios-w-czarny-rynek-papierosow-towar-liczony-w-milionach/000KWLATI0F7R7PY-C307.jpg\" alt=\"Cios w czarny rynek papieros\u00f3w. Towar liczony w milionach\" align=\"left\" /></a>13 zatrzymanych os\u00f3b i ponad 30 mln sztuk przej\u0119tych papieros\u00f3w - taki jest bilans wsp\u00f3lnej, polsko-niemiecko-holenderskiej akcji wymierzonej w nielegaln\u0105 produkcj\u0119 papieros\u00f3w. Funkcjonariusze zlikwidowali pr\u0119\u017cn\u0105 fabryk\u0119, kt\u00f3ra zalewa\u0142a europejskie pa\u0144stwa nielegalnym towarem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2559852,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-cios-w-czarny-rynek-papierosow-towar-liczony-w-milionach,nId,7949287",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cios w czarny rynek papieros\u00f3w. Towar liczony w milionach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T05:15:54.619734+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T05:15:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-czego-polacy-oczekuja-od-nowego-prezydenta-sondaz-opinia24-d,nId,7948966\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czego-polacy-oczekuja-od-nowego-prezydenta-sondaz-opinia24-d/000KWFHNFJHRDM04-C307.jpg\" alt=\"Czego Polacy oczekuj\u0105 od nowego prezydenta? Sonda\u017c Opinia24 dla RMF FM\" align=\"left\" /></a>Co jest najwa\u017cniejsze dla Polak\u00f3w w kontek\u015bcie wyboru nowego prezydenta kraju? Z najnowszego sonda\u017cu Opinia24 dla RMF FM wynika, \u017ce najbardziej zale\u017cy nam na poprawie sytuacji w ochronie zdrowia. Istotne jest dla nas r\u00f3wnie\u017c zamkni\u0119cie granic dla migrant\u00f3w oraz ochrona polskiego przemys\u0142u i rolnictwa przed regulacjami Unii Europejskiej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2559845,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-czego-polacy-oczekuja-od-nowego-prezydenta-sondaz-opinia24-d,nId,7948966",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czego Polacy oczekuj\u0105 od nowego prezydenta? Sonda\u017c Opinia24 dla RMF FM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T05:15:56.075228+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T05:15:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-czy-niemcy-podrzucaja-nam-migrantow-wiceszef-mswia-komentuje,nId,7949524\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czy-niemcy-podrzucaja-nam-migrantow-wiceszef-mswia-komentuje/000KWL8G05NYTB2E-C307.jpg\" alt=\"Czy Niemcy podrzucaj\u0105 nam migrant\u00f3w? Wiceszef MSWiA komentuje\" align=\"left\" /></a>&quot;Olbrzymia wi\u0119kszo\u015b\u0107 informacji pojawiaj\u0105cych si\u0119 w mediach prawicowych jest po prostu nieprawdziwa. Politycy, krzycz\u0105cy o podrzucaniu migrant\u00f3w przez Niemcy, powinni przeprasza\u0107 za to, \u017ce straszyli Polak\u00f3w bez \u017cadnych podstaw&quot; - powiedzia\u0142 &quot;Dziennikowi Gazecie Prawnej&quot; wiceszef MSWiA Maciej Duszczyk.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2559850,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-czy-niemcy-podrzucaja-nam-migrantow-wiceszef-mswia-komentuje,nId,7949524",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy Niemcy podrzucaj\u0105 nam migrant\u00f3w? Wiceszef MSWiA komentuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T05:15:55.587773+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T05:15:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-jak-kandydaci-na-prezydenta-chca-poprawic-sytuacje-w-ochroni,nId,7949461\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jak-kandydaci-na-prezydenta-chca-poprawic-sytuacje-w-ochroni/000KWKGND7Y87FG3-C307.jpg\" alt=\"Jak kandydaci na prezydenta chc\u0105 poprawi\u0107 sytuacj\u0119 w ochronie zdrowia?\" align=\"left\" /></a>Poprawa sytuacji w ochronie zdrowia to najwa\u017cniejszy temat, kt\u00f3ry najwi\u0119cej os\u00f3b we\u017amie pod uwag\u0119, wybieraj\u0105c prezydenta Polski - taki jest wniosek z najnowszego sonda\u017cu Opinia24 dla RMF FM. Na to, jak kandydaci chc\u0105 poprawi\u0107 sytuacj\u0119 w ochronie zdrowia, uwag\u0119 zwr\u00f3ci prawie 38 proc. badanych, czyli wi\u0119cej ni\u017c na ochron\u0119 przed Rosj\u0105 czy na dost\u0119p do granic Polski dla migrant\u00f3w. W RMF FM sprawdzamy dzi\u015b programy wyborcze kandydat\u00f3w na prezydenta. Nasz dziennikarz przeanalizowa\u0142, jakie s\u0105 ich pomys\u0142y na popraw\u0119 sytuacji w ochronie zdrowia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2559848,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-jak-kandydaci-na-prezydenta-chca-poprawic-sytuacje-w-ochroni,nId,7949461",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak kandydaci na prezydenta chc\u0105 poprawi\u0107 sytuacj\u0119 w ochronie zdrowia?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T05:15:56.326352+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T05:15:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-kandydaci-na-prezydenta-nie-chca-zielonego-ladu,nId,7949512\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kandydaci-na-prezydenta-nie-chca-zielonego-ladu/000KWKZQRCG8SA2E-C307.jpg\" alt=\"Kandydaci na prezydenta nie chc\u0105 Zielonego \u0141adu\" align=\"left\" /></a>Ochrona polskiego przemys\u0142u i rolnictwa przed regulacjami Unii Europejskiej to jeden z trzech najwa\u017cniejszych temat\u00f3w, kt\u00f3ry Polacy bior\u0105 pod uwag\u0119, wybieraj\u0105c prezydenta. Tak wynika z sonda\u017cu Opinia24 dla RMF FM. Ten punkt wskaza\u0142 niemal co trzeci badany. Te unijne regulacje to np. polityka Zielonego \u0141adu. Sprawdzamy, jak najwa\u017cniejsi kandydaci w wy\u015bcigu o fotel prezydencki odnosz\u0105 si\u0119 do tej sprawy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2559851,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-kandydaci-na-prezydenta-nie-chca-zielonego-ladu,nId,7949512",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kandydaci na prezydenta nie chc\u0105 Zielonego \u0141adu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T05:15:55.829006+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T05:15:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-kto-otworzy-granice-a-kto-je-zamknie-kandydaci-na-prezydenta,nId,7949465\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kto-otworzy-granice-dla-migrantow-a-kto-je-zamknie/000KWKJHXJTJAR1U-C307.jpg\" alt=\"Kto otworzy granice dla migrant\u00f3w, a kto je zamknie? \" align=\"left\" /></a>Jedn\u0105 z najwa\u017cniejszych kwestii dla Polak\u00f3w przy wyborze prezydenta jest temat zamkni\u0119cia granic przed nielegalnymi migrantami. Jak wynika z sonda\u017cu Opinia24 dla RMF FM, istotniejsza jest jedynie kwestia poprawa ochrony zdrowia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2559849,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-kto-otworzy-granice-a-kto-je-zamknie-kandydaci-na-prezydenta,nId,7949465",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto otworzy granice dla migrant\u00f3w, a kto je zamknie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T05:15:55.015292+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T05:15:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-nik-obnaza-bledy-w-fuzji-orlenu-z-lotosem-ogromne-straty,nId,7949527\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nik-obnaza-bledy-w-fuzji-orlenu-z-lotosem-ogromne-straty/000KWL93F90BKVPY-C307.jpg\" alt=\"NIK obna\u017ca b\u0142\u0119dy w fuzji Orlenu z Lotosem. Ogromne straty\" align=\"left\" /></a>\u200b5 miliard\u00f3w z\u0142otych poni\u017cej warto\u015bci - tak sprzeda\u017c koncernu paliwowego Lotos, w zwi\u0105zku z przej\u0119ciem sp\u00f3\u0142ki przez Orlen, oceni\u0142a Najwy\u017csza Izba Kontroli. NIK w raporcie, kt\u00f3ry dzi\u015b zostanie opublikowany, krytykuje dzia\u0142ania zarz\u0105du PKN Orlen w tej sprawie i potwierdza dotychczasowe ustalenia - informuje Krzysztof Zasada, reporter RMF FM.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2559846,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-nik-obnaza-bledy-w-fuzji-orlenu-z-lotosem-ogromne-straty,nId,7949527",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NIK obna\u017ca b\u0142\u0119dy w fuzji Orlenu z Lotosem. Ogromne straty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T05:15:55.320149+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T05:15:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-wody-polskie-swoje-powodzianie-swoje-spor-o-budowe-suchych-z,nId,7946827\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wody-polskie-swoje-powodzianie-swoje-spor-o-budowe-suchych-z/000KVQLJX05P7VTH-C307.jpg\" alt=\"Wody Polskie swoje, powodzianie swoje. Sp\u00f3r o budow\u0119 suchych zbiornik\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Mieszka\u0144cy Goszowa ko\u0142o Stronia \u015al\u0105skiego w wojew\u00f3dztwie dolno\u015bl\u0105skim nie chc\u0105 si\u0119 zgodzi\u0107 na budow\u0119 suchego zbiornika i przygotowuj\u0105 w\u0142asny plan zabezpiecze\u0144 przed powodzi\u0105. Do ko\u0144ca konsultacji spo\u0142ecznych zosta\u0142o jeszcze kilkana\u015bcie dni. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2559847,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-wody-polskie-swoje-powodzianie-swoje-spor-o-budowe-suchych-z,nId,7946827",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wody Polskie swoje, powodzianie swoje. Sp\u00f3r o budow\u0119 suchych zbiornik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-15T04:10:21.359953+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-15T04:10:21+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-debata-w-republice-kartonowy-trzaskowski-zdjecie-u-holowni-i,nId,7949522\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/debata-w-republice-kartonowy-trzaskowski-zdjecie-u-holowni-i/000KWL7XFH7HSNUA-C307.jpg\" alt=\"Debata w Republice: Kartonowy Trzaskowski, zdj\u0119cie u Ho\u0142owni i pytanie o p\u0142cie\" align=\"left\" /></a>Bezpiecze\u0144stwo, gospodarka, s\u0142u\u017cba zdrowia i polityka mi\u0119dzynarodowa \u2013 to tematy, kt\u00f3re zosta\u0142y poruszone w poniedzia\u0142kowej debacie kandydat\u00f3w na prezydenta w Telewizji Republika. By\u0142o te\u017c pytanie o to, ile jest p\u0142ci. Nie zabrak\u0142o happening\u00f3w takich jak postawienie w studiu kartonowej podobizny Rafa\u0142a Trzaskowskiego. &quot;Drodzy rodacy - wsp\u00f3\u0142czuj\u0119 wam wyboru, ale poniek\u0105d sami to sobie zrobili\u015bcie&quot; \u2013 podsumowa\u0142 debat\u0119 jeden z kandydat\u00f3w i dziennikarz Krzysztof Stanowski.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2559600,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-debata-w-republice-kartonowy-trzaskowski-zdjecie-u-holowni-i,nId,7949522",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Debata w Republice: Kartonowy Trzaskowski, zdj\u0119cie u Ho\u0142owni i pytanie o p\u0142cie",
        "vote": 0
    }
]