[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T23:04:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-premier-tusk-o-polskim-odstraszaniu-nuklearnym-bedziemy-bada,nId,7926970\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/premier-tusk-o-polskim-odstraszaniu-nuklearnym-bedziemy-bada/000KPVWN3G0OF34E-C307.jpg\" alt=\"Premier Tusk o polskim odstraszaniu nuklearnym: B\u0119dziemy badali mo\u017cliwo\u015bci\" align=\"left\" /></a>W pi\u0105tek na spotkaniu z dziennikarzami premier Donald Tusk odpowiada\u0142 na pytania o francusk\u0105 koncepcj\u0119 otoczenia parasolem nuklearnym Europy. Szef polskiego rz\u0105du powiedzia\u0142, \u017ce propozycja Pary\u017ca jest szczeg\u00f3\u0142owo analizowana. Zaznaczy\u0142 te\u017c, \u017ce Polska by\u0142aby bezpieczniejsza, gdyby posiada\u0142a &quot;w\u0142asny arsena\u0142 nuklearny&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2272814,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-premier-tusk-o-polskim-odstraszaniu-nuklearnym-bedziemy-bada,nId,7926970",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier Tusk o polskim odstraszaniu nuklearnym: B\u0119dziemy badali mo\u017cliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T23:04:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ujawniono-przyczyny-smierci-aktora-gene-a-hackmana-i-jego-zo,nId,7927006\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ujawniono-przyczyny-smierci-aktora-gene-a-hackmana-i-jego-zo/000KPW2CTQBCRU1K-C307.jpg\" alt=\"Ujawniono przyczyny \u015bmierci aktora Gene'a Hackmana i jego \u017cony Betsy Arakawy\" align=\"left\" /></a>Jak podaj\u0105 \u017ar\u00f3d\u0142a, przyczyn\u0105 \u015bmierci aktora Gene'a Hackmana, by\u0142a choroba serca i inne czynniki. Dwukrotny zdobywca Oscara zmaga\u0142 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c z zaawansowanym stadium alzheimera. Informacj\u0119 t\u0119 przekaza\u0142 w pi\u0105tek szeryf Santa Fe, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na wyniki sekcji zw\u0142ok.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2272813,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ujawniono-przyczyny-smierci-aktora-gene-a-hackmana-i-jego-zo,nId,7927006",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ujawniono przyczyny \u015bmierci aktora Gene'a Hackmana i jego \u017cony Betsy Arakawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T21:58:46+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-medale-polakow-na-halowych-mistrzostwach-europy-szymanski-i-,nId,7926987\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/medale-polakow-na-halowych-mistrzostwach-europy-szymanski-i/000KPVX5S3YL5UX5-C307.jpg\" alt=\"Medale Polak\u00f3w na halowych mistrzostwach Europy. Szyma\u0144ski i Skrzyszowska triumfuj\u0105\" align=\"left\" /></a>Jakub Szyma\u0144ski zdoby\u0142 z\u0142oty medal w biegu na 60 m przez p\u0142otki podczas lekkoatletycznych halowych mistrzostw Europy w holenderskim Apeldoorn. Wcze\u015bniej br\u0105z wywalczy\u0142a Pia Skrzyszowska na tym samym p\u0142otkarskim dystansie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2272408,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-medale-polakow-na-halowych-mistrzostwach-europy-szymanski-i-,nId,7926987",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Medale Polak\u00f3w na halowych mistrzostwach Europy. Szyma\u0144ski i Skrzyszowska triumfuj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T21:58:46+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ponad-200-kg-kokainy-w-12-walizkach-rekordowa-konfiskata-na-,nId,7926975\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ponad-200-kg-kokainy-w-12-walizkach-rekordowa-konfiskata-na/000KPVV37WWUJ41T-C307.jpg\" alt=\"Ponad 200 kg kokainy w 12 walizkach. Rekordowa konfiskata na paryskim lotnisku\" align=\"left\" /></a>Na lotnisku Charles de Gaulle pod Pary\u017cem, francuskie s\u0142u\u017cby celne dokona\u0142y spektakularnego przej\u0119cia - skonfiskowano ponad 200 kilogram\u00f3w kokainy ukrytej w walizkach. To najwi\u0119ksze przej\u0119cie narkotyk\u00f3w od podr\u00f3\u017cnych w historii Francji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2272409,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ponad-200-kg-kokainy-w-12-walizkach-rekordowa-konfiskata-na-,nId,7926975",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponad 200 kg kokainy w 12 walizkach. Rekordowa konfiskata na paryskim lotnisku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T20:54:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ukraina-krwawi-trump-o-eskalacji-rosyjskich-bombardowan-kazd,nId,7926946\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ukraina-krwawi-trump-o-eskalacji-rosyjskich-bombardowan-kazd/000KPVOPMD1YRYJU-C307.jpg\" alt=\"Ukraina krwawi. Trump o eskalacji rosyjskich bombardowa\u0144: Ka\u017cdy by to zrobi\u0142\" align=\"left\" /></a>Wed\u0142ug Donalda Trumpa W\u0142adimir Putin post\u0119puje racjonalnie, intensyfikuj\u0105c bombardowanie Ukrainy. Putin &quot;robi to, co zrobi\u0142by na jego miejscu ka\u017cdy inny&quot; - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek ameryka\u0144ski prezydent, komentuj\u0105c doniesienia o ostatnich zmasowanych atakach Rosji na cele w Ukrainie. &quot;My\u015bl\u0119, \u017ce dogadujemy si\u0119 bardzo dobrze z Rosj\u0105. Szczerze m\u00f3wi\u0105c, trudniej mi si\u0119 dogadywa\u0107 z Ukrain\u0105. Oni nie maj\u0105 kart&quot; - doda\u0142 Trump podczas wyst\u0105pienia w Gabinecie Owalnym.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2272021,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ukraina-krwawi-trump-o-eskalacji-rosyjskich-bombardowan-kazd,nId,7926946",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina krwawi. Trump o eskalacji rosyjskich bombardowa\u0144: Ka\u017cdy by to zrobi\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T20:54:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zaginal-polski-paralotniarz-witold-gilarski-od-niedzieli-nie,nId,7926963\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zaginal-polski-paralotniarz-witold-gilarski-od-niedzieli-nie/000KPVQLCSYJR8UM-C307.jpg\" alt=\"Zagin\u0105\u0142 polski paralotniarz Witold Gilarski. Od niedzieli nie ma z nim kontaktu\" align=\"left\" /></a>Polskie Stowarzyszenie Paralotniowe apeluje o pomoc w poszukiwaniach paralotniarza Witolda Gilarskiego. Polak zagin\u0105\u0142 prawie tydzie\u0144 temu w trakcie zawod\u00f3w w Kolumbii.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2272022,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zaginal-polski-paralotniarz-witold-gilarski-od-niedzieli-nie,nId,7926963",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zagin\u0105\u0142 polski paralotniarz Witold Gilarski. Od niedzieli nie ma z nim kontaktu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T19:48:55+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-a-moze-trump-chce-byc-jak-putin-finowie-przygotowuja-sie-na-,nId,7926914\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/a-moze-trump-chce-byc-jak-putin-finowie-przygotowuja-sie-na/000KPVKUPTYGB60G-C307.jpg\" alt=\"A mo\u017ce Trump chce by\u0107 jak Putin? Finowie przygotowuj\u0105 si\u0119 na najgorsze\" align=\"left\" /></a>Finlandia ma d\u0142ugie i ponure do\u015bwiadczenia z Rosj\u0105, podobnie jak wszystkie kraje regionu. W \u015bwietle ostatnich ruch\u00f3w Stan\u00f3w Zjednoczonych Helsinki chc\u0105 by\u0107 gotowe na sytuacj\u0119, w kt\u00f3rej Amerykanie przestan\u0105 wype\u0142nia\u0107 zobowi\u0105zania wynikaj\u0105ce z Artyku\u0142u 5. Traktatu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego o kolektywnej obronie. Finlandia w\u0142a\u015bnie dokonuje rewizji swojego strategicznego po\u0142o\u017cenia na mapie Europy, zw\u0142aszcza w ramach relacji transatlantyckich.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2271585,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-a-moze-trump-chce-byc-jak-putin-finowie-przygotowuja-sie-na-,nId,7926914",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "A mo\u017ce Trump chce by\u0107 jak Putin? Finowie przygotowuj\u0105 si\u0119 na najgorsze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T19:48:55+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-klotnia-w-bialym-domu-przysluzyla-sie-wolodymyrowi-zelenskie,nId,7926948\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/klotnia-w-bialym-domu-przysluzyla-sie-wolodymyrowi-zelenskie/000KPVK1S5A2DSSP-C307.jpg\" alt=\"K\u0142\u00f3tnia w Bia\u0142ym Domu przys\u0142u\u017cy\u0142a si\u0119 Wo\u0142odymyrowi Ze\u0142enskiemu\" align=\"left\" /></a>Znacz\u0105co wzr\u00f3s\u0142 poziom zaufania spo\u0142ecznego do Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego. Po zaostrzeniu stosunk\u00f3w Kijowa z Waszyngtonem, w szczeg\u00f3lno\u015bci po k\u0142\u00f3tni prezydenta Ukrainy z Donaldem Trumpem w Bia\u0142ym Domu, ukrai\u0144skiemu przyw\u00f3dcy ufa 68 proc. rodak\u00f3w. To wzrost a\u017c o 11 punkt\u00f3w procentowych wzgl\u0119dem badania z pocz\u0105tku lutego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2271587,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-klotnia-w-bialym-domu-przysluzyla-sie-wolodymyrowi-zelenskie,nId,7926948",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u0142\u00f3tnia w Bia\u0142ym Domu przys\u0142u\u017cy\u0142a si\u0119 Wo\u0142odymyrowi Ze\u0142enskiemu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T19:48:55+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-usa-wstrzymuja-dostep-ukrainy-do-tajnych-zdjec-satelitarnych,nId,7926937\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/usa-wstrzymuja-dostep-ukrainy-do-tajnych-zdjec-satelitarnych/000KPVHBWTEKLCWJ-C307.jpg\" alt=\"USA wstrzymuj\u0105 dost\u0119p Ukrainy do tajnych zdj\u0119\u0107 satelitarnych\" align=\"left\" /></a>Rz\u0105d Stan\u00f3w Zjednoczonych podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o wstrzymaniu dost\u0119pu Kijowa do tajnych zdj\u0119\u0107 satelitarnych. Informacj\u0119 t\u0119 potwierdzi\u0142a Ameryka\u0144ska Narodowa Agencja Geoprzestrzennego Wywiadu, wskazuj\u0105c na &quot;dyrektyw\u0119 administracji w sprawie wsparcia dla Ukrainy&quot;. Nie podano wi\u0119cej szczeg\u00f3\u0142\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2271588,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-usa-wstrzymuja-dostep-ukrainy-do-tajnych-zdjec-satelitarnych,nId,7926937",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA wstrzymuj\u0105 dost\u0119p Ukrainy do tajnych zdj\u0119\u0107 satelitarnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T19:37:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-krytyczna-sytuacja-sil-ukrainskich-na-granicy-z-obwodem-kurs,nId,7926927\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/krytyczna-sytuacja-sil-ukrainskich-na-granicy-z-obwodem-kurs/000KPVGI7DBGEM04-C307.jpg\" alt=\"Krytyczna sytuacja si\u0142 ukrai\u0144skich na granicy z obwodem kurskim\" align=\"left\" /></a>Sytuacja si\u0142 ukrai\u0144skich w obwodzie kurskim zaczyna si\u0119 robi\u0107 krytyczna. Rosjanie maj\u0105 nie tylko przewag\u0119 liczebn\u0105, ale dominuj\u0105 tak\u017ce w powietrzu - ich drony prowadz\u0105 kontrol\u0119 ognia nad wszystkim, co porusza si\u0119 w lub poza obwodem kurskim. Ponadto si\u0142y Moskwy pr\u00f3buj\u0105 si\u0119 zbli\u017cy\u0107 do granicz\u0105cego z Rosj\u0105 obwodu sumskiego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2271586,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-krytyczna-sytuacja-sil-ukrainskich-na-granicy-z-obwodem-kurs,nId,7926927",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krytyczna sytuacja si\u0142 ukrai\u0144skich na granicy z obwodem kurskim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T18:43:44+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-polska-realizuje-kolejny-pakiet-pomocy-dla-ukrainy,nId,7926913\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polska-realizuje-kolejny-pakiet-pomocy-dla-ukrainy/000KPVDBP27UNOHG-C307.jpg\" alt=\"Polska realizuje kolejny pakiet pomocy dla Ukrainy\" align=\"left\" /></a>Polska rozpocz\u0119\u0142a przekazywanie Ukrainie 46. partii pomocy wojskowej o warto\u015bci ok. 240 mln euro i przygotowuje kolejny, 47. pakiet dla walcz\u0105cego z agresj\u0105 Rosji s\u0105siada - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek w Kijowie wiceminister obrony narodowej Pawe\u0142 Zalewski.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2271118,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-polska-realizuje-kolejny-pakiet-pomocy-dla-ukrainy,nId,7926913",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska realizuje kolejny pakiet pomocy dla Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T18:43:44+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-powszechne-przeszkolenie-wojskowe-kosiniak-kamysz-rozwiewa-w,nId,7926762\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szef-mon-rozwiewa-watpliwosci-ws-szkolenia-wojskowego/000KPV7DQPCL05RD-C307.jpg\" alt=\"Szef MON rozwiewa w\u0105tpliwo\u015bci ws. szkolenia wojskowego\" align=\"left\" /></a>&quot;Zapowiedziane przez premiera Donalda Tuska powszechne przeszkolenie wojskowe dla wszystkich doros\u0142ych m\u0119\u017cczyzn w Polsce nie jest powrotem do zasadniczej, obowi\u0105zkowej s\u0142u\u017cby wojskowej&quot; - zapewni\u0142 w pi\u0105tek minister obrony narodowej W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. Jak stwierdzi\u0142, chodzi o &quot;bardzo wymiern\u0105 zach\u0119t\u0119&quot; do przeszkolenia i kobiet, i m\u0119\u017cczyzn &quot;za odpowiedni\u0105 rekompensat\u0105&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2271117,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-powszechne-przeszkolenie-wojskowe-kosiniak-kamysz-rozwiewa-w,nId,7926762",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef MON rozwiewa w\u0105tpliwo\u015bci ws. szkolenia wojskowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T17:38:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-polska-chce-wrocic-do-min-przeciwpiechotnych-i-amunicji-kase,nId,7926732\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polska-chce-wrocic-do-min-przeciwpiechotnych-i-amunicji-kase/000KPV1DPXMCT30S-C307.jpg\" alt=\"Polska chce wr\u00f3ci\u0107 do min przeciwpiechotnych i amunicji kasetowej\" align=\"left\" /></a>Premier Donald Tusk zapowiedzia\u0142, \u017ce zarekomenduje wycofanie si\u0119 Polski z konwencji ottawskiej. To traktat zakazuj\u0105cy u\u017cycia min przeciwpiechotnych jako \u015brodka walki zbrojnej. Warszawa ma rozwa\u017ca\u0107 tak\u017ce wycofanie si\u0119 z traktatu o u\u017cyciu amunicji kasetowej. Na podobny krok zdecydowa\u0142a si\u0119 w czwartek Litwa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2270569,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-polska-chce-wrocic-do-min-przeciwpiechotnych-i-amunicji-kase,nId,7926732",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska chce wr\u00f3ci\u0107 do min przeciwpiechotnych i amunicji kasetowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T17:38:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-posel-pis-dariusz-m-uslyszal-zarzuty-jest-wniosek-o-areszt,nId,7926754\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/posel-pis-dariusz-m-uslyszal-zarzuty-jest-wniosek-o-areszt/000KPVA6XHMPPEU3-C307.jpg\" alt=\"Pose\u0142 PiS Dariusz M. us\u0142ysza\u0142 zarzuty. Jest wniosek o areszt\" align=\"left\" /></a>Dariusz M. us\u0142ysza\u0142 sze\u015b\u0107 zarzut\u00f3w. Pose\u0142 Prawa i Sprawiedliwo\u015bci z\u0142o\u017cy\u0142 obszerne wyja\u015bnienia, ale nie przyzna\u0142 si\u0119 do winy. Jeszcze w pi\u0105tek prokurator zawnioskuje do s\u0105du o zastosowanie tymczasowego aresztu wobec polityka.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2270568,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-posel-pis-dariusz-m-uslyszal-zarzuty-jest-wniosek-o-areszt,nId,7926754",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pose\u0142 PiS Dariusz M. us\u0142ysza\u0142 zarzuty. Jest wniosek o areszt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T17:38:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-lech-kaczynski-nie-zyje-2/fakty/news-zaginione-dowody-ws-katastrofy-smolenskiej-przeszukano-trzy-,nId,7926744\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zaginione-dowody-ws-katastrofy-smolenskiej-przeszukano-trzy/000KPUZ767GQABND-C307.jpg\" alt=\"Zaginione dowody ws. katastrofy smole\u0144skiej. Przeszukano trzy mieszkania\" align=\"left\" /></a>Trzy mieszkania przeszukali w pi\u0105tek funkcjonariusze \u017bandarmerii Wojskowej. Mundurowi szukali dowod\u00f3w rzeczowych w sprawie katastrofy smole\u0144skiej. &quot;Chodzi o odnalezienie kilkudziesi\u0119ciu przedmiot\u00f3w przekazanych w 2016 roku Podkomisji Antoniego Macierewicza ze \u015bledztwa badaj\u0105cego okoliczno\u015bci katastrofy smole\u0144skiej. Przedmioty te do dzi\u015b nie zosta\u0142y zwr\u00f3cone ani odzyskane&quot; - poinformowa\u0142a Prokuratura Krajowa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2270570,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-lech-kaczynski-nie-zyje-2/fakty/news-zaginione-dowody-ws-katastrofy-smolenskiej-przeszukano-trzy-,nId,7926744",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaginione dowody ws. katastrofy smole\u0144skiej. Przeszukano trzy mieszkania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T16:33:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-bedzie-zawiadomienie-do-prokuratury-ws-prezydenta-andrzeja-d,nId,7926697\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bedzie-zawiadomienie-do-prokuratury-ws-prezydenta-andrzeja-d/000KPUTS3LQYK1DU-C307.jpg\" alt=\"B\u0119dzie zawiadomienie do prokuratury ws. prezydenta Andrzeja Dudy\" align=\"left\" /></a>Zesp\u00f3\u0142 ds. rozlicze\u0144 PiS z\u0142o\u017cy do prokuratury zawiadomienie o podejrzeniu pope\u0142nienia przest\u0119pstwa przez prezydenta Andrzeja Dud\u0119. Zarzuty dotycz\u0105 nieodebrania przysi\u0119gi od trzech s\u0119dzi\u00f3w Trybuna\u0142u Konstytucyjnego oraz podpisania noweli ustawy o KRS. Kancelaria Prezydenta odpiera zarzuty, podkre\u015blaj\u0105c dzia\u0142anie w granicach prawa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2270049,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-bedzie-zawiadomienie-do-prokuratury-ws-prezydenta-andrzeja-d,nId,7926697",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119dzie zawiadomienie do prokuratury ws. prezydenta Andrzeja Dudy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T16:33:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-polska-odpowiada-na-zagrozenia-ponowna-inwentaryzacja-schron,nId,7926676\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polska-reakcja-na-zagrozenia-inwentaryzacja-schronow-nowa-ap/000KPUQYDN99K1IG-C307.jpg\" alt=\"Polska reakcja na zagro\u017cenia: Inwentaryzacja schron\u00f3w, nowa aplikacja\" align=\"left\" /></a>Rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 ponowna inwentaryzacja schron\u00f3w, trwaj\u0105 prace nad now\u0105 aplikacj\u0105 pokazuj\u0105c\u0105 miejsca schronienia oraz systemem ostrzegania i alarmowania ludno\u015bci. Pa\u0144stwowa Stra\u017c Po\u017carna poinformowa\u0142a w pi\u0105tek, \u017ce - pracuj\u0105c nad nowymi rozwi\u0105zaniami - wykorzystuje pomys\u0142y wynikaj\u0105ce z do\u015bwiadczenia zaatakowanej przez Rosj\u0119 Ukrainy. System ostrzegania i alarmowania zak\u0142ada m.in. montowanie syren alarmowych. Obiekty, na kt\u00f3rych si\u0119 znajd\u0105, zosta\u0142y wytypowane pod wzgl\u0119dem populacji. Skupiono si\u0119 przede wszystkim na miastach powiatowych, w kt\u00f3rych...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2270047,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-polska-odpowiada-na-zagrozenia-ponowna-inwentaryzacja-schron,nId,7926676",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska reakcja na zagro\u017cenia: Inwentaryzacja schron\u00f3w, nowa aplikacja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T16:33:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-pozar-w-galerii-handlowej-w-krakowie-3-tysiace-osob-ewakuowa,nId,7926723\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-w-galerii-handlowej-w-krakowie-3-tysiace-osob-ewakuowa/000KPUY0P5I56I0J-C307.jpg\" alt=\"Po\u017car w galerii handlowej w Krakowie. 3 tysi\u0105ce os\u00f3b ewakuowanych\" align=\"left\" /></a>Ewakuowano galeri\u0119 handlow\u0105 Bonarka w Krakowie. Z obiektu wyprowadzono 3 tys. os\u00f3b. Powodem alarmu by\u0142 po\u017car jednego ze sklep\u00f3w i zadymienie - poinformowa\u0142 RMF FM rzecznik prasowy ma\u0142opolskiej stra\u017cy po\u017carnej Hubert Ciep\u0142y.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2270045,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-pozar-w-galerii-handlowej-w-krakowie-3-tysiace-osob-ewakuowa,nId,7926723",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car w galerii handlowej w Krakowie. 3 tysi\u0105ce os\u00f3b ewakuowanych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T16:29:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-stop-alienacji-rodzicielskiej-walka-o-prawo-bycia-z-dzieckie,nId,7926689\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/stop-alienacji-rodzicielskiej-walka-o-prawo-bycia-z-dzieckie/000KPUQTYWPRQH7K-C307.jpg\" alt=\"&quot;Stop alienacji rodzicielskiej&quot;. Walka o prawo bycia z dzieckiem\" align=\"left\" /></a>&quot;Stop alienacji rodzicielskiej!&quot; - pod takim has\u0142em ulicami Warszawy przeszed\u0142 dzi\u015b protest rodzic\u00f3w, g\u0142\u00f3wnie ojc\u00f3w. Przyjechali oni m.in. z Mys\u0142owic, E\u0142ku czy Wroc\u0142awia po to, \u017ceby najpierw przed biurem Rzecznika Praw Dziecka, a potem przed Sejmem m\u00f3wi\u0107 o problemie utrudniania przez drugiego rodzica kontakt\u00f3w z dzieckiem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2270048,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-stop-alienacji-rodzicielskiej-walka-o-prawo-bycia-z-dzieckie,nId,7926689",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Stop alienacji rodzicielskiej\". Walka o prawo bycia z dzieckiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T16:22:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zelenski-nie-przeprosi-trumpa-podolak-nie-ma-za-co,nId,7926642\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zelenski-nie-przeprosi-trumpa-podolak-nie-ma-za-co/000KPUX1RXHI7EIA-C307.jpg\" alt=\"Ze\u0142enski nie przeprosi Trumpa. Podolak: Nie ma za co\" align=\"left\" /></a>W rozmowie z francuskim tygodnikiem &quot;Le Point&quot; doradca prezydenta Ukrainy Mychaj\u0142o Podolak odrzuci\u0142 mo\u017cliwo\u015b\u0107 z\u0142o\u017cenia przez Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego formalnych przeprosin Donaldowi Trumpowi. &quot;Mia\u0142 absolutn\u0105 racj\u0119 zar\u00f3wno w tre\u015bci, jak i formie&quot; - tak o wyst\u0105pieniu ukrai\u0144skiego przyw\u00f3dcy w Gabinecie Owalnym m\u00f3wi\u0142 jego doradca.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2270046,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zelenski-nie-przeprosi-trumpa-podolak-nie-ma-za-co,nId,7926642",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski nie przeprosi Trumpa. Podolak: Nie ma za co",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T15:28:37+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-donald-trump-zagrozil-rosji-sankcjami-na-duza-skale,nId,7926670\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/donald-trump-zagrozil-rosji-sankcjami-na-duza-skale/000KPUQ8SH0L3JHV-C307.jpg\" alt=\"Donald Trump zagrozi\u0142 Rosji sankcjami &quot;na du\u017c\u0105 skal\u0119&quot;\" align=\"left\" /></a>Donald Trump rozwa\u017ca wprowadzenie sankcji przeciwko Rosji &quot;na du\u017c\u0105 skal\u0119&quot; do czasu zawarcia zawieszenia broni i ko\u0144cowego porozumienia pokojowego. Prezydent USA wezwa\u0142 Rosj\u0119 i Ukrain\u0119, by usiad\u0142y przy stole negocjacyjnym, &quot;zanim b\u0119dzie za p\u00f3\u017ano&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2269479,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-donald-trump-zagrozil-rosji-sankcjami-na-duza-skale,nId,7926670",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump zagrozi\u0142 Rosji sankcjami \"na du\u017c\u0105 skal\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T14:23:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tarantule-dla-wojska-polskiego-mon-podpisal-kontrakt-na-nowy,nId,7926613\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tarantule-dla-wojska-polskiego-mon-podpisal-kontrakt-na-nowy/000KPTG7KVSCAGDJ-C307.jpg\" alt=\"Tarantule dla Wojska Polskiego. MON podpisa\u0142 kontrakt na nowy sprz\u0119t\" align=\"left\" /></a>W pi\u0105tek Agencja Uzbrojenia podpisa\u0142a umow\u0119 na dostarczenie Wojsku Polskiemu 96 rozpoznawczych dron\u00f3w l\u0105dowych Tarantula. Minister obrony narodowej W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz podkre\u015bli\u0142, \u017ce wprowadzanie dron\u00f3w jest konieczno\u015bci\u0105 we wszystkich rodzajach wojsk.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2268922,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tarantule-dla-wojska-polskiego-mon-podpisal-kontrakt-na-nowy,nId,7926613",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tarantule dla Wojska Polskiego. MON podpisa\u0142 kontrakt na nowy sprz\u0119t",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T14:23:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-pisze-do-iranu-ma-nadzieje-na-negocjacje-ws-programu-n,nId,7926623\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trump-pisze-do-iranu-ma-nadzieje-na-negocjacje-ws-programu-n/000KPTFEPPEU41QP-C307.jpg\" alt=\"Trump pisze do Iranu. Ma nadziej\u0119 na negocjacje ws. programu nuklearnego\" align=\"left\" /></a>\u200bDonald Trump napisa\u0142 list do w\u0142adz Iranu. Prezydent USA przekaza\u0142, cytowany w pi\u0105tek przez ameryka\u0144sk\u0105 telewizj\u0119 Fox Business, \u017ce ma nadziej\u0119 na podj\u0119cie negocjacji w sprawie programu nuklearnego Teheranu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2268921,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-pisze-do-iranu-ma-nadzieje-na-negocjacje-ws-programu-n,nId,7926623",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump pisze do Iranu. Ma nadziej\u0119 na negocjacje ws. programu nuklearnego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T14:23:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-zderzenie-trzech-pojazdow-na-trasie-s6-ladowal-smiglowiec-lp,nId,7926638\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zderzenie-trzech-pojazdow-na-trasie-s6-ladowal-smiglowiec-lp/000KPTMOIC5RFUX8-C307.jpg\" alt=\"Zderzenie trzech pojazd\u00f3w na trasie S6. L\u0105dowa\u0142 \u015bmig\u0142owiec LPR\" align=\"left\" /></a>Trzy pojazdy, w tym ci\u0119\u017car\u00f3wka, zderzy\u0142y si\u0119 na drodze ekspresowej S6 w Zachodniopomorskiem. Jedna osoba zosta\u0142a poszkodowana, przy drodze l\u0105dowa\u0142 \u015bmig\u0142owiec LPR.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2268920,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-zderzenie-trzech-pojazdow-na-trasie-s6-ladowal-smiglowiec-lp,nId,7926638",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zderzenie trzech pojazd\u00f3w na trasie S6. L\u0105dowa\u0142 \u015bmig\u0142owiec LPR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T14:11:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-szkolenia-wojskowe-dla-mezczyzn-w-polsce-premier-oglasza,nId,7926581\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szkolenia-wojskowe-dla-mezczyzn-w-polsce-premier-oglasza/000KPSYUFERN014J-C307.jpg\" alt=\"Szkolenia wojskowe dla m\u0119\u017cczyzn w Polsce. Premier og\u0142asza\" align=\"left\" /></a>&quot;Trwaj\u0105 prace przygotowuj\u0105ce na wielk\u0105 skal\u0119 szkolenia wojskowe dla ka\u017cdego doros\u0142ego m\u0119\u017cczyzny w Polsce. Do ko\u0144ca roku chcemy mie\u0107 gotowy model, aby ka\u017cdy doros\u0142y m\u0119\u017cczyzna w Polsce by\u0142 szkolony na wypadek wojny&quot; - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek w Sejmie premier Donald Tusk, wyg\u0142aszaj\u0105c przem\u00f3wienie dotycz\u0105ce sytuacji mi\u0119dzynarodowej i bezpiecze\u0144stwa Polski. &quot;My m\u00f3wimy dzisiaj o potrzebie posiadania w Polsce armii p\u00f3\u0142milionowej, razem z rezerwistami&quot; - doda\u0142. &quot;Wa\u017cne jest, aby\u015bmy bardziej dociskali naszych partner\u00f3w, je\u015bli chodzi o obronno\u015b\u0107&quot; -...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2268919,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-szkolenia-wojskowe-dla-mezczyzn-w-polsce-premier-oglasza,nId,7926581",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szkolenia wojskowe dla m\u0119\u017cczyzn w Polsce. Premier og\u0142asza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T13:18:59+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-andrzej-duda-chce-poprawki-do-konstytucji-chodzi-o-pkb,nId,7926561\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/andrzej-duda-chce-poprawki-do-konstytucji-chodzi-o-pkb/000KPS5MFPDOCOF5-C307.jpg\" alt=\"Andrzej Duda chce poprawki do konstytucji. Chodzi o PKB\" align=\"left\" /></a>Co najmniej 4 proc. PKB przeznaczanych na obronno\u015b\u0107 - w\u0142a\u015bnie tego dotyczy projekt poprawki do konstytucji, kt\u00f3r\u0105 zaproponowa\u0142 Andrzej Duda. Prezydent poinformowa\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce z\u0142o\u017cy\u0142 ju\u017c projekt u marsza\u0142ka Sejmu. &quot;Potrzebujemy absolutnej jedno\u015bci w Polsce w sprawach bezpiecze\u0144stwa, na szcz\u0119\u015bcie ca\u0142y czas jest to podtrzymywane&quot; - powiedzia\u0142 po spotkaniu z Szymonem Ho\u0142owni\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2268489,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-andrzej-duda-chce-poprawki-do-konstytucji-chodzi-o-pkb,nId,7926561",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej Duda chce poprawki do konstytucji. Chodzi o PKB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T13:18:59+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-obowiazkowe-szkolenia-wojskowe-dla-mezczyzn-w-polsce-premier,nId,7926581\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/obowiazkowe-szkolenia-wojskowe-dla-mezczyzn-w-polsce-premier/000KPSMEE38X06TN-C307.jpg\" alt=\"Obowi\u0105zkowe szkolenia wojskowe dla m\u0119\u017cczyzn w Polsce. Premier og\u0142asza\" align=\"left\" /></a>&quot;Trwaj\u0105 prace przygotowuj\u0105ce na wielk\u0105 skal\u0119 szkolenia wojskowe dla ka\u017cdego doros\u0142ego m\u0119\u017cczyzny w Polsce. Do ko\u0144ca roku chcemy mie\u0107 gotowy model&quot; - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek w Sejmie premier Donald Tusk, wyg\u0142aszaj\u0105c przem\u00f3wienie dotycz\u0105ce sytuacji mi\u0119dzynarodowej i bezpiecze\u0144stwa Polski. &quot;B\u0119dziemy przesuwali \u015brodki z projekt\u00f3w, kt\u00f3re nie s\u0105 kluczowe; u\u017cyjemy tych pieni\u0119dzy do zwi\u0119kszenia mo\u017cliwo\u015bci obronnych&quot; - doda\u0142. &quot;Wa\u017cne jest, aby\u015bmy bardziej dociskali naszych partner\u00f3w, je\u015bli chodzi o obronno\u015b\u0107&quot; - stwierdzi\u0142, maj\u0105c na my\u015bli kraje UE....</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2268488,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-obowiazkowe-szkolenia-wojskowe-dla-mezczyzn-w-polsce-premier,nId,7926581",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obowi\u0105zkowe szkolenia wojskowe dla m\u0119\u017cczyzn w Polsce. Premier og\u0142asza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T13:18:59+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-rektor-czestochowskiej-uczelni-podejrzany-o-korupcje,nId,7926579\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rektor-czestochowskiej-uczelni-podejrzany-o-korupcje/000KPSLSAGEO97AT-C307.jpg\" alt=\"Rektor cz\u0119stochowskiej uczelni podejrzany o korupcj\u0119\" align=\"left\" /></a>Prof. Janusz K. - rektor Uniwersytetu Jana D\u0142ugosza w Cz\u0119stochowie - us\u0142ysza\u0142 zarzut udzielenia korzy\u015bci osobistej i maj\u0105tkowej by\u0142emu wicemarsza\u0142kowi wojew\u00f3dztwa \u015bl\u0105skiego Bart\u0142omiejowi S. M\u0119\u017cczyzna nie przyzna\u0142 si\u0119 do winy. \n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2268492,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-rektor-czestochowskiej-uczelni-podejrzany-o-korupcje,nId,7926579",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rektor cz\u0119stochowskiej uczelni podejrzany o korupcj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T13:18:59+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-stan-zdrowia-papieza-jest-najnowszy-komunikat,nId,7926568\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/stan-zdrowia-papieza-jest-najnowszy-komunikat/000KPS6CWD6OYS5D-C307.jpg\" alt=\"Stan zdrowia papie\u017ca. Jest najnowszy komunikat \" align=\"left\" /></a>Papie\u017c Franciszek, kt\u00f3ry od trzech tygodni przebywa w szpitalu z powodu obustronnego zapalenia p\u0142uc, kontynuuje tlenoterapi\u0119 i fizjoterapi\u0119 motoryczn\u0105 - poinformowa\u0142y \u017ar\u00f3d\u0142a watyka\u0144skie w pi\u0105tek. Stan Ojca \u015awi\u0119tego nadal okre\u015blany jest jako stabilny i jednocze\u015bnie z\u0142o\u017cony.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2268490,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-stan-zdrowia-papieza-jest-najnowszy-komunikat,nId,7926568",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stan zdrowia papie\u017ca. Jest najnowszy komunikat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T13:07:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-alkohol-w-sluzbowej-lodowce-skandal-w-kolskim-szpitalu,nId,7926517\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/alkohol-w-sluzbowej-lodowce-skandal-w-kolskim-szpitalu/000KPS4CRRJGLOOB-C307.jpg\" alt=\"Alkohol w s\u0142u\u017cbowej lod\u00f3wce. Skandal w kolskim szpitalu\" align=\"left\" /></a>Afera w szpitalu w wielkopolskim Kole. W mediach spo\u0142eczno\u015bciowych opublikowano film wykonany przez pracownic\u0119, kt\u00f3ra w s\u0142u\u017cbowej lod\u00f3wce trzyma\u0142a alkohol. Spraw\u0105 ma zaj\u0105\u0107 si\u0119 prokuratura.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2268491,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-alkohol-w-sluzbowej-lodowce-skandal-w-kolskim-szpitalu,nId,7926517",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alkohol w s\u0142u\u017cbowej lod\u00f3wce. Skandal w kolskim szpitalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T12:13:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-co-z-wnioskiem-o-aresztowanie-ziobry-pierwsze-kroki-sadu,nId,7926486\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/co-z-wnioskiem-o-aresztowanie-ziobry-pierwsze-kroki-sadu/000KPRW1VWUMK1EY-C307.jpg\" alt=\"Co z wnioskiem o aresztowanie Ziobry? Pierwsze kroki s\u0105du\" align=\"left\" /></a>Wniosek komisji \u015bledczej ds. Pegasusa o ukaranie Zbigniewa Ziobry aresztem, kt\u00f3ry mia\u0142by te\u017c umo\u017cliwi\u0107 jego przes\u0142uchanie, trafi\u0142 do warszawskiego S\u0105du Okr\u0119gowego we wtorek po po\u0142udniu. Wylosowany do sprawy s\u0119dzia referent Tomasz Grochowicz wyda\u0142 ju\u017c pierwsze postanowienia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2268046,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-co-z-wnioskiem-o-aresztowanie-ziobry-pierwsze-kroki-sadu,nId,7926486",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co z wnioskiem o aresztowanie Ziobry? Pierwsze kroki s\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T12:13:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-dodatkowe-zarzuty-dla-ojca-poparzonej-2-latki-chodzi-o-przes,nId,7926531\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dodatkowe-zarzuty-dla-ojca-poparzonej-2-latki-chodzi-o-przes/000KPS2ONGB87C5P-C307.jpg\" alt=\"Dodatkowe zarzuty dla ojca poparzonej 2-latki. Chodzi o przest\u0119pstwo seksualne \" align=\"left\" /></a>25-latek z Lublina, podejrzany o przest\u0119pstwo seksualne wobec swojej 2-letniej c\u00f3rki, zosta\u0142 aresztowany \u2013 poinformowa\u0142a w pi\u0105tek prokuratura i policja. Ojciec dziewczynki oraz jej 24-letnia matka odpowiada\u0107 b\u0119d\u0105 tak\u017ce za dopuszczenie do ci\u0119\u017ckich poparze\u0144 u dziecka.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2268047,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-dodatkowe-zarzuty-dla-ojca-poparzonej-2-latki-chodzi-o-przes,nId,7926531",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dodatkowe zarzuty dla ojca poparzonej 2-latki. Chodzi o przest\u0119pstwo seksualne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T12:13:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-szef-mon-wiemy-z-kim-mamy-do-czynienia-polska-musi-byc-gotow,nId,7926494\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szef-mon-wiemy-z-kim-mamy-do-czynienia-polska-musi-byc-gotow/000KPRXEXBRV67IX-C307.jpg\" alt=\"\u200bSzef MON: Wiemy, z kim mamy do czynienia. Polska musi by\u0107 gotowa na ka\u017cdy scenariusz\" align=\"left\" /></a>&quot;Polska musi by\u0107 gotowa na ka\u017cdy scenariusz, musi si\u0119 zbroi\u0107, budowa\u0107 si\u0142\u0119 i odporno\u015b\u0107 spo\u0142eczn\u0105&quot; - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. &quot;My wiemy, z kim mamy do czynienia. Bardzo dobrze czuj\u0105 to Ba\u0142towie, wschodnia flanka NATO, Skandynawowie, pa\u0144stwa nordyckie&quot; - zauwa\u017cy\u0142 wicepremier.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2268048,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-szef-mon-wiemy-z-kim-mamy-do-czynienia-polska-musi-byc-gotow,nId,7926494",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bSzef MON: Wiemy, z kim mamy do czynienia. Polska musi by\u0107 gotowa na ka\u017cdy scenariusz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T12:13:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-usa-zamykaja-konsulaty-w-europie,nId,7926465\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/usa-zamykaja-konsulaty-w-europie/000KPRXDKHP4EQH9-C307.jpg\" alt=\"USA zamykaj\u0105 konsulaty w Europie\" align=\"left\" /></a>Departament Stanu USA planuje zamkn\u0105\u0107 ponad 10 ameryka\u0144skich konsulat\u00f3w, mi\u0119dzy innymi w Hamburgu, Strasburgu i Florencji. Jak informuje Reuters, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na urz\u0119dnik\u00f3w, wi\u0119kszo\u015b\u0107 plac\u00f3wek dyplomatycznych, kt\u00f3re mog\u0105 przesta\u0107 dzia\u0142a\u0107, znajduje si\u0119 w Europie Zachodniej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2268045,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-usa-zamykaja-konsulaty-w-europie,nId,7926465",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA zamykaj\u0105 konsulaty w Europie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T12:13:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-wolodymyr-zelenski-wzywa-do-ciszy-na-niebie-i-morzu,nId,7926535\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wolodymyr-zelenski-wzywa-do-ciszy-na-niebie-i-morzu/000KPS2G5NU9SAY1-C307.jpg\" alt=\"Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski wzywa do &quot;ciszy na niebie i morzu&quot;\" align=\"left\" /></a>Do ciszy na niebie i na morzu wezwa\u0142 prezydent Ukrainy. Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski w swoim wpisie w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych zaapelowa\u0142 te\u017c o wywarcie dodatkowej presji na Kreml po nocnym zmasowanym ataku Rosjan na ukrai\u0144sk\u0105 infrastruktur\u0119 gazow\u0105. Pierwszym krokiem do ustanowienia pokoju powinno by\u0107 zmuszenie Rosji do zaprzestania takich atak\u00f3w - oznajmi\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2268044,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-wolodymyr-zelenski-wzywa-do-ciszy-na-niebie-i-morzu,nId,7926535",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski wzywa do \"ciszy na niebie i morzu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T12:11:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-smierc-polaka-na-niemieckiej-autostradzie-dwie-osoby-zatrzym,nId,7926474\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/smierc-polaka-na-niemieckiej-autostradzie-dwie-osoby-zatrzym/000KPRV0AXUFO5LM-C307.jpg\" alt=\"\u015amier\u0107 Polaka na niemieckiej autostradzie. Dwie osoby zatrzymane po ob\u0142awie\" align=\"left\" /></a>Niemiecka policja po ob\u0142awie zatrzyma\u0142a w czwartek dwie osoby, kt\u00f3re prawdopodobnie bra\u0142y udzia\u0142 w \u015bmiertelnym wypadku na autostradzie A1. W wyniku tragicznego zdarzenia, do kt\u00f3rego dosz\u0142o we wtorek w okolicach Dinklage w Dolnej Saksonii, zgin\u0105\u0142 polski obywatel.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2268049,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-smierc-polaka-na-niemieckiej-autostradzie-dwie-osoby-zatrzym,nId,7926474",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amier\u0107 Polaka na niemieckiej autostradzie. Dwie osoby zatrzymane po ob\u0142awie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T11:07:56+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-balladyna-jako-horror-nowy-projekt-jana-komasy,nId,7926413\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/balladyna-jako-horror-nowy-projekt-jana-komasy/000KPRMCEPCM5QER-C307.jpg\" alt=\"&quot;Balladyna&quot; jako horror. Nowy projekt Jana Komasy\" align=\"left\" /></a>&quot;Balladyna&quot; Juliusza S\u0142owackiego doczeka si\u0119 nietypowej ekranizacji. Jan Komasa - re\u017cyser &quot;Bo\u017cego Cia\u0142a&quot; i &quot;Miasta 44&quot; - chce stworzy\u0107 na podstawie s\u0142ynnego dramatu film w konwencji gotyckiego horroru. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2267612,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-balladyna-jako-horror-nowy-projekt-jana-komasy,nId,7926413",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Balladyna\" jako horror. Nowy projekt Jana Komasy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T11:07:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-orban-tylko-ja-i-trump-dzialamy-na-rzecz-zakonczenia-wojny,nId,7926399\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/orban-tylko-ja-i-trump-dzialamy-na-rzecz-zakonczenia-wojny/000KPRKHC6RBCQO9-C307.jpg\" alt=\"Orban: Tylko ja i Trump dzia\u0142amy na rzecz zako\u0144czenia wojny\" align=\"left\" /></a>Premier W\u0119gier Viktor Obran udzieli\u0142 dzi\u015b wywiadu, w kt\u00f3rym stwierdzi\u0142, \u017ce kraje UE wspieraj\u0105c Ukrain\u0119, opowiadaj\u0105 si\u0119 za kontynuowaniem wojny. Oceni\u0142 te\u017c, \u017ce tylko on i Donald Trump prowadz\u0105 dzia\u0142ania, zmierzaj\u0105ce do zako\u0144czenia konfliktu w Ukrainie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2267611,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-orban-tylko-ja-i-trump-dzialamy-na-rzecz-zakonczenia-wojny,nId,7926399",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orban: Tylko ja i Trump dzia\u0142amy na rzecz zako\u0144czenia wojny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T11:06:59+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/news-zandarmeria-szuka-czesci-tu-154-rewizja-w-mieszkaniu-prawico,nId,7926412\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zandarmeria-szuka-czesci-tu-154-rewizja-w-mieszkaniu-prawico/000KPRP5A9EA63U4-C307.jpg\" alt=\"\u017bandarmeria szuka cz\u0119\u015bci Tu-154. Rewizja w mieszkaniu prawicowej dziennikarki\" align=\"left\" /></a>Przeszukanie w mieszkaniu dziennikarki Ewy Stankiewicz-J\u00f8rgensen to pr\u00f3ba odzyskania cz\u0119\u015bci prezydenckiego tupolewa, zagubionych przez komisj\u0119 Macierewicza. Tak rzecznik Prokuratury Krajowej wyja\u015bnia rewizj\u0119, przeprowadzon\u0105 dzi\u015b u dziennikarki przez \u017bandarmeri\u0119 Wojskow\u0105. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2267610,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/news-zandarmeria-szuka-czesci-tu-154-rewizja-w-mieszkaniu-prawico,nId,7926412",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017bandarmeria szuka cz\u0119\u015bci Tu-154. Rewizja w mieszkaniu prawicowej dziennikarki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T10:02:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-autokar-doszczetnie-splonal-na-a2-podrozowali-nim-licealisci,nId,7926388\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/autokar-doszczetnie-splonal-na-a2-podrozowali-nim-licealisci/000KPRJYL3MWNL2H-C307.jpg\" alt=\"Autokar doszcz\u0119tnie sp\u0142on\u0105\u0142 na A2. Podr\u00f3\u017cowali nim liceali\u015bci\" align=\"left\" /></a>Po\u017car autokaru turystycznego na autostradzie A2 w pobli\u017cu w\u0119z\u0142a Siedlce Zach\u00f3d w woj. mazowieckim. W \u015brodku jecha\u0142o 43 uczni\u00f3w i pi\u0119cioro doros\u0142ych. Nikomu nic si\u0119 nie sta\u0142o.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2267208,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-autokar-doszczetnie-splonal-na-a2-podrozowali-nim-licealisci,nId,7926388",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Autokar doszcz\u0119tnie sp\u0142on\u0105\u0142 na A2. Podr\u00f3\u017cowali nim liceali\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T10:02:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-dramatyczny-wzrost-liczby-pozarow-traw,nId,7926360\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dramatyczny-wzrost-liczby-pozarow-traw/000KPRCDLD26P25I-C307.jpg\" alt=\"Dramatyczny wzrost liczby po\u017car\u00f3w traw \" align=\"left\" /></a>W tym roku stra\u017cacy ju\u017c 3700 razy wyje\u017cd\u017cali do po\u017car\u00f3w traw i nieu\u017cytk\u00f3w. Do du\u017cy wzrost w por\u00f3wnaniu z analogicznym okresem w poprzednim roku, gdy tych interwencji by\u0142o niespe\u0142na 1400.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2267211,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-dramatyczny-wzrost-liczby-pozarow-traw,nId,7926360",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramatyczny wzrost liczby po\u017car\u00f3w traw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T10:02:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-paraliz-najbardziej-ruchliwej-stacji-europy-powodem-niewybuc,nId,7926363\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/paraliz-najbardziej-ruchliwej-stacji-europy-powodem-niewybuc/000KPREIJVUNNE0R-C307.jpg\" alt=\"Parali\u017c najbardziej ruchliwej stacji Europy. Powodem niewybuch\" align=\"left\" /></a>Tysi\u0105ce pasa\u017cer\u00f3w utkn\u0119\u0142o na stacji Gare du Nord w Pary\u017cu. Kursowanie poci\u0105g\u00f3w, w tym sk\u0142ad\u00f3w \u0142\u0105cz\u0105cych Europ\u0119 kontynentaln\u0105 z Wielk\u0105 Brytani\u0105, zosta\u0142o wstrzymane po tym, jak na stacji znaleziono niewybuch z czas\u00f3w II wojny \u015bwiatowej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2267210,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-paraliz-najbardziej-ruchliwej-stacji-europy-powodem-niewybuc,nId,7926363",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Parali\u017c najbardziej ruchliwej stacji Europy. Powodem niewybuch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T10:02:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-rozpedzonym-bmw-wjechali-do-jubilera-w-poznaniu-zlodzieje-sc,nId,7926368\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rozpedzonym-bmw-wjechali-do-jubilera-w-poznaniu-zlodzieje-sc/000KPRGP4YGFSQA9-C307.jpg\" alt=\"Rozp\u0119dzonym bmw wjechali do jubilera w Poznaniu. Z\u0142odzieje schwytani\" align=\"left\" /></a>Policjanci zatrzymali dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn, kt\u00f3rzy 20 lutego rozp\u0119dzonym bmw wjechali do salonu jubilerskiego w Poznaniu. M\u0119\u017cczy\u017ani po sforsowaniu drzwi wej\u015bciowych zrabowali z\u0142ot\u0105 bi\u017cuteri\u0119. Podejrzani s\u0105 mieszka\u0144cami woj. lubuskiego. Prawdopodobnie jeden z nich ma zwi\u0105zek z identycznym w\u0142amaniem we Wroc\u0142awiu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2267209,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-rozpedzonym-bmw-wjechali-do-jubilera-w-poznaniu-zlodzieje-sc,nId,7926368",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozp\u0119dzonym bmw wjechali do jubilera w Poznaniu. Z\u0142odzieje schwytani",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T08:57:34+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-2873-kilometry-na-jednym-baku-nieoficjalnie-miko-marczyk-pob,nId,7926325\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/2873-kilometry-na-jednym-baku-nieoficjalnie-miko-marczyk-pob/000KPR7ACJOT56HY-C307.jpg\" alt=\"2873 kilometry na jednym baku. Nieoficjalnie: Miko Marczyk pobi\u0142 rekord!\" align=\"left\" /></a>Misja zako\u0144czona sukcesem. Miko Marczyk przejecha\u0142 2873 kilometry na jednym baku i pobi\u0142 - na razie nieoficjalnie - rekord Guinnessa.\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2266872,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-2873-kilometry-na-jednym-baku-nieoficjalnie-miko-marczyk-pob,nId,7926325",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "2873 kilometry na jednym baku. Nieoficjalnie: Miko Marczyk pobi\u0142 rekord!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T08:51:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-dariusz-matecki-zatrzymany-przez-abw,nId,7926316\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dariusz-matecki-zatrzymany-przez-abw/000KPR92QRP7VSEM-C307.jpg\" alt=\"Dariusz Matecki zatrzymany przez ABW\" align=\"left\" /></a>Pose\u0142 PiS Dariusz Matecki zatrzymany przez s\u0142u\u017cby. Dosz\u0142o do tego w centrum miasta przy dworcu kolejowym Warszawa G\u0142\u00f3wna. Polityk jest teraz przewo\u017cony na przes\u0142uchanie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2266870,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-dariusz-matecki-zatrzymany-przez-abw,nId,7926316",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dariusz Matecki zatrzymany przez ABW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T08:43:36+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-poslowie-pojda-do-wojska-mon-przeszkoli-parlamentarzystow,nId,7926289\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/poslowie-pojda-do-wojska-mon-przeszkoli-parlamentarzystow/000KPQTQRA4RKHP3-C307.jpg\" alt=\"Pos\u0142owie p\u00f3jd\u0105 do wojska. MON przeszkoli parlamentarzyst\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Dwudniowe szkolenie wojskowe dla pos\u0142\u00f3w chce zorganizowa\u0107 Ministerstwo Obrony Narodowej. Parlamentarzy\u015bci wiosn\u0105 maj\u0105 ruszy\u0107 na poligon - informuje &quot;Super Express&quot;. Dobrowolne szkolenie obejmie strzelanie, pierwsz\u0105 pomoc, a tak\u017ce cz\u0119\u015b\u0107 teoretyczn\u0105</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2266873,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-poslowie-pojda-do-wojska-mon-przeszkoli-parlamentarzystow,nId,7926289",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pos\u0142owie p\u00f3jd\u0105 do wojska. MON przeszkoli parlamentarzyst\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T08:03:12+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-grozila-sasiadkom-smiercia-wymachiwala-maczete-awantura-w-wa,nId,7926276\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/grozila-sasiadkom-smiercia-wymachiwala-maczete-awantura-w-wa/000KPQR5GMT6GQCJ-C307.jpg\" alt=\"Grozi\u0142a s\u0105siadkom \u015bmierci\u0105, wymachiwa\u0142a maczet\u0119. Awantura w warszawskim bloku\" align=\"left\" /></a>41-letnia kobieta z warszawskiej Woli grozi\u0142a s\u0105siadkom, \u017ce je zabije. W r\u0119ku mia\u0142a maczet\u0119. Jedn\u0105 kobiet\u0119 zrani\u0142a, drug\u0105 uderzy\u0142a r\u0119k\u0105 w twarz. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce w organizmie mia\u0142a prawie trzy promile alkoholu. Teraz gro\u017c\u0105 jej trzy lata wi\u0119zienia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2267212,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-grozila-sasiadkom-smiercia-wymachiwala-maczete-awantura-w-wa,nId,7926276",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grozi\u0142a s\u0105siadkom \u015bmierci\u0105, wymachiwa\u0142a maczet\u0119. Awantura w warszawskim bloku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T08:02:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-brzoska-za-ograniczeniem-800-plus-kryterium-dochodowe-jest-k,nId,7925854\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/brzoska-za-ograniczeniem-800-plus-kryterium-dochodowe-jest-k/000KPR7XEJHVX4O6-C307.jpg\" alt=\"Brzoska za ograniczeniem 800 plus. &quot;Kryterium dochodowe jest kluczowe&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;Je\u017celi 800 plus jest elementem, kt\u00f3ry pozwala wyr\u00f3wna\u0107 szanse spo\u0142eczne, powinien by\u0107 ograniczony tam, gdzie niepotrzebne jest ich wyr\u00f3wnywanie. Ja nie pobieram 800 plus na \u017cadne z moich dzieci, bo jestem patriot\u0105, uwa\u017cam, \u017ce nie nale\u017cy mi si\u0119&quot; - m\u00f3wi\u0142 w Porannej rozmowie w RMF FM Rafa\u0142 Brzoska - prezes InPostu i szef zespo\u0142u ds. deregulacji. &quot;Uwa\u017cam, \u017ce wszyscy, kt\u00f3rzy chc\u0105 pracowa\u0107, mie\u0107 dzieci i nie sta\u0107 ich na to, \u017ceby np. edukowa\u0107 dzieci na odpowiednim poziomie, powinni mie\u0107 wsparcie pa\u0144stwa. Wsparcie pa\u0144stwa powinno by\u0107 wy\u0142\u0105czane tam,...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2266871,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-brzoska-za-ograniczeniem-800-plus-kryterium-dochodowe-jest-k,nId,7925854",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brzoska za ograniczeniem 800 plus. \"Kryterium dochodowe jest kluczowe\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T07:52:41+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-brzoska-za-ograniczeniem-800-plus-wsparcie-panstwa-powinno-b,nId,7925854\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/brzoska-za-ograniczeniem-800-plus-wsparcie-panstwa-powinno-b/000KPNMDP114GXD1-C307.jpg\" alt=\"Brzoska za ograniczeniem 800 plus. &quot;Wsparcie pa\u0144stwa powinno by\u0107 wy\u0142\u0105czane&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;Je\u017celi 800 plus jest elementem, kt\u00f3ry pozwala wyr\u00f3wna\u0107 szanse spo\u0142eczne, powinien by\u0107 ograniczony tam, gdzie niepotrzebne jest ich wyr\u00f3wnywanie. Ja nie pobieram 800 plus na \u017cadne z moich dzieci, bo jestem patriot\u0105, uwa\u017cam, \u017ce nie nale\u017cy mi si\u0119&quot; - m\u00f3wi\u0142 w Porannej rozmowie w RMF FM Rafa\u0142 Brzoska - prezes InPostu i szef zespo\u0142u ds. deregulacji. &quot;Uwa\u017cam, \u017ce wszyscy, kt\u00f3rzy chc\u0105 pracowa\u0107, mie\u0107 dzieci i nie sta\u0107 ich na to, \u017ceby np. edukowa\u0107 dzieci na odpowiednim poziomie, powinni mie\u0107 wsparcie pa\u0144stwa. Wsparcie pa\u0144stwa powinno by\u0107 wy\u0142\u0105czane tam,...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2266586,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-brzoska-za-ograniczeniem-800-plus-wsparcie-panstwa-powinno-b,nId,7925854",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brzoska za ograniczeniem 800 plus. \"Wsparcie pa\u0144stwa powinno by\u0107 wy\u0142\u0105czane\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T07:52:41+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-pijana-kobieta-grozila-sasiadkom-maczeta-zostala-aresztowana,nId,7926276\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pijana-kobieta-grozila-sasiadkom-maczeta-zostala-aresztowana/000KPQR5GMT6GQCJ-C307.jpg\" alt=\"Pijana kobieta grozi\u0142a s\u0105siadkom maczet\u0105. Zosta\u0142a aresztowana\" align=\"left\" /></a>41-letnia kobieta z warszawskiej Woli grozi\u0142a s\u0105siadkom, \u017ce je zabije. W r\u0119ku mia\u0142a maczet\u0119. Jedn\u0105 kobiet\u0119 zrani\u0142a, drug\u0105 uderzy\u0142a r\u0119k\u0105 w twarz. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce w organizmie mia\u0142a prawie trzy promile alkoholu. Teraz gro\u017c\u0105 jej trzy lata wi\u0119zienia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2266588,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-pijana-kobieta-grozila-sasiadkom-maczeta-zostala-aresztowana,nId,7926276",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pijana kobieta grozi\u0142a s\u0105siadkom maczet\u0105. Zosta\u0142a aresztowana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T07:00:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-bielan-rosjanie-nie-chca-porozumienia-administracja-usa-musi,nId,7925655\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bielan-rosjanie-nie-chca-porozumienia-administracja-usa-musi/000KPLC1QO7Y8AS3-C307.jpg\" alt=\"Bielan: Rosjanie nie chc\u0105 porozumienia. Administracja USA musi si\u0119 o tym przekona\u0107\" align=\"left\" /></a>&quot;S\u0105dz\u0119, \u017ce Rosjanie porozumienia pokojowego nie chc\u0105. Ale zapewne ta administracja ameryka\u0144ska \u2013 jak wszystkie poprzednie \u2013 musi si\u0119 o tym przekona\u0107 sama&quot; \u2013 stwierdzi\u0142 w Rozmowie o 7 w Radiu RMF24 Adam Bielan. Europose\u0142 PiS i cz\u0142onek sztabu Karola Nawrockiego podkre\u015bli\u0142, \u017ce sam nie ma zaufania do Rosjan. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2266587,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-bielan-rosjanie-nie-chca-porozumienia-administracja-usa-musi,nId,7925655",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bielan: Rosjanie nie chc\u0105 porozumienia. Administracja USA musi si\u0119 o tym przekona\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T06:47:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-deszcz-odlamkow-po-eksplozji-starshipa-wplynal-na-lot-polski,nId,7926250\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/deszcz-odlamkow-po-eksplozji-starshipa-wplynal-na-lot-polski/000KPQQW213CG8R9-C307.jpg\" alt=\"Deszcz od\u0142amk\u00f3w po eksplozji Starshipa wp\u0142yn\u0105\u0142 na lot polskiego Dreamlinera\" align=\"left\" /></a>Dreamliner LOT-u, lec\u0105cy na Dominikan\u0119, by\u0142 w\u015br\u00f3d samolot\u00f3w, kt\u00f3re musia\u0142y kr\u0105\u017cy\u0107 w powietrzu po eksplozji statku kosmicznego Starship firmy SpaceX - m\u00f3wi RMF FM popularyzator astronomii Karol W\u00f3jcicki. Pasa\u017cerowie tego i innych samolot\u00f3w znajduj\u0105cych si\u0119 w pobli\u017cu mogli przez okna widzie\u0107 efektowny deszcz spadaj\u0105cych od\u0142amk\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2266339,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-deszcz-odlamkow-po-eksplozji-starshipa-wplynal-na-lot-polski,nId,7926250",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deszcz od\u0142amk\u00f3w po eksplozji Starshipa wp\u0142yn\u0105\u0142 na lot polskiego Dreamlinera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T06:47:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-rafal-brzoska-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7925854\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rafal-brzoska-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm/000KPNMDP114GXD1-C307.jpg\" alt=\"Rafa\u0142 Brzoska go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM\" align=\"left\" /></a>Go\u015bciem Tomasza Terlikowskiego w Porannej rozmowie w RMF FM b\u0119dzie Rafa\u0142 Brzoska, prezes InPostu, stoj\u0105cy na czele zespo\u0142u deregulacyjnego. Zapraszamy do zadawania pyta\u0144!</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2266338,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-rafal-brzoska-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7925854",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rafa\u0142 Brzoska go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T06:47:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-rezerwa-w-bitcoinach-trump-podpisal-rozporzadzenie,nId,7926243\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rezerwa-w-bitcoinach-trump-podpisal-rozporzadzenie/000KPQMOKAPPH9WR-C307.jpg\" alt=\"Rezerwa w bitcoinach. Trump podpisa\u0142 rozporz\u0105dzenie\" align=\"left\" /></a>Stany Zjednoczone b\u0119d\u0105 mia\u0142y \u201estrategiczn\u0105 rezerw\u0119 bitcoin\u00f3w\u201d i rezerw\u0119 innych cyfrowych aktyw\u00f3w. Rozporz\u0105dzenie w tej sprawie wczoraj podpisa\u0142 prezydent USA Donald Trump. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2266342,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-rezerwa-w-bitcoinach-trump-podpisal-rozporzadzenie,nId,7926243",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rezerwa w bitcoinach. Trump podpisa\u0142 rozporz\u0105dzenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T06:44:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zakaz-korzystania-z-tiktoka-przez-rok-tak-bedzie-w-albanii,nId,7926234\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zakaz-korzystania-z-tiktoka-przez-rok-tak-bedzie-w-albanii/000KPQLDL76B2DOD-C307.jpg\" alt=\"Zakaz korzystania z TikToka przez rok. Tak b\u0119dzie w Albanii \" align=\"left\" /></a>Albania wprowadza zakaz korzystania z TikToka przez rok - poinformowa\u0142a minister edukacji tego kraju Ogerta Manastirliu. Minister doda\u0142a, \u017ce decyzja zosta\u0142a podj\u0119ta w interesie ochrony dzieci i bezpiecze\u0144stwa publicznego w \u015brodowisku cyfrowym. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2266343,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zakaz-korzystania-z-tiktoka-przez-rok-tak-bedzie-w-albanii,nId,7926234",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zakaz korzystania z TikToka przez rok. Tak b\u0119dzie w Albanii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T06:41:50+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-polska-poderwala-mysliwce-atak-rosyjskiego-lotnictwa-na-ukra,nId,7926240\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polska-poderwala-mysliwce-atak-rosyjskiego-lotnictwa-na-ukra/000KPQM9C2CJOT2R-C307.jpg\" alt=\"\u200bPolska poderwa\u0142a my\u015bliwce. Atak rosyjskiego lotnictwa na Ukrain\u0119\" align=\"left\" /></a>Dow\u00f3dztwo Operacyjne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych poinformowa\u0142o w pi\u0105tek o godz. 5 rano o poderwaniu my\u015bliwc\u00f3w - polskich i sojuszniczych - &quot;w zwi\u0105zku z intensywn\u0105 aktywno\u015bci\u0105 lotnictwa dalekiego zasi\u0119gu Federacji Rosyjskiej&quot;. Chodzi o ataki Rosjan na zachodni\u0105 Ukrain\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2266340,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-polska-poderwala-mysliwce-atak-rosyjskiego-lotnictwa-na-ukra,nId,7926240",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bPolska poderwa\u0142a my\u015bliwce. Atak rosyjskiego lotnictwa na Ukrain\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T06:10:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-bielan-ukraina-powinna-otrzymac-gwarancje-bezpieczenstwa,nId,7925655\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bielan-ukraina-powinna-otrzymac-gwarancje-bezpieczenstwa/000KPLC1QO7Y8AS3-C307.jpg\" alt=\"Bielan: Ukraina powinna otrzyma\u0107 gwarancje bezpiecze\u0144stwa\" align=\"left\" /></a>\u201eG\u0142\u00f3wne si\u0142y, kt\u00f3re decyduj\u0105 w tej sprawie \u2013 Stany Zjednoczone, Francja, Niemcy \u2013 od lat s\u0105 zdecydowanymi przeciwnikami wej\u015bcia Ukrainy do NATO, natomiast Ukraina powinna otrzyma\u0107 gwarancje bezpiecze\u0144stwa po zako\u0144czeniu rozm\u00f3w pokojowych. Polsce, ca\u0142ej Europie powinno zale\u017ce\u0107 na dobrym, uczciwym porozumieniu pokojowym\u201d \u2013 m\u00f3wi\u0142 w Rozmowie o 7 w Radiu RMF24 Adam Bielan, europose\u0142 PiS i cz\u0142onek sztabu Karola Nawrockiego. Polityk stwierdzi\u0142, \u017ce uczciwe porozumienie pokojowe to takie, kt\u00f3rego Rosja nie wykorzysta na pauz\u0119 strategiczn\u0105 i po kt\u00f3rym...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2266341,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-bielan-ukraina-powinna-otrzymac-gwarancje-bezpieczenstwa,nId,7925655",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bielan: Ukraina powinna otrzyma\u0107 gwarancje bezpiecze\u0144stwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T05:41:58+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nieudany-lot-starship-eksplozja-w-powietrzu-podczas-probnego,nId,7926231\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nieudany-lot-starship-eksplozja-w-powietrzu-podczas-probnego/000KPQKPGKJ0DT56-C307.jpg\" alt=\"Nieudany lot Starship: Eksplozja w powietrzu podczas pr\u00f3bnego startu\" align=\"left\" /></a>Firma Elona Muska, SpaceX, nie mo\u017ce uzna\u0107 ostatniego testu statku kosmicznego za udany. Cho\u0107 uda\u0142o si\u0119 \u201ez\u0142apanie\u201d pierwszego stopnia rakiety Super Heavy przez mechaniczne ramiona wie\u017cy startowej, to statek kosmiczny uleg\u0142 awarii i wybuch\u0142 w powietrzu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2266080,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nieudany-lot-starship-eksplozja-w-powietrzu-podczas-probnego,nId,7926231",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieudany lot Starship: Eksplozja w powietrzu podczas pr\u00f3bnego startu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T05:31:04+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nie-tylko-nowy-bank-to-czeka-unie-europejska-po-szczycie-w-b,nId,7926229\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-tylko-nowy-bank-to-czeka-unie-europejska-po-szczycie-w-b/000KPQKL1XOKSDEW-C307.jpg\" alt=\"Nie tylko nowy bank. To czeka Uni\u0119 Europejsk\u0105 po szczycie w Brukseli\" align=\"left\" /></a>Jeszcze przed kolejnym szczytem, zaplanowanym na 20 marca, KE przedstawi konkretn\u0105 propozycj\u0119 legislacyjn\u0105 w sprawie wykorzystania po\u017cyczek na sum\u0119 150 mld euro. Zainteresowanych jest 20 kraj\u00f3w, w tym Polska, kt\u00f3ra uzyska\u0142a we wnioskach ze szczytu - zapis otwieraj\u0105cy drog\u0119 do finansowania z tych \u015brodk\u00f3w projektu Tarczy Wsch\u00f3d. Szybkie procedury maj\u0105 dotyczy\u0107 tak\u017ce przekierowania \u015brodk\u00f3w z funduszy regionalnych oraz elastyczno\u015bci fiskalnej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2266081,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nie-tylko-nowy-bank-to-czeka-unie-europejska-po-szczycie-w-b,nId,7926229",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie tylko nowy bank. To czeka Uni\u0119 Europejsk\u0105 po szczycie w Brukseli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T04:32:05+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-prezydent-francji-po-nadzwyczajnym-szczycie-w-brukseli-wazne,nId,7926226\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/macron-po-szczycie-w-brukseli-wazne-zeby-unia-kupowala-europ/000KPQIWI2TVY62P-C307.jpg\" alt=\"Macron po szczycie w Brukseli: Wa\u017cne, \u017ceby Unia kupowa\u0142a europejsk\u0105 bro\u0144\" align=\"left\" /></a>&quot;Unia Europejska nie powinna wzmacnia\u0107 swych zdolno\u015bci obronnych, kupuj\u0105c bro\u0144 spoza Europy; dlatego Wsp\u00f3lnota musi zidentyfikowa\u0107, w jakich obszarach jest niekonkurencyjna i to naprawi\u0107&quot; - oceni\u0142 w nocy z czwartku na pi\u0105tek prezydent Francji Emmanuel Macron po nadzwyczajnym posiedzeniu Rady Europejskiej w Brukseli.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2265828,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-prezydent-francji-po-nadzwyczajnym-szczycie-w-brukseli-wazne,nId,7926226",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Macron po szczycie w Brukseli: Wa\u017cne, \u017ceby Unia kupowa\u0142a europejsk\u0105 bro\u0144",
        "vote": 0
    }
]