[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T21:52:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4359497-gene-hackman-i-betsy-arakawa-ph8339827/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przyczyna \u015bmierci Gene'a Hackmana i jego \u017cony Betsy Arakawy. S\u0105 wyniki sekcji zw\u0142ok\" />\n    Nagrodzony dwukrotnie Oscarem aktor Gene Hackman, kt\u00f3ry by\u0142 w zaawansowanym stadium alzheimera, zmar\u0142 z powodu choroby serca i innych czynnik\u00f3w - przekaza\u0142 w pi\u0105tek szeryf Santa Fe, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na wyniki sekcji zw\u0142ok.",
        "id": 2272538,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/przyczyna-smierci-gene-a-hackmana-i-jego-zony-betsy-arakawy-sa-wyniki-sekcji-zwlok-st8339826?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przyczyna \u015bmierci Gene'a Hackmana i jego \u017cony Betsy Arakawy. S\u0105 wyniki sekcji zw\u0142ok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T20:49:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-k2hbf2-shutterstock_2044480022-7173743/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wielka kumulacja w Eurojackpot\" />\n    W pi\u0105tkowym losowaniu Eurojackpot nie pad\u0142a g\u0142\u00f3wna wygrana, a kumulacja ro\u015bnie a\u017c do 260 milion\u00f3w z\u0142otych. W Polsce najwy\u017csza by\u0142a wygrana czwartego stopnia wynosz\u0105ca ponad 900 tysi\u0119cy z\u0142otych. Oto liczby, kt\u00f3re wylosowano 7 marca 2025 roku.",
        "id": 2272176,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/wyniki-eurojackpot-z-07-03-2025-roku-jakie-liczby-padly-w-trakcie-ostatniego-losowania-st8339780?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka kumulacja w Eurojackpot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T20:08:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9399881-osiedle-mieszkania-budowa-fotokon-shutterstock-1905779845-ph8133185/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Minister: to jest rata ni\u017csza nawet o 1500 z\u0142otych\" />\n    W Polsce kredyty s\u0105 dwukrotnie dro\u017csze ni\u017c \u015brednia w Unii Europejskiej - powiedzia\u0142 na antenie TVN24 minister rozwoju i technologii Krzysztof Paszyk w programie \"#BezKitu\", odpowiadaj\u0105c na pytanie, dlaczego w Polsce forsowane s\u0105 programy dop\u0142at do kredyt\u00f3w hipotecznych na zakup mieszkania, skoro powoduje to wzrost cen nieruchomo\u015bci.",
        "id": 2271754,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/nieruchomosci/doplaty-do-kredytow-minister-to-jest-rata-nizsza-nawet-o-1500-zlotych-st8339681?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minister: to jest rata ni\u017csza nawet o 1500 z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T19:51:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2164774-ziielinska-2-ph8339640/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co sz\u00f3sta gmina w Polsce nie ma apteki. Ministerstwo Zdrowia zapowiada zmiany w przepisach\" />\n    Apteka nie wsz\u0119dzie jest po drodze do sklepu. W miastach wydaje si\u0119 to naturalne, ale w ma\u0142ych gminach jest problemem. Wed\u0142ug najnowszych bada\u0144 w 432 gminach w Polsce nie ma apteki. To oznacza, \u017ce nawet 2 miliony ludzi nie ma \u0142atwego dost\u0119pu do lek\u00f3w.",
        "id": 2271755,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/co-szosta-gmina-w-polsce-nie-ma-apteki-ministerstwo-zdrowia-zapowiada-zmiany-w-przepisach-st8339632?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co sz\u00f3sta gmina w Polsce nie ma apteki. Ministerstwo Zdrowia zapowiada zmiany w przepisach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T19:50:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9712371-wypadek-na-plochocinskiej-zdjecie-ilustracyjne-ph8339706/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zderzenie z autobusem, jedna osoba nie \u017cyje\" />\n    Tragedia na ulicy P\u0142ochoci\u0144skiej. Zderzy\u0142 si\u0119 autobus linii 736 i samoch\u00f3d osobowy. Osoba z drugiego z pojazd\u00f3w nie \u017cyje. Na miejscu pracuj\u0105 s\u0142u\u017cby.",
        "id": 2271756,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/bialoleka/warszawa-zderzenie-autobusu-z-osobowka-na-plochocinskiej-jedna-osoba-nie-zyje-st8339701?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zderzenie z autobusem, jedna osoba nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T19:49:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-339956-donald-trump-w-gabinecie-owalnym-ph8339709/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"To efekt sze\u015bciu tygodni Trumpa. Ca\u0142a reszta jest rzecz\u0105 drugorz\u0119dn\u0105\"\" />\n    Zarz\u0105dzanie \u015bwiatowym imperium za pomoc\u0105 tweet\u00f3w jest wprowadzeniem absolutnego chaosu w stosunki mi\u0119dzynarodowe\u00a0- m\u00f3wi\u0142 w \"Faktach po Faktach\" w TVN24 europose\u0142 Koalicji Obywatelskiej Bart\u0142omiej Sienkiewicz, nawi\u0105zuj\u0105c do dzia\u0142a\u0144 prezydenta Stan\u00f3w Zjednoczonych Donalda Trumpa mi\u0119dzy innymi w sprawie Ukrainy i Rosji. By\u0142y szef resortu spraw wewn\u0119trznych i wsp\u00f3\u0142tw\u00f3rca O\u015brodka Studi\u00f3w Wschodnich stwierdzi\u0142 ponadto, \u017ce polityka Trumpa jest \"polityk\u0105 egotyka, a nie mistrza szachowego\".",
        "id": 2271757,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/usa-donald-trump-o-rosji-i-ukrainie-bartlomiej-sienkiewicz-komentuje-st8339568?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"To efekt sze\u015bciu tygodni Trumpa. Ca\u0142a reszta jest rzecz\u0105 drugorz\u0119dn\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T18:52:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7845325-wypadek-pod-otwockiem-zdjecie-ilustracyjne-ph8339605/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wypadek na przej\u015bciu, nie \u017cyje pieszy\" />\n    W miejscowo\u015bci Rudno dosz\u0142o do wypadku na przej\u015bciu dla pieszych, kierowca tira potr\u0105ci\u0142 \u015bmiertelnie m\u0119\u017cczyzn\u0119. Na miejscu pracuj\u0105 s\u0142u\u017cby.",
        "id": 2271257,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/otwock-wypadek-na-przejsciu-dla-pieszych-st8339603?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek na przej\u015bciu, nie \u017cyje pieszy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T18:52:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9753929-szkola-zdj-ilustracyjne-ph8072825/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Od wrze\u015bnia w szkole nowe przedmioty. Ministra podpisa\u0142a projekty rozporz\u0105dze\u0144\" />\n    Od wrze\u015bnia w szko\u0142ach pojawi\u0105 si\u0119 nowe przedmioty - edukacja obywatelska i edukacja zdrowotna. Projekty rozporz\u0105dze\u0144 podpisa\u0142a ministra edukacji Barbara Nowacka. Edukacja zdrowotna b\u0119dzie przedmiotem nieobowi\u0105zkowym.",
        "id": 2271258,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/szkola-od-wrzesnia-nowe-przedmioty-edukacja-zdrowotna-i-edukacja-obywatelska-st8339600?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od wrze\u015bnia w szkole nowe przedmioty. Ministra podpisa\u0142a projekty rozporz\u0105dze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T17:58:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3808610-donald-trump-ph8339549/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump: wierz\u0119 Putinowi\" />\n    Prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych Donald Trump powiedzia\u0142, \u017ce wci\u0105\u017c wierzy W\u0142adimirowi Putinowi, \u017ce ten chce zako\u0144czy\u0107 wojn\u0119 w Ukrainie. - Szczerze m\u00f3wi\u0105c, trudniej mi si\u0119 dogadywa\u0107 z Ukrain\u0105 - doda\u0142.",
        "id": 2270751,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-donald-trump-o-stosunkach-z-rosja-i-ukraina-wierze-putinowi-st8339541?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump: wierz\u0119 Putinowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T17:51:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7287219-gala-ph8339563/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ma\u0142gorzata Adamkiewicz zwyci\u0119\u017cczyni\u0105 konkursu EY Przedsi\u0119biorca Roku\" />\n    Ma\u0142gorzata Adamkiewicz, przewodnicz\u0105ca rady nadzorczej i wsp\u00f3\u0142w\u0142a\u015bcicielka Adamed Pharma, zosta\u0142a zwyci\u0119\u017cczyni\u0105 22. edycji konkursu EY Przedsi\u0119biorca Roku 2024. Adamkiewicz b\u0119dzie reprezentowa\u0142a Polsk\u0119 podczas mi\u0119dzynarodowego fina\u0142u konkursu EY World Entrepreneur Of The Year 2024.",
        "id": 2270752,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/ey-przedsiebiorca-roku-2024-malgorzata-adamkiewicz-wspolwlascicielka-adamed-pharma-zwyciezczynia-konkursu-st8339178?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ma\u0142gorzata Adamkiewicz zwyci\u0119\u017cczyni\u0105 konkursu EY Przedsi\u0119biorca Roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T17:51:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-562300-dzieki-przepisom-chroniacym-wilki-udalo-sie-odbudowac-w-europie-ich-populacje-ph8224310/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wilk nie b\u0119dzie ju\u017c \u015bci\u015ble chroniony. Decyzja Komisji Europejskiej\" />\n    Komisja Europejska zaproponowa\u0142a z\u0142agodzenie ochrony wilka w Europie. Status zwierz\u0119cia w za\u0142\u0105cznikach dyrektywy siedliskowej zmieni si\u0119 z \"\u015bci\u015ble chronionego\" na \"chroniony\", co pozwoli na odstrza\u0142 tych zwierz\u0105t. Decyzja zapad\u0142a w pi\u0105tek.",
        "id": 2270753,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/komisja-europejska-zaproponowala-zlagodzenie-ochrony-wilkow-st8339469?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wilk nie b\u0119dzie ju\u017c \u015bci\u015ble chroniony. Decyzja Komisji Europejskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T17:41:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-y14dqr-falszywe-zgloszenia-na-numer-alarmowy-zdjecie-ilustracyjne-7427960/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mama nie oddycha\u0142a. 11-latka wezwa\u0142a pomoc\" />\n    11-letnia dziewczynka z Lipusza (Pomorskie) uratowa\u0142a swoj\u0105 mam\u0119, wzywaj\u0105c pomoc. Powiadomi\u0142a cz\u0142onka rodziny, a ten wezwa\u0142 pogotowie. Kobieta przebywa teraz w szpitalu.",
        "id": 2270754,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/lipusz-46-latka-nie-oddychala-jej-11-letnia-corka-wezwala-pomoc-st8338863?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mama nie oddycha\u0142a. 11-latka wezwa\u0142a pomoc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T17:40:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8804128-fotoplastikon-warszawski-ph5691221/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Serce Fotoplastikonu stan\u0119\u0142o\"\" />\n    W Fotoplastikonie Warszawskim dosz\u0142o do awarii silnika maszyny do prezentacji zdj\u0119\u0107 stereoskopowych. Niemo\u017cliwe jest przesuwanie fotografii. Zwiedzanie jest mo\u017cliwe \"w trybie awaryjnym\".",
        "id": 2270755,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-awaria-w-fotoplastikonie-warszawskim-czy-mozna-zwiedzac-st8339428?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Serce Fotoplastikonu stan\u0119\u0142o\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T16:53:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9236929-kwitna-rosliny-ph8339444/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Wszystko przepi\u0119knie kwitnie\", ale przyjdzie i \"cierpienie\"\" />\n    Czy wysoka temperatura, jakiej w ostatnich dniach do\u015bwiadczamy, a nied\u0142ugo jej nag\u0142y spadek, mog\u0105 zaszkodzi\u0107 kwitn\u0105cym ro\u015blinom? I co z faktem, \u017ce jest bardzo ciep\u0142o, a deszczu nie ma?",
        "id": 2270220,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/wszystko-przepieknie-kwitnie-ale-przyjdzie-i-cierpienie-st8339292?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wszystko przepi\u0119knie kwitnie\", ale przyjdzie i \"cierpienie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T16:42:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6793187-cysterna-wjechala-do-rowu-ph8339413/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Dosz\u0142o do p\u0119kni\u0119cia przedniej opony\", cysterna z m\u0105k\u0105 w rowie\" />\n    Pod Nowym Dworem Mazowieckim na drodze krajowej numer 62 kierowca cysterny zjecha\u0142 do rowu. Przewozi\u0142 m\u0105k\u0119. Wprowadzono ruch wahad\u0142owy.",
        "id": 2270221,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/nowy-dwor-mazowiecki-kikoly-cysterna-z-maka-zjechala-do-rowu-utrudnienia-st8339378?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Dosz\u0142o do p\u0119kni\u0119cia przedniej opony\", cysterna z m\u0105k\u0105 w rowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T16:39:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1536355-ksiezna-koronna-mette-marit-ph8339391/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Komunikat pa\u0142acu w sprawie stanu zdrowia ksi\u0119\u017cnej. \"Potrzebuje wi\u0119cej odpoczynku\"\" />\n    Norweski dw\u00f3r kr\u00f3lewski poinformowa\u0142, \u017ce w zwi\u0105zku z chorob\u0105 ksi\u0119\u017cnej koronnej Mette-Marit, zmiany w jej harmonogramie b\u0119d\u0105 wyst\u0119powa\u0107 cz\u0119\u015bciej ni\u017c do tej pory. \u017bona norweskiego nast\u0119pcy tronu cierpi na rzadkie idiopatyczne w\u0142\u00f3knienie p\u0142uc.",
        "id": 2270222,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/norwegia-komunikat-palacu-w-sprawie-stanu-zdrowia-ksieznej-koronnej-mette-marit-st8339353?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komunikat pa\u0142acu w sprawie stanu zdrowia ksi\u0119\u017cnej. \"Potrzebuje wi\u0119cej odpoczynku\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T16:38:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2976151-jaroslaw-kaczynski-w-sejmie-ph8339375/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kaczy\u0144ski o\u00a0zapowiedzi Tuska. \"To dobra decyzja, ale\u00a0pod\u00a0jednym warunkiem\"\" />\n    To jest dobra decyzja, ale pod jednym warunkiem, \u017ce ca\u0142a pedagogika spo\u0142eczna si\u0119 zmieni - oznajmi\u0142 prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. Odni\u00f3s\u0142 si\u0119 w ten spos\u00f3b do zapowiedzi premiera Donalda Tuska w sprawie przeszkole\u0144 wojskowych. Kaczy\u0144ski skomentowa\u0142 tak\u017ce propozycj\u0119 prezydenta Andrzeja Dudy w sprawie wpisania do konstytucji progu wydatk\u00f3w na obronno\u015b\u0107 na poziomie co najmniej czterech procent PKB.",
        "id": 2270223,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/jaroslaw-kaczynski-reaguje-na-zapowiedz-donalda-tuska-w-sprawie-przeszkolen-wojskowych-st8339394?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaczy\u0144ski o\u00a0zapowiedzi Tuska. \"To dobra decyzja, ale\u00a0pod\u00a0jednym warunkiem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T15:53:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7766200-caroline-darian-w-wywiadzie-dla-bbc-ph8256276/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Wiadomo\u015b\u0107 dla wszystkich ofiar\". C\u00f3rka Pelicot\u00f3w oskar\u017ca ojca\" />\n    C\u00f3rka Dominique'a Pelicota, skazanego na 20 lat wi\u0119zienia za wielokrotne gwa\u0142ty na swojej by\u0142ej \u017conie Gis\u00e8le, z\u0142o\u017cy\u0142a w s\u0105dzie skarg\u0119 na ojca - podaje agencja AFP. Caroline Darian zarzuca m\u0119\u017cczy\u017anie mi\u0119dzy innymi molestowanie.",
        "id": 2269602,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/francja-corka-gisele-i-dominique-a-pelicotow-oskarza-ojca-o-molestowanie-seksualne-st8339070?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wiadomo\u015b\u0107 dla wszystkich ofiar\". C\u00f3rka Pelicot\u00f3w oskar\u017ca ojca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T15:28:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-q06byl-sloneczny-dzien-5646967/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na weekend. Ciep\u0142o, kt\u00f3rego si\u0119 spodziewamy, mo\u017ce by\u0107 \"anomali\u0105\"\" />\n    Pogod\u0119 w Polsce nadal kszta\u0142tuje wielki wy\u017c, za spraw\u0105 kt\u00f3rego nap\u0142ywa ciep\u0142e powietrze z po\u0142udnia. Sprawd\u017a prognoz\u0119 na weekend 8-9.03.",
        "id": 2269603,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-weekend-8-9-03-cieplo-ktorego-sie-spodziewamy-moze-byc-anomalia-st8339217?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na weekend. Ciep\u0142o, kt\u00f3rego si\u0119 spodziewamy, mo\u017ce by\u0107 \"anomali\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T15:11:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3704989-antoni-macierewicz-ph8254132/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przeszukanie u by\u0142ego cz\u0142onka podkomisji Macierewicza. Przedmioty ze \u015bledztwa \"do dzi\u015b nie zosta\u0142y zwr\u00f3cone\"\" />\n    Funkcjonariusze \u017bandarmerii Wojskowej dokonali przeszukania u by\u0142ego cz\u0142onka podkomisji Antoniego Macierewicza. Prokuratura Krajowa wyja\u015bni\u0142a, \u017ce celem czynno\u015bci by\u0142o odzyskanie dowod\u00f3w rzeczowych ze \u015bledztwa dotycz\u0105cego katastrofy smole\u0144skiej.",
        "id": 2269604,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/przeszukanie-u-bylego-czlonka-podkomisji-antoniego-macierewicza-komunikat-prokuratury-st8339268?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przeszukanie u by\u0142ego cz\u0142onka podkomisji Macierewicza. Przedmioty ze \u015bledztwa \"do dzi\u015b nie zosta\u0142y zwr\u00f3cone\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T14:49:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9970840-zderzenie-na-ursynowie-ph8339032/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kolizja trzech aut i uszkodzona sygnalizacja \" />\n    Na rogu Doliny S\u0142u\u017cewieckiej i Nowoursynowskiej zderzy\u0142y si\u0119 trzy auta osobowe. Nie ma  poszkodowanych, ale uszkodzona zosta\u0142a sygnalizacja \u015bwietlna.",
        "id": 2269106,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ursynow/warszawa-kolizja-trzech-aut-na-ursynowie-i-uszkodzona-sygnalizacja-st8339218?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolizja trzech aut i uszkodzona sygnalizacja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T14:41:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7583800-fabryka-meble-stolarnia-shutterstock-1077995486-ph8261854/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gigant przejmuje pe\u0142n\u0105 kontrol\u0119 nad znan\u0105 polsk\u0105 firm\u0105\" />\n    Austriacka grupa XXXLutz przej\u0119\u0142a pe\u0142n\u0105 kontrol\u0119 nad Black Red White - poinformowa\u0142 w komunikacie producent mebli z Bi\u0142goraja.",
        "id": 2269107,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/black-red-white-austriacki-potentat-przejmuje-pelna-kontrole-nad-brw-st8339173?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gigant przejmuje pe\u0142n\u0105 kontrol\u0119 nad znan\u0105 polsk\u0105 firm\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T14:04:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-46117-donald-trump-ph8338894/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tu Trump mija si\u0119 z prawd\u0105. Kilka wypowiedzi z ostatnich dni\" />\n    Donald Trump przekonuje obserwuj\u0105cych go w serwisie Truth Social, \u017ce jest \"jedynym prezydentem, kt\u00f3ry nie odda\u0142 \u017cadnego kawa\u0142ka Ukrainy putinowskiej Rosji\". Pisze tam te\u017c o rzekomo op\u0142acanych przez Parti\u0119 Demokratyczn\u0105 \"awanturnikach\" i twierdzi, \u017ce Kanada ogranicza dzia\u0142alno\u015b\u0107 ameryka\u0144skich bank\u00f3w. Podczas spotkania z mediami prezydent znacz\u0105co zawy\u017ca za\u015b statystki na temat wk\u0142adu Stan\u00f3w Zjednoczonych we wsp\u00f3lny bud\u017cet NATO. I to wszystko w ci\u0105gu nieca\u0142ego tygodnia. Poni\u017cej wyja\u015bniamy, w jakich jeszcze kwestiach si\u0119 myli.",
        "id": 2269108,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-mija-sie-z-prawda-analizujemy-kilka-wypowiedzi-z-ostatnich-dni-st8338848?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tu Trump mija si\u0119 z prawd\u0105. Kilka wypowiedzi z ostatnich dni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T13:26:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5300567-wot-ph8293698/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Szkolenia wojskowe dla ka\u017cdego doros\u0142ego m\u0119\u017cczyzny w Polsce\". Premier: trwaj\u0105 prace\" />\n    M\u00f3wimy dzisiaj o potrzebie p\u00f3\u0142milionowej armii w Polsce - oznajmi\u0142 w Sejmie premier Donald Tusk, przedstawiaj\u0105c informacje na temat sytuacji mi\u0119dzynarodowej i bezpiecze\u0144stwa Polski. Doda\u0142, \u017ce liczba 500 tysi\u0119cy zawiera tak\u017ce rezerwist\u00f3w. Szef rz\u0105du powiedzia\u0142 te\u017c, \u017ce \"trwaj\u0105 prace przygotowuj\u0105ce na wielk\u0105 skal\u0119 szkolenia wojskowe dla ka\u017cdego doros\u0142ego m\u0119\u017cczyzny w Polsce\".",
        "id": 2268627,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wojsko-szkolenia-wojskowe-dla-polakow-donald-tusk-o-planach-st8339039?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Szkolenia wojskowe dla ka\u017cdego doros\u0142ego m\u0119\u017cczyzny w Polsce\". Premier: trwaj\u0105 prace",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T13:21:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7676233-miriana-conte-ph8338751/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Eurowizja nie zgadza si\u0119 na utw\u00f3r Miriany Conte. Posz\u0142o o jedno s\u0142owo\" />\n    Miriana Conte, kt\u00f3ra b\u0119dzie reprezentowa\u0107 Malt\u0119 podczas tegorocznej Eurowizji, poinformowa\u0142a, \u017ce organizator konkursu, Europejska Unia Nadawc\u00f3w, nie zgodzi\u0142a si\u0119 na wykonanie piosenki pod tytu\u0142em \"Kant\".",
        "id": 2268628,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/eurowizja-2025-problem-z-utworem-miriany-conte-z-malty-z-powodu-obrazliwego-okreslenia-st8338727?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eurowizja nie zgadza si\u0119 na utw\u00f3r Miriany Conte. Posz\u0142o o jedno s\u0142owo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T12:38:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7685870-ratownicy-uwalniaja-wieloryba-zaplatanego-w-sieci-ph8324240/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co si\u0119 sta\u0142o z humbakiem, kt\u00f3ry p\u0142ywa\u0142 w Ba\u0142tyku?\" />\n    Co sta\u0142o si\u0119 z humbakiem, kt\u00f3ry pod koniec lutego pojawi\u0142 si\u0119 w Mi\u0119dzyzdrojach? Jak przekaza\u0142 w pi\u0105tek przedstawiciel WOPR, ostatnie informacje o lokalizacji zwierz\u0119cia wp\u0142yn\u0119\u0142y do s\u0142u\u017cb morskich w sobot\u0119.",
        "id": 2268159,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/humbak-w-baltyku-co-sie-z-nim-stalo-st8338785?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co si\u0119 sta\u0142o z humbakiem, kt\u00f3ry p\u0142ywa\u0142 w Ba\u0142tyku?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T12:31:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3646419-zelenski-potajemnie-podpisal-umowe-z-wielka-brytania-i-rozgrywal-trumpa-o-co-tu-chodzi-ph8336876/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ze\u0142enski \"potajemnie podpisa\u0142 umow\u0119 z Wielk\u0105 Brytani\u0105\" i rozgrywa\u0142 Trumpa? O co tu chodzi\" />\n    Po awanturze w Bia\u0142ym Domu pomi\u0119dzy prezydentem Ukrainy Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim a prezydentem USA Donaldem Trumpem i wiceprezydentem J.D. Vance\u2019em, w sieci pojawiaj\u0105 si\u0119 teorie dotycz\u0105ce um\u00f3w podpisywanych przez Ukrain\u0119 z innymi pa\u0144stwami. Jedna z nich g\u0142osi, \u017ce Ukraina po cichu zawar\u0142a porozumienie z Wielk\u0105 Brytani\u0105 i odda\u0142a temu krajowi prawa do z\u0142\u00f3\u017c surowc\u00f3w na swoim terenie. A wszystko to mia\u0142o dzia\u0107 si\u0119 za plecami Donalda Trumpa. Jednak by\u0142o zupe\u0142nie inaczej.",
        "id": 2268160,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/swiat/zelenski-potajemnie-podpisal-umowe-z-wielka-brytania-i-rozgrywal-trumpa-o-co-tu-chodzi-st8337241?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski \"potajemnie podpisa\u0142 umow\u0119 z Wielk\u0105 Brytani\u0105\" i rozgrywa\u0142 Trumpa? O co tu chodzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T12:30:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9324076-na-miejsce-zadysponowano-30-zastepow-strazy-ph8338682/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pali\u0142y si\u0119 dwie ha\u0142dy \u015bmieci. Nie pierwszy raz w tym miejscu\" />\n    W Przysiece Polskiej (woj. wielkopolskie) pali\u0142y si\u0119 w czwartek dwie ha\u0142dy \u015bmieci. To kolejny po\u017car na tym sk\u0142adowisku odpad\u00f3w. W\u0142a\u015bciciel informuje, \u017ce po\u017car mia\u0142 miejsce w zak\u0142adzie recyklingu, a przyczyn\u0105 mog\u0142y by\u0107 baterie i akumulatory wyrzucone do odpad\u00f3w zmieszanych.",
        "id": 2268161,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/przysieka-polska-pozar-odpadow-palily-sie-dwie-haldy-smieci-st8338789?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pali\u0142y si\u0119 dwie ha\u0142dy \u015bmieci. Nie pierwszy raz w tym miejscu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T12:13:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2124552-sluzba-wiezienna-ph8121028/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chcia\u0142 dosta\u0107 kart\u0119 telefoniczn\u0105 lub papierosy. Pr\u00f3bowa\u0142 przekupi\u0107 stra\u017cnika\" />\n    Do s\u0105du trafi\u0142 akt oskar\u017cenia przeciwko Lorentowi K., osadzonemu, kt\u00f3ry mia\u0142 proponowa\u0107 funkcjonariuszowi s\u0142u\u017cby wi\u0119ziennej w stargardzkim oddziale Aresztu \u015aledczego w Szczecinie, \u0142ap\u00f3wk\u0119 w zamian za kart\u0119 telefoniczn\u0105 lub paczk\u0119 papieros\u00f3w. 45-latkowi grozi do 10 lat wi\u0119zienia.",
        "id": 2268162,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/stargard-chcial-dostac-karte-telefoniczna-lub-papierosy-probowal-przekupic-straznika-st8338746?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chcia\u0142 dosta\u0107 kart\u0119 telefoniczn\u0105 lub papierosy. Pr\u00f3bowa\u0142 przekupi\u0107 stra\u017cnika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T12:12:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mrb3mh-kolejowe-przejscie-graniczne-w-przemyslu-7280619/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Skazana za sprzeda\u017c nerek od 56 os\u00f3b\" />\n    S\u0105d w Kazachstanie skaza\u0142 35-letni\u0105 Ukrainka na 12 lat wi\u0119zienia za udzia\u0142 w mi\u0119dzynarodowej grupie przest\u0119pczej handluj\u0105cej ludzkimi organami. Kobieta mia\u0142a nielegalnie uzyska\u0107 nerki od 56 os\u00f3b, w celu ich odsprzeda\u017cy na czarnym rynku. Od listopada 2020 roku \u015bcigana by\u0142a czerwon\u0105 not\u0105 Interpolu. Zosta\u0142a zatrzymana podczas odprawy na przej\u015bciu granicznym w Przemy\u015blu (Podkarpackie).",
        "id": 2268163,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/przemysl-skazano-ja-w-kazachstanie-za-handel-ludzkimi-narzadami-wpadla-na-przejsciu-granicznym-st8338792?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skazana za sprzeda\u017c nerek od 56 os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T12:12:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7789519-wypadek-na-trasie-lazienkowskiej-ph8096550/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po tragicznym wypadku kazali mu ucieka\u0107. \u017baden nie zadzwoni\u0142 na 112. Koledzy \u0141ukasza \u017b. oskar\u017ceni\" />\n    Do s\u0105du wp\u0142yn\u0105\u0142 akt oskar\u017cenia przeciwko sze\u015bciu m\u0119\u017cczyznom podejrzanym mi\u0119dzy innymi o pomoc w ucieczce \u0141ukaszowi \u017b., podejrzanemu o spowodowanie wypadku na Trasie \u0141azienkowskiej. We wrze\u015bniu ubieg\u0142ego roku zgin\u0105\u0142 tam 37-letni m\u0119\u017cczyzna, ojciec dw\u00f3jki ma\u0142ych dzieci. Prokuratura ustali\u0142a szczeg\u00f3\u0142owo, jak zachowywali si\u0119 koledzy g\u0142\u00f3wnego podejrzanego bezpo\u015brednio po zdarzeniu.",
        "id": 2268164,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-po-tragicznym-wypadku-kazali-mu-uciekac-zaden-nie-zadzwonil-na-112-koledzy-lukasza-z-oskarzeni-st8338779?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po tragicznym wypadku kazali mu ucieka\u0107. \u017baden nie zadzwoni\u0142 na 112. Koledzy \u0141ukasza \u017b. oskar\u017ceni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T12:03:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9768665-07-1220-sejm-duda-0001-ph8338802/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prezydent: Zg\u0142osi\u0142em poprawk\u0119 do konstytucji. Minimum 4 procent PKB na obronno\u015b\u0107\" />\n    Andrzej Duda przekaza\u0142, \u017ce chce wpisania do konstytucji obowi\u0105zku przeznaczania co najmniej czterech procent PKB na obronno\u015b\u0107.",
        "id": 2268165,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/prezydent-zglosilem-poprawke-do-konstytucji-co-ma-sie-zmienic-st8338819?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent: Zg\u0142osi\u0142em poprawk\u0119 do konstytucji. Minimum 4 procent PKB na obronno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T11:25:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6624808-prowadzacy-dzien-dobry-tvn-ph8338608/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Dzie\u0144 Dobry TVN\" najpopularniejszym programem \u015bniadaniowym w Polsce\" />\n    \"Dzie\u0144 Dobry TVN\" pozostaje najpopularniejszym programem \u015bniadaniowym w Polsce - wynika z nowych danych na temat ogl\u0105dalno\u015bci. Informacje na ten temat przekazali Sandra Hajduk-Popi\u0144ska i Maciej Dowbor, prowadz\u0105cy pi\u0105tkowe wydania programu.",
        "id": 2267761,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/dzien-dobry-tvn-najpopularniejszym-programem-sniadaniowym-w-polsce-wyniki-ogladalnosci-st8338557?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Dzie\u0144 Dobry TVN\" najpopularniejszym programem \u015bniadaniowym w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T11:24:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1047961-duda-sejm-ph8338687/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prezydent przyjecha\u0142 do Sejmu. Spotka\u0142 si\u0119 z marsza\u0142kiem, p\u00f3\u017aniej wys\u0142ucha premiera\" />\n    W Sejmie trwa spotkanie prezydenta Andrzeja Dudy z marsza\u0142kiem Szymonem Ho\u0142owni\u0105. Nast\u0119pnie prezydent wys\u0142ucha w Sejmie informacji premiera Donalda Tuska o sytuacji mi\u0119dzynarodowej i bezpiecze\u0144stwie Polski.",
        "id": 2267762,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/prezydent-andrzej-duda-przyjechal-do-sejmu-spotkal-sie-z-marszalkiem-szymonem-holownia-pozniej-wyslucha-premiera-donalda-tuska-st8338702?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent przyjecha\u0142 do Sejmu. Spotka\u0142 si\u0119 z marsza\u0142kiem, p\u00f3\u017aniej wys\u0142ucha premiera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T11:13:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2587965-dorota-wellman-ph8338452/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"TVP przeprasza Dorot\u0119 Wellman\" />\n    TVP przeprosi\u0142a Dorot\u0119 Wellman za \"bezprawne naruszenie jej d\u00f3br osobistych, godno\u015bci i dobrego imienia\". To wynik ugody zawartej z dziennikark\u0105 po tym, jak w programie \"Wiadomo\u015bci\" w 2021 roku podano nieprawdziwe informacje na jej temat.",
        "id": 2267763,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/tvp-przeprasza-dorote-wellman-za-material-wiadomosci-z-2021-roku-st8338398?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TVP przeprasza Dorot\u0119 Wellman",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T11:12:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7264446-sklep-chlodnia-hitra-shutterstock-2458560489-ph8338646/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bran\u017ca reaguje na kryzys. \"To dow\u00f3d\"\" />\n    Producenci reaguj\u0105 na kryzys na rynku jaj, wywo\u0142any epidemi\u0105 ptasiej grypy. Zdaniem prezesa Krajowej Federacji Hodowc\u00f3w Drobiu i Producent\u00f3w Jaj Paw\u0142a Podstawki wskazuje na to, \u017ce po raz pierwszy od dw\u00f3ch lat odnotowano wzrost liczby wyl\u0119g\u00f3w kur niosek.",
        "id": 2267764,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/branza-reaguje-na-kryzys-to-dowod-st8338273?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bran\u017ca reaguje na kryzys. \"To dow\u00f3d\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T11:07:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8401616-zatrzymano-17-czlonkow-zbrojnej-grupy-oszustow-ph8338347/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"80 zarzut\u00f3w dla 17 os\u00f3b, grozi im 20 lat wi\u0119zienia\" />\n    17 os\u00f3b us\u0142ysza\u0142o \u0142\u0105cznie 80 zarzut\u00f3w. Dotycz\u0105 mi\u0119dzy innymi pobicia, prania brudnych pieni\u0119dzy i oszustw metodami \"na wnuczka\" oraz \"na policjanta\". Do przest\u0119pstw mia\u0142o dochodzi\u0107 w latach 2023-2024.",
        "id": 2267765,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/rybnik-policja-rozbila-grupe-przestepcza-17-osob-z-80-zarzutami-m-in-oszustw-metoda-na-wnuczka-st8338366?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "80 zarzut\u00f3w dla 17 os\u00f3b, grozi im 20 lat wi\u0119zienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T11:00:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4522448-rekordowo-duzo-zachorowan-na-krztusiec-ph8192393/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Alarmuj\u0105cy wzrost zachorowa\u0144 w Polsce na dwie choroby. Nowe dane\" />\n    W lutym potwierdzono prawie 5 tysi\u0119cy przypadk\u00f3w krztu\u015bca i 52 tysi\u0105ce zaka\u017ce\u0144 wirusem RSV - wynika z najnowszych danych Narodowego Instytutu Zdrowia Publicznego PZH. To znacz\u0105cy, bo odpowiednio a\u017c dwu- i trzykrotny wzrost liczby zachorowa\u0144 w stosunku do stycznia. Obie choroby mog\u0105 mie\u0107 powa\u017cny przebieg i powodowa\u0107 gro\u017ane powik\u0142ania.",
        "id": 2267766,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/alarmujacy-wzrost-zachorowan-w-polsce-na-dwie-choroby-nowe-dane-st8338249?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alarmuj\u0105cy wzrost zachorowa\u0144 w Polsce na dwie choroby. Nowe dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T10:26:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3414440-jetstar-airbus-avalon-australia-peterfz30-shutterstock-284045219-ph8338213/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Napastnik ze strzelb\u0105 na pok\u0142adzie. Obezw\u0142adnili go pasa\u017cerowie\" />\n    17-latek kr\u00f3tko przed startem wszed\u0142 na pok\u0142ad samolotu linii Jetstar ze strzelb\u0105 i amunicj\u0105. Zosta\u0142 obezw\u0142adniony przez pasa\u017cer\u00f3w i cz\u0142onk\u00f3w za\u0142ogi. - To by by\u0142o bardzo straszliwe zdarzenie dla pasa\u017cer\u00f3w - podkre\u015bli\u0142 funkcjonariusz lokalnej policji, chwal\u0105c szybk\u0105 reakcj\u0119 pasa\u017cer\u00f3w. 17-latek zosta\u0142 oskar\u017cony mi\u0119dzy innymi o pr\u00f3b\u0119 porwania samolotu.",
        "id": 2267317,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/australia-napastnik-ze-strzelba-na-pokladzie-samolotu-jetstar-obezwladnili-go-pasazerowie-st8338196?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Napastnik ze strzelb\u0105 na pok\u0142adzie. Obezw\u0142adnili go pasa\u017cerowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T10:24:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3799432-skaner-3d-ph8338147/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Zna\u0142 swoich zab\u00f3jc\u00f3w i wpu\u015bci\u0142 ich do mieszkania\" \" />\n    S\u0105 prze\u0142omowe informacje w sprawie zab\u00f3jstwa w \u0141opuch\u00f3wku (Wielkopolskie). Dzi\u0119ki nowoczesnym badaniom przy u\u017cyciu skanera 3D policjanci zaw\u0119zili kr\u0105g potencjalnych sprawc\u00f3w zab\u00f3jstwa Henryka K. Ustalili, \u017ce musia\u0142 on ich zna\u0107 i sam wpu\u015bci\u0142 ich do mieszkania.",
        "id": 2267318,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/lopuchowko-nowe-ustalenia-w-sprawie-zabojstwa-henryka-k-st8338136?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Zna\u0142 swoich zab\u00f3jc\u00f3w i wpu\u015bci\u0142 ich do mieszkania\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T10:22:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-610020-uderzyl-policjantke-kijem-z-wbitym-gwozdziem-ph8338407/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ucieka\u0142 przed patrolem drog\u00f3wki. Policjantk\u0119 zaatakowa\u0142 kijem z gwo\u017adziem\" />\n    W miejscowo\u015bci Jab\u0142onna Lacka (Mazowieckie) 69-letni mieszkaniec nie zatrzyma\u0142 si\u0119 do kontroli i ucieka\u0142 przed drog\u00f3wk\u0105. Kiedy patrolowi uda\u0142o si\u0119 zatrzyma\u0107 kierowc\u0119, zareagowa\u0142 wulgaryzmami i agresj\u0105. Policjantk\u0119 uderzy\u0142 w nog\u0119 drewnianym kijem z wbitym gwo\u017adziem.",
        "id": 2267319,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/jablonna-lacka-sokolow-podlaski-poscig-za-kierowca-uderzyl-policjantke-kijem-z-wbitym-gwozdziem-st8338226?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ucieka\u0142 przed patrolem drog\u00f3wki. Policjantk\u0119 zaatakowa\u0142 kijem z gwo\u017adziem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T10:21:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-550627-w-pozarze-zginal-mezczyzna-ph8338400/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tragiczny po\u017car w K\u0142ecku. Uratowa\u0142 matk\u0119 z po\u017caru, sam zgin\u0105\u0142\" />\n    Zd\u0105\u017cy\u0142 pom\u00f3c wyprowadzi\u0107 z p\u0142on\u0105cego mieszkania w K\u0142ecku (Wielkopolskie) swoj\u0105 matk\u0119, sam straci\u0142 przytomno\u015b\u0107. Mimo reanimacji nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107 54-latka.",
        "id": 2267320,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/klecko-tragiczny-pozar-uratowal-matke-sam-zginal-st8338410?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny po\u017car w K\u0142ecku. Uratowa\u0142 matk\u0119 z po\u017caru, sam zgin\u0105\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T10:19:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5306646-32-latek-skradl-pare-cennych-kolczykow-ph8337563/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Z\u0142odziej po\u0142kn\u0105\u0142 warte miliony kolczyki od Tiffany'ego. Policja odnalaz\u0142a je na zdj\u0119ciu rentgenowskim\u00a0\" />\n    Policja na Florydzie zatrzyma\u0142a 32-latka, kt\u00f3ry okrad\u0142 sklep z bi\u017cuteri\u0105, podszywaj\u0105c si\u0119 pod przedstawiciela znanego sportowca. Podczas badania w \u017co\u0142\u0105dku m\u0119\u017cczyzny wykryto par\u0119 kolczyk\u00f3w wartych r\u00f3wnowarto\u015b\u0107 ponad 2,9 mln z\u0142otych.",
        "id": 2267321,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/floryda-zlodziej-polknal-skradzione-kolczyki-zdjecie-rtg-st8337523?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142odziej po\u0142kn\u0105\u0142 warte miliony kolczyki od Tiffany'ego. Policja odnalaz\u0142a je na zdj\u0119ciu rentgenowskim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T10:13:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6842003-zaatakowany-zostal-ratownik-zdjecie-ilustracyjne-ph8338387/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uderzy\u0142 ratownika i policjanta. Przeprasza, cho\u0107 \"nic nie pami\u0119ta\"\" />\n    Do trzech lat pozbawienia wolno\u015bci grozi 33-latkowi z okolic Bi\u0142goraja (Lubelskie), do kt\u00f3rego wezwana zosta\u0142a karetka. M\u0119\u017cczyzna uskar\u017ca\u0142 si\u0119 w Sylwestra na problemy zdrowotne po wypiciu alkoholu. W trakcie bada\u0144 zacz\u0105\u0142 by\u0107 agresywny wobec ratownik\u00f3w. Uderzy\u0142 jednego z nich pi\u0119\u015bci\u0105 po g\u0142owie. Zaatakowa\u0142 te\u017c policjanta.",
        "id": 2267322,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/gmina-bilgoraj-uderzyl-ratownika-i-policjanta-twierdzi-ze-nic-nie-pamieta-st8338383?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uderzy\u0142 ratownika i policjanta. Przeprasza, cho\u0107 \"nic nie pami\u0119ta\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T10:12:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1318179-pilne-ph7822668/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ze\u0142enski wzywa do rozejmu w powietrzu i na morzu po pot\u0119\u017cnych rosyjskich atakach\" />\n    Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski wezwa\u0142 agresora do rozejmu. Dosz\u0142o do tego kilka godzin po bardzo powa\u017cnych nalotach przeprowadzonych przez Rosj\u0119. Zniszczeniu uleg\u0142a w kilku miejscach infrastruktura krytyczna Ukrainy. Ucierpia\u0142y mi\u0119dzy innymi zak\u0142ady dostarczaj\u0105ce gaz obywatelom.",
        "id": 2267323,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-wolodymyr-zelenski-wzywa-do-rozejmu-o-poteznych-rosyjskich-atakach-st8338443?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski wzywa do rozejmu w powietrzu i na morzu po pot\u0119\u017cnych rosyjskich atakach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T10:10:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8872577-polski-f-16-ph7735657/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zmasowany atak Rosji na Ukrain\u0119. Polska poderwa\u0142a my\u015bliwce\" />\n    Wojsko Polskie poderwa\u0142o nad ranem my\u015bliwce w zwi\u0105zku z intensywnymi rosyjskimi atakami mi\u0119dzy innymi na zachodzie Ukrainy - poinformowa\u0142o Dow\u00f3dztwo Operacyjne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych. Jak przekazano oko\u0142o godziny 9, po zaprzestaniu uderze\u0144 lotnictwa dalekiego zasi\u0119gu Federacji Rosyjskiej, misja zosta\u0142a zako\u0144czona. \"Nie zaobserwowano naruszenia przestrzeni powietrznej RP\" - podano.",
        "id": 2267324,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wojna-w-ukrainie-polska-poderwala-mysliwce-w-zwiazku-ze-zmasowanym-atakiem-rosji-na-ukraine-st8338361?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmasowany atak Rosji na Ukrain\u0119. Polska poderwa\u0142a my\u015bliwce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T10:08:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-140937-pocisk-lezal-w-poblizu-remizy-ochotniczej-strazy-pozarnej-w-walichnowach-ph8338304/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pocisk podrzucony przed remiz\u0119 stra\u017cak\u00f3w\" />\n    Kto\u015b podrzuci\u0142 przed remiz\u0119 Ochotniczej Stra\u017cy Po\u017carnej w Walichnowach pod Wieruszowem (\u0141\u00f3dzkie) pocisk artyleryjski. Niewybuch zabrali saperzy. Spraw\u0105 zaj\u0119li si\u0119 policjanci.",
        "id": 2267325,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/walichnowy-wieruszow-pocisk-artyleryjski-podrzucony-pod-remize-strazy-pozarnej-st8338312?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pocisk podrzucony przed remiz\u0119 stra\u017cak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T10:07:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9422721-40-latek-trafil-do-aresztu-zdjecie-ilustracyjne-ph8317158/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"No\u017cem zaatakowa\u0142 ratownika i piel\u0119gniark\u0119\" />\n    Do S\u0105du Okr\u0119gowego w Szczecinie trafi\u0142 akt oskar\u017cenia przeciwko 64-latkowi, kt\u00f3ry w czerwcu zesz\u0142ego roku zaatakowa\u0142 no\u017cem ratownika medycznego i piel\u0119gniark\u0119, a  salowej grozi\u0142. By\u0142 pijany.",
        "id": 2267326,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-zaatakowal-ratownika-medycznego-pielegniarke-i-grozil-salowej-uslyszal-prokuratorskie-zarzuty-st8338369?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "No\u017cem zaatakowa\u0142 ratownika i piel\u0119gniark\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T09:59:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1088058-smartphone-smartfon-telefon-ph8280448/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Blokada TikToka. Jest decyzja rz\u0105du\" />\n    Rz\u0105d Albanii wprowadza zakaz korzystania z TikToka na rok - poda\u0142a minister edukacji Ogerta Manastirliu. Wyja\u015bni\u0142a te\u017c, \u017ce decyzja zosta\u0142a podj\u0119ta w interesie ochrony dzieci i bezpiecze\u0144stwa publicznego w \u015brodowisku cyfrowym.",
        "id": 2267327,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/ban-na-tiktoka-jest-decyzja-rzadu-st8338229?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blokada TikToka. Jest decyzja rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T09:19:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8910837-elon-musk-z-pila-lancuchowa-ph8316298/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Skalpel,\u00a0nie siekiera\". Trump ogranicza rol\u0119 Muska w ci\u0119ciach w administracji \u00a0\" />\n    Donald Trump zapewni\u0142 cz\u0142onk\u00f3w swojego gabinetu, \u017ce to oni, a nie Elon Musk b\u0119d\u0105 mie\u0107 ostateczne s\u0142owo w kwestii zwolnie\u0144 pracownik\u00f3w federalnych. Rola miliardera ma zosta\u0107 ograniczona do kwestii doradczych - poda\u0142a agencja Reutera. O priorytetowej funkcji sekretarzy wspomnia\u0142 te\u017c publicznie sam prezydent. \"Skalpel, nie siekiera\" - opisa\u0142 nowe podej\u015bcie.",
        "id": 2266953,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/trump-ogranicza-role-muska-w-cieciach-administracji-skalpel-nie-siekiera-st8338187?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Skalpel,\u00a0nie siekiera\". Trump ogranicza rol\u0119 Muska w ci\u0119ciach w administracji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T09:15:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2244781-sejm-ph8317412/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"CBOS: tylko trzy partie w Sejmie\" />\n    34 procent dla Koalicji Obywatelskiej, 26 procent dla PiS - to wyniki nowego sonda\u017cu CBOS. W badaniu rekordowym poparciem cieszy si\u0119 Konfederacja, za\u015b pozosta\u0142e ugrupowania znalaz\u0142yby si\u0119 poza Sejmem.",
        "id": 2266954,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/sondaz-poparcia-dla-partii-politycznych-rekordowy-wynik-konfederacji-trzy-partie-w-sejmie-cbos-st8338232?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CBOS: tylko trzy partie w Sejmie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T09:13:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7644301-zdjecia-z-akt-sprawy-dotyczacej-grupy-narkotykowej-ph8337779/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0105d Najwy\u017cszy odrzuci\u0142 kasacj\u0119 w sprawie polskich przemytnik\u00f3w, kt\u00f3rzy wpadli w pu\u0142apk\u0119 FBI\" />\n    S\u0105d Najwy\u017cszy oddali\u0142 kasacje o\u015bmiu cz\u0142onk\u00f3w polskiej grupy narkotykowej. Przemytnicy zostali prawomocnie skazani po tym, jak wpadli w pu\u0142apk\u0119 FBI, kt\u00f3ra kontrolowa\u0142a u\u017cywan\u0105 przez przest\u0119pc\u00f3w aplikacj\u0119 Anom. Legalno\u015b\u0107 operacji gwarantowa\u0142 departament sprawiedliwo\u015bci USA i to na podstawie jego zapewnie\u0144 polskie s\u0105dy uzna\u0142y dow\u00f3d pozyskany z komunikatora. Narz\u0119dzie zosta\u0142o stworzone przez FBI we wsp\u00f3\u0142pracy ze skruszonym przest\u0119pc\u0105. Handlarze narkotyk\u00f3w byli przekonani, \u017ce u\u017cywaj\u0105 w pe\u0142ni bezpiecznej i niemo\u017cliwej do zhakowania aplikacji.",
        "id": 2266955,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/sad-najwyzszy-odrzucil-kasacje-w-sprawie-polskich-przemytnikow-ktorzy-wpadli-w-pulapke-fbi-st8337801?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105d Najwy\u017cszy odrzuci\u0142 kasacj\u0119 w sprawie polskich przemytnik\u00f3w, kt\u00f3rzy wpadli w pu\u0142apk\u0119 FBI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T09:11:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-1pkr7y-zarzad-4766342/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zmiana w zarz\u0105dach. \"Tak du\u017ca nie mo\u017ce by\u0107 przypadkowa\"\" />\n    W ostatnim roku odnotowano znacz\u0105cy wzrost r\u00f3wnowagi p\u0142ci w polskich firmach. Kobiety stanowi\u0105 teraz niemal 33 procent cz\u0142onk\u00f3w zarz\u0105d\u00f3w - poda\u0142a \"Rzeczpospolita\".",
        "id": 2266956,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/zmiana-w-zarzadach-tak-duza-nie-moze-byc-przypadkowa-st8338211?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiana w zarz\u0105dach. \"Tak du\u017ca nie mo\u017ce by\u0107 przypadkowa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T08:50:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jbq0iz-bukareszt-6871215/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Latali do Moskwy, mieli planowa\u0107 obalenie w\u0142adzy i wyj\u015bcie z NATO. Zatrzymania w Rumunii\" />\n    Rumu\u0144ska policja zatrzyma\u0142a sze\u015b\u0107 os\u00f3b pod zarzutem pr\u00f3by obalenia legalnych w\u0142adz w kraju w porozumieniu z Rosj\u0105. Grupa mia\u0142a planowa\u0107 mi\u0119dzy innymi zmian\u0119 nazwy kraju, hymnu oraz wyprowadzenie Rumunii z NATO. W\u015br\u00f3d podejrzanych jest 101-letni emerytowany genera\u0142.",
        "id": 2266957,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/rumunia-zatrzymania-za-plany-obalenia-wladzy-we-wspolpracy-z-rosja-wsrod-zatrzymanych-general-st8338128?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Latali do Moskwy, mieli planowa\u0107 obalenie w\u0142adzy i wyj\u015bcie z NATO. Zatrzymania w Rumunii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T08:48:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9653169-zabytkowy-tramwaj-w-dzien-kobiet-ph8338151/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wyj\u0105tkowa linia K na Dzie\u0144 Kobiet. Uruchomi\u0105 zabytkowe tramwaje\" />\n    W sobot\u0119 z okazji Dnia Kobiet b\u0119dzie mo\u017cna skorzysta\u0107 z przeja\u017cd\u017cki zabytkowymi tramwajami. Linia K b\u0119dzie kursowa\u0107 mi\u0119dzy Marymontem a \u015ar\u00f3dmie\u015bciem, a Muzykalny Tramwaj pojawi si\u0119 na Mokotowie.",
        "id": 2266958,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/komunikacja/dzien-kobiet-w-warszawie-uruchomia-zabytkowe-tramwaje-st8338165?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyj\u0105tkowa linia K na Dzie\u0144 Kobiet. Uruchomi\u0105 zabytkowe tramwaje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T08:06:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1173147-tragiczny-final-poszukiwan-kajakarza-ph8338177/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tragiczny fina\u0142 poszukiwa\u0144 kajakarza. \"Cia\u0142o by\u0142o zaczepione o konar drzewa\"\" />\n    Tragiczny fina\u0142 poszukiwa\u0144 kajakarza, kt\u00f3ry zagin\u0105\u0142 w \u015brod\u0119 w okolicach miejscowo\u015bci Zawada (\u015al\u0105skie) na spi\u0119trzeniu rzeki Warta. Cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny, ju\u017c na terenie powiatu radomszcza\u0144skiego w wojew\u00f3dztwie \u0142\u00f3dzkim, zaczepione o konar drzewa zauwa\u017cy\u0142 w czwartek operator drona z ochotniczej stra\u017cy po\u017carnej.",
        "id": 2266667,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/powiat-radmoszczanski-zawada-tragiczny-final-poszukiwan-47-letniego-kajakarza-st8338158?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny fina\u0142 poszukiwa\u0144 kajakarza. \"Cia\u0142o by\u0142o zaczepione o konar drzewa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T08:02:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-visipo-sad-apelacyjny-w-krakowie-mial-stracic-prawie-30-milionow-zlotych-zarzuty-uslyszaly-34-osoby-1796802/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trwa\u0142o to pi\u0119\u0107 lat, ale jest termin rozpocz\u0119cia procesu w sprawie korupcji w s\u0105dzie. 43 osoby na \u0142awie oskar\u017conych\" />\n    24 kwietnia rozpocznie si\u0119 proces 43 os\u00f3b oskar\u017conych o udzia\u0142 w aferze korupcyjnej w S\u0105dzie Apelacyjnym w Krakowie. Na \u0142awie oskar\u017conych zasi\u0105d\u0105 mi\u0119dzy innymi by\u0142y prezes Krzysztof S., by\u0142y wicedyrektor jednego z departament\u00f3w w Ministerstwie Sprawiedliwo\u015bci Marcin B. oraz przedstawiciele firm wsp\u00f3\u0142pracuj\u0105cych z krakowskim s\u0105dem.",
        "id": 2266668,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/afera-korupcyjna-w-sadzie-apelacyjnym-w-krakowie-ponad-40-oskarzonych-w-tym-dyrektor-i-urzednik-ministerstwa-sprawiedliwosci-st8338176?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trwa\u0142o to pi\u0119\u0107 lat, ale jest termin rozpocz\u0119cia procesu w sprawie korupcji w s\u0105dzie. 43 osoby na \u0142awie oskar\u017conych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T07:57:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5275685-kierowca-odmowil-badania-alkomatem-ph8338181/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wyje\u017cd\u017ca\u0142 z parkingu, uderzy\u0142 w radiow\u00f3z stra\u017cy miejskiej, odm\u00f3wi\u0142 badania alkomatem\" />\n    W pi\u0105tek rano na Grochowskiej dosz\u0142o do zderzenia radiowozu stra\u017cy miejskiej i samochodu osobowego. Do szpitala trafi\u0142a stra\u017cniczka miejska. Kierowca pojazdu osobowego zosta\u0142 zabrany na badania krwi, poniewa\u017c odm\u00f3wi\u0142 badania alkomatem. S\u0105 utrudnienia w ruchu.",
        "id": 2266669,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-poludnie/warszawa-kierowca-saaba-wjechal-w-radiowoz-strazy-miejskiej-odmowil-badania-alkomatem-st8338148?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyje\u017cd\u017ca\u0142 z parkingu, uderzy\u0142 w radiow\u00f3z stra\u017cy miejskiej, odm\u00f3wi\u0142 badania alkomatem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T07:55:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-7102581-justin-trudeau-i-dominic-leblanc-ph8338113/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kanada si\u0119 wstrzymuje. \"Nadal pracujemy nad tym\"\" />\n    Kanada op\u00f3\u017ani wprowadzenie drugiej transzy ce\u0142 - poinformowa\u0142 kanadyjski minister finans\u00f3w Dominic LeBlanc. Wcze\u015bniej USA cz\u0119\u015bciowo zawiesi\u0142y do 2 kwietnia taryfy na kanadyjskie towary.",
        "id": 2266670,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/cla-donalda-trumpa-kanada-wstrzymuje-sie-z-odwetem-st8338093?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kanada si\u0119 wstrzymuje. \"Nadal pracujemy nad tym\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T07:52:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2675486-dariusz-matecki-ph8338188/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0142u\u017cby zatrzyma\u0142y Dariusza Mateckiego\" />\n    S\u0142u\u017cby zatrzyma\u0142y pos\u0142a PiS Dariusza Mateckiego. Wcze\u015bniej Sejm wyrazi\u0142 zgod\u0119 na jego zatrzymanie i tymczasowe aresztowanie.",
        "id": 2266671,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/sluzby-zatrzymaly-dariusza-mateckiego-st8338184?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142u\u017cby zatrzyma\u0142y Dariusza Mateckiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T07:25:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9991210-przebisniegi-sklej-ph8338124/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda wyprzedzi\u0142a kalendarz. Takiego 6 marca nie by\u0142o w historii\" />\n    W czwartek termometry w po\u0142udniowej Polsce pokaza\u0142y 22,9 stopni Celsjusza. Jak t\u0142umaczy\u0142 na antenie TVN24 prezenter tvnmeteo.pl Tomasz Wasilewski, pogoda w naszym kraju by\u0142a wczoraj bli\u017csza majowej ni\u017c marcowej. Warto\u015bci te by\u0142y wyj\u0105tkowe tak\u017ce na tle Europy.",
        "id": 2266672,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-wyprzedzila-kalendarz-takiego-6-marca-nie-bylo-w-historii-st8338089?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda wyprzedzi\u0142a kalendarz. Takiego 6 marca nie by\u0142o w historii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T07:09:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6727767-amerykanskie-b-52-nad-finlandia-ph8338100/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Amerykanie dali \"jasny sygna\u0142 dla Rosji\". Zrzucili bomby na terytorium Finlandii\" />\n    Dwa ameryka\u0144skie bombowce dalekiego zasi\u0119gu B-52 Stratofortress po raz pierwszy zrzuci\u0142y \u0142adunki na terytorium Finlandii. Manewry odby\u0142y si\u0119 w ramach wsp\u00f3lnych \u0107wicze\u0144 z fi\u0144skimi si\u0142ami powietrznymi w Laponii - poinformowa\u0142y w czwartek fi\u0144skie si\u0142y zbrojne. Jeden z helsi\u0144skich dziennik\u00f3w oceni\u0142 to jako \"jasny sygna\u0142 dla Rosji\".",
        "id": 2266397,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/amerykanie-dali-jasny-sygnal-dla-rosji-zrzucili-bomby-na-terytorium-finlandii-st8338083?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amerykanie dali \"jasny sygna\u0142 dla Rosji\". Zrzucili bomby na terytorium Finlandii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T07:06:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-337360-magdalena-sobkowiak-czarnecka-ph8338092/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Bia\u0142a ksi\u0119ga\" i \"szybka \u015bcie\u017cka\" w sprawie dozbrajania Unii. Wiceministra o szczeg\u00f3\u0142ach\" />\n    Zosta\u0142a zaproponowana i przyj\u0119ta przez szef\u00f3w pa\u0144stw i rz\u0105d\u00f3w tak zwana szybka \u015bcie\u017cka. T\u0105 spraw\u0105 nie musi si\u0119 ju\u017c zajmowa\u0107 Parlament Europejski - powiedzia\u0142a w \"Jeden na jeden\" w TVN24 wiceministra do spraw europejskich Magdalena Sobkowiak-Czarnecka. By\u0142a pytana, czy b\u0119dzie szybki efekt decyzji podj\u0119tych podczas szczytu w Brukseli w sprawie wzmacniania zdolno\u015bci obronnych.",
        "id": 2266398,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/plan-dozbrajania-unii-wiceministra-magdalena-sobkowiak-czarnecka-o-przyjetej-szybkiej-sciezce-st8338098?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Bia\u0142a ksi\u0119ga\" i \"szybka \u015bcie\u017cka\" w sprawie dozbrajania Unii. Wiceministra o szczeg\u00f3\u0142ach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T07:02:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-541708-problemy-ze-snem-ph8150313/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ten objaw mo\u017ce zwi\u0119ksza\u0107 ryzyko choroby Parkinsona. Ale jest te\u017c dobra wiadomo\u015b\u0107\" />\n    Obturacyjny bezdech senny (OBS) mo\u017ce zwi\u0119ksza\u0107 ryzyko rozwoju choroby Parkinsona - ustalili ameryka\u0144scy naukowcy. Jednak wed\u0142ug nich istnieje spos\u00f3b, by temu przeciwdzia\u0142a\u0107.",
        "id": 2266399,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/bezdech-senny-moze-zwiekszac-ryzyko-rozwoju-choroby-parkinsona-nowe-wyniki-badan-st8337244?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ten objaw mo\u017ce zwi\u0119ksza\u0107 ryzyko choroby Parkinsona. Ale jest te\u017c dobra wiadomo\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T06:51:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6571024-pociag-waz-ph8338082/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czerwony w\u0105\u017c pe\u0142z\u0142 po pod\u0142odze, wybuch\u0142a panika. Wszystkich pasa\u017cer\u00f3w ewakuowano\" />\n    W poci\u0105gu du\u017cych pr\u0119dko\u015bci jad\u0105cym do Mediolanu wybuch\u0142a panika po tym, jak pasa\u017cerowie zauwa\u017cyli czerwonego w\u0119\u017ca pe\u0142zaj\u0105cego po pod\u0142odze w jednym z wagon\u00f3w. Wszystkich podr\u00f3\u017cnych ewakuowano, a poci\u0105g dojecha\u0142 do celu pusty. Niejadowity - jak si\u0119 p\u00f3\u017aniej okaza\u0142o - gad tak si\u0119 ukry\u0142, \u017ce trzeba by\u0142o rozmontowa\u0107 cz\u0119\u015b\u0107 wentylacji w wagonie, aby go wydosta\u0107.",
        "id": 2266400,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wlochy-waz-w-pociagu-wybuchla-panika-ewakuowano-pasazerow-st8338085?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czerwony w\u0105\u017c pe\u0142z\u0142 po pod\u0142odze, wybuch\u0142a panika. Wszystkich pasa\u017cer\u00f3w ewakuowano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T05:53:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6997166-41-latka-zostala-tymczasowo-aresztowana-ph8337556/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Grozi\u0142a s\u0105siadkom maczet\u0105. Jedn\u0105 zrani\u0142a, drug\u0105 uderzy\u0142a\" />\n    Podczas k\u0142\u00f3tni grozi\u0142a s\u0105siadkom pozbawieniem \u017cycia przy u\u017cyciu maczety. Jedn\u0105 z nich zrani\u0142a, drug\u0105 uderzy\u0142a r\u0119k\u0105 w twarz - przekazuje policja. 41-latka zosta\u0142a aresztowana na trzy miesi\u0105ce.",
        "id": 2266136,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wola/warszawa-grozila-sasiadkom-maczeta-jedna-zranila-druga-uderzyla-st8337569?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grozi\u0142a s\u0105siadkom maczet\u0105. Jedn\u0105 zrani\u0142a, drug\u0105 uderzy\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T05:45:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6510271-wladimir-putin-i-donald-trump-na-szczycie-g20-w-osace-2019-rok-ph6897698/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sojusznicy maj\u0105 \"obawy\". \"Tocz\u0105 si\u0119 dyskusje\" w sprawie ograniczenia wsp\u00f3\u0142pracy wywiadowczej z USA\" />\n    Kraje sojuszu wywiadowczego Pi\u0119ciorga Oczu (Five Eyes) oraz s\u0142u\u017cby z Izraela i Arabii Saudyjskiej rozwa\u017caj\u0105 ograniczenie informacji, kt\u00f3rymi dziel\u0105 si\u0119 ze Stanami Zjednoczonymi - poda\u0142a w czwartek stacja NBC News, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a. Ma to by\u0107 odpowied\u017a na pojednawcze podej\u015bcie administracji prezydenta USA Donalda Trumpa do Rosji.",
        "id": 2266137,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/sojusznicy-maja-obawy-tocza-sie-dyskusje-w-sprawie-ograniczenia-wspolpracy-wywiadowczej-z-usa-st8338021?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sojusznicy maj\u0105 \"obawy\". \"Tocz\u0105 si\u0119 dyskusje\" w sprawie ograniczenia wsp\u00f3\u0142pracy wywiadowczej z USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T05:39:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ee4jh-emerytka-emeryt-kupon-lotto-senior-shutterstock_1464157709-6189722/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ro\u015bnie kumulacja w Lotto\" />\n    W czwartek w Lotto \u017caden z graczy nie trafi\u0142 sz\u00f3stki. Oznacza to, \u017ce w najbli\u017cszym losowaniu mo\u017cna b\u0119dzie wygra\u0107 pi\u0119\u0107 milion\u00f3w z\u0142otych. Oto wyniki Lotto i Lotto Plus z 6 marca 2025 roku.",
        "id": 2266138,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/lotto-z-6-03-2025-wyniki-ostatniego-losowania-jakie-liczby-padly-st8338052?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ro\u015bnie kumulacja w Lotto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T05:06:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8781696-protesty-po-atakach-na-syryjskie-sily-bezpieczenstwa-ph8338034/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Starcia w Syrii, nie \u017cyje co najmniej 70 os\u00f3b. \"Najbrutalniejsze ataki wymierzone w nowe w\u0142adze\"\" />\n    Bojownicy zwi\u0105zani z obalonym w grudniu dyktatorem Syrii Baszarem al-Asadem przeprowadzili w czwartek atak na si\u0142y rz\u0105dowe. W starciach mi\u0119dzy lojalistami Asada a si\u0142ami bezpiecze\u0144stwa zgin\u0119\u0142o co najmniej 70 os\u00f3b - poda\u0142o Syryjskie Obserwatorium Praw Cz\u0142owieka. To jeden z najkrwawszych akt\u00f3w przemocy wobec nowego rz\u0105du od czasu przej\u0119cia w\u0142adzy przez rebeliant\u00f3w dowodzonych przez islamist\u00f3w.",
        "id": 2265872,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/syria-starcia-lojalistow-asada-z-silami-bezpieczenstwa-st8338032?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Starcia w Syrii, nie \u017cyje co najmniej 70 os\u00f3b. \"Najbrutalniejsze ataki wymierzone w nowe w\u0142adze\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T04:58:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8120156-meloni-i-zelenski-ph8338025/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W\u0142oski pomys\u0142 dla Ukrainy. Meloni o \"trwa\u0142ym\" rozwi\u0105zaniu\" />\n    1107 dni temu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 inwazja zbrojna Rosji na Ukrain\u0119.\u00a0Agresor zaatakowa\u0142 wieczorem Odess\u0119 na po\u0142udniu kraju. Uszkodzone zosta\u0142y domy cywil\u00f3w oraz infrastruktura energetyczna. Prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski zapowiedzia\u0142, \u017ce w poniedzia\u0142ek uda si\u0119 do Arabii Saudyjskiej. Donald Trump ponownie odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do ewentualnego porozumienia w sprawie wojny, twierdz\u0105c, \u017ce Rosjanie chc\u0105 \"zawrze\u0107 umow\u0119\", poniewa\u017c ze znanego tylko jemu powodu, \"nie maj\u0105 wyboru\". Oto co wydarzy\u0142o si\u0119 w Ukrainie i wok\u00f3\u0142 niej w ci\u0105gu ostatniej doby.",
        "id": 2265873,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-najwazniejsze-informacje-podsumowanie-st8338004?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142oski pomys\u0142 dla Ukrainy. Meloni o \"trwa\u0142ym\" rozwi\u0105zaniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T04:45:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5430290-wladimir-putin-ph8301422/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Spodziewamy si\u0119, \u017ce Rosjanie b\u0119d\u0105 rozgrywa\u0107 Amerykan\u00f3w\"\" />\n    Nie jest prawd\u0105, \u017ce USA ca\u0142kowicie zerwa\u0142y kontakty mi\u0119dzy swoimi a ukrai\u0144skimi s\u0142u\u017cbami - powiedzia\u0142 przewodnicz\u0105cy sejmowej komisji do spraw s\u0142u\u017cb specjalnych Marek Biernacki. Sytuacja w Ukrainie by\u0142a jednym z temat\u00f3w niejawnego posiedzenia komisji. Prognozowa\u0142, \u017ce \"Rosjanie b\u0119d\u0105 rozgrywa\u0107 Amerykan\u00f3w i pr\u00f3bowa\u0107 ich wykorzysta\u0107\". M\u00f3wi\u0142 r\u00f3wnie\u017c o przeciwdzia\u0142aniu przez polskie s\u0142u\u017cby aktom dywersji i o wojnie hybrydowej. - Dla mnie wojna hybrydowa to by\u0142a infosfera, media, prasa. Teraz mamy ju\u017c fizyczne ataki, psucie czego\u015b, dywersj\u0119 - zauwa\u017cy\u0142.",
        "id": 2265874,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/marek-biernacki-po-niejawnym-posiedzeniu-komisji-spodziewamy-sie-ze-rosjanie-beda-rozgrywac-amerykanow-st8338017?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Spodziewamy si\u0119, \u017ce Rosjanie b\u0119d\u0105 rozgrywa\u0107 Amerykan\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T04:26:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-496032-wolodymyr-zelenski-ph8329354/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ze\u0142enski pojedzie do Arabii Saudyjskiej. Spotka si\u0119 z wys\u0142annikami Trumpa\" />\n    Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski przekaza\u0142, \u017ce w poniedzia\u0142ek 10 marca ma zaplanowan\u0105 wizyt\u0119 w Arabii Saudyjskiej. Ukrai\u0144ski przyw\u00f3dca doda\u0142, \u017ce po niej jego zesp\u00f3\u0142 zostanie tam, by negocjowa\u0107 z przedstawicielami Stan\u00f3w Zjednoczonych. \"Ukraina jest bardzo zainteresowana pokojem\" - doda\u0142 prezydent.",
        "id": 2265875,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wolodymyr-zelenski-pojedzie-do-arabii-saudyjskiej-beda-rozmowy-z-usa-ukraina-jest-bardzo-zainteresowana-pokojem-st8338008?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski pojedzie do Arabii Saudyjskiej. Spotka si\u0119 z wys\u0142annikami Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T01:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4601958-mnostwo-slonca-ph8337879/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - pi\u0105tek, 7.03. Nie zabraknie s\u0142o\u0144ca. Do 19 stopni\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. Aura w pi\u0105tek wci\u0105\u017c b\u0119dzie pogodna i s\u0142oneczna. W najcieplejszej chwili termometry wska\u017c\u0105 19 stopni Celsjusza. Warunki biometeorologiczne b\u0119d\u0105 korzystne.",
        "id": 2265135,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-piatek-7-03-nie-zabraknie-slonca-do-19-stopni-st8337816?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na dzi\u015b - pi\u0105tek, 7.03. Nie zabraknie s\u0142o\u0144ca. Do 19 stopni",
        "vote": 0
    }
]