[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T22:28:56+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-najbardziej-intensywna-praca-wolodymyr-zelenski-o-negocjacja,nId,7926986\"><img src=\"https://i.iplsc.com/najbardziej-intensywna-praca-wolodymyr-zelenski-o-negocjacja/000KPVWLW9NF9Y5R-C321.jpg\" alt=\"&quot;Najbardziej intensywna praca&quot;. Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski o negocjacjach z Bia\u0142ym Domem\" align=\"left\" /></a>- Dzisiaj najbardziej intensywna praca z zespo\u0142em prezydenta Trumpa. Trwa\u0142a ca\u0142y dzie\u0144 na r\u00f3\u017cnych szczeblach. Wiele telefon\u00f3w - m\u00f3wi\u0142 Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski w wieczornym podsumowaniu dnia. Prezydent Ukrainy podkre\u015bli\u0142, \u017ce w najbli\u017cszych dniach on oraz jego wsp\u00f3\u0142pracownicy uczestniczy\u0107 b\u0119d\u0105 w wielu spotkaniach dyplomatycznych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2272537,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-najbardziej-intensywna-praca-wolodymyr-zelenski-o-negocjacja,nId,7926986",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Najbardziej intensywna praca\". Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski o negocjacjach z Bia\u0142ym Domem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T21:23:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-chiny-wchodza-do-gry-oferuja-europie-odejscie-od-usa,nId,7926940\"><img src=\"https://i.iplsc.com/chiny-wchodza-do-gry-oferuja-europie-odejscie-od-usa/000KPVGW9ITNPN5S-C321.jpg\" alt=\"Chiny wchodz\u0105 do gry. Oferuj\u0105 Europie odej\u015bcie od USA\" align=\"left\" /></a>- Kiedy spojrzymy na to, jak administracja Trumpa realizuje bezczeln\u0105 i dominuj\u0105c\u0105 polityk\u0119 wobec Europy (...) szczerze m\u00f3wi\u0105c, z europejskiej perspektywy jest to do\u015b\u0107 przera\u017caj\u0105ce - twierdzi Lu Shaye. Wys\u0142annik Pekinu ds. Europy otwarcie skrytykowa\u0142 polityczn\u0105 postaw\u0119 Bia\u0142ego Domu i zach\u0119ca\u0142 do &quot;por\u00f3wnania&quot; jej z dzia\u0142aniami rz\u0105du Chin.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2272174,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-chiny-wchodza-do-gry-oferuja-europie-odejscie-od-usa,nId,7926940",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny wchodz\u0105 do gry. Oferuj\u0105 Europie odej\u015bcie od USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T21:23:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-mswia-o-nowych-regulacjach-na-granicy-z-bialorusia-sprawdzaj,nId,7926961\"><img src=\"https://i.iplsc.com/mswia-o-nowych-regulacjach-na-granicy-z-bialorusia-sprawdzaj/000KPVQ5BGB89J1I-C321.jpg\" alt=\"MSWiA o &quot;nowych regulacjach&quot; na granicy z Bia\u0142orusi\u0105. &quot;Sprawdzaj\u0105 si\u0119&quot;\" align=\"left\" /></a>Ministerstwo spraw wewn\u0119trznych i administracji zdecydowa\u0142o, \u017ce dzia\u0142anie strefy buforowej z Bia\u0142orusi\u0105 zostanie przed\u0142u\u017cone o kolejne 90 dni. Zdaniem resortu rozwi\u0105zanie to do tej pory by\u0142o skuteczne i sprawdzi\u0142o si\u0119. Nowe rozporz\u0105dzenie wejdzie w \u017cycie w poniedzia\u0142ek 10 marca- czytamy w komunikacie o nowych regulacjach w walce z nielegaln\u0105 migracj\u0105. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2272175,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-mswia-o-nowych-regulacjach-na-granicy-z-bialorusia-sprawdzaj,nId,7926961",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MSWiA o \"nowych regulacjach\" na granicy z Bia\u0142orusi\u0105. \"Sprawdzaj\u0105 si\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T21:23:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zmienili-zdanie-w-sprawie-akcesji-do-ue-nie-chca-stac-sie-dr,nId,7926968\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zmienili-zdanie-w-sprawie-akcesji-do-ue-nie-chca-stac-sie-dr/000KPVTSXD3BAIRC-C321.jpg\" alt=\"Zmienili zdanie w sprawie akcesji do UE. Nie chc\u0105 sta\u0107 si\u0119 drug\u0105 Grenlandi\u0105\" align=\"left\" /></a>Islandia rozwa\u017ca wznowienie negocjacji dotycz\u0105cych akcesji do Unii Europejskiej i rozmawia na ten temat z Komisj\u0105 Europejsk\u0105 - przekaza\u0142a komisarz ds. rozszerzenia UE Marta Kos. W wywiadzie wskaza\u0142a, \u017ce motywacje kraj\u00f3w, kt\u00f3re ubiegaj\u0105 si\u0119 obecnie o przyst\u0105pienie do sojuszu, zwi\u0105zane s\u0105 przede wszystkim ze wzgl\u0119dami bezpiecze\u0144stwa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2272173,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zmienili-zdanie-w-sprawie-akcesji-do-ue-nie-chca-stac-sie-dr,nId,7926968",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmienili zdanie w sprawie akcesji do UE. Nie chc\u0105 sta\u0107 si\u0119 drug\u0105 Grenlandi\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T19:13:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kredytowy-konflikt-w-koalicji-holownia-podlozyl-bombe,nId,7926641\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kredytowy-konflikt-w-koalicji-holownia-podlozyl-bombe/000KPVCPEMVK7BYW-C321.jpg\" alt=\"Kredytowy konflikt w koalicji. Ho\u0142ownia pod\u0142o\u017cy\u0142 bomb\u0119\" align=\"left\" /></a>Drogie kredyty i mieszkania wzi\u0105\u0142 na kampanijne sztandary Szymon Ho\u0142ownia. Skrytykowa\u0142 banki za &quot;spanie na pieni\u0105dzach&quot; i uzna\u0142, \u017ce chocia\u017c te pa\u0144stwowe musz\u0105 obni\u017cy\u0107 swoje mar\u017ce. Jak na razie poni\u00f3s\u0142 pora\u017ck\u0119, bo minister aktyw\u00f3w odprawi\u0142 go z niczym, jednak lider Polski 2050 nie jest jeszcze na ca\u0142kiem przegranej pozycji. W r\u0119kawie i marsza\u0142kowskiej szufladzie trzyma mocne karty, a pod rz\u0105dz\u0105c\u0105 koalicj\u0119 mo\u017ce pod\u0142o\u017cy\u0107 bomb\u0119. Szczeg\u00f3\u0142y ujawniaj\u0105 Marcin Fijo\u0142ek i \u0141ukasz Szpyrka w nowym odcinku podcastu &quot;Polityczny WF&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2271254,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kredytowy-konflikt-w-koalicji-holownia-podlozyl-bombe,nId,7926641",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kredytowy konflikt w koalicji. Ho\u0142ownia pod\u0142o\u017cy\u0142 bomb\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T19:13:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-media-rosja-gotowa-na-zawieszenie-broni-padly-warunki,nId,7926942\"><img src=\"https://i.iplsc.com/media-rosja-gotowa-na-zawieszenie-broni-padly-warunki/000KPVJFEBAKY72Q-C321.jpg\" alt=\"Media: Rosja gotowa na zawieszenie broni. Pad\u0142y warunki\" align=\"left\" /></a>Prezydent Rosji W\u0142adimir Putin jest gotowy zgodzi\u0107 si\u0119 na zawieszenie broni w Ukrainie - informuje agencja Bloomberg, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a w Moskwie. Kreml ma jednak stawia\u0107 \u017c\u0105dania dotycz\u0105ce m.in. kontyngentu pokojowego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2271256,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-media-rosja-gotowa-na-zawieszenie-broni-padly-warunki,nId,7926942",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Rosja gotowa na zawieszenie broni. Pad\u0142y warunki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T19:13:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-nowa-blokada-ze-strony-usa-odcinaja-ukraine-od-zdjec-satelit,nId,7926943\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nowa-blokada-ze-strony-usa-odcinaja-ukraine-od-zdjec-satelit/000KPVJ2DQMXUFKM-C321.jpg\" alt=\"Nowa blokada ze strony USA. Odcinaj\u0105 Ukrain\u0119 od zdj\u0119\u0107 satelitarnych\" align=\"left\" /></a>Administracja Bia\u0142ego Domu poinformowa\u0142a, \u017ce zawiesi\u0142a Ukrainie dost\u0119p do zdj\u0119\u0107 satelitarnych firmy Maxar Technologies. Przedsi\u0119biorstwo wyda\u0142o o\u015bwiadczenie, w kt\u00f3rym potwierdzi\u0142o decyzj\u0119 USA. \u0179r\u00f3d\u0142a w ukrai\u0144skiej armii informuj\u0105 jednak, \u017ce pozyskuj\u0105 zdj\u0119cia poprzez &quot;alternatywne drogi&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2271255,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-nowa-blokada-ze-strony-usa-odcinaja-ukraine-od-zdjec-satelit,nId,7926943",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa blokada ze strony USA. Odcinaj\u0105 Ukrain\u0119 od zdj\u0119\u0107 satelitarnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T18:08:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trump-chce-rewizji-granic-media-nie-uznaje-traktatu-sprzed-p,nId,7926905\"><img src=\"https://i.iplsc.com/trump-chce-rewizji-granic-media-nie-uznaje-traktatu-sprzed-p/000KPVB0UGRGYIMN-C321.jpg\" alt=\"Trump chce rewizji granic. Media: Nie uznaje traktatu sprzed ponad 100 lat\" align=\"left\" /></a>Donald Trump chcia\u0142by dokona\u0107 szczeg\u00f3\u0142owego przegl\u0105du traktatu dotycz\u0105cego wytyczenia granicy mi\u0119dzy USA i Kanad\u0105 - twierdz\u0105 dziennikarze The New York Times. Ameryka\u0144ski przyw\u00f3dca jest przekonany, \u017ce nale\u017cy renegocjowa\u0107 umow\u0119, kt\u00f3r\u0105 w\u0142adze obydwu kraj\u00f3w podpisa\u0142y ponad 100 lat temu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2270750,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trump-chce-rewizji-granic-media-nie-uznaje-traktatu-sprzed-p,nId,7926905",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump chce rewizji granic. Media: Nie uznaje traktatu sprzed ponad 100 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T18:08:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zlozyli-zawiadomienie-na-prezydenta-w-tle-chaos-w-wymiarze-s,nId,7926707\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zlozyli-zawiadomienie-na-prezydenta-w-tle-chaos-w-wymiarze-s/000KPV9UE93O70CR-C321.jpg\" alt=\"Z\u0142o\u017cyli zawiadomienie na prezydenta. W tle chaos w wymiarze sprawiedliwo\u015bci\" align=\"left\" /></a>Zesp\u00f3\u0142 ds. rozlicze\u0144 PiS z\u0142o\u017cy\u0142 zawiadomienie do prokuratury o podejrzeniu pope\u0142nienia przest\u0119pstwa przez prezydenta Andrzeja Dud\u0119. Sprawa dotyczy nieodebrania \u015blubowania od trzech s\u0119dzi\u00f3w TK oraz podpisania kontrowersyjnej nowelizacji ustawy o KRS. Kancelaria Prezydenta stanowczo odpiera zarzuty.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2270749,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zlozyli-zawiadomienie-na-prezydenta-w-tle-chaos-w-wymiarze-s,nId,7926707",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142o\u017cyli zawiadomienie na prezydenta. W tle chaos w wymiarze sprawiedliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T17:03:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-na-stole-lezaly-dwa-skrajne-rozwiazania-ekspert-o-zapowiedzi,nId,7926669\"><img src=\"https://i.iplsc.com/na-stole-lezaly-dwa-skrajne-rozwiazania-ekspert-o-zapowiedzi/000KPUMYECHFQDQJ-C321.jpg\" alt=\"&quot;Na stole le\u017ca\u0142y dwa skrajne rozwi\u0105zania&quot;. Ekspert o zapowiedzi Tuska\" align=\"left\" /></a>- Gdyby agresja zacz\u0119\u0142a si\u0119 dzisiaj, to wystawiliby\u015bmy do walki armi\u0119 mocno podstarza\u0142\u0105. Chodzi o to, aby to zmieni\u0107 - komentuje dla Interii pomys\u0142 powszechnych szkole\u0144 wojskowych dr Marek Kozubel, analityk wojskowy. I podkre\u015bla, \u017ce o wiele \u0142atwiej jest przeprowadzi\u0107 takie szkolenia w czasie pokoju ni\u017c gdy potencjalna wojna ju\u017c si\u0119 zacznie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2270216,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-na-stole-lezaly-dwa-skrajne-rozwiazania-ekspert-o-zapowiedzi,nId,7926669",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Na stole le\u017ca\u0142y dwa skrajne rozwi\u0105zania\". Ekspert o zapowiedzi Tuska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T17:03:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-ogien-w-krakowskiej-galerii-handlowej-kilka-tysiecy-ewakuowa,nId,7926737\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ogien-w-krakowskiej-galerii-handlowej-kilka-tysiecy-ewakuowa/000KPUYG6RA74YKV-C321.jpg\" alt=\"Ogie\u0144 w krakowskiej galerii handlowej. Kilka tysi\u0119cy ewakuowanych\" align=\"left\" /></a>Trzy tysi\u0105ce os\u00f3b ewakuowano z galerii handlowej Bonarka w Krakowie. Alarm dotyczy\u0142 po\u017caru i zadymienia w jednym z lokali us\u0142ugowych - informuje rzecznik prasowy ma\u0142opolskiej stra\u017cy po\u017carnej m\u0142. kpt. Hubert Ciep\u0142y. Po\u017c\u0105r zosta\u0142 ugaszony. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2270218,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-ogien-w-krakowskiej-galerii-handlowej-kilka-tysiecy-ewakuowa,nId,7926737",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ogie\u0144 w krakowskiej galerii handlowej. Kilka tysi\u0119cy ewakuowanych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T17:03:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-posel-pis-dariusz-matecki-uslyszal-zarzuty-konieczny-wniosek,nId,7926748\"><img src=\"https://i.iplsc.com/posel-pis-dariusz-matecki-uslyszal-zarzuty-konieczny-wniosek/000KPV16QTV0DWD8-C321.jpg\" alt=\"Pose\u0142 PiS Dariusz Matecki us\u0142ysza\u0142 zarzuty. &quot;Konieczny wniosek o areszt&quot;\" align=\"left\" /></a>Pose\u0142 PiS Dariusz Matecki us\u0142ysza\u0142 sze\u015b\u0107 zarzut\u00f3w. Prokuratura Krajowa poinformowa\u0142a, \u017ce konieczny jest tak\u017ce wniosek o jego tymczasowe aresztowanie. Matecki zosta\u0142 zatrzymany w pi\u0105tek rano przez ABW w zwi\u0105zku ze \u015bledztwem dotycz\u0105cym Funduszu Sprawiedliwo\u015bci.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2270219,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-posel-pis-dariusz-matecki-uslyszal-zarzuty-konieczny-wniosek,nId,7926748",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pose\u0142 PiS Dariusz Matecki us\u0142ysza\u0142 zarzuty. \"Konieczny wniosek o areszt\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T17:03:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-przelali-srodki-do-kijowa-teraz-grozi-im-moskwa-beda-musieli,nId,7926731\"><img src=\"https://i.iplsc.com/przelali-srodki-do-kijowa-teraz-grozi-im-moskwa-beda-musieli/000KPUXHWJ1HDF2X-C321.jpg\" alt=\"Przelali \u015brodki do Kijowa, teraz grozi im Moskwa. &quot;B\u0119d\u0105 musieli zwr\u00f3ci\u0107&quot;\" align=\"left\" /></a>- Przekazanie przez Wielk\u0105 Brytani\u0119 funduszy rosyjskich Ukrainie jest ra\u017c\u0105cym naruszeniem prawa mi\u0119dzynarodowego. B\u0119d\u0105 musieli zwr\u00f3ci\u0107 Rosji to, co teraz tak hojnie rozdaj\u0105 - twierdzi przewodnicz\u0105cy rosyjskiej Dumy Pa\u0144stwowej Wiaczes\u0142aw Wo\u0142odin. Polityk zapowiedzia\u0142, \u017ce w\u0142adze w Moskwie odpowiedz\u0105 &quot;w podobny spos\u00f3b i skonfiskuj\u0105 brytyjsk\u0105 w\u0142asno\u015b\u0107&quot; znajduj\u0105c\u0105 si\u0119 na terytorium Federacji Rosyjskiej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2270217,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-przelali-srodki-do-kijowa-teraz-grozi-im-moskwa-beda-musieli,nId,7926731",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przelali \u015brodki do Kijowa, teraz grozi im Moskwa. \"B\u0119d\u0105 musieli zwr\u00f3ci\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T15:58:25+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-przelomowy-wyrok-wloskiego-sadu-ws-migrantow-rzad-bedzie-mus,nId,7926648\"><img src=\"https://i.iplsc.com/przelomowy-wyrok-wloskiego-sadu-ws-migrantow-rzad-bedzie-mus/000KPUURCXQU2SSK-C321.jpg\" alt=\"Prze\u0142omowy wyrok w\u0142oskiego s\u0105du ws. migrant\u00f3w. Rz\u0105d b\u0119dzie musia\u0142 zap\u0142aci\u0107\" align=\"left\" /></a>W\u0142oski S\u0105d Najwy\u017cszy orzek\u0142, \u017ce migranci, kt\u00f3rym odm\u00f3wiono zej\u015bcia na l\u0105d w 2018 roku, maj\u0105 prawo do odszkodowania. Decyzja dotyczy statku Diciotti, na kt\u00f3rym przez dziewi\u0119\u0107 dni przetrzymywano oko\u0142o 180 os\u00f3b. Premier Giorgia Meloni i czo\u0142owi politycy rz\u0105du skrytykowali wyrok, nazywaj\u0105c go niesprawiedliwym i gro\u017anym precedensem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2269600,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-przelomowy-wyrok-wloskiego-sadu-ws-migrantow-rzad-bedzie-mus,nId,7926648",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prze\u0142omowy wyrok w\u0142oskiego s\u0105du ws. migrant\u00f3w. Rz\u0105d b\u0119dzie musia\u0142 zap\u0142aci\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T15:58:25+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-viktor-orban-siega-po-ulubiony-orez-i-oglasza-wielkie-refere,nId,7926668\"><img src=\"https://i.iplsc.com/viktor-orban-siega-po-ulubiony-orez-i-oglasza-wielkie-refere/000KPUUOXCS2T0KT-C321.jpg\" alt=\"Viktor Orb\u00e1n si\u0119ga po ulubiony or\u0119\u017c i og\u0142asza wielkie referendum w sprawie Ukrainy\" align=\"left\" /></a>Po szczycie w Brukseli premier W\u0119gier Viktor Orb\u00e1n og\u0142osi\u0142 referendum w sprawie cz\u0142onkostwa Ukrainy w Unii Europejskiej. Chce w ten spos\u00f3b upiec kilka pieczeni na jednym ogniu. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2269599,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-viktor-orban-siega-po-ulubiony-orez-i-oglasza-wielkie-refere,nId,7926668",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Viktor Orb\u00e1n si\u0119ga po ulubiony or\u0119\u017c i og\u0142asza wielkie referendum w sprawie Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T15:58:25+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zaciety-boj-na-prawicy-stawka-druga-tura-jest-najnowszy-sond,nId,7926615\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zaciety-boj-na-prawicy-stawka-druga-tura-jest-najnowszy-sond/000KPTYH8X09AMCV-C321.jpg\" alt=\"Zaci\u0119ty b\u00f3j na prawicy, stawk\u0105 druga tura. Jest najnowszy sonda\u017c\" align=\"left\" /></a>Nowy sonda\u017c prezydencki CBOS wskazuje, \u017ce pierwsz\u0105 tur\u0119 wybor\u00f3w wygrywa Rafa\u0142 Trzaskowski (35 proc.). Za jego plecami trwa jednak zaci\u0119ty b\u00f3j pomi\u0119dzy kandydatami oboz\u00f3w prawicowych. Popieranego przez PiS Karola Nawrockiego i S\u0142awomira Mentzena, kandydata Konfederacji, dziel\u0105 dwa punkty procentowe. Mentzen mo\u017ce liczy\u0107 przede wszystkim na g\u0142osy najm\u0142odszych wyborc\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2269601,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zaciety-boj-na-prawicy-stawka-druga-tura-jest-najnowszy-sond,nId,7926615",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaci\u0119ty b\u00f3j na prawicy, stawk\u0105 druga tura. Jest najnowszy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T14:53:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-donald-trump-wyslal-specjalny-list-chce-negocjowac-z-iranem,nId,7926580\"><img src=\"https://i.iplsc.com/donald-trump-wyslal-specjalny-list-chce-negocjowac-z-iranem/000KPS75294SO27V-C321.jpg\" alt=\"Donald Trump wys\u0142a\u0142 specjalny list. Chce negocjowa\u0107 z Iranem\" align=\"left\" /></a>Donald Trump wys\u0142a\u0142 list do najwy\u017cszego przyw\u00f3dcy Iranu, w kt\u00f3rym z\u0142o\u017cy\u0142 propozycj\u0119 negocjacji dotycz\u0105cych programu nuklearnego, prowadzonego przez Teheran. Prezydent USA doda\u0142, i\u017c uwa\u017ca, \u017ce Iran chcia\u0142 otrzyma\u0107 tak\u0105 wiadomo\u015b\u0107. Republikanin oceni\u0142, \u017ce &quot;nie mo\u017cna pozwoli\u0107 na kolejn\u0105 bro\u0144 nuklearn\u0105&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2269104,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-donald-trump-wyslal-specjalny-list-chce-negocjowac-z-iranem,nId,7926580",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump wys\u0142a\u0142 specjalny list. Chce negocjowa\u0107 z Iranem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T14:53:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-donald-trump-zmniejszy-obecnosc-wojsk-w-europie-nalezalo-sie,nId,7926628\"><img src=\"https://i.iplsc.com/donald-trump-zmniejszy-obecnosc-wojsk-w-europie-nalezalo-sie/000KPTHBLNGDJKAQ-C321.jpg\" alt=\"Donald Trump zmniejszy obecno\u015b\u0107 wojsk w Europie? &quot;Nale\u017ca\u0142o si\u0119 tego spodziewa\u0107&quot;\" align=\"left\" /></a>Je\u015bli oni nie b\u0119d\u0105 p\u0142aci\u0107, ja nie b\u0119d\u0119 ich chroni\u0142 - powiedzia\u0142 Donald Trump, odnosz\u0105c si\u0119 do swoich sojusznik\u00f3w w NATO. Rozm\u00f3wcy Interii nie gryz\u0105 si\u0119 w j\u0119zyk, ale przyznaj\u0105 te\u017c, \u017ce brakowa\u0142o instrument\u00f3w, \u017ceby zmusi\u0107 pa\u0144stwa cz\u0142onkowskie do zwi\u0119kszenia nak\u0142ad\u00f3w na armi\u0119. - To nie s\u0105 pomys\u0142y urz\u0119duj\u0105cego prezydenta USA, tylko analityk\u00f3w, kt\u00f3rzy zwracaj\u0105 uwag\u0119 na Bliski Wsch\u00f3d i Pacyfik - uwa\u017ca gen. Leon Komornicki, by\u0142y zast\u0119pca szefa Sztabu Generalnego WP. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2269101,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-donald-trump-zmniejszy-obecnosc-wojsk-w-europie-nalezalo-sie,nId,7926628",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump zmniejszy obecno\u015b\u0107 wojsk w Europie? \"Nale\u017ca\u0142o si\u0119 tego spodziewa\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T14:53:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ilu-ukraincow-mieszka-poza-swoim-krajem-diaspora-coraz-liczn,nId,7926498\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ilu-ukraincow-mieszka-poza-swoim-krajem-diaspora-coraz-liczn/000KPTQ1LXXWR48V-C321.jpg\" alt=\"Ilu Ukrai\u0144c\u00f3w mieszka poza swoim krajem? Diaspora coraz liczniejsza\" align=\"left\" /></a>Donald Trump prawdopodobnie szykuje zmiany, kt\u00f3re mog\u0105 dotkn\u0105\u0107 ukrai\u0144skich uchod\u017ac\u00f3w mieszkaj\u0105cych w USA - doni\u00f3s\u0142 Reuters. W wyniku ataku Rosji na Ukrain\u0119 w 2022 roku ukrai\u0144ska diaspora znacz\u0105co si\u0119 powi\u0119kszy\u0142a, nie tylko w USA, ale przede wszystkim na terytorium europejskich pa\u0144stw. Szacuje si\u0119, \u017ce nawet po\u0142owa obywateli Ukrainy to osoby mieszkaj\u0105ce poza jej granicami. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2269103,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ilu-ukraincow-mieszka-poza-swoim-krajem-diaspora-coraz-liczn,nId,7926498",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ilu Ukrai\u0144c\u00f3w mieszka poza swoim krajem? Diaspora coraz liczniejsza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T14:53:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-przelomowa-decyzja-londynu-uzyli-zamrozonych-rosyjskich-akty,nId,7926624\"><img src=\"https://i.iplsc.com/przelomowa-decyzja-londynu-uzyli-zamrozonych-rosyjskich-akty/000KPTIKN5P94TRD-C321.jpg\" alt=\"Prze\u0142omowa decyzja Londynu. U\u017cyli zamro\u017conych rosyjskich aktyw\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Ukraina otrzyma\u0142a 752 mln funt\u00f3w w ramach inicjatywy G7 ERA (Extraordinary Revenue Acceleration) od Wielkiej Brytanii - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek premier Denys Szmyhal. Doda\u0142, \u017ce ta kwota jest zagwarantowana dochodami pochodz\u0105cymi z zamro\u017conych rosyjskich aktyw\u00f3w. To nie pierwsze &quot;rosyjskie&quot; pieni\u0105dze, kt\u00f3re trafi\u0142y na Ukrain\u0119. \n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2269105,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-przelomowa-decyzja-londynu-uzyli-zamrozonych-rosyjskich-akty,nId,7926624",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prze\u0142omowa decyzja Londynu. U\u017cyli zamro\u017conych rosyjskich aktyw\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T14:53:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trump-uderza-w-rosje-rozwazam-wprowadzenie-sankcji-na-wielka,nId,7926671\"><img src=\"https://i.iplsc.com/trump-uderza-w-rosje-rozwazam-wprowadzenie-sankcji-na-wielka/0007TTT6MTA05P5K-C321.jpg\" alt=\"Trump uderza w Rosj\u0119. &quot;Rozwa\u017cam wprowadzenie sankcji na wielk\u0105 skal\u0119&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;Rozwa\u017cam wprowadzenie sankcji przeciwko Rosji na wielk\u0105 skal\u0119&quot; - przekaza\u0142 w sieci Donald Trump. Jak doda\u0142, mia\u0142oby to obowi\u0105zywa\u0107 do czasu zawarcia zawieszenia broni i ko\u0144cowego porozumienia pokojowego. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2269102,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trump-uderza-w-rosje-rozwazam-wprowadzenie-sankcji-na-wielka,nId,7926671",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump uderza w Rosj\u0119. \"Rozwa\u017cam wprowadzenie sankcji na wielk\u0105 skal\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T13:48:14+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-klopoty-syna-joe-bidena-nie-stac-go-na-proces-z-czlowiekiem-,nId,7926588\"><img src=\"https://i.iplsc.com/klopoty-syna-joe-bidena-nie-stac-go-na-proces-z-czlowiekiem/000KPSLMAOHHX9GJ-C321.jpg\" alt=\"K\u0142opoty syna Joe Bidena. Nie sta\u0107 go na proces z cz\u0142owiekiem Trumpa\" align=\"left\" /></a>Syn by\u0142ego prezydenta USA Joe Bidena, Hunter Biden, zn\u00f3w ma k\u0142opoty. Nawarstwiaj\u0105ce si\u0119 problemy finansowe biznesmena sprawi\u0142y, \u017ce musia\u0142 wycofa\u0107 z s\u0105du jeden ze swoich pozw\u00f3w, z\u0142o\u017cony przeciwko by\u0142emu asystentowi Donalda Trumpa. W ca\u0142ej sprawie chodzi o upublicznienie rzekomych maili Bidena, kt\u00f3re wykorzystywano do uderzania w jego ojca. Wszystko wskazuje jednak na to, \u017ce opinia publiczna nie dowie si\u0119, kto m\u00f3wi prawd\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2268624,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-klopoty-syna-joe-bidena-nie-stac-go-na-proces-z-czlowiekiem-,nId,7926588",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u0142opoty syna Joe Bidena. Nie sta\u0107 go na proces z cz\u0142owiekiem Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T13:48:14+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polecial-do-usa-zaplacil-z-publicznych-srodkow-sledczy-przyj,nId,7926594\"><img src=\"https://i.iplsc.com/polecial-do-usa-zaplacil-z-publicznych-srodkow-sledczy-przyj/000KPSS7PPHAXUGR-C321.jpg\" alt=\"Polecia\u0142 do USA, zap\u0142aci\u0142 z publicznych \u015brodk\u00f3w? \u015aledczy przyjrz\u0105 si\u0119 \u015awirskiemu\" align=\"left\" /></a>Do prokuratury zostanie skierowane zawiadomienie o podejrzeniu pope\u0142nienia przest\u0119pstwa przez szefa KRRiT Macieja \u015awirskiego - przekaza\u0142 w pi\u0105tek przewodnicz\u0105cy komisji kultury i \u015brodk\u00f3w przekazu Piotr Adamowicz.  Chodzi o spraw\u0119 jego podr\u00f3\u017cy do USA na inauguracj\u0119 prezydentury Donalda Trumpa. Wed\u0142ug doniesie\u0144 medi\u00f3w podr\u00f3\u017c mia\u0142a zosta\u0107 op\u0142acona z publicznych pieni\u0119dzy. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2268623,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polecial-do-usa-zaplacil-z-publicznych-srodkow-sledczy-przyj,nId,7926594",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polecia\u0142 do USA, zap\u0142aci\u0142 z publicznych \u015brodk\u00f3w? \u015aledczy przyjrz\u0105 si\u0119 \u015awirskiemu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T13:48:14+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polska-moze-wycofac-sie-z-kluczowych-konwencji-bede-rekomend,nId,7926597\"><img src=\"https://i.iplsc.com/polska-moze-wycofac-sie-z-kluczowych-konwencji-bede-rekomend/000KPSRSSKEDLWQ3-C321.jpg\" alt=\"Polska mo\u017ce wycofa\u0107 si\u0119 z kluczowych konwencji. &quot;B\u0119d\u0119 rekomendowa\u0142&quot;\" align=\"left\" /></a>Premier zapowiedzia\u0142 w Sejmie, \u017ce b\u0119dzie rekomendowa\u0142, aby Polska wycofa\u0142a si\u0119 z konwencji ottawskiej i by\u0107 mo\u017ce z konwencji dubli\u0144skiej. - M\u00f3wi\u0119 tu o minach przeciwpiechotnych i broni kasetowej - t\u0142umaczy\u0142 szef rz\u0105du.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2268622,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polska-moze-wycofac-sie-z-kluczowych-konwencji-bede-rekomend,nId,7926597",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska mo\u017ce wycofa\u0107 si\u0119 z kluczowych konwencji. \"B\u0119d\u0119 rekomendowa\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T13:48:14+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosja-ma-propozycje-dla-bialorusi-moga-polaczyc-sily,nId,7926490\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rosja-ma-propozycje-dla-bialorusi-moga-polaczyc-sily/000KPRZ877EFWBT8-C321.jpg\" alt=\"Rosja ma propozycje dla Bia\u0142orusi. Mog\u0105 po\u0142\u0105czy\u0107 si\u0142y\" align=\"left\" /></a>Rosja zaproponowa\u0142a Bia\u0142orusi, \u017ce zbuduje na jej terytorium zak\u0142ady produkcji dron\u00f3w - poinformowa\u0142y rosyjskie i bia\u0142oruskie media. Jak podano, wytwarzano by w nich do 100 tys. bezza\u0142ogowc\u00f3w rocznie. Alaksandr \u0141ukaszenka o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce jest to &quot;ogromna perspektywa&quot;. \n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2268625,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosja-ma-propozycje-dla-bialorusi-moga-polaczyc-sily,nId,7926490",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja ma propozycje dla Bia\u0142orusi. Mog\u0105 po\u0142\u0105czy\u0107 si\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T13:48:14+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/news-tusk-zapowiada-mowil-o-szkoleniach-wojskowych-kazdego-polaka,nId,7926593\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tusk-zapowiada-mowil-o-szkoleniach-wojskowych-kazdego-polaka/000KPSRPN18YAIP2-C321.jpg\" alt=\"Tusk zapowiada. M\u00f3wi\u0142 o szkoleniach wojskowych ka\u017cdego Polaka\" align=\"left\" /></a>Donald Tusk zapowiedzia\u0142 w Sejmie, \u017ce organizowane b\u0119d\u0105 szkolenia wojskowe dla m\u0119\u017cczyzn w Polsce. Premier podkre\u015bli\u0142, \u017ce trwaj\u0105 nad tym prace.  - Do ko\u0144ca roku chcemy mie\u0107 gotowy model - zaznaczy\u0142 szef rz\u0105du.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2268621,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/news-tusk-zapowiada-mowil-o-szkoleniach-wojskowych-kazdego-polaka,nId,7926593",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk zapowiada. M\u00f3wi\u0142 o szkoleniach wojskowych ka\u017cdego Polaka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T13:47:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-wyszedl-od-mamy-i-zniknal-bez-sladu-szukaja-piotra-kusmirka,nId,7926495\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wyszedl-od-mamy-i-zniknal-bez-sladu-szukaja-piotra-kusmirka/000KPS14V8IWY6W2-C321.jpg\" alt=\"Wyszed\u0142 od mamy i znikn\u0105\u0142 bez \u015bladu. Szukaj\u0105 Piotra Ku\u015bmirka\" align=\"left\" /></a>Policja, rodzina oraz bliscy szukaj\u0105 Piotra Ku\u015bmirka. Mieszkaniec podwarszawskich Z\u0105bek 1 marca wyszed\u0142 z domu swojej mamy i uda\u0142 si\u0119 w kierunku stacji kolejowej, gdzie mia\u0142 wsi\u0105\u015b\u0107 do poci\u0105gu Kolei Mazowieckich. Od tego czasu nie ma z nim kontaktu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2268626,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-wyszedl-od-mamy-i-zniknal-bez-sladu-szukaja-piotra-kusmirka,nId,7926495",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyszed\u0142 od mamy i znikn\u0105\u0142 bez \u015bladu. Szukaj\u0105 Piotra Ku\u015bmirka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T12:43:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-11-letnia-dziewczynka-uratowala-swoja-matke-zrobila-jedna-kl,nId,7926558\"><img src=\"https://i.iplsc.com/11-letnia-dziewczynka-uratowala-swoja-matke-zrobila-jedna-kl/000KPS73R37OU7HS-C321.jpg\" alt=\"11-letnia dziewczynka uratowa\u0142a swoj\u0105 matk\u0119. Zrobi\u0142a jedn\u0105, kluczow\u0105 rzecz\" align=\"left\" /></a>Przytomna reakcji 11-letniej dziewczynki pozwoli\u0142a uratowa\u0107 \u017cycie jej mamy. Gdy tylko nastolatka spostrzeg\u0142a, \u017ce 46-latka straci\u0142a przytomno\u015b\u0107, natychmiast powiadomi\u0142a cz\u0142onka rodziny, kt\u00f3ry wezwa\u0142 odpowiednie s\u0142u\u017cby. Policjanci nie szcz\u0119dz\u0105 s\u0142\u00f3w uznania wobec m\u0142odej bohaterki.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2268156,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-11-letnia-dziewczynka-uratowala-swoja-matke-zrobila-jedna-kl,nId,7926558",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "11-letnia dziewczynka uratowa\u0142a swoj\u0105 matk\u0119. Zrobi\u0142a jedn\u0105, kluczow\u0105 rzecz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T12:43:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-aktywisci-klimatyczni-uslyszeli-wyrok-nie-ma-od-niego-odwola,nId,7926569\"><img src=\"https://i.iplsc.com/aktywisci-klimatyczni-uslyszeli-wyrok-nie-ma-od-niego-odwola/000KPSEBFQG1RTRE-C321.jpg\" alt=\"Aktywi\u015bci klimatyczni us\u0142yszeli wyrok. Nie ma od niego odwo\u0142ania\" align=\"left\" /></a>Aktywi\u015bci klimatyczni prawomocnie skazani. Cz\u0142onkowie grupy Just Stop Oil us\u0142yszeli ostateczne wyroki za blokowanie wa\u017cnych ulic w Wielkiej Brytanii. Cho\u0107 cz\u0119\u015b\u0107 kar z\u0142agodzono, niekt\u00f3rzy z cz\u0142onk\u00f3w organizacji sp\u0119dz\u0105 kilka lat w wi\u0119zieniu. Komentuj\u0105c wyrok w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych wspomniana organizacja przywo\u0142a\u0142a przypadek Anny Frank.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2268155,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-aktywisci-klimatyczni-uslyszeli-wyrok-nie-ma-od-niego-odwola,nId,7926569",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aktywi\u015bci klimatyczni us\u0142yszeli wyrok. Nie ma od niego odwo\u0142ania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T12:43:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-donald-tusk-w-sejmie-mowi-o-bezpieczenstwie,nId,7926347\"><img src=\"https://i.iplsc.com/donald-tusk-w-sejmie-mowi-o-bezpieczenstwie/000KPS689FFU1LVO-C321.jpg\" alt=\"Donald Tusk w Sejmie. M\u00f3wi o bezpiecze\u0144stwie\" align=\"left\" /></a>- Wszyscy mamy powag\u0119 chwili tego, co od kilku tygodni si\u0119 dzieje w \u015bwiecie, wok\u00f3\u0142 wojny rosyjsko-ukrai\u0144skiej, wok\u00f3\u0142 relacji transatlantyckich, sytuacji w Europie - m\u00f3wi\u0142 Donald Tusk w Sejmie. Premier przedstawia informacj\u0119 o mi\u0119dzynarodowej i bezpiecze\u0144stwa Polski. Na sali plenarnej obecny jest prezydent Andrzej Duda.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2268152,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-donald-tusk-w-sejmie-mowi-o-bezpieczenstwie,nId,7926347",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk w Sejmie. M\u00f3wi o bezpiecze\u0144stwie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T12:43:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/religia/news-kluczowy-okres-dla-wiernych-rozpoczal-sie-w-marcu-potrwa-do-,nId,7924111\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kluczowy-okres-dla-wiernych-rozpoczal-sie-w-marcu-potrwa-do/000KP69UT0KUKBVF-C321.jpg\" alt=\"Kluczowy okres dla wiernych. Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 w marcu, potrwa do ko\u0144ca kwietnia\" align=\"left\" /></a>Wielki Post to szczeg\u00f3lny okres w roku liturgicznym, trwaj\u0105cy 40 dni i poprzedzaj\u0105cy \u015awi\u0119ta Wielkanocne. Jest to czas refleksji, pokuty oraz duchowego przygotowania na Zmartwychwstanie Jezusa Chrystusa. Oto kalendarz na Wielki Post - przegl\u0105d najwa\u017cniejszych praktyk religijnych odbywaj\u0105cych si\u0119 w tym czasie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2268157,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/religia/news-kluczowy-okres-dla-wiernych-rozpoczal-sie-w-marcu-potrwa-do-,nId,7924111",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kluczowy okres dla wiernych. Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 w marcu, potrwa do ko\u0144ca kwietnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T12:43:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-ksiadz-z-diecezji-bielsko-zywieckiej-z-wyrokiem-obie-strony-,nId,7926541\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ksiadz-z-diecezji-bielsko-zywieckiej-z-wyrokiem-obie-strony/0006HBX4L9GLMCS2-C321.jpg\" alt=\"Ksi\u0105dz z diecezji bielsko-\u017cywieckiej z wyrokiem. Obie strony z\u0142o\u017cy\u0142y apelacje \" align=\"left\" /></a>Obie strony procesu z\u0142o\u017cy\u0142y apelacje od wyroku bielskiego s\u0105du okr\u0119gowego w sprawie wytoczonej diecezji bielsko-\u017cywieckiej - poinformowa\u0142a s\u0119dzia Joanna Bana\u015b-Paluch. Chodzi o spraw\u0119 Janusza Szymika, kt\u00f3ry jak o ch\u0142opiec (w latach 80.) by\u0142 wykorzystywany seksualnie przez proboszcza parafii w Mi\u0119dzybrodziu Bialskim. \n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2268154,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-ksiadz-z-diecezji-bielsko-zywieckiej-z-wyrokiem-obie-strony-,nId,7926541",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ksi\u0105dz z diecezji bielsko-\u017cywieckiej z wyrokiem. Obie strony z\u0142o\u017cy\u0142y apelacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T12:43:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-nazwal-zelenskiego-dyktatorem-trump-powinien-zobaczyc-ten-so,nId,7926539\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nazwal-zelenskiego-dyktatorem-trump-powinien-zobaczyc-ten-so/000KPS2PQV52XKY8-C321.jpg\" alt=\"Nazwa\u0142 Ze\u0142enskiego &quot;dyktatorem&quot;. Trump powinien zobaczy\u0107 ten sonda\u017c\" align=\"left\" /></a>Ro\u015bnie poparcie Ukrai\u0144c\u00f3w dla Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego. Zgodnie z nowym sonda\u017cem jednej z ukrai\u0144skich pracowni badawczych prezydentowi wcale nie zaszkodzi\u0142o fiasko rozm\u00f3w z Donaldem Trumpem. Wr\u0119cz przeciwnie, przyw\u00f3dca mo\u017ce liczy\u0107 na jednoczenie si\u0119 wok\u00f3\u0142 niego wsp\u00f3\u0142obywateli. Zaufanie do niego deklaruje ju\u017c niemal\u017ce 70 proc. badanych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2268158,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-nazwal-zelenskiego-dyktatorem-trump-powinien-zobaczyc-ten-so,nId,7926539",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nazwa\u0142 Ze\u0142enskiego \"dyktatorem\". Trump powinien zobaczy\u0107 ten sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T12:43:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezydent-sklada-poprawke-do-konstytucji-chodzi-o-wydatki-na,nId,7926542\"><img src=\"https://i.iplsc.com/prezydent-sklada-poprawke-do-konstytucji-chodzi-o-wydatki-na/000KPS4DBYXR21WI-C321.jpg\" alt=\"Prezydent sk\u0142ada poprawk\u0119 do konstytucji. Chodzi o wydatki na obronno\u015b\u0107\" align=\"left\" /></a>Andrzej Duda z\u0142o\u017cy\u0142 na r\u0119ce marsza\u0142ka Sejmu poprawk\u0119 do konstytucji, aby Polska wydawa\u0142a rocznie co najmniej 4 proc. PKB na obronno\u015b\u0107 - przekaza\u0142 na konferencji prasowej w Sejmie. Prezydent podkre\u015bli\u0142, \u017ce liczy na konsensus w\u015br\u00f3d pos\u0142\u00f3w i przyj\u0119cie wniosku.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2268151,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezydent-sklada-poprawke-do-konstytucji-chodzi-o-wydatki-na,nId,7926542",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent sk\u0142ada poprawk\u0119 do konstytucji. Chodzi o wydatki na obronno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T12:35:44+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-akcja-sluzb-rektor-uniwersytetu-jana-dlugosza-zatrzymany,nId,7926506\"><img src=\"https://i.iplsc.com/akcja-sluzb-rektor-uniwersytetu-jana-dlugosza-zatrzymany/000KPS2EQRQCJP0S-C321.jpg\" alt=\"Akcja s\u0142u\u017cb. Rektor Uniwersytetu Jana D\u0142ugosza zatrzymany\" align=\"left\" /></a>Rektor Uniwersytetu Jana D\u0142ugosza w Cz\u0119stochowie dr hab. Janusz Kapu\u015bniak 3 marca zosta\u0142 zatrzymany - potwierdzi\u0142a Interia. Jak przekaza\u0142a nam prokurator Katarzyna Cal\u00f3w-Jaszewska z dzia\u0142u prasowego Prokuratury Krajowej, m\u0119\u017cczy\u017anie przedstawiono zarzuty dotycz\u0105ce wr\u0119czenia korzy\u015bci maj\u0105tkowej Bart\u0142omiejowi S., wicemarsza\u0142kowi woj. \u015bl\u0105skiego. Kapu\u015bniak nie przyzna\u0142 si\u0119 do zarzucanych czyn\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2268153,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-akcja-sluzb-rektor-uniwersytetu-jana-dlugosza-zatrzymany,nId,7926506",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akcja s\u0142u\u017cb. Rektor Uniwersytetu Jana D\u0142ugosza zatrzymany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T11:38:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-goraco-po-zatrzymaniu-posla-pis-pokazowka-vs-nalezalo-mu-sie,nId,7926444\"><img src=\"https://i.iplsc.com/goraco-po-zatrzymaniu-posla-pis-pokazowka-vs-nalezalo-mu-sie/000KPRR94LNKSDEY-C321.jpg\" alt=\"Gor\u0105co po zatrzymaniu pos\u0142a PiS. &quot;Pokaz\u00f3wka&quot; vs. &quot;Nale\u017ca\u0142o mu si\u0119&quot;\" align=\"left\" /></a>Dariusz Matecki zosta\u0142 zatrzymany przez funkcjonariuszy ABW. Akcja s\u0142u\u017cb wobec pos\u0142a PiS wywo\u0142a\u0142a fal\u0119 komentarzy w\u015br\u00f3d polityk\u00f3w. &quot;Co za pokaz\u00f3wka tuskowc\u00f3w&quot; - oceni\u0142 Jan Kanthak. &quot;Nikt nie stoi ponad prawem. Uwa\u017cam, \u017ce nale\u017ca\u0142o mu si\u0119, jak niewielu&quot; - zaznaczy\u0142a natomiast wicemarsza\u0142ek Sejmu z ramienia PO Monika Wielichowska. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2267757,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-goraco-po-zatrzymaniu-posla-pis-pokazowka-vs-nalezalo-mu-sie,nId,7926444",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gor\u0105co po zatrzymaniu pos\u0142a PiS. \"Pokaz\u00f3wka\" vs. \"Nale\u017ca\u0142o mu si\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T11:38:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-skandaliczne-slowa-o-wsparciu-dla-ukrainy-orban-wbija-kij-w-,nId,7926452\"><img src=\"https://i.iplsc.com/skandaliczne-slowa-o-wsparciu-dla-ukrainy-orban-wbija-kij-w/000KPRSOT6FO4JD8-C321.jpg\" alt=\"Skandaliczne s\u0142owa o wsparciu dla Ukrainy. Orban wbija kij w mrowisko\" align=\"left\" /></a>W\u0119gry nie zamierzaj\u0105 zmieni\u0107 swojej narracji w stosunku do wojny w Ukrainie. \u015awiadczy o tym nie tylko fakt wy\u0142amania si\u0119 z unijnych konkluzji w tej sprawie, ale tak\u017ce s\u0142owa samego premiera Viktora Orbana. Ten zr\u00f3wna\u0142 bowiem w najnowszym wywiadzie wspieranie Kijowa z ch\u0119ci\u0105 kontynuowania wojny. W jego opinii kraje Europy niepotrzebnie sprzeciwiaj\u0105 si\u0119 dzia\u0142aniom Donalda Trumpa, kt\u00f3ry to konsekwentnie &quot;pracuje nad zapewnieniem pokoju&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2267760,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-skandaliczne-slowa-o-wsparciu-dla-ukrainy-orban-wbija-kij-w-,nId,7926452",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skandaliczne s\u0142owa o wsparciu dla Ukrainy. Orban wbija kij w mrowisko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T11:38:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-tyle-rosjanie-wydaja-na-wojsko-oszalamiajace-liczby,nId,7926473\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tyle-rosjanie-wydaja-na-wojsko-oszalamiajace-liczby/000KPRYS35EO5P7S-C321.jpg\" alt=\"Tyle Rosjanie wydaj\u0105 na wojsko. Osza\u0142amiaj\u0105ce liczby\" align=\"left\" /></a>Jak dot\u0105d Kremlowi uda\u0142o si\u0119 znale\u017a\u0107 ogromne \u015brodki finansowe na kontynuowanie wyniszczaj\u0105cej wojny przeciwko Ukrainie. W 2025 roku wydatki obronne Rosji wynios\u0105 bowiem 130 mld dolar\u00f3w (ponad 500 mld z\u0142otych) - donosz\u0105 litewskie media, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na ustalenia wywiadowcze.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2267758,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-tyle-rosjanie-wydaja-na-wojsko-oszalamiajace-liczby,nId,7926473",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tyle Rosjanie wydaj\u0105 na wojsko. Osza\u0142amiaj\u0105ce liczby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T11:38:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/lubelskie/news-wstrzasajaca-historia-z-lublina-policje-zaalarmowal-lekarz,nId,7926410\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wstrzasajaca-historia-z-lublina-policje-zaalarmowal-lekarz/000KPRPB3BCT2STT-C321.jpg\" alt=\"Wstrz\u0105saj\u0105ca historia z Lublina. Policj\u0119 zaalarmowa\u0142 lekarz\" align=\"left\" /></a>Dwulatka trafi\u0142a do szpitala po tym, jak obla\u0142a si\u0119 gor\u0105c\u0105 wod\u0105 z kranu - tak stan dziecka t\u0142umaczy\u0142 opiekun dziewczynki. Medyk\u00f3w zaniepokoi\u0142y jednak inne charakterystyczne obra\u017cenia u pacjentki, dlatego powiadomili oni policj\u0119. Ustalenia \u015bledczych s\u0105 wstrz\u0105saj\u0105ce.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2267756,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lubelskie/news-wstrzasajaca-historia-z-lublina-policje-zaalarmowal-lekarz,nId,7926410",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wstrz\u0105saj\u0105ca historia z Lublina. Policj\u0119 zaalarmowa\u0142 lekarz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T11:38:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wyz-predko-nie-ustapi-weekend-bliski-perfekcji,nId,7926458\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wyz-predko-nie-ustapi-weekend-bliski-perfekcji/000KPRV3ECHFN17V-C321.jpg\" alt=\"Wy\u017c pr\u0119dko nie ust\u0105pi. Weekend bliski perfekcji\" align=\"left\" /></a>To b\u0119d\u0105 bardzo przyjemne dni. Nadchodz\u0105cy weekend rozpie\u015bci nas pi\u0119kn\u0105, s\u0142oneczn\u0105 pogod\u0105 i wysokimi temperaturami. Na po\u0142udniu mo\u017cemy spodziewa\u0107 si\u0119 prawie 20 stopni Celsjusza. Noce wci\u0105\u017c jednak b\u0119d\u0105 nieprzyjemne, z lokalnym mrozem i g\u0119st\u0105 mg\u0142\u0105. Gorszej pogody za dnia mo\u017cemy si\u0119 spodziewa\u0107 w przysz\u0142ym tygodniu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2267759,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wyz-predko-nie-ustapi-weekend-bliski-perfekcji,nId,7926458",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wy\u017c pr\u0119dko nie ust\u0105pi. Weekend bliski perfekcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T10:33:19+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-pierwszy-raz-odpieraly-atak-wroga-zaledwie-miesiac-temu-przy,nId,7926396\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pierwszy-raz-odpieraly-atak-wroga-zaledwie-miesiac-temu-przy/000KPRKWLL8C3CHE-C321.jpg\" alt=\"Pierwszy raz odpiera\u0142y atak wroga. &quot;Zaledwie miesi\u0105c temu przyby\u0142y&quot;\" align=\"left\" /></a>Francuski my\u015bliwiec Mirage-2000 pierwszy raz wzi\u0105\u0142 udzia\u0142 w operacji na ukrai\u0144skim niebie - poda\u0142y Si\u0142y Powietrzne Ukrainy. Maszyny zosta\u0142y przekazane w ubieg\u0142ym miesi\u0105cu. Sama dostawa pot\u0119\u017cnych my\u015bliwc\u00f3w by\u0142a zapowiadana przez prezydenta Emmanuela Macrona w po\u0142owie 2024 roku.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2267316,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-pierwszy-raz-odpieraly-atak-wroga-zaledwie-miesiac-temu-przy,nId,7926396",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwszy raz odpiera\u0142y atak wroga. \"Zaledwie miesi\u0105c temu przyby\u0142y\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T10:33:19+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-skandynawia-mysli-o-wlasnej-broni-jadrowej-wszystko-za-spraw,nId,7926394\"><img src=\"https://i.iplsc.com/skandynawia-mysli-o-wlasnej-broni-jadrowej-wszystko-za-spraw/000KPRO71E0RV2QI-C321.jpg\" alt=\"Skandynawia my\u015bli o w\u0142asnej broni j\u0105drowej. Wszystko za spraw\u0105 Trumpa\" align=\"left\" /></a>W Szwecji rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 debata na temat potrzeby uruchomienia programu nuklearnego - w\u0142asnego b\u0105d\u017a wsp\u00f3lnie z krajami nordyckimi - donosz\u0105 skandynawskie media. Wszystko za spraw\u0105 poddawania w w\u0105tpliwo\u015b\u0107 ameryka\u0144skiego zaanga\u017cowania w ochron\u0119 europejskich sojusznik\u00f3w przez prezydenta USA Donalda Trumpa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2267314,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-skandynawia-mysli-o-wlasnej-broni-jadrowej-wszystko-za-spraw,nId,7926394",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skandynawia my\u015bli o w\u0142asnej broni j\u0105drowej. Wszystko za spraw\u0105 Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T10:33:19+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-trump-odcina-pomoc-dla-kijowa-byly-minister-obrony-ukrainy-o,nId,7926369\"><img src=\"https://i.iplsc.com/trump-odcina-pomoc-dla-kijowa-byly-minister-obrony-ukrainy-o/000KPRJ92TYDXMBQ-C321.jpg\" alt=\"Trump odcina pomoc dla Kijowa. By\u0142y minister obrony Ukrainy odpowiada\" align=\"left\" /></a>Ukraina nie przegrywa wojny dzisiaj ani nie przegra w przysz\u0142o\u015bci, pomimo wielko\u015bci Rosji i jej znacznej przewagi w zasobach - o\u015bwiadczy\u0142 na \u0142amach &quot;Foreign Affairs&quot; by\u0142y ukrai\u0144ski minister obrony Andrij Zagorodniuk. Jego zdaniem wysi\u0142ek wojenny Ukrainy jest w stanie przetrwa\u0107 wstrzymanie pomocy wojskowej przez USA. Warunkiem koniecznym jest jednak nieustanne wsparcie ze strony Europy, a ta zapewnia, \u017ce nie porzuci Kijowa, zw\u0142aszcza po ostatnich ruchach Bia\u0142ego Domu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2267315,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-trump-odcina-pomoc-dla-kijowa-byly-minister-obrony-ukrainy-o,nId,7926369",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump odcina pomoc dla Kijowa. By\u0142y minister obrony Ukrainy odpowiada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T09:28:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-kontrowersyjny-prezent-dla-matek-rosyjskich-zolnierzy-pomysl,nId,7926361\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kontrowersyjny-prezent-dla-matek-rosyjskich-zolnierzy-pomysl/000KPRFIGJD7W0BK-C321.jpg\" alt=\"Kontrowersyjny prezent dla matek rosyjskich \u017co\u0142nierzy. Pomys\u0142 polityk\u00f3w partii Putina\" align=\"left\" /></a>Rosyjscy samorz\u0105dowcy z rz\u0105dz\u0105cego ugrupowania Jedna Rosja wr\u0119czyli matkom \u017co\u0142nierzy poleg\u0142ych w Ukrainie kontrowersyjny podarunek. Z okazji Dnia Kobiet kobiety otrzyma\u0142y bowiem maszynki do mi\u0119sa. Jak ujawni\u0142 niezale\u017cny rosyjski portal Mediazona, autorami pomys\u0142u byli dzia\u0142acze partyjni z obwodu murma\u0144skiego na p\u00f3\u0142nocnym zachodzie Rosji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2266950,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-kontrowersyjny-prezent-dla-matek-rosyjskich-zolnierzy-pomysl,nId,7926361",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kontrowersyjny prezent dla matek rosyjskich \u017co\u0142nierzy. Pomys\u0142 polityk\u00f3w partii Putina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T09:25:57+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-dzien-mezczyzny-10-marca-czy-19-listopada-obowiazuja-rozne-d,nId,7925798\"><img src=\"https://i.iplsc.com/dzien-mezczyzny-10-marca-czy-19-listopada-obowiazuja-rozne-d/0006EQF3RDJNL1BL-C321.jpg\" alt=\"Dzie\u0144 M\u0119\u017cczyzny - 10 marca czy 19 listopada? Obowi\u0105zuj\u0105 r\u00f3\u017cne daty \" align=\"left\" /></a>Dzie\u0144 M\u0119\u017cczyzny to \u015bwi\u0119to, kt\u00f3re - cho\u0107 nie tak popularne jak Dzie\u0144 Kobiet - zyskuje coraz wi\u0119ksze znaczenie. Jednak w Polsce jego data budzi pewne w\u0105tpliwo\u015bci. Obchodzimy je 10 marca, a mo\u017ce 19 listopada, tak jak w innych krajach? Sk\u0105d wynika ta r\u00f3\u017cnica i jakie jest pochodzenie tego \u015bwi\u0119ta? Wyja\u015bniamy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2266951,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-dzien-mezczyzny-10-marca-czy-19-listopada-obowiazuja-rozne-d,nId,7925798",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzie\u0144 M\u0119\u017cczyzny - 10 marca czy 19 listopada? Obowi\u0105zuj\u0105 r\u00f3\u017cne daty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T09:22:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polacy-surowi-w-ocenach-tak-widza-w-sondazu-walke-sluzb-z-pr,nId,7926280\"><img src=\"https://i.iplsc.com/polacy-surowi-w-ocenach-tak-widza-w-sondazu-walke-sluzb-z-pr/000KPQS43LQWCYT9-C321.jpg\" alt=\"Polacy surowi w ocenach. Tak widz\u0105 w sonda\u017cu walk\u0119 s\u0142u\u017cb z przest\u0119pczo\u015bci\u0105 \" align=\"left\" /></a>Niemal po\u0142owa badanych uwa\u017ca, \u017ce policja i inne s\u0142u\u017cby nie radz\u0105 sobie ze zwalczaniem przest\u0119pczo\u015bci, w tym tej cudzoziemskiej - wynika z sonda\u017cu. Tymczasem rz\u0105d og\u0142osi\u0142 w\u0142a\u015bnie pierwsze deportacje zwi\u0105zane z rozbiciem gruzi\u0144skich gang\u00f3w. Tylko w \u015brod\u0119 samolotem z Polski odlecia\u0142o do Gruzji 17 obywateli tego kraju. Wszyscy mieli stanowi\u0107 &quot;zagro\u017cenie dla obronno\u015bci lub bezpiecze\u0144stwa Polski&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2266952,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polacy-surowi-w-ocenach-tak-widza-w-sondazu-walke-sluzb-z-pr,nId,7926280",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy surowi w ocenach. Tak widz\u0105 w sonda\u017cu walk\u0119 s\u0142u\u017cb z przest\u0119pczo\u015bci\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T08:51:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dariusz-matecki-zatrzymany-przez-abw-jest-komunikat-prokurat,nId,7926315\"><img src=\"https://i.iplsc.com/dariusz-matecki-zatrzymany-przez-abw/000KPR7MLWPT1OBH-C321.jpg\" alt=\"Dariusz Matecki zatrzymany przez ABW\" align=\"left\" /></a>Pose\u0142 PiS Dariusz Matecki zosta\u0142 zatrzymany przez funkcjonariuszy ABW - poinformowa\u0142 Polsat News rzecznik prasowy Prokuratury Krajowej prok. Przemys\u0142aw Nowak. Polityk zostanie w pi\u0105tek doprowadzony do jej siedziby, gdzie us\u0142yszy zarzuty pope\u0142nienia sze\u015bciu przest\u0119pstw i zostanie przes\u0142uchany w charakterze podejrzanego. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2266949,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dariusz-matecki-zatrzymany-przez-abw-jest-komunikat-prokurat,nId,7926315",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dariusz Matecki zatrzymany przez ABW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T08:22:52+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dariusz-matecki-zatrzymany-przez-abw,nId,7926315\"><img src=\"https://i.iplsc.com/dariusz-matecki-zatrzymany-przez-abw/000KPR7MLWPT1OBH-C321.jpg\" alt=\"Dariusz Matecki zatrzymany przez ABW\" align=\"left\" /></a>Pose\u0142 PiS Dariusz Matecki zosta\u0142 zatrzymany przez funkcjonariuszy ABW - poinformowa\u0142 Polsat News rzecznik prasowy Prokuratury Krajowej prok. Przemys\u0142aw Nowak. Poprzedniego dnia Sejm wyrazi\u0142 zgod\u0119 na zatrzymanie i tymczasowe aresztowanie polityka.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2266661,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dariusz-matecki-zatrzymany-przez-abw,nId,7926315",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dariusz Matecki zatrzymany przez ABW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T08:22:52+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-macron-odpowiada-na-watpliwosci-trumpa-bylismy-z-toba-w-afga,nId,7926294\"><img src=\"https://i.iplsc.com/macron-odpowiada-na-watpliwosci-trumpa-bylismy-z-toba-w-afga/000KPQYF2G5DF338-C321.jpg\" alt=\"Macron odpowiada na w\u0105tpliwo\u015bci Trumpa. &quot;Byli\u015bmy z tob\u0105 w Afganistanie&quot;\" align=\"left\" /></a>Europa i Ameryka zawsze stawa\u0142y po swojej stronie, a w czasie, gdy Ameryka potrzebowa\u0142a wsparcia, Europa by\u0142a z nimi - o\u015bwiadczy\u0142 prezydent Francji Emmanuel Macron. By\u0142a to odpowied\u017a na wcze\u015bniejsz\u0105 wypowied\u017a prezydenta USA Donalda Trumpa. Republikanin stwierdzi\u0142 bowiem, i\u017c nie jest pewien, czy w razie potrzeby europejscy sojusznicy przyszliby Stanom Zjednoczonym z pomoc\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2266665,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-macron-odpowiada-na-watpliwosci-trumpa-bylismy-z-toba-w-afga,nId,7926294",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Macron odpowiada na w\u0105tpliwo\u015bci Trumpa. \"Byli\u015bmy z tob\u0105 w Afganistanie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T08:22:52+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nagly-zwrot-ws-zawieszonego-prezydenta-sad-przychylil-sie-do,nId,7926312\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nagly-zwrot-ws-zawieszonego-prezydenta-sad-przychylil-sie-do/000KPR4RRV544B6Y-C321.jpg\" alt=\"Nag\u0142y zwrot ws. zawieszonego prezydenta. S\u0105d przychyli\u0142 si\u0119 do wniosku obrony\" align=\"left\" /></a>Po\u0142udniowokorea\u0144ski s\u0105d przychyli\u0142 si\u0119 do wniosku obro\u0144c\u00f3w zawieszonego w obowi\u0105zkach prezydenta Jun Suk Jeola i cofn\u0105\u0142 wydany wobec niego nakaz aresztownaia - poda\u0142a agencja Yonhap. Jun trafi\u0142 do aresztu w styczniu w zwi\u0105zku z wprowadzeniem przez niego miesi\u0105c wcze\u015bniej stanu wojennego. Na wolno\u015b\u0107 nie wyjdzie jednak natychmiast, gdy\u017c prokuratura ma jeszcze szans\u0119 na odwo\u0142anie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2266663,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nagly-zwrot-ws-zawieszonego-prezydenta-sad-przychylil-sie-do,nId,7926312",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nag\u0142y zwrot ws. zawieszonego prezydenta. S\u0105d przychyli\u0142 si\u0119 do wniosku obrony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T08:22:52+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nowe-informacje-w-sprawie-pawla-rubcowa-nie-bedzie-scigany,nId,7926309\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nowe-informacje-w-sprawie-pawla-rubcowa-nie-bedzie-scigany/000KPQYKTAYY17X5-C321.jpg\" alt=\"Nowe informacje w sprawie Paw\u0142a Rubcowa. &quot;Nie b\u0119dzie \u015bcigany&quot;\" align=\"left\" /></a>Pawe\u0142 Rubcow nie b\u0119dzie \u015bcigany listem go\u0144czym. Rosyjski szpieg zosta\u0142 wydany Rosji w ubieg\u0142ym roku i to jego nieobecno\u015b\u0107 w Polsce mia\u0142a przyczyni\u0107 si\u0119 do decyzji s\u0105du.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2266662,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nowe-informacje-w-sprawie-pawla-rubcowa-nie-bedzie-scigany,nId,7926309",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe informacje w sprawie Paw\u0142a Rubcowa. \"Nie b\u0119dzie \u015bcigany\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T08:22:52+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-w-calej-polsce-rzadzi-wyz-odczujemy-to-w-ciagu-dnia,nId,7926307\"><img src=\"https://i.iplsc.com/w-calej-polsce-rzadzi-wyz-odczujemy-to-w-ciagu-dnia/000KPR1OUGP8X1EU-C321.jpg\" alt=\"W ca\u0142ej Polsce rz\u0105dzi wy\u017c. Odczujemy to w ci\u0105gu dnia\" align=\"left\" /></a>S\u0142oneczna seria trwa. Pi\u0105tek b\u0119dzie kolejnym ciep\u0142ym i pogodnym dniem. Dzi\u0119ki rozleg\u0142emu wy\u017cowi przez ca\u0142y dzie\u0144 b\u0119d\u0105 panowa\u0107 przyjemne, wiosenne warunki. Najcieplej b\u0119dzie w po\u0142udniowej cz\u0119\u015bci kraju. Tam miejscami mo\u017ce by\u0107 nawet 19 stopni Celsjusza.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2266664,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-w-calej-polsce-rzadzi-wyz-odczujemy-to-w-ciagu-dnia,nId,7926307",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W ca\u0142ej Polsce rz\u0105dzi wy\u017c. Odczujemy to w ci\u0105gu dnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T07:18:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-cala-mapa-na-czerwono-niespokojnie-w-ukrainie-kontynuuja-ter,nId,7926275\"><img src=\"https://i.iplsc.com/cala-mapa-na-czerwono-niespokojnie-w-ukrainie-kontynuuja-ter/000KPQRL6EH9VMJR-C321.jpg\" alt=\"Ca\u0142a mapa na czerwono, niespokojnie w Ukrainie. &quot;Kontynuuj\u0105 terror&quot;\" align=\"left\" /></a>Rosjanie w nocy przeprowadzili zmasowany atak na Ukrain\u0119, uderzaj\u0105c m.in. w obwodzie charkowskim. Jak powiadomi\u0142 ukrai\u0144ski minister energetyki, Rosjanie celowali w infrastruktur\u0119 energetyczna i gazow\u0105. W trakcie atak\u00f3w Polska poderwa\u0142a my\u015bliwce.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2266392,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-cala-mapa-na-czerwono-niespokojnie-w-ukrainie-kontynuuja-ter,nId,7926275",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ca\u0142a mapa na czerwono, niespokojnie w Ukrainie. \"Kontynuuj\u0105 terror\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T07:18:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-izraelska-armia-wykorzystuje-chaos-u-sasiadow-i-zmienia-stra,nId,7924704\"><img src=\"https://i.iplsc.com/izraelska-armia-wykorzystuje-chaos-u-sasiadow-i-zmienia-stra/000KPEQKQQKJ2MY2-C321.jpg\" alt=\"Izraelska armia wykorzystuje chaos u s\u0105siad\u00f3w i zmienia strategi\u0119\" align=\"left\" /></a>Izraelska armia pozostaje na pozycjach w Libanie, Syrii, Strefie Gazy i na Zachodnim Brzegu Jordanu. Wykorzystuj\u0105c chaos w granicach tych terytori\u00f3w, nap\u0119dzana presj\u0105 skrajnej prawicy i traum\u0105 po ataku Hamasu z 7 pa\u017adziernika, zacz\u0119\u0142a tworzy\u0107 co\u015b na kszta\u0142t bezterminowych &quot;stref buforowych&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2266394,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-izraelska-armia-wykorzystuje-chaos-u-sasiadow-i-zmienia-stra,nId,7924704",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izraelska armia wykorzystuje chaos u s\u0105siad\u00f3w i zmienia strategi\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T07:18:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/interia-blizej-swiata/news-the-economist-jak-zostac-bogatym-w-2025-roku,nId,7924063\"><img src=\"https://i.iplsc.com/the-economist-jak-zostac-bogatym-w-2025-roku/000KPLW0EERO3EQL-C321.jpg\" alt=\"&quot;The Economist&quot;: Jak zosta\u0107 bogatym w 2025 roku\" align=\"left\" /></a>Wyobra\u017amy sobie dwie przedstawicielki pokolenia millenials\u00f3w, &quot;dziedziczk\u0119 Izabel\u0119&quot; i &quot;pracowit\u0105 Nancy&quot;. Obie mieszkaj\u0105 w Londynie i zarabiaj\u0105 wi\u0119cej ni\u017c 90 proc. ludzi w mie\u015bcie, czyli 100 tys. funt\u00f3w rocznie. Izabela w\u0142a\u015bnie dosta\u0142a mieszkanie od rodzic\u00f3w. Nancy nie mia\u0142a takiego szcz\u0119\u015bcia. Chocia\u017c ci\u0119\u017cko pracuje i odk\u0142ada po\u0142ow\u0119 swojej pensji, mo\u017ce nigdy nie by\u0107 w stanie sp\u0142aci\u0107 kredytu hipotecznego na tak drogie lokum. I teraz kluczowe pytanie: kt\u00f3r\u0105 z nich wola\u0142by\u015b po\u015blubi\u0107?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2266396,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/interia-blizej-swiata/news-the-economist-jak-zostac-bogatym-w-2025-roku,nId,7924063",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"The Economist\": Jak zosta\u0107 bogatym w 2025 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T07:18:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/interia-blizej-swiata/news-the-washington-post-czas-na-calkowita-likwidacje-ocen-w-szko,nId,7924236\"><img src=\"https://i.iplsc.com/the-washington-post-czas-na-calkowita-likwidacje-ocen-w-szko/000KPLUSDU448Q24-C321.jpg\" alt=\"&quot;The Washington Post&quot;: Czas na ca\u0142kowit\u0105 likwidacj\u0119 ocen w szko\u0142ach?\" align=\"left\" /></a>Oceny w szko\u0142ach i na uniwersytetach nie s\u0105 obiektywne, nie sprzyjaj\u0105 zrozumieniu zagadnie\u0144, niszcz\u0105 zainteresowanie tematem, a tak\u017ce zach\u0119caj\u0105 do powierzchownej nauki i oszukiwania. Mo\u017ce wi\u0119c pora zlikwidowa\u0107 je ca\u0142kowicie?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2266395,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/interia-blizej-swiata/news-the-washington-post-czas-na-calkowita-likwidacje-ocen-w-szko,nId,7924236",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"The Washington Post\": Czas na ca\u0142kowit\u0105 likwidacj\u0119 ocen w szko\u0142ach?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T07:18:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-z-sali-plenarnej-prosto-na-poligon-media-resort-zaprasza-pos,nId,7926266\"><img src=\"https://i.iplsc.com/z-sali-plenarnej-prosto-na-poligon-media-resort-zaprasza-pos/000KPQRJR21YT8PU-C321.jpg\" alt=\"Z sali plenarnej prosto na poligon? Media: Resort zaprasza pos\u0142\u00f3w na szkolenie\" align=\"left\" /></a>Kierowany przez W\u0142adys\u0142awa Kosiniaka-Kamysza resort obrony zaprasza parlamentarzyst\u00f3w na dwudniowe szkolenie wojskowe, kt\u00f3re rozpocznie si\u0119 wiosn\u0105 - donosz\u0105 media. Jak przekaza\u0142 wiceminister obrony Cezary Tomczyk, \u0107wiczenia maj\u0105 by\u0107 dobrowolne i obejm\u0105 strzelanie, pierwsz\u0105 pomoc, a tak\u017ce elementy teorii.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2266393,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-z-sali-plenarnej-prosto-na-poligon-media-resort-zaprasza-pos,nId,7926266",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z sali plenarnej prosto na poligon? Media: Resort zaprasza pos\u0142\u00f3w na szkolenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T06:13:26+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-lotwa-apeluje-do-unii-europejskiej-chodzi-o-rosyjskich-turys,nId,7926232\"><img src=\"https://i.iplsc.com/lotwa-apeluje-do-unii-europejskiej-chodzi-o-rosyjskich-turys/000KPQMIY3H8QYNE-C321.jpg\" alt=\"\u0141otwa apeluje do Unii Europejskiej. Chodzi o rosyjskich turyst\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Minister spraw wewn\u0119trznych \u0141otwy Rihard Kozlovskis na czwartkowym posiedzeniu Rady Ministr\u00f3w Sprawiedliwo\u015bci i Spraw Wewn\u0119trznych UE w Brukseli wezwa\u0142 kraje cz\u0142onkowskie do ca\u0142kowitego zaprzestania wydawania wiz turystycznych Schengen obywatelom Rosji. Kozlovskis uzasadni\u0142 swoj\u0105 inicjatyw\u0119 faktem, \u017ce Rosja prowadzi przeciwko Europie &quot;wojn\u0119 hybrydow\u0105&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2266133,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-lotwa-apeluje-do-unii-europejskiej-chodzi-o-rosyjskich-turys,nId,7926232",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141otwa apeluje do Unii Europejskiej. Chodzi o rosyjskich turyst\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T06:13:26+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-nieproszony-gosc-w-pociagu-do-akcji-wkroczyli-karabinierzy,nId,7926237\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nieproszony-gosc-w-pociagu-do-akcji-wkroczyli-karabinierzy/000KPQLOIRDIJ545-C321.jpg\" alt=\"Nieproszony &quot;go\u015b\u0107&quot; w poci\u0105gu. Do akcji wkroczyli karabinierzy\" align=\"left\" /></a>Do niecodziennego zdarzenia dosz\u0142o w poci\u0105gu du\u017cych pr\u0119dko\u015bci jad\u0105cym do w\u0142oskiego Mediolanu. W sk\u0142adzie zapanowa\u0142a panika po tym, jak okaza\u0142o si\u0119, \u017ce pasa\u017cerem &quot;na gap\u0119&quot; jest w\u0105\u017c. Dopiero p\u00f3\u017aniej na jaw wysz\u0142o, \u017ce gad tak naprawd\u0119 nie jest jadowity. Mimo tego, pasa\u017cer\u00f3w ewakuowano, a zwierz\u0119 uwolniono po rozmontowaniu cz\u0119\u015bci wagonu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2266134,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-nieproszony-gosc-w-pociagu-do-akcji-wkroczyli-karabinierzy,nId,7926237",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieproszony \"go\u015b\u0107\" w poci\u0105gu. Do akcji wkroczyli karabinierzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T06:10:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rosjanie-intensyfikuja-dzialania-w-ukrainie-polska-poderwala,nId,7926233\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rosjanie-intensyfikuja-dzialania-w-ukrainie-polska-poderwala/000KPQL4DKOT2RQD-C321.jpg\" alt=\"Rosjanie intensyfikuj\u0105 dzia\u0142ania w Ukrainie. Polska poderwa\u0142a my\u015bliwce\" align=\"left\" /></a>Dow\u00f3dztwo Operacyjne przekaza\u0142o nad ranem, \u017ce rozpocz\u0119to operowanie polskiego i sojuszniczego lotnictwa w rodzimej przestrzeni powietrznej. Dzia\u0142ania te wynikaj\u0105 ze wzmo\u017conej aktywno\u015bci rosyjskiego lotnictwa dalekiego zasi\u0119gu m.in. w zachodniej cz\u0119\u015bci Ukrainy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2266132,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rosjanie-intensyfikuja-dzialania-w-ukrainie-polska-poderwala,nId,7926233",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie intensyfikuj\u0105 dzia\u0142ania w Ukrainie. Polska poderwa\u0142a my\u015bliwce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T05:07:53+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-sojusznicy-rosji-o-europejskiej-misji-w-ukrainie-zapowiadaja,nId,7926217\"><img src=\"https://i.iplsc.com/sojusznicy-rosji-o-europejskiej-misji-w-ukrainie-zapowiadaja/000KPQB35I58Q1XL-C321.jpg\" alt=\"Sojusznicy Rosji o europejskiej misji w Ukrainie. Zapowiadaj\u0105 pomoc Moskwie\" align=\"left\" /></a>- Je\u015bli takie ryzyko (misji stabilizacyjnej w Ukrainie - red.) si\u0119 pojawi, Organizacja Uk\u0142adu o Bezpiecze\u0144stwie Zbiorowym b\u0119dzie gotowa zaproponowa\u0107 r\u00f3\u017cne opcje pomocy Rosji - przekonuje sekretarz generalny organizacji Imangali Tasmagambetow. Przedstawiciel sojuszu wojskowego skupionego wok\u00f3\u0142 Rosji jest przekonany, \u017ce dzia\u0142ania NATO zagra\u017caj\u0105 bezpiecze\u0144stwu kraj\u00f3w zrzeszonych w tej organizacji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2265871,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-sojusznicy-rosji-o-europejskiej-misji-w-ukrainie-zapowiadaja,nId,7926217",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sojusznicy Rosji o europejskiej misji w Ukrainie. Zapowiadaj\u0105 pomoc Moskwie",
        "vote": 0
    }
]