[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T22:48:13+00:00",
        "description": "Tysi\u0105ce os\u00f3b w ca\u0142ej Grecji wzi\u0119\u0142o udzia\u0142 w demonstracjach na znak swojego niezadowolenia z dzia\u0142a\u0144 rz\u0105du po katastrofie kolejowej z 2023 roku. W Tempi, po zderzeniu dw\u00f3ch poci\u0105g\u00f3w, zgin\u0119\u0142o 57 os\u00f3b.",
        "id": 2272621,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-03-07/poklosie-katastrofy-kolejowej-tysiace-osob-protestuje-na-ulicach-grecja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pok\u0142osie katastrofy kolejowej. Tysi\u0105ce os\u00f3b protestuje na ulicach Grecji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T22:34:00+00:00",
        "description": "Gene Hackman zmar\u0142 przez chorob\u0119 serca, a ponadto cierpia\u0142 na zaawansowanego Alzheimera - og\u0142osi\u0142o biuro szeryfa hrabstwa Santa Fe. \u017bona aktora i zdobywcy Oscara zmar\u0142a kilka dni przed nim. Cierpia\u0142a na hantawirusowy zesp\u00f3\u0142 p\u0142ucny, spowodowany hantawirusami przenoszonymi przez gryzonie.",
        "id": 2272620,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-03-07/smierc-genea-hackmana-sledczy-ujawnili-przyczyne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amier\u0107 Gene'a Hackmana. \u015aledczy ujawnili przyczyn\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T20:38:10+00:00",
        "description": "Najlepszym ciastem spo\u015br\u00f3d wszystkich plack\u00f3w zosta\u0142 kebab pie przyrz\u0105dzany przez sklep mi\u0119sny ze Szkocji. Werdykt og\u0142oszono na corocznym konkursie na tradycyjne brytyjskie wypieki. Przysmak pokona\u0142 900 konkurent\u00f3w. Autorzy przepisu doskonalili go od 2009 roku i ju\u017c wcze\u015bniej otrzymywali wyr\u00f3\u017cnienia.",
        "id": 2271830,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-03-07/najlepszy-brytyjski-placek-wybrany-ma-niecodzienne-nadzienie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najlepszy brytyjski placek wybrany. Ma niecodzienne nadzienie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T20:38:10+00:00",
        "description": "Brytyjski s\u0105d uzna\u0142 troje obywateli Bu\u0142garii za winnych szpiegostwa na rzecz Rosji. Policja okre\u015bli\u0142a t\u0119 spraw\u0119 jako jedn\u0105 z najwi\u0119kszych operacji zagranicznego wywiadu w historii Wielkiej Brytanii. Skazani dysponowali profesjonalnym sprz\u0119tem szpiegowskim, a ich metody by\u0142y rodem z powie\u015bci szpiegowskich.",
        "id": 2271831,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-03-07/siatka-szpiegowska-rozbita-najwieksza-operacja-w-historii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Siatka szpiegowska rozbita. \"Najwi\u0119ksza operacja w historii\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T19:33:12+00:00",
        "description": "Rosja jest sk\u0142onna do rozm\u00f3w na temat zawieszenia broni w Ukrainie - donosi Bloomberg, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na dw\u00f3ch informator\u00f3w zbli\u017conych do Kremla. W\u0142adimir Putin stawia jednak warunki dotycz\u0105ce ewentualnej misji pokojowej.",
        "id": 2271384,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-03-07/przelom-na-wojnie-bloomberg-putin-gotowy-na-pokoj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prze\u0142om na wojnie? Media: Putin gotowy na zawieszenie broni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T17:23:12+00:00",
        "description": "Co dla Polski b\u0119dzie oznacza\u0107 ewentualne wycofanie si\u0119 z Europy? Czy pa\u0144stwa UE s\u0105 w stanie stworzy\u0107 potencja\u0142 obronny, kt\u00f3ry powstrzyma imperialne zap\u0119dy Rosji? Te pytania zada Dorota Gawryluk w programie Lepsza Polska. Transmisja od godz. 19:15 w Polsacie, Polsat News, polsatnews.pl i Interii.",
        "id": 2270329,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-03-07/pogram-lepsza-polska-ogladaj-od-godz-1915",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Program \"Lepsza Polska\". Ogl\u0105daj od godz. 19:15",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T16:18:31+00:00",
        "description": "Grupie w\u0142oskich i ameryka\u0144skich pracownik\u00f3w bazy lotniczej NATO w Aviano na p\u00f3\u0142nocy W\u0142och, administrowanej przez si\u0142y USA, zablokowano s\u0142u\u017cbowe karty p\u0142atnicze - poda\u0142 dziennik Il Messaggero. Na ka\u017cdym z rachunk\u00f3w zostawiono jednego dolara. Za decyzj\u0105 stoi resort ds. efektywno\u015bci rz\u0105du USA kierowanego przez Elona Muska.",
        "id": 2269760,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-03-07/bezprecedensowy-krok-elona-muska-zablokowal-karty-platnicze-pracownikom-bazy-nato",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bezprecedensowy krok Elona Muska. Zablokowa\u0142 karty p\u0142atnicze pracownikom bazy NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T16:18:31+00:00",
        "description": "Papie\u017c Franciszek kontynuuje tlenoterapi\u0119 i wentylacj\u0119 mechaniczn\u0105 - przekazuje Watykan. Od czwartku stan Ojca \u015awi\u0119tego jest stabilny i nie dochodzi do kolejnych kryzys\u00f3w oddechowych. Wierni mogli po raz pierwszy od hospitalizacji w po\u0142owie lutego us\u0142ysze\u0107 g\u0142os biskupa Rzymu w czasie wieczornej modlitwy na Placu \u015awi\u0119tego Piotra.",
        "id": 2269757,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-03-07/stan-papieza-franciszka-problemy-z-oddychaniem-nie-ustaly",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stan papie\u017ca Franciszka. Problemy z oddychaniem nie usta\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T16:18:31+00:00",
        "description": "Donald Trump wys\u0142a\u0142 list do Iranu, proponuj\u0105c negocjacje w sprawie programu nuklearnego Teheranu. - Musimy co\u015b zrobi\u0107, nie mo\u017cemy pozwoli\u0107, na kolejn\u0105 bro\u0144 atomow\u0105 - podkre\u015bli\u0142 prezydent USA. Zaznaczy\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce ira\u0144skie w\u0142adze powinny przysta\u0107 na t\u0119 propozycj\u0119, poniewa\u017c b\u0119dzie to dla nich najlepszym wyj\u015bciem.",
        "id": 2269759,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-03-07/usa-chca-negocjowac-z-iranem-bialy-dom-wyslal-list",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA chc\u0105 negocjowa\u0107 z Iranem. Bia\u0142y Dom wys\u0142a\u0142 list",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T16:07:00+00:00",
        "description": "- Chi\u0144skie podej\u015bcie dyplomatyczne k\u0142adzie nacisk na pok\u00f3j, przyja\u017a\u0144, dobr\u0105 wol\u0119 i wsp\u00f3\u0142prac\u0119 korzystn\u0105 dla wszystkich - zadeklarowa\u0142 Lu Shaye. Jednocze\u015bnie nie wys\u0142annik Pekinu ds. Europy skrytykowa\u0142 spos\u00f3b, w jaki prezydent USA traktuje swoich europejskich sojusznik\u00f3w oraz doda\u0142, \u017ce porozumienie pokojowe dla Ukrainy nie powinno by\u0107 ustalane wy\u0142\u0105cznie przez USA i Rosj\u0119.",
        "id": 2269758,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-03-07/wilczy-wojownik-kusi-europe-padly-zapewnienia-o-pokoju-i-przyjazni",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wilczy wojownik\" kusi Europ\u0119. Pad\u0142y zapewnienia o \"pokoju i przyja\u017ani\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T15:13:01+00:00",
        "description": "Rozwa\u017cam wprowadzenie sankcji przeciwko Rosji na wielk\u0105 skal\u0119 do czasu zawarcia zawieszenia broni i ko\u0144cowego porozumienia pokojowego - zapowiedzia\u0142 prezydent USA Donald Trump. W sieci wezwa\u0142 Ukrain\u0119 i Rosj\u0119 do rozpocz\u0119cia negocjacji zanim b\u0119dzie za p\u00f3\u017ano.",
        "id": 2269226,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-03-07/powaznie-rozwazam-pierwszy-taki-wpis-trumpa-o-rosji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Powa\u017cnie rozwa\u017cam\". Pierwszy taki wpis Trumpa o Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T13:03:09+00:00",
        "description": "Chwile grozy w samolocie. Pasa\u017cerowie rzucili si\u0119 na uzbrojonego nastolatka, kt\u00f3ry wtargn\u0105\u0142 na pok\u0142ad maszyny. Wyposa\u017cony w strzelb\u0119 17-latek zosta\u0142 obezw\u0142adniony i przekazany s\u0142u\u017cbom.",
        "id": 2268261,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-03-07/samolotttttt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uzbrojony nastolatek wtargn\u0105\u0142 do samolotu. Zosta\u0142 obezw\u0142adniony przez pasa\u017cer\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T11:58:13+00:00",
        "description": "Zmasowany rosyjski atak po raz pierwszy pomog\u0142y odeprze\u0107 francuskie my\u015bliwce Mirage 2000 - poinformowa\u0142o dow\u00f3dztwo ukrai\u0144skich Si\u0142 Powietrznych. Jak dodano, maszyny przyby\u0142y do Ukrainy miesi\u0105c temu. Ukrai\u0144ski minister obrony Rustem Umierow przekaza\u0142, \u017ce Mirage 2000 b\u0119d\u0105 nowym elementem ochrony. Maszyny przed wykorzystaniem poddane zosta\u0142y ulepszeniom technicznym.",
        "id": 2267844,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-03-07/francuskie-mysliwce-odparly-rosyjski-atak-do-ukrainy-trafily-miesiac-temu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Francuskie my\u015bliwce odpar\u0142y rosyjski atak. Do Ukrainy trafi\u0142y miesi\u0105c temu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T11:58:13+00:00",
        "description": "Kr\u00f3l Karol III przygotowa\u0142 playlist\u0119 z piosenkami, kt\u00f3re podnosz\u0105 go na duchu. W\u015br\u00f3d nich m.in. utwory Boba Marleya czy Kylie Minogue. Muzyczna akcja ma by\u0107 nowym sposobem na \u015bwi\u0119towanie przypadaj\u0105cego w poniedzia\u0142ek Dnia Wsp\u00f3lnoty Narod\u00f3w.",
        "id": 2267843,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-03-07/krol-karol-zrobil-playliste-akcja-z-okazji-dnia-wspolnoty-narodow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kr\u00f3l Karol zrobi\u0142 playlist\u0119. Akcja z okazji Dnia Wsp\u00f3lnoty Narod\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T10:52:49+00:00",
        "description": "Hamburg, Strasburg i Florencja znalaz\u0142y si\u0119 na li\u015bcie kilkunastu ameryka\u0144skich konsulat\u00f3w, kt\u00f3rych zamkni\u0119cie rozwa\u017ca Departament Stanu USA - poda\u0142 w pi\u0105tek Reuters. Jest to efekt ostatnich dzia\u0142a\u0144 Donalda Trumpa, maj\u0105cych na celu reorganizacj\u0119 ameryka\u0144skiej s\u0142u\u017cby zagranicznej oraz zmniejszenie jej funduszy.",
        "id": 2267411,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-03-07/usa-planuje-zamkniecie-ponad-10-konsulatow-glownie-w-europie-zachodniej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amerykanie planuj\u0105 zamkni\u0119cie kilkunastu konsulat\u00f3w. Na li\u015bcie europejskie miasta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T10:52:49+00:00",
        "description": "Cho\u0107 stosunki mi\u0119dzy USA a Europ\u0105 uleg\u0142y pewnej erozji, Amerykanie nie mog\u0105 odsun\u0105\u0107 si\u0119 od swoich partner\u00f3w i jednego dnia wy\u0142\u0105czy\u0107 wszystko - przekonywa\u0142 gen. Tomasz Drewniak. Jak podkre\u015bli\u0142 w rozmowie z Polsat News, wzajemne obra\u017canie si\u0119 przynosi korzy\u015b\u0107 wy\u0142\u0105cznie dla Rosji. - Niekt\u00f3re zak\u0142ady musimy przekszta\u0142ci\u0107 z powrotem w zbrojeniowe, a cz\u0119\u015b\u0107 wybudowa\u0107 od nowa - stwierdzi\u0142.",
        "id": 2267410,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-03-07/jak-europa-odpowie-donaldowi-trumpowi-na-nikogo-sie-nie-obrazajmy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak Europa odpowie Donaldowi Trumpowi? \"Na nikogo si\u0119 nie obra\u017cajmy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T09:47:49+00:00",
        "description": "Matki rosyjskich \u017co\u0142nierzy poleg\u0142ych w Ukrainie dosta\u0142y od lokalnych w\u0142adz prezenty z okazji Dnia Kobiet. Opr\u00f3cz zwyczajowych kwiat\u00f3w kobiety otrzyma\u0142y m.in. maszynki do mi\u0119sa. Podarunki wywo\u0142a\u0142y spore kontrowersje. W ocenie wielu komentator\u00f3w wr\u0119czanie tego rodzaju prezent\u00f3w matkom wojskowych poleg\u0142ych na froncie jest niestosowne.",
        "id": 2267024,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-03-07/nietypowe-prezenty-dla-matek-poleglych-zolnierzy-sama-o-to-prosila",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nietypowe prezenty dla matek poleg\u0142ych \u017co\u0142nierzy. \"Sama o to prosi\u0142a\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T09:47:49+00:00",
        "description": "Papie\u017c Franciszek sp\u0119dzi\u0142 spokojn\u0105 noc - poda\u0142 Watykan w najnowszej informacji. W czwartek Franciszek po raz pierwszy od pocz\u0105tku pobytu w szpitalu odezwa\u0142 si\u0119 do wiernych. Ojciec \u015awi\u0119ty jest hospitalizowany od 14 lutego.",
        "id": 2267023,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-03-07/stan-zdrowia-papieza-franciszka-stabilny-watykan-przekazal-nowe-informacje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stan zdrowia papie\u017ca Franciszka stabilny. Watykan przekaza\u0142 nowe informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T08:42:48+00:00",
        "description": "Statek kosmiczny Starship firmy SpaceX uleg\u0142 awarii, utraci\u0142 kontrol\u0119 nad lotem i wybuch\u0142 w powietrzu podczas swojego \u00f3smego lotu pr\u00f3bnego. Lec\u0105cy na Dominikan\u0119 samolot LOT-u by\u0142 musia\u0142 kr\u0105\u017cy\u0107 w powietrzu po eksplozji.",
        "id": 2266732,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-03-07/statek-spacex-eksplodowal-w-trakcie-probnego-startu-polski-samolot-musial-krazyc-w-powietrzu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Statek SpaceX eksplodowa\u0142 w trakcie pr\u00f3bnego startu. Polski samolot musia\u0142 kr\u0105\u017cy\u0107 w powietrzu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T06:47:00+00:00",
        "description": "Portugalia jest gotowa do wys\u0142ania wojsk do Ukrainy w ramach misji stabilizacyjnej - og\u0142oszono po czwartkowym szczycie w Brukseli. Premier Luis Montenegro podkre\u015bli\u0142, \u017ce jego kraj kieruje si\u0119 zasad\u0105 solidarno\u015bci.",
        "id": 2266475,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-03-07/portugalia-gotowa-do-wyslania-wojsk-do-ukrainy-deklaracja-premiera",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portugalia gotowa do wys\u0142ania wojsk do Ukrainy. Deklaracja premiera",
        "vote": 0
    }
]