[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T21:33:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c1/47/1e/z31751617M,Andrzej-Duda-slucha-wystapienia-premiera-Donalda-T.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Abstrakcyjne i bezpodstawne\" - takie s\u0105 wed\u0142ug Kancelarii Prezydenta wnioski Parlamentarnego zespo\u0142u ds. rozlicze\u0144 PiS. Jego cz\u0142onkowie chc\u0105 z\u0142o\u017cy\u0107 zawiadomienie do prokuratury ws. Andrzeja Dudy. Dlaczego?",
        "id": 2272461,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31751568,zespol-giertycha-chce-scigac-prezydent-dude-kancelaria-abstrakcyjne.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zesp\u010f\u017c\u02dd\u0142 Giertycha chce \u015bciga\u0107 prezydenta Dud\u0119. Kancelaria: Abstrakcyjne i bezpodstawne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T20:58:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7a/47/1e/z31751546M,Szpital-Gemelli--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Stan papie\u017ca Franciszka po trzech tygodniach pobytu w szpitalu jest stabilny, ale prognozy pozostaj\u0105 ostro\u017cne. Jest jednak rzecz, kt\u010f\u017c\u02ddra zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142a uwag\u0119 eksperta.",
        "id": 2272462,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31751532,minal-trzeci-tydzien-pobytu-papieza-w-szpitalu-to-wyglada.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Min\u0105\u0142 trzeci tydzie\u0144 pobytu papie\u017ca w szpitalu. \"To wygl\u0105da bardziej niepokoj\u0105co\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T20:11:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/34/47/1e/z31751476M,Wojna-w-Ukrainie--Media--Rosjanie-przelamali-linie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rosjanie prze\u0142amali lini\u0119 ukrai\u0144skiej obrony w obwodzie kurskim, w pobli\u017cu miasta Sud\u017ca. Takie informacje podaj\u0105 ukrai\u0144skie media. Co na to dow\u010f\u017c\u02dddztwo w Kijowie?",
        "id": 2272079,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31751402,media-rosjanie-przelamali-linie-obrony-ukraincow-w-obwodzie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Rosjanie prze\u0142amali lini\u0119 obrony Ukrai\u0144c\u010f\u017c\u02ddw w obwodzie kurskim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T19:41:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a3/42/1e/z31730595M,Prezydent-Ukrainy-Wolodymyr-Zdelenski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Liderzy ukrai\u0144skiej opozycji prowadzili rozmowy z lud\u017ami z otoczenia prezydenta Donalda Trumpa. Zapewniaj\u0105 jednak, \u017ce nie d\u0105\u017c\u0105 do przyspieszonych wybor\u010f\u017c\u02ddw w walcz\u0105cym z Rosj\u0105 kraju. Tymczasem Trump ostro krytykuje Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego, a media donosz\u0105, \u017ce chcia\u0142by on zast\u0105pienia ukrai\u0144skiego przyw\u010f\u017c\u02dddcy. Z kolei najnowsze badania pokazuj\u0105, \u017ce Ukrai\u0144cy coraz bardziej jednocz\u0105 si\u0119 wok\u010f\u017c\u02dd\u0142 Ze\u0142enskiego, a jego poparcie w\u015br\u010f\u017c\u02ddd obywateli ro\u015bnie.",
        "id": 2271652,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31751282,tajne-rozmowy-trumpa-z-ukrainska-opozycja-usa-chca-pozbyc-sie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajne rozmowy Trumpa z ukrai\u0144sk\u0105 opozycj\u0105. USA chc\u0105 pozby\u0107 si\u0119 Ze\u0142enskiego?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T19:40:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/06/47/1e/z31751430M,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prezydent USA Donald Trump ostrzeg\u0142, \u017ce je\u015bli nie dojdzie do zawarcia porozumienia Rosji i Ukrainy, mo\u017ce doj\u015b\u0107 do \"III wojny \u015bwiatowej\". Co polityk m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 o podej\u015bciu W\u0142adimira Putina?",
        "id": 2271653,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.gazeta.pl/informacje/7,196190,31751420,dziennikarka-zapytala-trumpa-czy-wierzy-putinowi-nawet-sie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziennikarka zapyta\u0142a Trumpa, czy wierzy Putinowi. Nawet si\u0119 nie zawaha\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T19:19:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1b/47/1e/z31751451M,Wladimir-Putin--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rosja jest sk\u0142onna do rozm\u010f\u017c\u02ddw na temat tymczasowego zawieszenia broni w Ukrainie - poinformowa\u0142 Bloomberg. W\u0142adimir Putin postawi\u0142 jednak warunki.",
        "id": 2271654,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31751433,rosja-gotowa-na-pokoj-media-wladimir-putin-postawil-warunki.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja gotowa na pok\u010f\u017c\u02ddj? Media: W\u0142adimir Putin postawi\u0142 warunki w sprawie misji pokojowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T18:56:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d6/47/1e/z31751382M,Wypadek-na-Trasie-Lazienkowskiej-15-wrzesnia-2024-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratura oskar\u017cy\u0142a sze\u015bciu m\u0119\u017cczyzn o utrudnianie \u015bledztwa dotycz\u0105cego wypadku na Trasie \u0141azienkowskiej w Warszawie. Odby\u0142o si\u0119 to na podstawie wstrz\u0105saj\u0105cego materia\u0142u, kt\u010f\u017c\u02ddry ujawnili \u015bledczy.",
        "id": 2271655,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31751331,nowy-akt-oskarzenia-w-sprawie-wypadku-na-trasie-lazienkowskiej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy akt oskar\u017cenia w sprawie wypadku na Trasie \u0141azienkowskiej. S\u0105 wstrz\u0105saj\u0105ce ustalenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T18:49:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e6/47/1e/z31751398M,Paulina-Matysiak--Zdjecie-archiwalne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jedn\u0105 z os\u010f\u017c\u02ddb, kt\u010f\u017c\u02ddra w czwartek zag\u0142osowa\u0142a przeciwo wyra\u017ceniu zgody na zatrzymanie i aresztowanie pos\u0142a PiS Dariusza Mateckiego, by\u0142a Paulina Matysiak z Partii Razem. Jak parlamentarzystka t\u0142umaczy\u0142a swoj\u0105 decyzj\u0119?",
        "id": 2271656,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31751332,matysiak-glosowala-przeciwko-zatrzymaniu-mateckiego-mozliwe.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Matysiak g\u0142osowa\u0142a przeciwko zatrzymaniu Mateckiego. \"Mo\u017cliwe, \u017ce nie umiem tego pani wyt\u0142umaczy\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T18:26:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d9/47/1e/z31751385M,Szef-polskie-dyplomacji-Radoslaw-Sikorski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Prosz\u0119 mnie nie uczy\u0107 putinosceptycyzmu, bo ja by\u0142em na wojnie z Rosj\u0105, jak pan jeszcze robi\u0142 w pieluchy - pouczy\u0142 polityka opozycji minister Rados\u0142aw Sikorski. Celnych uwag w kierunku \u0142aw polityk\u010f\u017c\u02ddw PiS-u by\u0142o wi\u0119cej.",
        "id": 2271657,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31751252,sikorski-wypunktowal-posla-pis-u-bylem-na-wojnie-z-rosja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sikorski wypunktowa\u0142 pos\u0142a PiS-u. \"By\u0142em na wojnie z Rosj\u0105, jak pan jeszcze robi\u0142 w pieluchy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T18:16:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7c/47/1e/z31751292M,Poslowie-PiS-od-lewej--Szymon-Szynkowski-vel-Sek-i.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz poprosi\u0142 opozycj\u0119, aby \"wp\u0142yn\u0119\u0142a na rz\u0105d Victora Orbana\" w celu odblokowania europejskiego funduszu na rzecz pokoju. Wypowied\u017a wywo\u0142a\u0142a krzyki pos\u0142\u010f\u017c\u02ddw PiS na sali.",
        "id": 2271175,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31751164,apel-o-pomoc-ws-orbana-i-pieniedzy-dla-polski-krzyk-w-sejmie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apel o pomoc ws. Orbana i pieni\u0119dzy dla Polski. Krzyk w Sejmie: To pan jest premierem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T17:48:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8a/47/1e/z31751306M,Scott-Bessent--Zdjecie-archiwalne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Sekretarz skarbu USA Scott Bessent w wywiadzie dla telewizji CNBC odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do kwestii gwarancji bezpiecze\u0144stwa dla Ukrainy. Stanowisko urz\u0119dnika by\u0142o jednoznaczne. Co powiedzia\u0142 cz\u0142onek gabinetu Donalda Trumpa?",
        "id": 2271176,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31751235,sekretarz-skarbu-usa-o-gwarancjach-dla-ukrainy-zabezpieczenie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sekretarz skarbu USA o gwarancjach dla Ukrainy. \"Zabezpieczenie NATO zaczyna si\u0119 na granicy z Polsk\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T16:21:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/57/82/1b/z28845911M,Pilne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dariusz M., pose\u0142 Prawa i Sprawiedliwo\u015bci, us\u0142ysza\u0142 sze\u015b\u0107 zarzut\u010f\u017c\u02ddw prokuratorskich. Zawnioskowano r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c o areszt dla podejrzanego.",
        "id": 2270124,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31751175,posel-pis-uslyszal-zarzuty-wczesniej-zatrzymalo-go-abw.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pose\u0142 PiS-u us\u0142ysza\u0142 zarzuty. Wcze\u015bniej zatrzyma\u0142o go ABW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T16:09:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d4/47/1e/z31751124M,Jaroslaw-Kaczynski--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Dobrze, \u017ce m\u010f\u017c\u02ddwi, niech jeszcze zacznie robi\u0107\" - napisa\u0142 Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski w kontek\u015bcie pi\u0105tkowego wyst\u0105pienia Donalda Tuska w Sejmie. Prezes PiS nie omieszka\u0142 jednak skrytykowa\u0107 przy okazji ca\u0142ej Platformy Obywatelskiej.",
        "id": 2270125,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31751059,jaroslaw-kaczynski-pochwalil-donalda-tuska-jest-jedno-ale.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski pochwali\u0142 Donalda Tuska. Jest jedno \"ale\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T15:49:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/63/47/1e/z31751011M,Andrzej-Duda-podczas-przemowienia-Donalda-Tuska-7-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Andrzej Duda wyszed\u0142 w trakcie przem\u010f\u017c\u02ddwienia Donalda Tuska w Sejmie. Chwil\u0119 p\u010f\u017c\u02dd\u017aniej prezydent spotka\u0142 na korytarzu dziennikarzy, kt\u010f\u017c\u02ddrym powiedzia\u0142, co my\u015bli o wypowiedzi premiera.",
        "id": 2270126,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31750723,duda-wstal-i-wyszedl-podczas-wystapienia-tuska-mam-nadzieje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Duda wyszed\u0142 podczas wyst\u0105pienia Tuska. P\u010f\u017c\u02dd\u017aniej powiedzia\u0142, co my\u015bli o s\u0142owach premiera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T15:41:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3c/47/1e/z31750972M,USA--Prezydent-Donald-Trump-w-Bialym-Domu--6-marca.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Natychmiast siadajcie do sto\u0142u, zanim b\u0119dzie za p\u010f\u017c\u02dd\u017ano\" - nakaza\u0142 Rosji i Ukrainie prezydent USA. Donald Trump przyzna\u0142, \u017ce nie wyklucza na\u0142o\u017cenia sankcji na Moskw\u0119. Dlaczego?",
        "id": 2270127,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31750842,trump-rozwaza-sankcje-na-rosje-na-szeroka-skale-natychmiast.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump rozwa\u017ca sankcje na Rosj\u0119 na \"szerok\u0105 skal\u0119\". \"Natychmiast siadajcie do sto\u0142u\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T15:24:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/57/82/1b/z28845911M,Pilne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na lotnisku w Szymanach, pod Olsztynem, znaleziono niezidentyfikowany obiekt. Wed\u0142ug medialnych informacji mia\u0142 to by\u0107 balon meteorologiczny. Co jeszcze wiadomo?",
        "id": 2269533,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31751044,media-tajemniczy-obiekt-na-lotnisku-w-szymanach-trafil-w-rece.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Tajemniczy obiekt na lotnisku w Szymanach. Trafi\u0142 w r\u0119ce policji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T15:24:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/af/47/1e/z31751087M,Warminsko-mazurskie--Port-Lotniczy-Olsztyn-Mazury-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na lotnisku w Szymanach, pod Olsztynem, znaleziono niezidentyfikowany obiekt. Wed\u0142ug medialnych informacji mia\u0142 to by\u0107 balon meteorologiczny. Co jeszcze wiadomo?",
        "id": 2270128,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31751044,media-tajemniczy-obiekt-na-lotnisku-w-szymanach-trafil-w-rece.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Tajemniczy obiekt na lotnisku w Szymanach. Trafi\u0142 w r\u0119ce policji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T13:19:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4a/26/1e/z31615818M,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Ostrowie Wielkopolskim dosz\u0142o do dramatycznego wypadku. 63-letni kierowca potr\u0105ci\u0142 matk\u0119 i kilkumiesi\u0119czne dziecko. M\u0119\u017cczyzna by\u0142 trze\u017awy. Co ustali\u0142a policja?",
        "id": 2268546,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31749992,potracil-kobiete-z-dzieckiem-w-wozku-lekarz-mowi-o-cudzie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Potr\u0105ci\u0142 kobiet\u0119 z dzieckiem w w\u010f\u017c\u02ddzku. Lekarz m\u010f\u017c\u02ddwi o \"cudzie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T13:04:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/35/41/1e/z31724341M,Donald-Tusk--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Tusk rozwa\u017ca wycofanie Polski z konwencji ottawskiej i dubli\u0144skiej. - By\u0142o du\u017co argument\u010f\u017c\u02ddw, dla kt\u010f\u017c\u02ddrych \u015bwiat chcia\u0142 zablokowa\u0107 mo\u017cliwo\u015b\u0107 u\u017cywania tej strasznej broni - powiedzia\u0142 premier.",
        "id": 2268547,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31750316,wazna-zapowiedz-tuska-polska-wycofa-sie-z-konwencji-ottawskiej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u017cna zapowied\u017a Tuska. Polska wycofa si\u0119 z dw\u010f\u017c\u02ddch konwencji? \"Czeka nas wy\u015bcig o bezpiecze\u0144stwo\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T12:48:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/97/47/1e/z31750039M,Warszawa--ulica-Wiejska--06-03-2025-r-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pierwsza w Polsce przychodnia aborcyjna zostanie otwarta obok Sejmu. Dzia\u0142aczki Aborcyjnego Dream Teamu wyja\u015bni\u0142y, dlaczego wybra\u0142y tak\u0105 lokalizacj\u0119. Opowiedzia\u0142y te\u017c, jak b\u0119dzie dzia\u0142a\u0142a przychodnia AboTak.",
        "id": 2268548,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31749973,pierwsza-w-polsce-przychodnia-aborcyjna-otwiera-sie-tuz-przy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Otwieraj\u0105 pierwsz\u0105 w Polsce przychodni\u0119 aborcyjn\u0105. Tu\u017c obok Sejmu. \"Nie mamy zamiaru d\u0142u\u017cej czeka\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T12:33:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ca/47/1e/z31750090M,Uzbrojony-17-latek-wtargnal-na-poklad-samolotu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Do niebezpiecznego incydentu dosz\u0142o w samolocie na lotnisku Avalon w pobli\u017cu Melbourne. Gdy maszyna przygotowywa\u0142a si\u0119 do startu, nastolatek wtargn\u0105\u0142 na pok\u0142ad maszyny i wyci\u0105gn\u0105\u0142 bro\u0144.",
        "id": 2268549,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.gazeta.pl/informacje/7,196190,31748830,dramatyczne-chwile-na-pokladzie-samolotu-nastolatek-wyciagnal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramatyczne chwile na pok\u0142adzie samolotu. Nastolatek wyci\u0105gn\u0105\u0142 bro\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T12:17:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/07/47/1e/z31749639M,Przeszukanie-w-domu-Ewy-Stankiewicz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Funkcjonariusze \u017bandarmerii Wojskowej przeszukali dom i mieszkanie nale\u017c\u0105ce do Ewy Stankiewicz-Jorgensen i Glenna Jorgensena. Prokuratura wyja\u015bnia pow\u010f\u017c\u02ddd.",
        "id": 2268550,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31749221,przeszukanie-w-domu-pracowniczki-republiki-prokuratura-sledztwo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przeszukanie w domu pracowniczki TV Republika. Chodzi o zaginione cz\u0119\u015bci Tupolewa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T11:56:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/22/47/1e/z31749922M,Andrzej-Duda.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Andrzej Duda poinformowa\u0142, \u017ce z\u0142o\u017cy\u0142 wniosek do marsza\u0142ka Sejmu o zmian\u0119 w konstytucji. Wskaza\u0142 te\u017c, co Polska musi zrobi\u0107, aby Rosja jej nie napad\u0142a. Prezydent wyg\u0142osi\u0142 o\u015bwiadczenie dla medi\u010f\u017c\u02ddw w Sejmie przed wyst\u0105pieniem Donalda Tuska.",
        "id": 2268099,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31749902,duda-zabral-glos-przed-wystapieniem-tuska-mam-poczucie-ze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest wniosek o poprawk\u0119 konstytucji. Z\u0142o\u017cy\u0142 go Andrzej Duda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T11:46:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3f/47/1e/z31749439M,Dane-dotyczace-przestepczosci-w-UE.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Podczas organizowania wakacji bezpiecze\u0144stwo jest jednym z istotnych element\u010f\u017c\u02ddw. Dlatego raport Eurostatu zawiera cenne informacje dla os\u010f\u017c\u02ddb planuj\u0105cych wypoczynek w Europie. Badanie pokazuje, w kt\u010f\u017c\u02ddrych krajach UE zg\u0142aszanych jest najmniej przest\u0119pstw.",
        "id": 2268100,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31748746,to-najbezpieczniejsze-miejsce-w-europie-na-wakacje-polacy-je.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To najbezpieczniejsze miejsce w Europie na wakacje. Polacy je uwielbiaj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T11:04:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ec/47/1e/z31749356M,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Trump zarzuci\u0142, \u017ce USA \"musz\u0105 chroni\u0107 Japoni\u0119, a ona ich nie\". - Kto zawiera te umowy? - pyta\u0142 w Gabinecie Owalnym. Rz\u0105d w Tokio zareagowa\u0142 na wypowied\u017a prezydenta Stan\u010f\u017c\u02ddw Zjednoczonych.",
        "id": 2267661,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.gazeta.pl/informacje/7,196190,31749348,kolejny-cios-trumpa-tym-razem-oberwala-japonia-kto-robi-te.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny cios Trumpa. Tym razem oberwa\u0142a Japonia. \"Kto robi te deale?\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T10:29:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d3/47/1e/z31749587M,Wolodymyr-Zelenski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski wezwa\u0142 we wpisie w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych do rozejmu. W nocy z czwartku na pi\u0105tek rosyjska armia przeprowadzi\u0142a zmasowany atak na ukrai\u0144sk\u0105 infrastruktur\u0119 energetyczn\u0105. Co dok\u0142adnie napisa\u0142 ukrai\u0144ski prezydent?",
        "id": 2267662,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31749581,zelenski-wzywa-do-rozejmu-w-powietrzu-i-na-morzu-po-poteznych.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski wzywa do rozejmu po nocnym ataku Rosjan. \"Ukraina jest gotowa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T10:22:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ef/47/1e/z31748847M,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Niekt\u010f\u017c\u02ddrzy sojusznicy USA rozwa\u017caj\u0105 ograniczenie informacji wywiadowczych, kt\u010f\u017c\u02ddrymi dziel\u0105 si\u0119 z Waszyngtonem - donosz\u0105 \u017ar\u010f\u017c\u02ddd\u0142a NBC News.",
        "id": 2267663,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31748826,sojusz-pieciorga-oczu-odwraca-sie-od-usa-winne-slowa-trumpa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105 przecieki z Sojuszu Pi\u0119ciorga Oczu. To mo\u017ce zabole\u0107 USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T09:51:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d5/47/1e/z31749333M,Szef-MON-Wladyslaw-Kosiniak-Kamysz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ministerstwo Obrony Narodowej podpisa\u0142o umow\u0119 na dostaw\u0119 nowego sprz\u0119tu dla polskiego wojska. Warto\u015b\u0107 transakcji to oko\u0142o 50 milion\u010f\u017c\u02ddw z\u0142otych. Co trafi na wyposa\u017cenie \u017co\u0142nierzy?",
        "id": 2267263,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31749213,mon-podpisalo-wazna-umowe-tarantule-trafia-do-polskiego-wojska.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MON podpisa\u0142o wa\u017cn\u0105 umow\u0119. \"Tarantule\" trafi\u0105 do polskiego wojska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T09:35:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f1/47/1e/z31749361M,Elon-Musk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Trump zwo\u0142a\u0142 cz\u0142onk\u010f\u017c\u02ddw swojej administracji na specjalne posiedzenie, aby wyja\u015bni\u0107 im rol\u0119 Elona Muska. Wiadomo\u015b\u0107 by\u0142a nast\u0119puj\u0105ca: to wy odpowiadacie za swoje departamenty, a nie on - podaje Politico.",
        "id": 2267264,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.gazeta.pl/informacje/7,196190,31748793,trump-podcina-skrzydla-muskowi-miliarder-jednak-z-mniejsza.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump podcina skrzyd\u0142a Muskowi. Zwo\u0142a\u0142 specjalne zebranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T09:21:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/be/47/1e/z31749310M,Wladimir-Putin-i-Donald-Trump--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Co si\u0119 stanie, je\u017celi Trump i Putin zgodz\u0105 si\u0119 nie tylko ws. Ukrainy, ale i \"neutralizacji\" Europy? - pyta Alan Posener w \"Die Welt\".",
        "id": 2267265,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,31748866,trump-i-putin-zgodza-sie-nie-tylko-ws-ukrainy-die-welt.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump i Putin zgodz\u0105 si\u0119 nie tylko ws. Ukrainy? \"Die Welt\": Na stole \"neutralizacja\" Europy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T09:09:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/62/41/1e/z31726690M,Policja-zatrzymala-dwoch-mezczyzn-podejrzanych-o-z.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Gazeta Wyborcza\" opisa\u0142a zatrzymanie jednego z m\u0119\u017cczyzn podejrzanych o zab\u010f\u017c\u02ddjstwa seniorek w Warszawie. Z informacji dziennikarzy wynika, \u017ce policja zaliczy\u0142a dwie wpadki. Jak wygl\u0105da\u0142y kulisy akcji funkcjonariuszy?",
        "id": 2267266,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31748927,zabojstwa-seniorek-w-warszawie-gw-policjanci-weszli-nie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zab\u010f\u017c\u02ddjstwa seniorek w Warszawie. \"GW\": Policjanci weszli nie do tego mieszkania i zgubili magazynek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T09:02:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ca/47/1e/z31748554M,USA--Prezydent-Donald-Trump-w-Bialym-Domu--6-marca.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Uwa\u017cam, \u017ce amok, w jaki wpadli\u015bmy, panika, w kt\u010f\u017c\u02ddr\u0105 Ameryka by\u0107 mo\u017ce celowo Europ\u0119 wp\u0119dza, kompletnie nam nie s\u0142u\u017cy. \u015awiat si\u0119 nie ko\u0144czy, ale w jaki\u015b spos\u010f\u017c\u02ddb zaczyna. Moim zdaniem im szybciej mentalnie pogrzebiemy stare, tym szybciej zaczniemy \u0142apa\u0107 grunt pod stopami - z wiceszefem O\u015brodka Studi\u010f\u017c\u02ddw Wschodnich Jakubem Jak\u010f\u017c\u02ddbowskim rozmawia Grzegorz Sroczy\u0144ski",
        "id": 2267267,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31748594,wielobiegunowa-dzungla-po-trumpie-nie-poznamy-swiata-wywiady.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielobiegunowa d\u017cungla. Po Trumpie nie poznamy \u015bwiata [Wywiady Sroczy\u0144skiego]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T08:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ce/44/1e/z31736782M,quiz--policja.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>B\u0119d\u0105c dzieckiem, chcia\u0142e\u015b zosta\u0107 policjantem? Teraz mo\u017cesz sprawdzi\u0107, czy da\u0142by\u015b rad\u0119 zaliczy\u0107 test. Mamy dla was pytania, na kt\u010f\u017c\u02ddre ka\u017cdy kandydat do s\u0142u\u017cby musi zna\u0107 odpowied\u017a. Gotowi?",
        "id": 2266908,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,13058,dostalbys-sie-do-policji-na-te-pytania-musza-odpowiadac.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dosta\u0142by\u015b si\u0119 do policji? Wynik powy\u017cej 8. daje szans\u0119!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T07:58:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e7/47/1e/z31749095M,Zatrzymanie-Dariusza-Mateckiego.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dariusz Matecki zosta\u0142 zatrzymany przez funkcjonariuszy Agencji Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego. Chodzi o \u015bledztwo w sprawie Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. Prokuratura chce postawi\u0107 pos\u0142owi PiS sze\u015b\u0107 zarzut\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 2266909,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31748955,funkcjonariusze-abw-zatrzymali-dariusza-mateckiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akcja ABW w Warszawie. Funkcjonariusze zatrzymali Dariusza Mateckiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T07:53:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d4/47/1e/z31748820M,Osoba-wykonujaca-przelew--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przepisy okre\u015blaj\u0105 regu\u0142y kontrolowania przelew\u010f\u017c\u02ddw bankowych. W niekt\u010f\u017c\u02ddrych sytuacjach urz\u0105d skarbowy mo\u017ce przyjrze\u0107 si\u0119 transakcjom. Warto zna\u0107 te\u017c zasady obowi\u0105zuj\u0105ce w przypadku darowizn.",
        "id": 2266910,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31748745,ile-mozna-przelac-komus-na-konto-skarbowka-ma-prawo-interweniowac.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile mo\u017cna przela\u0107 komu\u015b na konto? Skarb\u010f\u017c\u02ddwka ma prawo interweniowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T07:09:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e5/47/1e/z31748837M,Georgia-Meloni.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Giorgia Meloni zasugerowa\u0142a rozszerzenie artyku\u0142u 5. NATO na Ukrain\u0119 bez jednoczesnego przyznania jej cz\u0142onkostwa w Sojuszu - poda\u0142 w pi\u0105tek \"Financial Times\".",
        "id": 2266610,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.gazeta.pl/informacje/7,196190,31748767,artykul-5-nato-obejmie-ukraine-jest-propozycja-premierki-wloch.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Artyku\u0142 5. NATO obejmie Ukrain\u0119? Jest propozycja premierki W\u0142och",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T06:46:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9c/47/1e/z31748764M,Viktor-Orban.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W\u0119gry jako jedyne pa\u0144stwo Unii Europejskiej nie podpisa\u0142y na szczycie w Brukseli deklaracji o dalszym wspieraniu Ukrainy. Jednak Viktor Orban po spotkaniu europejskich przyw\u010f\u017c\u02dddc\u010f\u017c\u02ddw przedstawi\u0142 zaskakuj\u0105c\u0105 zapowied\u017a ws. cz\u0142onkostwa Ukrainy w UE.",
        "id": 2266360,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31748747,zaskakujaca-decyzja-viktora-orbana-ws-ukrainy-o-wszystkim.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskakuj\u0105ca decyzja Viktora Orbana. Chodzi o cz\u0142onkostwo Ukrainy w UE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T05:27:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f7/45/1e/z31740919M.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Kobiety z Trzaskiem\" kontra \"Wielka konwencja kobieca\" - tak zapowiada si\u0119 sobotnie popo\u0142udnie w wydaniu dwojga liberalnych kandydat\u010f\u017c\u02ddw: Rafa\u0142a Trzaskowskiego i Magdaleny Biejat. Oboje postanowili w Dniu Kobiet stoczy\u0107 b\u010f\u017c\u02ddj o g\u0142osy Polek.",
        "id": 2266102,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31747886,szykuje-sie-bratobojcza-walka-o-glosy-kto-z-koalicyjnych-kandydatow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szykuje si\u0119 bratob\u010f\u017c\u02ddjcza walka o g\u0142osy. Kto z koalicyjnych kandydat\u010f\u017c\u02ddw oka\u017ce si\u0119 skuteczniejszy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T05:12:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/83/47/1e/z31748739M,F-16--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Poderwane my\u015bliwce, a naziemne systemy obrony powietrznej oraz rozpoznania radiolokacyjnego osi\u0105gn\u0119\u0142y stan najwy\u017cszej gotowo\u015bci. Takie informacje przekaza\u0142o Dow\u010f\u017c\u02dddztwo Operacyjne w pi\u0105tek rano. Tej nocy na terenie ca\u0142ej Ukrainy og\u0142oszono alarm.",
        "id": 2266103,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31748738,alarm-w-ukrainie-pilny-komunikat-polskiego-wojska.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alarm w Ukrainie. Pilny komunikat polskiego wojska. \"Stan najwy\u017cszej gotowo\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T05:01:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/76/46/1e/z31747190M,Wymiana-opon--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Okres zimowy powoli dobiega ko\u0144ca, przez co coraz wi\u0119cej kierowc\u010f\u017c\u02ddw zastanawia si\u0119 nad zmian\u0105 opon. Powszechnie przyjmuje si\u0119, \u017ce odpowiedni moment nastaje, gdy temperatura spada poni\u017cej okre\u015blonej warto\u015bci.",
        "id": 2266104,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31747133,kiedy-zmienic-opony-na-letnie-2025-zwroc-uwage-na-ten-wskaznik.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy zmieni\u0107 opony na letnie 2025? Zwr\u010f\u017c\u02dd\u0107 uwag\u0119 na ten wska\u017anik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T04:50:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ca/47/1e/z31748554M,USA--Prezydent-Donald-Trump-w-Bialym-Domu--6-marca.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- To zdrowy rozs\u0105dek: nie p\u0142ac\u0105, nie b\u0119d\u0119 ich broni\u0142 - tak Donald Trump odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do doniesie\u0144, \u017ce chce os\u0142abi\u0107 gwarancje w NATO. Jak?",
        "id": 2266105,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31748497,donald-trump-chce-oslabic-gwarancje-w-nato-potwierdza-to-zdrowy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump chce os\u0142abi\u0107 gwarancje w NATO. Potwierdza: To zdrowy rozs\u0105dek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T04:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6d/47/1e/z31748461M,Donald-Trump--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Bia\u0142y Dom zdementowa\u0142 informacje na temat planowanych deportacji Ukrai\u0144c\u010f\u017c\u02ddw oraz likwidacji Departamentu Edukacji. \"W tej chwili nie podj\u0119to \u017cadnej decyzji\" - napisa\u0142a rzeczniczka Karoline Leavitt, oskar\u017caj\u0105c media o nieprawdziwe informacje. Nie jest to jednak pierwsza taka sytuacja.",
        "id": 2265841,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31748400,donald-trump-deportuje-setki-tysiecy-ukraincow-z-usa-bialy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump deportuje setki tysi\u0119cy Ukrai\u0144c\u010f\u017c\u02ddw z USA? Bia\u0142y Dom zabra\u0142 g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-07T03:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2a/46/1e/z31747114M,Pogoda-na-dzis---piatek-7-marca--zdjecie-ilustracy.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pogoda na dzi\u015b - pi\u0105tek 7 marca. Kolejny ciep\u0142y i bardzo s\u0142oneczny dzie\u0144. Temperatura maksymalna wyniesie do 18 stopni. Nie b\u0119dzie pada\u0107. Warto skorzysta\u0107 z tak przyjemnej pogody, bo ju\u017c za kilka dni zn\u010f\u017c\u02ddw zrobi si\u0119 zimowo.",
        "id": 2265644,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.gazeta.pl/hp-pogoda/7,196010,31744419,pogoda-na-dzis-piatek-7-marca.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na dzi\u015b - pi\u0105tek 7 marca. S\u0142onecznie i prawie \u017ce bezchmurnie. Maksymalnie 18 stopni",
        "vote": 0
    }
]