[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-07T21:03:34.781598+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-07T20:54:31+00:00",
        "description": "Grupa nastolatk\u00f3w na rowerach zosta\u0142a potr\u0105cona przez samoch\u00f3d osobowy nieopodal Bedlenka (woj. \u015bwi\u0119tokrzyskie). Ch\u0142opcy trafili do szpitala, stan dw\u00f3ch z nich okre\u015blany jest jako zagra\u017caj\u0105cy \u017cyciu.",
        "id": 2875689,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/swietokrzyskie/news-auto-potracilo-grupe-nastolatkow-na-rowerach-dwoch-walczy-o,nId,21825421",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Auto potr\u0105ci\u0142o grup\u0119 nastolatk\u00f3w na rowerach. Dw\u00f3ch walczy o \u017cycie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-07T21:03:34.948862+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-07T20:49:40+00:00",
        "description": "Jedna osoba zgin\u0119\u0142a, a kilkadziesi\u0105t zosta\u0142o rannych po kolejnym zmasowanym uderzeniu Rosji na Chark\u00f3w. Ukrai\u0144skie miasto atakowane jest na niespotykan\u0105 dot\u0105d skal\u0119 ju\u017c drug\u0105 dob\u0119 - poinformowa\u0142y w\u0142adze. G\u0142os w sprawie zabra\u0142 prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski.",
        "id": 2875690,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-kolejne-uderzenie-na-charkow-zelenski-rosja-czuje-sie-bezkar,nId,21825420",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejne uderzenie na Chark\u00f3w. Ze\u0142enski: Rosja czuje si\u0119 bezkarna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-07T21:03:35.105676+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-07T20:17:55+00:00",
        "description": "\"The Washington Post\", powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na s\u0142owa by\u0142ego doradcy Donalda Trumpa Steve'a Bannona, donosi o b\u00f3jce, kt\u00f3ra rozegra\u0107 si\u0119 mia\u0142a pod koniec kwietnia w Bia\u0142ym Domu. Elon Musk mia\u0142 fizycznie zaatakowa\u0107 sekretarza skarbu Scotta Bessenta.",
        "id": 2875691,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-bojka-w-bialym-domu-musk-mial-pobic-sie-z-amerykanskim-sekre,nId,21825419",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u00f3jka w Bia\u0142ym Domu? Musk mia\u0142 pobi\u0107 si\u0119 z ameryka\u0144skim sekretarzem skarbu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-07T19:58:35.997499+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-07T19:13:25+00:00",
        "description": "\"Wa\u017cny komunikat! Uwaga na rosyjsk\u0105 prowokacj\u0119\" - napisa\u0142 Mateusz Morawiecki, publikuj\u0105c post Micha\u0142a Dworczyka z dokumentem zawieraj\u0105cym fa\u0142szywe informacje na temat ekshumacji w Pu\u017anikach, kt\u00f3ry ma by\u0107 rozpowszechniany w sieci.",
        "id": 2875414,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-byl-premier-przestrzega-i-publikuje-dokument-uwaga-na-rosyjs,nId,21825417",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142 premier przestrzega i publikuje dokument. \"Uwaga na rosyjsk\u0105 prowokacj\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-07T19:58:36.155419+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-07T19:10:26+00:00",
        "description": "Z powodu intensywnych opad\u00f3w deszczu w sobotni wiecz\u00f3r przerwano XXIX Og\u00f3lnopolskie Spotkanie M\u0142odych Lednica 2000 organizowane na Polach Lednickich. To pierwszy tego typu przypadek w historii wydarzenia. Wed\u0142ug organizator\u00f3w, w tegorocznej Lednicy bra\u0142o udzia\u0142 oko\u0142o 21 tys. os\u00f3b.",
        "id": 2875415,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nawalnice-nad-polska-wielka-ewakuacja-na-polach-lednickich,nId,21825418",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawa\u0142nice nad Polsk\u0105. Wielka ewakuacja na Polach Lednickich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-07T18:53:42.237054+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-07T18:40:33+00:00",
        "description": "Wkr\u00f3tce dojdzie do kolejnego spotkania Donalda Trumpa z Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim. Szef kancelarii prezydenta Ukrainy Andrij Jermak poinformowa\u0142, \u017ce przyw\u00f3dcy spotkaj\u0105 si\u0119 w po\u0142owie czerwca podczas szczytu pa\u0144stw G7 w Kanadzie.",
        "id": 2875070,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-bedzie-kolejne-spotkanie-trumpa-z-zelenskim-padla-data,nId,21825415",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119dzie kolejne spotkanie Trumpa z Ze\u0142enskim. Pad\u0142a data",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-07T21:03:35.363563+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-07T17:21:18+00:00",
        "description": "Tragedia na trasie S7 w woj. \u015bwi\u0119tokrzyskim. Dosz\u0142o tam do karambolu, w kt\u00f3rym bra\u0142y udzia\u0142 cztery pojazdy. W wyniku wypadku jedna osoba zgin\u0119\u0142a, a dwie zosta\u0142y ranne. Na miejscu l\u0105dowa\u0142 \u015bmig\u0142owiec Lotniczego Pogotowia Ratunkowego. Droga w kierunku Warszawy by\u0142a zablokowana przez kilka godzin.",
        "id": 2875692,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/swietokrzyskie/news-karambol-na-s7-nie-zyje-jedna-osoba,nId,21825408",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karambol na S7. Nie \u017cyje jedna osoba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-07T17:48:35.226337+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-07T17:21:18+00:00",
        "description": "Tragedia na trasie S7 w woj. \u015bwi\u0119tokrzyskim. Dosz\u0142o tam do karambolu, w kt\u00f3rym bra\u0142y udzia\u0142 cztery pojazdy. W wyniku wypadku jedna osoba zgin\u0119\u0142a, a dwie zosta\u0142y ranne. Na miejscu l\u0105dowa\u0142 \u015bmig\u0142owiec Lotniczego Pogotowia Ratunkowego. Droga w kierunku Warszawy jest zablokowana.",
        "id": 2874708,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/swietokrzyskie/news-karambol-na-s7-nie-zyje-jedna-osoba-trasa-jest-zablokowana,nId,21825408",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karambol na S7. Nie \u017cyje jedna osoba, trasa jest zablokowana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-07T17:48:35.387029+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-07T16:51:34+00:00",
        "description": "Zaostrza si\u0119 konflikt mi\u0119dzy Elonem Muskiem a Donaldem Trumpem. G\u0142os w sprawie zabra\u0142 wiceprezydent USA J.D. Vance, kt\u00f3ry oceni\u0142, \u017ce miliarder \"pope\u0142nia wielki b\u0142\u0105d\", atakuj\u0105c prezydenta USA. Wed\u0142ug niego konflikt mi\u0119dzy niedawnymi wsp\u00f3\u0142pracownikami nie jest dobry ani dla kraju, ani dla samego Muska.",
        "id": 2874709,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-elon-musk-w-ogniu-krytyki-popelnia-wielki-blad,nId,21825404",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk w ogniu krytyki. \"Pope\u0142nia wielki b\u0142\u0105d\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-07T16:43:33.484497+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-07T16:41:24+00:00",
        "description": "Mercedes, kt\u00f3rym kierowa\u0142 48-letni m\u0119\u017cczyzna wjecha\u0142 w grup\u0119 ludzi id\u0105cych chodnikiem w bawarskiej Pasawie. W wyniku zdarzenia ucierpia\u0142y dwie osoby - \u017cona i dziecko kierowcy. Policja nie wyklucza celowego dzia\u0142ania.",
        "id": 2874317,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-samochod-wjechal-w-tlum-ludzi-policja-nie-wyklucza-celowego,nId,21825410",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samoch\u00f3d wjecha\u0142 w t\u0142um ludzi. Policja nie wyklucza celowego dzia\u0142ania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-07T16:43:33.646259+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-07T16:04:43+00:00",
        "description": "W nocy z pi\u0105tku na sobot\u0119 w jednym z blok\u00f3w mieszkalnych we francuskim Reims wybuch\u0142 po\u017car, powsta\u0142y na skutek eksplozji hulajnogi elektrycznej. Zgin\u0119\u0142y cztery osoby, w tym dwoje dzieci, a prawie 30 zosta\u0142o rannych.",
        "id": 2874318,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-cztery-ofiary-smiertelne-kilkadziesiat-rannych-efekt-wybuchu,nId,21825399",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cztery ofiary \u015bmiertelne, kilkadziesi\u0105t rannych. Efekt wybuchu hulajnogi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-07T15:39:33.666698+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-07T15:37:26+00:00",
        "description": "Podczas Zjazdu Okr\u0119gowego PiS w Szczecinie podj\u0119to uchwa\u0142\u0119, w kt\u00f3rej poparto kandydatur\u0119 Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego na prezesa partii. Decyzja o tym, kto przewodzi\u0107 b\u0119dzie ugrupowaniu zapa\u015b\u0107 ma podczas kongresu przewidzianego na 28 czerwca.",
        "id": 2873969,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zwrocili-sie-z-apelem-do-jaroslawa-kaczynskiego-z-serdeczna,nId,21825402",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwr\u00f3cili si\u0119 z apelem do Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. \"Z serdeczn\u0105 pro\u015bb\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-07T15:39:33.824269+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-07T15:01:55+00:00",
        "description": "Niebezpieczna pogoda nad Polsk\u0105. W ca\u0142ym kraju obowi\u0105zuj\u0105 ostrze\u017cenia przed nawa\u0142nicami i burzami. Eksperci alarmuj\u0105 r\u00f3wnie\u017c o mo\u017cliwo\u015bci pojawienia si\u0119 tr\u0105b powietrznych. Lokalnie mog\u0105 r\u00f3wnie\u017c wyst\u0119powa\u0107 opady gradu. W zwi\u0105zku z sytuacj\u0105 meteorologiczn\u0105 w stan gotowo\u015bci zostali postawieni \u017co\u0142nierze Wojsk Obrony Terytorialnej.",
        "id": 2873970,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-burze-to-nie-wszystko-niebezpieczna-pogoda-w-calym-kraju,nId,21825398",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Burze to nie wszystko. Niebezpieczna pogoda w ca\u0142ym kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-07T15:39:33.981490+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-07T14:36:32+00:00",
        "description": "\"Sytuacja, jakiej nigdy \u017caden z wrze\u015bniowych agresor\u00f3w nie przewidzia\u0142 ani nawet nie dopu\u015bci\u0142 my\u015bli o jej mo\u017cliwo\u015bci\" - tak o zaj\u0119ciu Wilhelmshaven pisa\u0142 dziennikarz i marynista Jerzy Pertek. Niemiecki port i miasto zaj\u0119li Polacy. Nasi \u017co\u0142nierze pod koniec wojny przej\u0119li twierdz\u0119, kt\u00f3rej za\u0142oga mog\u0142a przed\u0142u\u017cy\u0107 konflikt o trzy miesi\u0105ce.",
        "id": 2873971,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/historia-w-interii/news-polacy-okupowali-twierdze-wilhelmshaven-sluszne-zadoscuczyni,nId,21825397",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy okupowali twierdz\u0119 Wilhelmshaven. \"S\u0142uszne zado\u015b\u0107uczynienie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-07T14:33:36.371882+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-07T13:30:05+00:00",
        "description": "Nieodkryte skarby Europy czekaj\u0105 na d\u0142ugi czerwcowy weekend. Burgas, Genua, Reykjavik i Glasgow to doskona\u0142e wybory dla tych, kt\u00f3rzy pragn\u0105 unika\u0107 t\u0142um\u00f3w. Ka\u017cde z tych miejsc oferuje unikatowe do\u015bwiadczenia, od geotermalnych pla\u017c po \u015bredniowieczn\u0105 architektur\u0119 i klimaty, kt\u00f3re zaskakuj\u0105 swoj\u0105 autentyczno\u015bci\u0105.",
        "id": 2873640,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-nieoczywiste-miejsca-na-czerwcowy-city-break-to-europejskie,nId,21818175",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieoczywiste miejsca na czerwcowy city break. To europejskie pere\u0142ki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-07T12:23:38.430751+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-07T11:38:41+00:00",
        "description": "Ukrai\u0144skie si\u0142y powietrzne poinformowa\u0142y o zestrzeleniu rosyjskiego my\u015bliwca wielozadaniowego Su-35. W mediach spo\u0142eczno\u015bciowych opublikowano nagranie p\u0142on\u0105cego wraku. Wed\u0142ug nieoficjalnych informacji za\u0142oga my\u015bliwca prze\u017cy\u0142a.",
        "id": 2873004,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosyjski-mysliwiec-nie-mial-szans-ukraincy-opublikowali-nagr,nId,21825374",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjski my\u015bliwiec nie mia\u0142 szans. Ukrai\u0144cy opublikowali nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-07T11:18:32.760014+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-07T11:09:05+00:00",
        "description": "50 proc. badanych negatywnie oceni\u0142o dwie kadencje prezydentury Andrzeja Dudy - wynika z sonda\u017cu Instytut Bada\u0144 Pollster. Odpowied\u017a \"trudno powiedzie\u0107\" wybra\u0142o 6 proc. uczestnik\u00f3w ankiety.",
        "id": 2872713,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polacy-ocenili-prezydenture-andrzeja-dudy-najnowszy-sondaz,nId,21825373",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy ocenili prezydentur\u0119 Andrzeja Dudy. Najnowszy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-07T11:18:32.920399+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-07T10:39:36+00:00",
        "description": "Minister spraw wewn\u0119trznych i administracji podpisa\u0142 rozporz\u0105dzenie przed\u0142u\u017caj\u0105ce stref\u0119 buforow\u0105 na granicy z Bia\u0142orusi\u0105 - przekaza\u0142 resort. Wejdzie ono w \u017cycie w niedziel\u0119. Decyzja resortu ma zwi\u0105zek z wci\u0105\u017c trwaj\u0105c\u0105 presj\u0105 na granicy polsko-bia\u0142oruskiej. Codziennie setki migrant\u00f3w pr\u00f3buj\u0105 nielegalnie przedosta\u0107 si\u0119 do Polski. Odnotowywane s\u0105 tak\u017ce agresywne zachowania wobec polskich s\u0142u\u017cb.",
        "id": 2872714,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-presja-na-granicy-z-bialorusia-trwa-zapadla-decyzja-ws-stref,nId,21825370",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Presja na granicy z Bia\u0142orusi\u0105 trwa. Zapad\u0142a decyzja ws. strefy buforowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-07T10:14:32.466747+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-07T10:05:06+00:00",
        "description": "Polsat News ustali\u0142, \u017ce ludowcy z ca\u0142ej Polski otrzymali ankiet\u0119, w kt\u00f3rej pad\u0142y pytania o ewentualny sojusz PSL z PiS i Konfederacj\u0105. Premierem takiego rz\u0105du mia\u0142by by\u0107 W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. \"No to ju\u017c po ptakach. Pisa\u0142em, \u017ce tak b\u0119dzie nie spodziewa\u0142em si\u0119 jednak, \u017ce tak szybko\" - tak by\u0142y premier Leszek Miller skomentowa\u0142 informacje o ankiecie rozes\u0142anej do cz\u0142onk\u00f3w PSL.",
        "id": 2872392,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ankieta-wsrod-politykow-psl-w-calej-polsce-byly-premier-reag,nId,21825366",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ankieta w\u015br\u00f3d polityk\u00f3w PSL w ca\u0142ej Polsce. By\u0142y premier reaguje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-07T10:14:32.629467+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-07T09:59:50+00:00",
        "description": "Dwie osoby zosta\u0142y ranne w wyniku pi\u0105tkowego, nocnego ataku ukrai\u0144skich dron\u00f3w w obwodzie moskiewskim - poinformowa\u0142 gubernator Andriej Worobiow. Doda\u0142, \u017ce \"wi\u0119kszo\u015b\u0107 wrogich statk\u00f3w bezza\u0142ogowych zosta\u0142a zniszczona\". Lotniska pod Moskw\u0105 wstrzyma\u0142y czasowo dzia\u0142alno\u015b\u0107.",
        "id": 2872393,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ukraina-zaatakowala-w-obwodzie-moskiewskim-zamknieto-lotnisk,nId,21825362",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina zaatakowa\u0142a w obwodzie moskiewskim. Zamkni\u0119to lotniska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-07T09:08:35.217325+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-07T08:58:44+00:00",
        "description": "Tajlandzka armia o\u015bwiadczy\u0142a, \u017ce przejmie kontrol\u0119 nad dzia\u0142aniem punkt\u00f3w kontrolnych na granicy z Kambod\u017c\u0105. Napi\u0119cie mi\u0119dzy krajami ro\u015bnie, a po obu stronach granicy gromadz\u0105 si\u0119 coraz wi\u0119ksze si\u0142y. Obie strony deklaruj\u0105, \u017ce chodzi jedynie o obron\u0119 terytorium. Pod koniec maja dosz\u0142o mi\u0119dzy wojskami do wymiany ognia, w kt\u00f3rej zgin\u0105\u0142 \u017co\u0142nierz z Kambod\u017cy.",
        "id": 2872143,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wybuchnie-nowa-wojna-niepokojace-ruchy-azjatyckich-armii,nId,21825354",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybuchnie nowa wojna? Niepokoj\u0105ce ruchy azjatyckich armii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-07T09:08:35.377693+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-07T08:43:26+00:00",
        "description": "Dwa kanadyjskie miasta, Toronto i Montreal znalaz\u0142y si\u0119 w\u015br\u00f3d pi\u0119ciu miast o najbardziej zanieczyszczonym powietrzu na \u015bwiecie - poda\u0142a szwajcarska firma IQAir, monitoruj\u0105ca jako\u015b\u0107 powietrza. To pok\u0142osie ogromnych po\u017car\u00f3w las\u00f3w, kt\u00f3re od kilku dni tygodni trawi\u0105 Kanad\u0119. Do tej pory sp\u0142on\u0119\u0142o ponad dwa miliony hektar\u00f3w terenu. Dym z kanadyjskich po\u017car\u00f3w dotar\u0142 ju\u017c nawet do Europy.",
        "id": 2872144,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-poklosie-pozarow-w-kanadzie-najbardziej-zanieczyszczone-powi,nId,21825359",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pok\u0142osie po\u017car\u00f3w w Kanadzie. \"Najbardziej zanieczyszczone powietrze\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-07T09:08:35.535194+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-07T08:30:00+00:00",
        "description": "Du\u0144ski parlament przyj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o podniesieniu wieku emerytalnego do 70 lat, t\u0142umacz\u0105c to rosn\u0105c\u0105 d\u0142ugo\u015bci\u0105 \u017cycia obywateli. Zmiana obejmie ju\u017c osoby urodzone po 1970 roku. To kolejny kraj w Europie, kt\u00f3ry w ostatnim czasie decyduje si\u0119 na taki ruch.",
        "id": 2872145,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-europejski-kraj-podnosi-wiek-emerytalny-trzystopniowa-skala,nId,21824279",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europejski kraj podnosi wiek emerytalny. Trzystopniowa skala",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-07T08:04:32.391287+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-07T07:56:32+00:00",
        "description": "W co pi\u0105tym domu w USA nie rozmawia si\u0119 po angielsku - wynika z najnowszych danych. A w ca\u0142ym kraju rozbrzmiewa ponad 350 r\u00f3\u017cnych j\u0119zyk\u00f3w. Tu\u017c obok dominuj\u0105cego angielskiego, najbardziej popularny jest tam j\u0119zyk hiszpa\u0144ski. Po polsku m\u00f3wi 510 430 os\u00f3b. W stanie Illinois zajmuje on drugie miejsce w\u015br\u00f3d j\u0119zyk\u00f3w obcych.",
        "id": 2871926,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-co-piaty-amerykanin-nie-rozmawia-w-domu-po-angielsku-najnows,nId,21825353",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co pi\u0105ty Amerykanin nie rozmawia w domu po angielsku. Najnowsze dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-07T08:04:32.559803+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-07T07:29:56+00:00",
        "description": "Trwa akcja s\u0142u\u017cb przy ul. Fredry w Krakowie. W jednym z mieszka\u0144 zabarykadowa\u0142 si\u0119 m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry mo\u017ce mie\u0107 przy sobie niebezpieczne narz\u0119dzia. Wcze\u015bniej mia\u0142 on zaatakowa\u0107 kobiet\u0119 i zabra\u0107 jej psa. Na miejscu dzia\u0142aj\u0105 kontrterrory\u015bci - potwierdzi\u0142 polsatnews.pl.",
        "id": 2871927,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-akcja-kontrterrorystow-w-krakowie-mezczyzna-zabarykadowal-si,nId,21825356",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akcja kontrterroryst\u00f3w w Krakowie. M\u0119\u017cczyzna zabarykadowa\u0142 si\u0119 w mieszkaniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-07T06:58:35.384562+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-07T06:44:02+00:00",
        "description": "To nie b\u0119dzie spokojna sobota. Ca\u0142a Polska zosta\u0142a obj\u0119ta alertami pogodowymi. Po po\u0142udniu i w nocy przez kraj przetocz\u0105 si\u0119 niebezpieczne burze, kt\u00f3rym towarzyszy\u0107 b\u0119d\u0105 intensywne opady oraz porywisty wiatr. Miejscami powieje z pr\u0119dko\u015bci\u0105 100 km/h. Mo\u017cliwy te\u017c \"du\u017cy grad\". Ponadto w jednym wojew\u00f3dztwie wydano ostrze\u017cenia przed upa\u0142em. Termometry poka\u017c\u0105 nawet 30 stopni Celsjusza.",
        "id": 2871665,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zacznie-sie-po-poludniu-wydano-ostrzezenia-cala-polska-zagro,nId,21825351",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zacznie si\u0119 po po\u0142udniu, wydano ostrze\u017cenia. Ca\u0142a Polska zagro\u017cona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-07T06:58:35.554241+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-07T06:30:25+00:00",
        "description": "Co najmniej trzy osoby zgin\u0119\u0142y, a 21 zosta\u0142o rannych w nocnych, zmasowanych uderzeniach wojsk Rosji na Chark\u00f3w. Jak podaj\u0105 tamtejsze w\u0142adze, miasto atakowane by\u0142o przez prawie 50 dron\u00f3w, rakiet oraz lotniczych bomb kierowanych. Do nalot\u00f3w dosz\u0142o r\u00f3wnie\u017c w Chersoniu, tam z kolei zgin\u0119\u0142o ma\u0142\u017ce\u0144stwo.",
        "id": 2871666,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-najwiekszy-atak-rosji-na-charkow-nie-zyja-trzy-osoby-sa-rann,nId,21825352",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najwi\u0119kszy atak Rosji na Chark\u00f3w. Nie \u017cyj\u0105 trzy osoby, s\u0105 ranni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-07T06:58:35.718750+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-07T06:00:03+00:00",
        "description": "Uroczysto\u015b\u0107 Narodzenia \u015bw. Jana Chrzciciela to jedno z najstarszych i najbardziej charakterystycznych \u015bwi\u0105t roku liturgicznego Ko\u015bcio\u0142a. Obchodzimy j\u0105 24 czerwca, dok\u0142adnie sze\u015b\u0107 miesi\u0119cy przed Bo\u017cym Narodzeniem. To nietypowe wspomnienie jak na ko\u015bcielne zwyczaje.",
        "id": 2871667,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/religia/news-24-czerwca-kosciol-obchodzi-swieto-jest-wyjatkiem-w-kalendar,nId,21822100",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "24 czerwca Ko\u015bci\u00f3\u0142 obchodzi \u015bwi\u0119to. Jest wyj\u0105tkiem w kalendarzu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-07T05:53:35.966394+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-07T05:20:03+00:00",
        "description": "Czy po \"czekaniu na naszego prezydenta\" b\u0119dziemy mieli \"czekanie na nasz rz\u0105d\"? Czekanie wype\u0142nione totalnym konfliktem nadal blokuj\u0105cym dzia\u0142alno\u015b\u0107 ustawodawcz\u0105 parlamentu, wymiar sprawiedliwo\u015bci i wszystkie inne wymiary istnienia polskiego pa\u0144stwa. I to w dodatku w obecnej sytuacji geopolitycznej (wa\u017c\u0105ce si\u0119 losy Ukrainy, pog\u0142\u0119biaj\u0105ca si\u0119 nieprzewidywalno\u015b\u0107 Trumpa, rozdzieraj\u0105ce Ameryk\u0119 wojny oligarch\u00f3w), w kt\u00f3rej lepiej by\u0142oby, aby polskie pa\u0144stwo jednak istnia\u0142o.",
        "id": 2871466,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/felietony/news-czekanie-na-cala-wladze-w-podzielonym-kraju,nId,21825142",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czekanie na \"ca\u0142\u0105 w\u0142adz\u0119\" w podzielonym kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-07T05:53:36.123708+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-07T05:12:30+00:00",
        "description": "Jestem tak zaj\u0119ty prac\u0105 nad Chinami, Rosj\u0105, Iranem... Nie my\u015bl\u0119 o Elonie Musku - powiedzia\u0142 Donald Trump pytany przez dziennikarzy o sp\u00f3r z miliarderem. Prezydent USA podkre\u015bli\u0142, \u017ce \"dobrze \u017cyczy Muskowi\", ale \"tak naprawd\u0119 nie interesuje go\" za\u0142agodzenie sporu, poniewa\u017c rozwi\u0105zuje inne problemy.",
        "id": 2871467,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nie-mysle-o-nim-trump-nie-interesuje-sie-zakonczeniem-konfli,nId,21825347",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nie my\u015bl\u0119 o nim\". Trump \"nie interesuje si\u0119\" zako\u0144czeniem konfliktu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-07T04:48:32.052465+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-07T04:34:36+00:00",
        "description": "Rosyjscy kierowcy ci\u0119\u017car\u00f3wek nie wiedzieli, \u017ce przewo\u017c\u0105 drony, kt\u00f3re zostan\u0105 wykorzystane do ataku na lotniska wojskowe w Rosji - powiedzia\u0142 na antenie ABC News prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Doda\u0142, \u017ce w czasie operacji o kryptonimie \"Paj\u0119czyna\" u\u017cyto wy\u0142\u0105czenie ukrai\u0144skich bezza\u0142ogowc\u00f3w. Strona ukrai\u0144ska informuje, \u017ce uszkodzonych zosta\u0142o 41 rosyjskich bombowc\u00f3w strategicznych. Niezadowolenie z przeprowadzenia atak\u00f3w wyrazi\u0142 Donald Trump.",
        "id": 2871255,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zelenski-zdradzil-kulisy-akcji-pajeczyna-niczego-nie-wiedzie,nId,21825346",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski zdradzi\u0142 kulisy akcji \"Paj\u0119czyna\". \"Niczego nie wiedzieli\"",
        "vote": 0
    }
]