[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T17:37:03.635529+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T16:58:54+00:00",
        "description": null,
        "id": 3566284,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9886399,kara-w-wysokosci-dwukrotnosci-wartosci-samochodu-tyle-w-2026-r-zaplacisz-za-brak-tego-dokumentu-i-nie-pomoze-nawet-sila-wyzsza.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/t4vktkuTURBXy8xNDNmMjQ5Ni1lNzNmLTQxM2QtOWFkYy01YjIyNTI0OThhYzIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Kara w wysoko\u015bci dwukrotno\u015bci warto\u015bci samochodu. Tyle w 2026 r. zap\u0142acisz za brak tego dokumentu \u2013 i nie pomo\u017ce nawet si\u0142a wy\u017csza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T17:37:04.240009+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T16:55:13+00:00",
        "description": null,
        "id": 3566285,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9880666,piatek-przed-wszystkimi-swietymi-dniem-wolnym-od-pracy-czy-anulowac-wnioski-urlopowe.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/yPMktkuTURBXy8yMDBhOWVkNS1lMjZhLTQ3ZGItODY4NC02MzMxODkwODYzOTYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Pi\u0105tek przed Wszystkimi \u015awi\u0119tymi dniem wolnym od pracy \u2013 czy trzeba anulowa\u0107 wnioski urlopowe?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T15:11:01.456082+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T14:34:45+00:00",
        "description": null,
        "id": 3565498,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9886471,zmiany-klimatyczne-kiedy-pozary-stana-sie-nowa-norma.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/wzAktkuTURBXy8zODMxNjhjOS02ZDI0LTQ4ZjEtYWJkNS0yYzUzNmQyZGIyYmMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Zmiany klimatyczne. Kiedy po\u017cary stan\u0105 si\u0119 now\u0105 norm\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T12:44:33.104459+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T12:20:45+00:00",
        "description": null,
        "id": 3564767,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9886452,trump-deklaruje-potezne-sankcje-na-rosje-ale-stawia-warunek-dla-krajo.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/yC6ktkuTURBXy9iZjA5NTZlYy05ODYyLTQxNjQtYTljMC03NzNjZjI5NjBkZjkuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Trump deklaruje pot\u0119\u017cne sankcje na Rosj\u0119, ale stawia warunek dla kraj\u00f3w NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T12:44:33.305901+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T12:07:16+00:00",
        "description": null,
        "id": 3564768,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9886451,pis-i-konfederacja-staja-na-glowie-by-zdjac-z-rosji-odpowiedzialnosc.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/UPgktkuTURBXy8xYTEwNzUwMC1mNWUxLTQ0ZjYtOWI2NS05YTdlMzM5MDQzNzMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "PiS i Konfederacja \u201estaj\u0105 na g\u0142owie, by zdj\u0105\u0107 z Rosji odpowiedzialno\u015b\u0107\u201d. Mocne s\u0142owa Tuska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T11:37:37.360171+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T11:08:32+00:00",
        "description": null,
        "id": 3564430,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9886430,prezydent-nawrocki-czy-rzad-polacy-ocenili-kto-lepiej-dziala-w-spraw.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/YSnktkuTURBXy8xMDNkYjIxYi0yNzYwLTQ5NGMtOTAxMS00ODE1ODU2Y2Y4NjEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Prezydent Nawrocki czy rz\u0105d? Polacy ocenili, kto lepiej dzia\u0142a w sprawach mi\u0119dzynarodowych [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T11:37:37.454938+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T10:32:04+00:00",
        "description": null,
        "id": 3564431,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9886427,szef-wloskiego-msz-wprost-putin-drwi-z-trumpa-obiecal-zrobic-rzeczy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ferktktTURBXy82ZDNjNTIxYi1iMWNmLTQ5NzAtYTQzOS00YmIyZTZhNWJhOWMucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Szef w\u0142oskiego MSZ wprost: \"Putin drwi z Trumpa. Obieca\u0142 zrobi\u0107 rzeczy, kt\u00f3rych nie zrobi\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T10:26:32.608574+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T09:54:25+00:00",
        "description": null,
        "id": 3564083,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9886424,rosyjska-prowokacja-nad-polska-kosiniak-kamysz-zapowiada-wzmocnienie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2UIktkuTURBXy85NTRmZDFhMS02MTk3LTRlMzQtYTQ0NS1hZTAwMjU3ZmJmMmUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Rosyjska prowokacja nad Polsk\u0105. Kosiniak-Kamysz zapowiada wzmocnienie obrony antydronowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T10:26:32.918703+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T09:39:48+00:00",
        "description": null,
        "id": 3564084,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9886402,le-figaro-samoloty-nato-nie-wystarcza-przeciw-rosyjskim-dronom-co.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/QV7ktkuTURBXy9hMjE0ZjFjMS04M2FiLTRiYjQtYjA1Zi05YzgwN2Y1OTU4MzMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "\u201eLe Figaro\u201d: Samoloty NATO nie wystarcz\u0105 przeciw rosyjskim dronom. Co potrzebne na wschodniej flance?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T09:18:37.556962+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T09:05:18+00:00",
        "description": null,
        "id": 3563782,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9886414,nowy-prezes-najwyzszej-izby-kontroli-sejm-podjal-decyzje.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/MoxktkuTURBXy81OGE1ODU4YS05N2JjLTQ3NTYtODUxYi0xZjE5MzUzNDI0MTMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Nowy prezes Najwy\u017cszej Izby Kontroli. Sejm podj\u0105\u0142 decyzj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T09:18:37.744420+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T08:13:49+00:00",
        "description": null,
        "id": 3563783,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9886400,sikorski-demaskuje-sprzeczne-tlumaczenia-moskwy-ws-dronow-nad-polska.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/wFrktkuTURBXy8zMjViMjMyMC1lMWRhLTQ1Y2UtOTdjYS1lYTY2ZDQ4OTczYzEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Sikorski demaskuje sprzeczne t\u0142umaczenia Moskwy ws. dron\u00f3w nad Polsk\u0105: \"Rosyjskie k\u0142amstwo\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T08:06:26.124097+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T07:54:33+00:00",
        "description": null,
        "id": 3563541,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9886399,kara-w-wysokosci-dwukrotnosci-wartosci-samochodu-tyle-w-2026-r-zapla.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/t4vktkuTURBXy8xNDNmMjQ5Ni1lNzNmLTQxM2QtOWFkYy01YjIyNTI0OThhYzIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Kara w wysoko\u015bci dwukrotno\u015bci warto\u015bci samochodu. Tyle w 2026 r. zap\u0142acisz za brak tego dokumentu \u2013 i nie pomo\u017ce nawet si\u0142a wy\u017csza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T08:06:26.310516+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T07:52:49+00:00",
        "description": null,
        "id": 3563542,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9886389,usa-uderzaja-w-zagraniczne-firmy-na-liscie-chinscy-producenci-chipow.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2vsktkuTURBXy9hYzRiNWUxNi1iMDVmLTQzOGUtODllZi1lOGI1MDQ3NzMyZDcuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "USA uderzaj\u0105 w zagraniczne firmy. Na li\u015bcie chi\u0144scy producenci chip\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T08:06:26.548179+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T07:31:30+00:00",
        "description": null,
        "id": 3563543,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9886390,rada-bezpieczenstwa-onz-rosja-probowala-odwrocic-kota-ogonem-ekspert.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/JgvktkuTURBXy85MDY4YmI2My1kZThmLTQ1MjEtOTU3NS05YzUyNTMyZmY0MGYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Rada Bezpiecze\u0144stwa ONZ: Rosja pr\u00f3bowa\u0142a odwr\u00f3ci\u0107 kota ogonem. Ekspertka nie ma w\u0105tpliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T08:06:26.738177+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T07:09:03+00:00",
        "description": null,
        "id": 3563544,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9886384,rada-bezpieczenstwa-onz-ws-polski-usa-sklada-stanowcza-deklaracje.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/wY0ktkuTURBXy85NjFiNjUyOS1jMDcyLTQzMDMtODdiNy0yYjZmZGNiOWJkMjYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Rada Bezpiecze\u0144stwa ONZ ws. Polski: USA sk\u0142ada stanowcz\u0105 deklaracj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T06:54:08.292183+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T06:49:14+00:00",
        "description": null,
        "id": 3563285,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9886382,bosacki-w-onz-stanowisko-usa-wobec-rosji-urealnia-sie-wkrotce-zobacz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/RlKktkuTURBXy9lZmZkM2VjOC02MjdiLTQ2ZWItYWViZi1jYzY4YmE1ZGUzOWMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Bosacki w ONZ: Stanowisko USA wobec Rosji urealnia si\u0119, wkr\u00f3tce zobaczymy efekty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T06:54:08.407728+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T06:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3563286,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9885729,co-wlicza-sie-do-stazu-pracy-do-emerytury-jakie-okresy-skladowe-i-nieskladkowe-jak-obliczyc-lata-pracy-do-emerytury.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fQTktkuTURBXy9jOWZjNTJhYS1hNGMwLTQ1M2QtODU4Yy03ODFlMDFjMzMxZmIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Co wlicza si\u0119 do sta\u017cu pracy do emerytury? Jakie okresy sk\u0142adowe i niesk\u0142adkowe? Jak obliczy\u0107 lata pracy do emerytury?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jagienka Michalik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T05:41:56.445794+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T05:01:51+00:00",
        "description": null,
        "id": 3563061,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9886368,cala-prawda-o-pracownikach-50-plus-stali-sie-hitem-rynku-zatrudnienia.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/cmMktkuTURBXy80Yzc5MmZmNi1jYjVlLTQ2YzMtOWU3My1kY2Q3YTFmZmY1ZjMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ca\u0142a prawda o pracownikach 50 plus. Stali si\u0119 hitem rynku zatrudnienia czy te\u017c firmy spisa\u0142y ich na straty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T05:41:56.767931+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T04:55:46+00:00",
        "description": null,
        "id": 3563062,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9883689,koniec-z-podatkiem-od-ratowania-zycia-zerowy-vat-na-leki-obnizy-ich-ceny-i-zwiekszy-dostepnosc-dla-pacjentow.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/thQktktTURBXy9jODMxMGRiZi04OGUxLTQyMGYtOTA0My1hNjAzMjZhZDlmOWEucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Koniec z \u201epodatkiem od ratowania \u017cycia\u201d. Zerowy VAT na leki obni\u017cy ich ceny i zwi\u0119kszy dost\u0119pno\u015b\u0107 dla pacjent\u00f3w. Sprawa w Sejmie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T05:41:56.916372+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T04:55:25+00:00",
        "description": null,
        "id": 3563063,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9879432,zerowy-pit-rowniez-dla-emerytow-ktorzy-wychowali-dwoje-dzieci-sprawa-w-senacie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/IusktkuTURBXy9lMWYzODkxNi1iZWE4LTRlYjAtYjA2NC01ZTAxOTMxNjg4ZTAuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Zerowy PIT r\u00f3wnie\u017c dla emeryt\u00f3w, kt\u00f3rzy wychowali dwoje dzieci. Sprawa ju\u017c w Senacie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T05:41:57.207320+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T04:53:58+00:00",
        "description": null,
        "id": 3563064,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9885684,gorzka-niespodzianka-dla-korzystajacych-z-kominkow-i-centralnego-ogrzewania-posypia-sie-wysokie-grzywny.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/pmIktkuTURBXy8zNmU5ZWU0NC01MWM1LTQzOTEtOGYyNi1jODUwODg3NmJjYWUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Gorzka niespodzianka dla korzystaj\u0105cych z komink\u00f3w i centralnego ogrzewania. Posypi\u0105 si\u0119 wysokie grzywny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jakub Laskowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T05:41:57.430376+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T04:45:45+00:00",
        "description": null,
        "id": 3563065,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9885847,gdzie-jest-najblizszy-schron-gdzie-sie-ukryc-w-razie-wojny-mapa-schronow-w-polsce-2025.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/DsBktkuTURBXy81OTk0MTI1Ni01NzdiLTRkZGMtYTJiMS1iY2Q1YWEyNWMxMWUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Gdzie jest najbli\u017cszy schron? Gdzie si\u0119 ukry\u0107 w razie wojny? Mapa schron\u00f3w w Polsce 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wojciech Rodak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T04:30:17.109580+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T04:13:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3562814,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9885815,rosyjski-dywersant-podpala-balkanski-kociol-konsekwencje-sa-nieobli.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/CQBktkuTURBXy82ZDI3YTgzYy1jZWE5LTQ0MGMtYWUxZi04MWJkNzFhMzAxZWEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Rosja podpala ba\u0142ka\u0144ski kocio\u0142. Konsekwencje s\u0105 nieobliczalne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Dominika G\u00f3rtowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T04:30:17.292800+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T03:45:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3562815,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9886080,te-osoby-dostana-wezwanie-do-wojska-na-poczatku-przyszlego-roku-wsrod-nich-kobiety-i-osoby-po-50-roku-zycia-jest-decyzja-mon.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/HSektkuTURBXy8wY2NjYmExNS0zYmI2LTQ1MDctYTIyZi04NGVhOTNhYTAzYzYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Te osoby dostan\u0105 wezwanie do wojska na pocz\u0105tku przysz\u0142ego roku. W\u015br\u00f3d nich kobiety i osoby po 50. roku \u017cycia. Jest decyzja MON",
        "vote": 0
    }
]