[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T20:50:14.406838+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T20:44:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2888550-wolodymyr-zelenski-ph8648446/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ze\u0142enski: wsz\u0119dzie, gdzie jest NATO, tam nie ma wojny\" />\n    Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski oceni\u0142 po wtargni\u0119ciu rosyjskich dron\u00f3w w przestrze\u0144 powietrzn\u0105 Polski, \u017ce NATO nie zawiod\u0142o i pozostaje silnym sojuszem. Zdaniem prezydenta nale\u017cy w odpowiedzi dostarczy\u0107 Ukrainie bro\u0144, kt\u00f3rej wci\u0105\u017c nie ma.",
        "id": 3567148,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wolodymyr-zelenski-o-rosyjskich-dronach-w-polsce-nato-nie-zawiodlo-nalezy-dostarczyc-ukrainie-potrzebna-bron-st8648443?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2888550-wolodymyr-zelenski-ph8648446/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ze\u0142enski: wsz\u0119dzie, gdzie jest NATO, tam nie ma wojny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T17:59:26.162743+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T17:52:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9649746-sikorski-ph8648303/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sikorski z Kijowa: razem mo\u017cemy stawi\u0107 czo\u0142a niebezpiecze\u0144stwu\" />\n    Drony lec\u0105 na Ukrain\u0119 prawie ka\u017cdego dnia, Ukrai\u0144cy nauczyli si\u0119 przeciwstawia\u0107 temu niebezpiecze\u0144stwu - powiedzia\u0142 wicepremier, szef MZS Rados\u0142aw Sikorski w nagraniu opublikowanym chwil\u0119 po alarmie dronowym w Kijowie. Doda\u0142, \u017ce mi\u0119dzy innymi o tym rozmawia\u0142 z najwa\u017cniejszymi politykami w Ukrainie.",
        "id": 3566409,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/radoslaw-sikorski-z-kijowa-razem-mozemy-stawic-czola-niebezpieczenstwu-st8648298?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9649746-sikorski-ph8648303/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Sikorski z Kijowa: razem mo\u017cemy stawi\u0107 czo\u0142a niebezpiecze\u0144stwu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T16:53:35.352802+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T16:48:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7256633-pilne-ph8534656/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na terytorium Rumunii wlecia\u0142 dron\" />\n    Jak podaj\u0105 rumu\u0144skie media, dwa my\u015bliwce F-16 przechwyci\u0142y rosyjski dron. Maszyna rozbi\u0142a si\u0119 w miejscowo\u015bci Chilia.",
        "id": 3566017,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/rumunia-mysliwce-f-16-przechwycily-rosyjski-dron-st8648313?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7256633-pilne-ph8534656/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Na terytorium Rumunii wlecia\u0142 dron",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T13:11:57.207321+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T12:18:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-uwxy4x-karta-platnosc-transakcja-terminal-sklep-5137797/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Du\u017ca awaria\", by\u0142y k\u0142opoty z p\u0142atno\u015bciami w ca\u0142ej Polsce. Wicepremier zabra\u0142 g\u0142os\" />\n    Internauci donosili w sobot\u0119 o awarii i k\u0142opotach z p\u0142atno\u015bciami w sklepach czy stacjach benzynowych. Wed\u0142ug zg\u0142osze\u0144 problem dotyczy\u0142 ca\u0142ej Polski. \"Wszystkie funkcjonalno\u015bci ju\u017c dzia\u0142aj\u0105 poprawnie\" - przekaza\u0142a przed godzin\u0105 15.00 zajmuj\u0105ca si\u0119 obs\u0142ug\u0105 p\u0142atno\u015bci bezgot\u00f3wkowych firma eService. Do kwestii awarii odni\u00f3s\u0142 si\u0119 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych wicepremier i minister cyfryzacji Krzysztof Gawkowski.",
        "id": 3564880,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/duza-awaria-byly-klopoty-z-platnosciami-w-calej-polsce-wicepremier-zabral-glos-st8648062?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-uwxy4x-karta-platnosc-transakcja-terminal-sklep-5137797/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Du\u017ca awaria\", by\u0142y k\u0142opoty z p\u0142atno\u015bciami w ca\u0142ej Polsce. Wicepremier zabra\u0142 g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T12:02:57.224203+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T11:56:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vjebtz-stss-wywolywana-jest-przez-zakazenie-paciorkowcami-beta-hemolizujacymi-grupy-a-7822969/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sepsa nie czeka. Czas reakcji jest kluczowy\" />\n    \"Cz\u0142owiek my\u015bli: to przejdzie. A potem czuje  si\u0119tak \u017ale, \u017ce chcia\u0142by zmieni\u0107 stan skupienia\" - m\u00f3wi w rozmowie z tvn24.pl Mieczys\u0142aw Szatanek, lekarz, kt\u00f3ry zapad\u0142 na seps\u0119. Z okazji \u015awiatowego Dnia Sepsy eksperci przypominaj\u0105: to nie jest choroba. To dramatyczny zesp\u00f3\u0142 objaw\u00f3w, kt\u00f3re wyst\u0119puj\u0105 na skutek zaka\u017cenia bakteryjnego, wirusowego, a nawet grzybicznego. Jak go unikn\u0105\u0107?",
        "id": 3564570,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/sepsa-nie-czeka-czas-reakcji-jest-kluczowy-po-czym-ja-poznac-st8647622?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vjebtz-stss-wywolywana-jest-przez-zakazenie-paciorkowcami-beta-hemolizujacymi-grupy-a-7822969/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Sepsa nie czeka. Czas reakcji jest kluczowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T12:02:57.462818+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T11:53:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1088795-szczatki-drona-znalezione-w-miejscowosci-wohyn-ph8643012/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tusk o PiS i Konfederacji. \"Staj\u0105 na g\u0142owie, by zdj\u0105\u0107 z Rosji odpowiedzialno\u015b\u0107\"\" />\n    \"W PiS i Konfederacji trwa dyskusja, czy drony to prowokacja Ukrainy, polskiego rz\u0105du czy pomy\u0142ka. Wbrew temu, co m\u00f3wi\u0105 polskie s\u0142u\u017cby, wojsko, prezydent i premier\" - zwr\u00f3ci\u0142 uwag\u0119 premier Donald Tusk, nawi\u0105zuj\u0105c do nocy, gdy ponad 20 rosyjskich dron\u00f3w naruszy\u0142o polsk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105.",
        "id": 3564571,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/premier-donald-tusk-o-pis-i-konfederacji-staja-na-glowie-by-zdjac-z-rosji-odpowiedzialnosc-st8647887?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1088795-szczatki-drona-znalezione-w-miejscowosci-wohyn-ph8643012/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tusk o PiS i Konfederacji. \"Staj\u0105 na g\u0142owie, by zdj\u0105\u0107 z Rosji odpowiedzialno\u015b\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T09:40:10.408704+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T09:35:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-795174-kierowcy-na-poludniowej-florydzie-brodzili-w-wodzie-po-ulewach-ph8647563/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Za\u0142amanie pogody na Florydzie. Podtopi\u0142o Hollywood, pioruny trafia\u0142y w Miami\" />\n    Na po\u0142udniowej Florydzie przez kilka dni intensywnie pada\u0142o, co doprowadzi\u0142o do podtopie\u0144. Woda zala\u0142a ulice, a silny wiatr, kt\u00f3ry towarzyszy\u0142 burzom, \u0142ama\u0142 ga\u0142\u0119zie.",
        "id": 3563892,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/floryda-usa-kilkudniowe-ulewy-podtopilo-hollywood-pioruny-trafialy-w-miami-st8647556?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-795174-kierowcy-na-poludniowej-florydzie-brodzili-w-wodzie-po-ulewach-ph8647563/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Za\u0142amanie pogody na Florydzie. Podtopi\u0142o Hollywood, pioruny trafia\u0142y w Miami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T09:40:10.563375+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T09:30:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-415193-wladyslaw-kosiniak-kamysz-ph8647585/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Ten atak mia\u0142 na celu sprawdzi\u0107 kilka rzeczy\"\" />\n    Po raz kolejny u\u015bwiadomili\u015bmy sobie, jak blisko Polski toczy si\u0119 pe\u0142noskalowa wojna - m\u00f3wi\u0142 w sobot\u0119 w Krakowie wicepremier, szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz, odnosz\u0105c si\u0119 do wtargni\u0119cia rosyjskich dron\u00f3w na terytorium naszego kraju.",
        "id": 3563893,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/rosyjskie-drony-nad-polska-kosiniak-kamysz-ten-atak-mial-na-celu-sprawdzic-kilka-rzeczy-st8647574?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-415193-wladyslaw-kosiniak-kamysz-ph8647585/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Ten atak mia\u0142 na celu sprawdzi\u0107 kilka rzeczy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T08:35:28.688914+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T08:24:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-139570-wladimir-putin-i-walerij-gierasimow-zdjecie-z-16-grudnia-2024-roku-ph8639178/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wojna o nasze umys\u0142y. \"Rosja oblicza takie dzia\u0142ania na kilkana\u015bcie lat do przodu\" \" />\n    Dzia\u0142ania, kt\u00f3re dotycz\u0105 wojny hybrydowej i jej komponentu, kt\u00f3rym jest wojna o nasze umys\u0142y, s\u0105 d\u0142ugofalowe - m\u00f3wi\u0142a w TVN24 major Anna Grabowska-Siwiec, emerytowana oficer kontrwywiadu Agencji Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego. - M\u00f3wi si\u0119, \u017ce Rosja oblicza takie dzia\u0142ania na kilkana\u015bcie lat do przodu, cierpliwie czekaj\u0105c na efekt - doda\u0142a.",
        "id": 3563644,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wojna-o-nasze-umysly-rosja-oblicza-takie-dzialania-na-kilkanascie-lat-do-przodu-st8647426?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-139570-wladimir-putin-i-walerij-gierasimow-zdjecie-z-16-grudnia-2024-roku-ph8639178/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wojna o nasze umys\u0142y. \"Rosja oblicza takie dzia\u0142ania na kilkana\u015bcie lat do przodu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T04:58:50.462362+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T04:46:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5675741-rosyjska-armia-rosyjscy-zolnierze-milru02-ph7972647/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Walki o Kupia\u0144sk i nieczynny gazoci\u0105g. Rosjanie si\u0119gaj\u0105 po sprawdzon\u0105 taktyk\u0119 \" />\n    Si\u0142y rosyjskie wykorzystuj\u0105 nieczynny gazoci\u0105g, by m\u00f3c przekroczy\u0107 rzek\u0119 Oskil i wkroczy\u0107 do miasta Kupia\u0144sk w obwodzie charkowskim - podali analitycy ukrai\u0144skiego projektu DeepState, monitoruj\u0105cego sytuacj\u0119 na froncie. To kolejny taki przypadek na froncie. Wcze\u015bniej Rosjanie wykorzystali rur\u0119 w obwodzie kurskim, kt\u00f3rym przedostali si\u0119 do Sud\u017cy, kontrolowanej przez wojsko ukrai\u0144skie.",
        "id": 3562925,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/walki-o-kupiansk-deepstate-rosjanie-wykorzystuja-nieczynny-gazociag-st8647374?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5675741-rosyjska-armia-rosyjscy-zolnierze-milru02-ph7972647/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Walki o Kupia\u0144sk i nieczynny gazoci\u0105g. Rosjanie si\u0119gaj\u0105 po sprawdzon\u0105 taktyk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T03:46:04.239254+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T03:44:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-536581-patrol-gwardii-narodowej-w-waszyngtonie-ph8610612/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump wy\u015ble wojsko do kolejnego miasta\" />\n    Do Memphis, w stanie Tennessee, z powodu wysokiej przest\u0119pczo\u015bci wejdzie Gwardia Narodowa - zapowiedzia\u0142 Donald Trump. Prezydent USA doda\u0142, \u017ce je\u015bli b\u0119dzie konieczne, to r\u00f3wnie\u017c wys\u0142ana zostanie r\u00f3wnie\u017c armia.",
        "id": 3562670,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-donald-trump-do-memphis-wejdzie-gwardia-narodowa-a-jesli-bedzie-konieczne-to-rowniez-armia-st8647315?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-536581-patrol-gwardii-narodowej-w-waszyngtonie-ph8610612/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trump wy\u015ble wojsko do kolejnego miasta",
        "vote": 0
    }
]