[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T20:59:57.267942+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T20:59:56+00:00",
        "description": "Sportlich steht Borussia Dortmund in der Bundesliga gut da. Rundum zufrieden sind die Anh\u00e4nger des Klubs trotzdem nicht. Im Mittelpunkt der Kritik steht das neue Ausw\u00e4rtstrikot.",
        "id": 3567227,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/bundesliga-fans-von-borussia-dortmund-protestieren-gegen-graues-trikot-a-3e1406d2-61ca-45fd-927e-463ec63ba70c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundesliga: Fans von Borussia Dortmund protestieren gegen graues Trikot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T20:59:57.495245+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T20:59:56+00:00",
        "description": "Erstmals nach sieben Jahren hat der Hamburger SV wieder gegen die Bayern gespielt. Und es lief genauso schlimm wie fr\u00fcher. Eine junge HSV-Defensive war \u00fcberfordert, die Bayern spielten sich in einen Rausch.",
        "id": 3567228,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fc-bayern-muenchen-zerlegt-den-hamburger-sv-das-29-minuten-debakel-a-4605e723-3d52-4fdb-b2c5-c33b301b80bf#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FC Bayern M\u00fcnchen zerlegt den Hamburger SV: Das 29-Minuten-Debakel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T20:59:57.017960+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T20:59:56+00:00",
        "description": "Ihr BSW k\u00e4mpft gegen den Absturz in die Bedeutungslosigkeit, doch Sahra Wagenknecht versammelt erneut Tausende zu einer Kundgebung. An ihrer Seite beim Protest gegen den Gazakrieg: ein Rapper und ein Komiker.",
        "id": 3567226,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/gaza-kundgebung-sahra-wagenknecht-kritisiert-israel-und-bundesregierung-a-de566a85-98a4-4270-b22a-c69c9b3a7924#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gaza-Kundgebung: Sahra Wagenknecht kritisiert Israel und Bundesregierung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T20:59:56.695800+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T20:59:56+00:00",
        "description": "Der israelische Dirigent der M\u00fcnchner Philharmoniker darf nicht bei einem Festival in Belgien auftreten. Im Ruhrgebiet wird Lahav Shani nun begeistert empfangen \u2013 unter anderem von Belgiens Premierminister Bart De Wever.",
        "id": 3567224,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/lahav-shani-belgischer-premierminister-bei-konzert-in-essen-a-c750ef0f-240b-4002-a426-3436c79f0670#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lahav Shani: Belgischer Premierminister bei Konzert in Essen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T20:59:56.831157+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T20:59:56+00:00",
        "description": "Sollte die deutsche Nationalmannschaft zur WM 2026 fahren, ist noch unklar, wer im Tor stehen wird. Eine R\u00fcckkehr von Manuel Neuer wird es nicht geben. Das best\u00e4tigte der Keeper nun selbst.",
        "id": 3567225,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/nationalmannschaft-manuel-neuer-wird-bei-der-wm-2026-nicht-im-deutschen-tor-stehen-a-7b273903-edd5-48ba-8446-812e0cc3c58d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nationalmannschaft: Manuel Neuer wird bei der WM 2026 nicht im deutschen Tor stehen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T20:59:57.694382+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T20:59:56+00:00",
        "description": "Die Lage an der Nato-Ostgrenze bleibt angespannt. Eine mutma\u00dflich russische Drohne soll den rum\u00e4nischen Luftraum verletzt haben. Das Milit\u00e4r lie\u00df Kampfflugzeuge starten.",
        "id": 3567229,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/rumaenien-russische-drohne-verletzt-offenbar-luftraum-kampfjets-steigen-auf-a-67b4bad3-5fe4-4857-bd15-de2ec54f580c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rum\u00e4nien: Russische Drohne verletzt offenbar Luftraum, Kampfjets steigen auf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T19:17:29.868386+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T19:17:28+00:00",
        "description": "Deutliche Niederlagen in M\u00fcnchen haben f\u00fcr den Hamburger SV Tradition. Das bleibt vorerst so. Bei den Bayern deb\u00fctierte Nicolas Jackson, die Tore erzielten andere.",
        "id": 3566812,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/bundesliga-der-fc-bayern-muenchen-gewinnt-deutlich-gegen-den-hamburger-sv-a-6f951bb5-b52b-4e50-b3e2-9c4ae4a8dcf3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundesliga: Der FC Bayern M\u00fcnchen gewinnt deutlich gegen den Hamburger SV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T19:17:29.548473+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T19:17:28+00:00",
        "description": "I werd narrisch: Stra\u00dfenbahnfahrer aus \u00d6sterreich haben die Trambahn-Weltmeisterschaft in Wien gewonnen. In Disziplinen wie \u00bbTram-Bowling\u00ab und \u00bbGeschwindigkeit halten\u00ab waren sie besser als die Konkurrenz.",
        "id": 3566811,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/oesterreich-gewinnt-trambahn-weltmeisterschaft-a-6432553e-ca1e-4692-9216-c0fcc7cbb326#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00d6sterreich gewinnt Trambahn-Weltmeisterschaft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T19:17:30.147250+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T19:17:28+00:00",
        "description": "Mehrmals w\u00f6chentlich wird die ukrainische Hauptstadt von russischen Drohnen und Raketen angegriffen. Wie gehen die Menschen in Kyjiw damit um? Reportage aus der Stadt ohne Schlaf.",
        "id": 3566813,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russlands-angriffskrieg-kyjiw-trotzt-naechtlichen-drohnen-und-raketenangriffen-a-9450edda-db7d-4b2e-ba07-63e0615d2ab1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russlands Angriffskrieg: Kyjiw trotzt n\u00e4chtlichen Drohnen- und Raketenangriffen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T19:17:30.442250+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T19:17:28+00:00",
        "description": "Das Drama um Frauke Brosius-Gersdorf, Hass im Netz: Was muss besser werden f\u00fcr Deutschlands oberste Richter? Und was l\u00e4uft hinter den Kulissen in Karlsruhe? Ex-Verfassungsrichterin Susanne Baer \u00fcber politische Kultur und schwierige F\u00e4lle.",
        "id": 3566814,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/susanne-baer-nichts-ist-gefaehrlicher-als-schwache-richter-denn-sie-werden-ideologische-richter-a-999786e6-e26d-43d3-89e6-3ace1aead36e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Susanne Baer: \u00bbNichts ist gef\u00e4hrlicher als schwache Richter, denn sie werden ideologische Richter\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T18:09:11.428720+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T18:09:11+00:00",
        "description": "Ein Jahr lang hat der Berliner Chefkurator Bonaventure Ndikung die 36. Biennale von S\u00e3o Paulo vorbereitet, die wichtigste Kunstschau des Globalen S\u00fcdens. Der SPIEGEL hat ihn dabei beobachtet.",
        "id": 3566463,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/bonaventure-ndikungs-biennale-in-sao-paulo-kaempfen-fuers-gute-in-duesteren-zeiten-a-b1dba0c8-ad83-45b6-854c-b3424ef45376#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bonaventure Ndikungs Biennale in S\u00e3o Paulo: K\u00e4mpfen f\u00fcrs Gute in d\u00fcsteren Zeiten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T18:09:12.046427+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T18:09:11+00:00",
        "description": "Borussia Dortmund setzt sich dank Serhou Guirassy an der Bundesliga-Spitze fest. Das Tor des Tages erzielt Ermedin Demirovi\u0107. Und in Wolfsburg dauerte das Spiel fast zwei Stunden.",
        "id": 3566469,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/bundesliga-borussia-dortmund-siegt-beim-1-fc-heidenheim-serhou-guirassy-trifft-wieder-a-71d51add-e596-4299-934d-9a6fabc6dd61#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundesliga: Borussia Dortmund siegt beim 1. FC Heidenheim, Serhou Guirassy trifft wieder",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T18:09:11.633359+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T18:09:11+00:00",
        "description": "Hat sich der m\u00e4chtigste Mann in \u00d6sterreichs Justizministerium im Oktober 2023 das Leben genommen? Neue Daten legen nahe, dass Christian Pilnacek in seiner Todesnacht wom\u00f6glich nicht allein war.",
        "id": 3566465,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/christian-pilnacek-mysterioeser-tod-eines-spitzenbeamten-podcast-inside-austria-a-33c60137-f6e7-4e1b-80f4-3a776fbfb7b3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Christian Pilnacek: Mysteri\u00f6ser Tod eines Spitzenbeamten - Podcast \u00bbInside Austria\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T18:09:11.735374+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T18:09:11+00:00",
        "description": "Mit rechten Parolen protestierten mehr als 100.000 Menschen gegen Einwanderer \u2013 mitten im Zentrum der britischen Hauptstadt. Es kam zu Zusammenst\u00f6\u00dfen mit der Polizei. Die Gegendemo fiel deutlich kleiner aus.",
        "id": 3566466,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/london-rechte-grossdemo-mit-100-000-teilnehmern-gegen-einwanderung-a-d408ef9c-574a-4f72-b98c-31603ea58b02#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "London: Rechte Gro\u00dfdemo mit 100.000 Teilnehmern gegen Einwanderung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T18:09:11.530925+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T18:09:11+00:00",
        "description": "Tagelang hielt die Stadt Lausanne eine Debatte \u00fcber einen t\u00f6dlich verungl\u00fcckten Teenager in Atem, der vor der Polizei geflohen war. Die Trag\u00f6die ist kein Einzelfall.",
        "id": 3566464,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/polizeigewalt-in-der-schweiz-der-fall-marvin-m-lausanner-schweigen-a-605e135f-c686-44b0-b91f-57486c795ca3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polizeigewalt in der Schweiz: Der Fall Marvin M. - Lausanner Schweigen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T18:09:11.943464+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T18:09:11+00:00",
        "description": "Frankreichs neuer Premierminister weicht den umstrittenen Sparkurs seines Vorg\u00e4ngers auf. S\u00e9bastien Lecornu distanzierte sich von dem Plan, zwei Feiertage abzuschaffen.",
        "id": 3566468,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/sebastien-lecornu-franzoesischer-premier-verzichtet-auf-streichung-von-feiertagen-a-889e277b-5a23-4e11-8f20-0e1ef5e3ab28#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u00e9bastien Lecornu: Franz\u00f6sischer Premier verzichtet auf Streichung von Feiertagen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T18:09:11.838869+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T18:09:11+00:00",
        "description": "Prinz Harry engagiert sich seit Langem f\u00fcr Veteranen. Nun hat er in Kyjiw ehemaligen Soldaten Mut zugesprochen. Und er rief sie dazu auf, sich anderen anzuvertrauen.",
        "id": 3566467,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/ukraine-krieg-prinz-harry-ermutigt-ehemalige-soldaten-schweigen-zu-brechen-a-e6857dc0-f0e6-48dd-af93-77f6221f2f1a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine-Krieg: Prinz Harry ermutigt ehemalige Soldaten, Schweigen zu brechen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T17:06:34.384514+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T17:06:32+00:00",
        "description": "Jahrelang l\u00e4sterte Dana White \u00fcber das Profiboxen. Jetzt veranstaltet er den wichtigsten Kampf des Jahres und will den Sport grunds\u00e4tzlich reformieren. Daf\u00fcr braucht er auch seinen Freund Donald Trump.",
        "id": 3566130,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/boxen/boxen-dana-white-vor-dem-kampf-zwischen-saul-canelo-alvarez-und-terence-crawford-a-3325e774-76bc-47d4-ac27-3c60c39f4f4c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boxen: Dana White vor dem Kampf zwischen Saul \u00bbCanelo\u00ab Alvarez und Terence Crawford",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T17:06:33.306036+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T17:06:32+00:00",
        "description": "Songs wie \u00bbPsycho Killer\u00ab machten ihn ber\u00fchmt, jetzt ist David Byrne 73 Jahre alt und immer noch Avantgarde. Der Musiker \u00fcber fr\u00f6hliche Kunst in d\u00fcsteren Zeiten und wie er jahrelang in den USA ohne Genehmigung w\u00e4hlen ging.",
        "id": 3566126,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/david-byrne-im-interview-manchmal-wache-ich-mitten-in-der-nacht-von-meinen-alptraeumen-auf-a-df48023f-9fc9-45f6-94f0-8df6f9fae753#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "David Byrne im Interview: \u00bbManchmal wache ich mitten in der Nacht von meinen Alptr\u00e4umen auf\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T17:06:33.086502+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T17:06:32+00:00",
        "description": "Viele kennen Eugen Gomringer wegen der unseligen Diskussion \u00fcber sein Gedicht \u00bbavenidas\u00ab. Ende August starb der Dichter im Alter von 100 Jahren. Mit der Konkreten Poesie erfand er eine neue Form von Lyrik. Wird sie Bestand haben?",
        "id": 3566125,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/literatur/eugen-gomringer-der-erfinder-der-konkreten-poesie-und-sein-erbe-a-07b8f190-b775-4eb9-9864-d56a8c0b6185#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eugen Gomringer: Der Erfinder der Konkreten Poesie und sein Erbe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T17:06:33.577462+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T17:06:32+00:00",
        "description": "US-Pr\u00e4sident Trump liebt die Royals und ihren Pomp, Charles III. hasst Plastikstrohhalme und predigt Umweltschutz. Nun treffen sie sich auf Schloss Windsor. Taugt der K\u00f6nig als diplomatische Wunderwaffe?",
        "id": 3566127,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-und-koenig-charles-iii-kann-der-monarch-den-amerikanischen-ruepel-zaehmen-a-4562d419-63f3-4498-93a4-24105e817636#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u00f6nig Charles III. und Donald Trump: Kann der Monarch den amerikanischen R\u00fcpel z\u00e4hmen?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T17:06:34.161474+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T17:06:32+00:00",
        "description": "Bei einer Explosion in einer Bar in der spanischen Hauptstadt hat es ersten Berichten zufolge mindestens 21 Verletzte gegeben. Die Rettungskr\u00e4fte sind noch im Einsatz.",
        "id": 3566129,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/madrid-explosion-in-cafe-fordert-zahlreiche-verletzte-a-fe39e0f4-c74d-4ebb-9b85-83f2c8c4c34c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Madrid: Explosion in Caf\u00e9 fordert zahlreiche Verletzte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T17:06:33.870254+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T17:06:32+00:00",
        "description": "\u00bbWie geil ist das denn?\u00ab Nick Woltemade hatte sich auf seinen ersten Einsatz in der Premier League gefreut. Bei seinem Deb\u00fct f\u00fcr Newcastle United konnte er direkt jubeln.",
        "id": 3566128,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/premier-league-nick-woltemade-trifft-beim-debuet-fuer-newcastle-united-a-77910db7-4d70-4256-b5d9-0c11f3740d70#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier League: Nick Woltemade trifft beim Deb\u00fct f\u00fcr Newcastle United",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T15:49:04.387011+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T15:49:02+00:00",
        "description": "Nach dem Einschlag einer ukrainischen Drohne brennt es in einer russischen Raffinerie \u2013 1.400 Kilometer von der Grenze entfernt. Der regionale Gouverneur sagt, es gebe nur geringe Sch\u00e4den.",
        "id": 3565719,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/feuer-nach-ukrainischem-angriff-auf-russische-raffinerie-a-9502699c-d86a-445c-a8a5-1c4a922dc22f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Feuer nach ukrainischem Angriff auf russische Raffinerie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T15:49:04.101040+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T15:49:02+00:00",
        "description": "Die rechte Szene mobilisiert in Gro\u00dfbritannien die Massen: Bei einer Kundgebung gegen Einwanderung ziehen in London mehr als 100.000 Menschen auf die Stra\u00dfe. Anf\u00fchrer ist der Rechtsextremist Tommy Robinson.",
        "id": 3565718,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/london-bei-rechter-grossdemo-protestieren-mehr-als-100-000-menschen-gegen-migration-a-be34feb2-0a04-48a2-8433-8247afadaac0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "London: Bei rechter Gro\u00dfdemo protestieren mehr als 100.000 Menschen gegen Migration",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T15:49:04.701360+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T15:49:02+00:00",
        "description": "Die Nato soll erst einmal liefern, dann will Donald Trump \u00bbumfassende Sanktionen\u00ab gegen Russland erlassen. Seine Bedingungen: ein totaler Importstopp f\u00fcr russisches \u00d6l \u2013 und Strafz\u00f6lle gegen Putins Verb\u00fcndete.",
        "id": 3565720,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/trump-fordert-kaufstopp-fuer-russisches-oel-von-nato-staaten-a-77ea1965-d6bf-4b81-81e6-c1747ce8b9a1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sanktionen gegen Moskau: Trump fordert von Nato-Staaten Kaufstopp f\u00fcr russisches \u00d6l",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T15:49:03.769730+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T15:49:02+00:00",
        "description": "Der Ton zwischen Caracas und Washington versch\u00e4rft sich, US-Kriegsschiffe kreuzen vor Venezuelas K\u00fcste. Jetzt ruft Pr\u00e4sident Maduro Freiwillige zur Grundausbildung in die Kasernen.",
        "id": 3565717,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/venezuela-milizionaere-werden-an-waffen-ausgebildet-a-187759d8-69cc-47c9-af88-2cc0712d0d4d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Venezuela: Milizion\u00e4re werden an Waffen ausgebildet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T14:36:08.315241+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T14:36:07+00:00",
        "description": "Kein Mensch will wissen, wie eine Lithium-Ionen-Batterie genau funktioniert. Aber ihre Geschichte sollten alle kennen. Sie handelt vom Genie des forschenden Menschen und dem Wunder wissenschaftlicher Beharrlichkeit.",
        "id": 3565323,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/batterien-akkus-revolutionieren-unser-leben-a-2e5d24a0-3caa-469a-9826-73358a2dd316#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Batterien: Akkus revolutionieren unser Leben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T14:36:08.623724+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T14:36:07+00:00",
        "description": "Echter Wettbewerb um die S-Bahn in der Hauptstadt sieht anders aus, findet Schienenhersteller Alstom \u2013 und hat Einspruch gegen den Zuschlag f\u00fcr die Deutsche Bahn eingelegt. Die hatte vermutlich \u00fcberh\u00f6hte Preise aufgerufen.",
        "id": 3565326,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/berliner-s-bahn-mehrkosten-in-millionenhoehe-durch-vergabeverfahren-a-ad1e90b8-ef82-4dcd-94ad-90fba099f2f5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berliner S-Bahn: Mehrkosten in Millionenh\u00f6he durch Vergabeverfahren?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T14:36:08.211647+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T14:36:07+00:00",
        "description": "Politikwissenschaftler Carlo Masala kennt sich gut mit Beziehungen zwischen verschiedenen L\u00e4ndern aus. Die Kinderreporter Benjamin und David sprachen mit ihm \u00fcber das zerr\u00fcttete Verh\u00e4ltnis zwischen Europa und den USA.",
        "id": 3565322,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/deinspiegel/carlo-masala-militaer-staerkt-nie-den-frieden-aber-militaer-verhindert-kriege-a-270b0d37-5e3f-4ceb-afdb-0930c1e25a46#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Carlo Masala: \u00bbMilit\u00e4r st\u00e4rkt nie den Frieden, aber Milit\u00e4r verhindert Kriege\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T14:36:08.854746+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T14:36:07+00:00",
        "description": "Kampfansage statt Vers\u00f6hnung: Die Witwe des ermordeten Charlie Kirk wendet sich mit einer befremdlichen Videobotschaft an die Gegner ihres Mannes. Sie k\u00fcndigte an, Kirks Projekte fortzuf\u00fchren.",
        "id": 3565328,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/charlie-kirk-erika-kirks-verstoerende-videobotschaft-a-c14ece75-8b43-4732-9ce2-882e83d2d278#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Charlie Kirk: Erika Kirks verst\u00f6rende Videobotschaft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T14:36:08.417926+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T14:36:07+00:00",
        "description": "Auf TikTok folgen Cenkgo, Stachel und Theo Millionen Menschen. F\u00fcr junge Leute sind sie Stars, \u00e4lteren v\u00f6llig unbekannt. Was verr\u00e4t ihre Karriere \u00fcber die Gegenwart?",
        "id": 3565324,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/influencer-cenkgo-stachel-und-theo-auf-tiktok-was-verraet-ihre-karriere-ueber-die-gegenwart-a-143a27e8-92d0-4732-9f93-7e49a1a5472a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Influencer Cenkgo, Stachel und Theo auf TikTok: Was verr\u00e4t ihre Karriere \u00fcber die Gegenwart?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T14:36:08.520839+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T14:36:07+00:00",
        "description": "Wie umgehen mit Bedrohungen wie Klimawandel, Rechtspopulismus, Krieg? Konrad Paul Liessmann entwickelt eine Philosophie der Krise. Hier spricht er \u00fcber Demut gegen\u00fcber Ver\u00e4nderungen und die \u00bbGeisterpartei\u00ab AfD.",
        "id": 3565325,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/konrad-paul-liessmann-ueber-krisenrhetorik-ich-plaediere-fuer-eine-grenzenlose-meinungsfreiheit-a-c1d3b30e-dcb4-47e5-8aee-fb200c0eeb88#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konrad Paul Liessmann \u00fcber Krisenrhetorik: \u00bbIch pl\u00e4diere f\u00fcr eine grenzenlose Meinungsfreiheit\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T14:36:08.742065+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T14:36:07+00:00",
        "description": "Ein Kita-Mitarbeiter aus Marl sitzt in Untersuchungshaft, weil ihm sexueller Missbrauch vorgeworfen wird. Die Taten seien teilweise gefilmt worden, so die Polizei. Die Eltern wurden bereits informiert.",
        "id": 3565327,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/marl-kita-mitarbeiter-soll-mehrere-maedchen-missbraucht-haben-a-c06b6f54-f59a-4e37-8e42-d7ff14488c41#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marl: Kita-Mitarbeiter soll mehrere M\u00e4dchen missbraucht haben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T13:25:46.654368+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T13:25:45+00:00",
        "description": "Jedes Wochenende stellt sich die FDP-Politikerin Karoline Preisler Verschw\u00f6rungsideologen, Neonazis und Hamas-Sympathisanten entgegen, oft allein. Sie zahlt einen hohen Preis.",
        "id": 3564971,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/berlin-karoline-preisler-demonstriert-allein-gegen-israel-hasser-und-reichsbuerger-a-7596b981-d3a7-4dd8-ba1a-ddb1ad051f8e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin: Karoline Preisler demonstriert allein gegen Israel-Hasser und Reichsb\u00fcrger",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T13:25:46.247463+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T13:25:45+00:00",
        "description": "Von der Lunge bis zum Immunsystem: Giulia Enders zeigt im Podcast, wie wir das Staunen \u00fcber den K\u00f6rper neu entdecken. Und so unser K\u00f6rpergef\u00fchl nachhaltig verbessern.",
        "id": 3564967,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/gesundheit-von-lunge-bis-immunsystem-wie-wir-unseren-koerper-besser-verstehen-und-wertschaetzen-a-e2e094b4-ba39-4c31-83a6-19d6aeb66ccb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gesundheit: Von Lunge bis Immunsystem - Wie wir unseren K\u00f6rper besser verstehen und wertsch\u00e4tzen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T13:25:46.756634+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T13:25:45+00:00",
        "description": "Nach einem Brand in einem Sicherungskasten gibt es zwischen Hannover und Berlin Versp\u00e4tungen und Zugausf\u00e4lle. Die Ursache des Feuers sei noch unklar, teilte die Bahn mit.",
        "id": 3564972,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/hannover-lehrte-gestoerte-bahnverbindungen-nach-stellwerksbrand-a-14054037-25b6-4e3c-b1da-57171885ec45#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hannover/ Lehrte: Gest\u00f6rte Bahnverbindungen nach Stellwerksbrand",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T13:25:46.451643+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T13:25:45+00:00",
        "description": "Klettersteige erleben einen Boom \u2013 auch bei Familien. Unsere Autorin l\u00e4sst sich von einem Profi die ersten Griffe zeigen. Und erlebt, wie ihre siebenj\u00e4hrige Tochter \u00fcber sich hinausw\u00e4chst.",
        "id": 3564969,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/reise/europa/klettern-mit-kind-im-salzburger-land-wie-yoga-am-berg-a-b73550cd-10fe-46c8-b5d5-a491d0d60985#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klettern mit Kind im Salzburger Land: \u00bbWie Yoga am Berg\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T13:25:46.857293+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T13:25:45+00:00",
        "description": "Wird die Miliz ihre Waffen abgeben, so wie es die Regierung des Libanon fordert? Der britische Hisbollah-Kenner Nicholas Blanford glaubt nicht daran. Ein neuer Konflikt mit Israel k\u00f6nnte verheerender ausfallen als 2024.",
        "id": 3564973,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/libanon-experte-bezweifelt-entwaffnung-der-hisbollah-a-b0ab112d-8101-4bd4-ba34-d3e71c1f02c9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Libanon: Experte bezweifelt Entwaffnung der Hisbollah",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T13:25:46.553056+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T13:25:45+00:00",
        "description": "Frankreichs letzte K\u00f6nigin war eine Meisterin der Selbstinszenierung \u2013 und eine Stilikone, deren Einfluss bis heute reicht. Eine Ausstellung in London zeigt, warum.",
        "id": 3564970,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/stil/marie-antoinette-und-die-mode-ausstellung-im-victoria-albert-museum-in-london-a-3ada3cf3-14dc-4e30-8e12-dd3febba9e6d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marie Antoinette und die Mode: Ausstellung im Victoria & Albert Museum in London",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T13:25:46.145207+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T13:25:45+00:00",
        "description": "Monheim galt als eine der reichsten Gemeinden in Nordrhein-Westfalen, jetzt ist sie die mit der h\u00f6chsten Pro-Kopf-Verschuldung. Wie konnte es so weit kommen?",
        "id": 3564966,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/monheim-am-rhein-und-die-folgen-teurer-bauprojekte-diese-stadt-hat-kein-geld-baut-aber-ein-wellenbad-a-5b73d889-3842-4ef2-9bf8-f77ca755957d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Monheim am Rhein und die Folgen teurer Bauprojekte: Diese Stadt hat kein Geld, baut aber ein Wellenbad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T13:25:46.350060+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T13:25:45+00:00",
        "description": "Niederl\u00e4ndische F-35 haben die russischen Drohnen \u00fcber Polen bek\u00e4mpft. Au\u00dfenminister David van Weel pl\u00e4diert daf\u00fcr, die Ukraine in die Lage zu versetzen, die Drohnenfabriken auf russischem Gebiet zu zerst\u00f6ren.",
        "id": 3564968,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/niederlande-aussenminister-david-van-weel-wir-werden-unseren-nato-luftraum-zentimeter-fuer-zentimeter-verteidigen-a-ca50d001-74cb-445a-bda9-297a8817ef67#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niederlande \u2013 Au\u00dfenminister David van Weel: \u00bbWir werden unseren Nato-Luftraum Zentimeter f\u00fcr Zentimeter verteidigen\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T12:14:06.813318+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T12:14:05+00:00",
        "description": "Neun Monate nach seiner Rettung aus einer Holzkiste soll ein Gorillakind nach Nigeria heimkehren. Zuvor hatten Tierpfleger das Affenbaby in der N\u00e4he von Istanbul aufgep\u00e4ppelt. Bald ist es wohl bereit f\u00fcr die Freiheit.",
        "id": 3564618,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/geschmuggelter-gorillajunge-kehrt-zurueck-nach-afrika-a-d9ee55bb-1aa1-4695-9161-321c2277974b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Geschmuggelter Gorillajunge kehrt zur\u00fcck nach Afrika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T12:14:06.557702+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T12:14:05+00:00",
        "description": "Ein aufgeregter Erstkl\u00e4ssler, gespitzte Buntstifte, saubere Turnbeutel: Im September ordnen wir das Familienleben neu. F\u00fchlt sich eher an wie Silvester.",
        "id": 3564616,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/familie/schule-jeder-herbst-ist-ein-anfang-wie-wir-unseren-familienalltag-neu-sortieren-a-1957c56d-be8b-40a2-9b10-9a3f2a00f9a4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schule: Jeder Herbst ist ein Anfang \u2013 wie wir unseren Familienalltag neu sortieren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T12:14:06.940276+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T12:14:05+00:00",
        "description": "Vor mehr als 20 Jahren trafen die Hollywoodstars Sean Penn und Jack Nicholson den russischen Pr\u00e4sidenten. Er habe damals gedacht, in Wladimir Putin stecke etwas Echtes, gibt Penn jetzt zu.",
        "id": 3564619,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/sean-penn-berichtet-ueber-treffen-mit-wladimir-putin-blenden-a-d24a4ba3-bd22-4a42-9a44-8c18b15ed7c6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sean Penn berichtet \u00fcber Treffen mit Wladimir Putin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T12:14:06.681381+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T12:14:05+00:00",
        "description": "US-Pr\u00e4sident Trump reagierte zun\u00e4chst z\u00f6gerlich auf den Vorfall im Nato-Luftraum. Seine Botschafterin hat nun betont, die USA st\u00fcnden im B\u00fcndnisfall bereit.",
        "id": 3564617,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-bekennen-sich-im-sicherheitsrat-zu-ihren-nato-verbuendeten-a-b1fa0834-4126-4280-85c6-453f2abfc03d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA bekennen sich im Sicherheitsrat zu ihren Nato-Verb\u00fcndeten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T12:14:06.423511+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T12:14:05+00:00",
        "description": "Der an Depressionen erkrankte Geher Jonathan Hilbert hat nach dem Rennen bei der WM in Tokio tiefe Einblicke in sein Seelenleben gegeben. Die letzten drei Jahre seien dunkel und schwierig gewesen.",
        "id": 3564615,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/wm-in-tokio-geher-jonathan-hilbert-gibt-einblicke-in-seine-depressionen-a-56cdf802-34df-4cc3-9b4d-0dbb7fde51ce#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WM in Tokio: Geher Jonathan Hilbert gibt Einblicke in seine Depressionen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T11:03:49.109247+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T11:03:47+00:00",
        "description": "Eine PR-Ma\u00dfnahme gegen Korruption: Eine k\u00fcnstliche Intelligenz soll in Albanien \u00f6ffentliche Auftr\u00e4ge kontrollieren und so den EU-Beitritt des Landes sicherstellen.",
        "id": 3564262,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/albanien-ki-chatbot-diella-soll-kabinettsposten-uebernehmen-a-abe52dab-6cc6-4694-bc16-d617fb6a5f02#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Albanien: KI-Chatbot Diella soll Kabinettsposten \u00fcbernehmen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T11:03:48.224858+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T11:03:47+00:00",
        "description": "Tyler R. wird verd\u00e4chtigt, den ultrarechten Aktivisten Charlie Kirk erschossen zu haben. Der 22-J\u00e4hrige stammt aus einer strenggl\u00e4ubigen Familie, seine Heimat ist bekannt f\u00fcr einen freiz\u00fcgigen Umgang mit Waffen.",
        "id": 3564259,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/charlie-kirk-wer-ist-der-mutmassliche-attentaeter-tyler-r-a-34760dca-82ce-4568-9910-16a45fdc83ff#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Charlie Kirk: Wer ist der mutma\u00dfliche Attent\u00e4ter Tyler R.?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T11:03:48.802983+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T11:03:47+00:00",
        "description": "Die Polizei war mit 480 Beamten im Einsatz: Bei einem Regionalligaspiel zwischen Halle und Chemie Leipzig st\u00fcrmten Heimanh\u00e4nger auf den Rasen. Die Polizei meldet neun K\u00f6rperverletzungen.",
        "id": 3564261,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-regionalliga-polizei-einsatz-bei-halle-gegen-chemie-leipzig-nach-fan-krawallen-a-ea57c126-5d38-401d-a5dc-50b636755c76#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fu\u00dfball-Regionalliga: Polizei-Einsatz bei Halle gegen Chemie Leipzig nach Fan-Krawallen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T11:03:48.470260+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T11:03:47+00:00",
        "description": "Plastik hat nichts im Biom\u00fcll verloren, es gelten seit diesem Jahr strenge Grenzwerte. Zahlreiche Kommunen schauen nun genauer hin: Wurde nicht ordentlich getrennt, bleibt die Biotonne stehen.",
        "id": 3564260,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/muelltrennung-warum-ab-montag-biotonnen-kontrolliert-werden-a-43c93e6e-f7b9-4151-81bc-df869e0807b6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u00fclltrennung: Warum ab Montag Biotonnen kontrolliert werden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T09:51:23.837980+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T09:51:21+00:00",
        "description": "Erst sorgten die Doppelspieler Kevin Krawietz und Tim P\u00fctz f\u00fcr den deutschen Einzug in die Endrunde des Davis Cups, dann feierte der 17-j\u00e4hrige Justin Engel ein Traumdeb\u00fct. J\u00fcnger als er war nur Boris Becker.",
        "id": 3563931,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/davis-cup-deutsches-team-mit-traumdebuet-von-justin-engel-in-endrunde-a-789b8b3a-c724-4529-9f1c-26b0890f2eb5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Davis Cup: Deutsches Team mit Traumdeb\u00fct von Justin Engel in Endrunde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T09:51:22.963176+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T09:51:21+00:00",
        "description": "Kr\u00f6nt sich Patrick Lange zum deutschen Rekordsieger? Am 14. September wird in Nizza die Triathlon-WM der M\u00e4nner ausgetragen. Alles Wichtige zum Event erfahren Sie hier.",
        "id": 3563928,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/leichtathletik/ironman-in-nizza-2025-alles-was-sie-zur-triathlon-weltmeisterschaft-wissen-muessen-a-703224e6-73e2-4aa4-b8c6-164f6ca7e45d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ironman in Nizza 2025: Alles, was Sie zur Triathlon-Weltmeisterschaft wissen m\u00fcssen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T09:51:23.499574+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T09:51:21+00:00",
        "description": "Dem Tiefpunkt soll die Wende folgen: Bei der vergangenen Weltmeisterschaft blieben deutsche Athletinnen und Athleten ohne Medaille. Malaika Mihambo, Julian Weber und Co. wollen das in Tokio \u00e4ndern.",
        "id": 3563930,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/leichtathletik-wm-2025-das-sind-die-deutschen-medaillenhoffnungen-fuer-tokio-a-dc20e651-2b5e-4948-bd53-92282e50c680#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Leichtathletik-WM 2025: Das sind die deutschen Medaillenhoffnungen f\u00fcr Tokio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T09:51:23.293461+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T09:51:21+00:00",
        "description": "Serien oder Filme aus anderen L\u00e4ndern teilen: In Nordkorea wird das mit der Todesstrafe geahndet. Das geht aus einem Bericht der Vereinten Nationen hervor. Darin wird auch Zwangsarbeit f\u00fcr Kinder angeprangert.",
        "id": 3563929,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/nordkorea-regime-vollstreckt-todesstrafe-wegen-verbreitung-auslaendischer-medien-a-900ff463-c0f6-4b5f-9557-c06de1980318#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nordkorea: Regime vollstreckt Todesstrafe wegen Verbreitung ausl\u00e4ndischer Medien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T08:46:15.235265+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T08:46:14+00:00",
        "description": "Der Chef der Konservativen im EU-Parlament will mit einem \u00bbVier-Punkte-Versprechen\u00ab gegen das Verbot von Verbrennermotoren vorgehen. Der ADAC fordert dagegen ein Ende der \u00bbGrundsatzdebatten\u00ab.",
        "id": 3563687,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/evp-chef-manfred-weber-verspricht-aus-vom-verbrenner-aus-a-f57e590d-c846-497d-b923-d310ee89ec42#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EVP-Chef Manfred Weber verspricht Aus vom Verbrenner-Aus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T08:46:15.007302+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T08:46:14+00:00",
        "description": "Einem Vater war nicht geheuer, mit welchem Gef\u00e4hrt sein Kind in die Schule gebracht wurde. Die Polizei fand zahlreiche Defekte. Die kaputten Sitzb\u00e4nke waren nur das geringste Problem.",
        "id": 3563685,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/kaiserslautern-polizei-zieht-defekten-schulbus-aus-dem-verkehr-a-0389330a-5d35-4dd4-a7c1-6e0cb0fa51f0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaiserslautern: Polizei zieht defekten Schulbus aus dem Verkehr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T08:46:15.121562+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T08:46:14+00:00",
        "description": "Die Pl\u00e4ne Pekings zur Einnahme Taiwans schritten voran, meint der taiwanische Politiker Chiu Chui-cheng. Ziel sei es, die USA aus dem asiatisch-pazifischen Raum zu verdr\u00e4ngen. Er bef\u00fcrchtet einen \u00bbDominoeffekt\u00ab.",
        "id": 3563686,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/taiwan-china-bereitet-sich-laut-minister-auf-krieg-gegen-nachbarland-vor-a-b3e38c1b-ce11-42d7-9587-3d5f9a4610f3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Taiwan: China bereitet sich laut Minister auf Krieg gegen Nachbarland vor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T07:31:59.619403+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T07:31:58+00:00",
        "description": "Die Liberalen versuchen einen Neustart, doch kaum jemand scheint sie zu vermissen. Schon wird Kritik an der Parteif\u00fchrung laut. Eindr\u00fccke vom Kommunalwahlkampf in Nordrhein-Westfalen.",
        "id": 3563404,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/fdp-in-der-krise-eindruecke-vom-kommunalwahlkampf-in-nordrhein-westfalen-a-acf66e66-b6b5-4afd-bf94-3614289d8425#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FDP in der Krise: Eindr\u00fccke vom Kommunalwahlkampf in Nordrhein-Westfalen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T07:31:59.877615+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T07:31:58+00:00",
        "description": "Falsche Angaben f\u00fcr einen Immobilienkredit sollen laut der Trump-Regierung Grund f\u00fcr die Entlassung von Lisa Cook von der Federal Reserve sein. Dokumente zeigen: Die \u00d6konomin handelte korrekter als manche Minister.",
        "id": 3563405,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/lisa-cook-vorwurf-des-hypothekenbetrugs-neue-dokumente-entlasten-us-notenbankerin-a-5f9ff8e2-11dd-4e57-8b56-ff6d191d7c74#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lisa Cook: Vorwurf des Hypothekenbetrugs - neue Dokumente entlasten US-Notenbankerin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T07:31:59.352355+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T07:31:58+00:00",
        "description": "BMW, Mercedes und Co. wollen nicht nur E-Autos verkaufen, sondern weiterhin auch Verbrenner. Welche Optionen es gibt und was sie taugen.",
        "id": 3563403,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/range-extender-wasserstoff-e-fuels-diese-optionen-koennten-den-verbrennungsmotor-noch-retten-a-1803fe94-33c9-4d9c-b428-4034e66948f6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Range Extender, Wasserstoff, E-Fuels: Diese Optionen k\u00f6nnten den Verbrennungsmotor noch retten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T06:21:10.889759+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T06:21:09+00:00",
        "description": "Im EM-Halbfinale gegen Finnland \u00fcberragte Dennis Schr\u00f6der und greift mit dem Nationalteam nach dem Titel. Wieso wird er nicht l\u00e4ngst als das gesehen wird, was er ist: einer der gr\u00f6\u00dften deutschen Sportler der Geschichte.",
        "id": 3563193,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/basketball/basketball-em-dennis-schroeder-ueberragt-gegen-finnland-und-widerlegt-kritiker-a-7df4f559-1982-4dfe-87b5-763464a25652#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Basketball-EM: Dennis Schr\u00f6der \u00fcberragt gegen Finnland und widerlegt Kritiker",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T06:21:10.604100+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T06:21:09+00:00",
        "description": "Magdeburg ist die Gleichstellungs-Hochburg Deutschlands. In Australien werden Koalas geimpft. Und ein Roboter k\u00f6nnte Spuren fr\u00fcheren Lebens auf dem Mars gefunden haben. Das sind die guten Nachrichten der Woche.",
        "id": 3563192,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/magdeburg-ist-deutschlands-gender-champion-die-guten-nachrichten-der-woche-a-a07a3b47-d3db-42c2-bd5f-02fb1812acca#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Magdeburg ist Deutschlands Gender-Champion \u2013 die guten Nachrichten der Woche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T06:21:11.252151+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T06:21:09+00:00",
        "description": "Die Idee ist verlockend, mit Musik durchs Becken zu schwimmen. Man sollte aber wissen, was man von wasserfesten Headsets erwarten kann. Unser Test erkl\u00e4rt es.",
        "id": 3563194,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/tests/elektronik/wasserdichte-kopfhoerer-im-test-modelle-von-shokz-creative-auvisio-sony-und-jbl-a-fd3b12d3-4b5f-4ade-aa90-94a805ca8ecd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wasserdichte Kopfh\u00f6rer im Test: Modelle von Shokz, Creative, Auvisio, Sony und JBL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T05:09:33.215360+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T05:09:32+00:00",
        "description": "Vor den Kommunalwahlen in NRW wird noch mal um jede Stimme gek\u00e4mpft. In Arizona trauern Ultrarechte um ihren wichtigsten Influencer. Und in Berlin rufen die Falschen zur Demo auf. Das ist die Lage am Samstagmorgen.",
        "id": 3562960,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-kommunalwahl-in-nrw-gaza-demo-in-berlin-charlie-kirk-a-29cca644-39af-43b5-9b17-60e06f89bc94#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News: Kommunalwahl in NRW, Gaza-Demo in Berlin, Charlie Kirk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T03:58:00.131499+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T03:57:58+00:00",
        "description": "Im Internet sind Stachel, Cenkgo und Theo Stars. Unsere Reporterin hat sie im echten Leben getroffen.",
        "id": 3562702,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/stachel-cenkgo-theo-wenn-sie-diese-drei-nicht-kennen-sind-sie-wahrscheinlich-alt-a-ddceadf6-c92b-4791-b2de-3b66c182d684#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stachel, Cenkgo, Theo: Wenn Sie diese Drei nicht kennen, sind Sie wahrscheinlich alt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T02:46:50.458059+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T02:46:49+00:00",
        "description": "Vor zwei Tagen starb der rechte Aktivist Charlie Kirk bei einem Attentat auf dem Campus der Utah Valley University. Jetzt hat sich seine Frau Erika Kirk erstmals nach dem Tod ihres Mannes \u00f6ffentlich ge\u00e4u\u00dfert.",
        "id": 3562473,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/erika-kirk-witwe-von-erschossenem-trump-vertrauten-charlie-kirk-wendet-sich-an-die-oeffentlichkeit-a-0e5cbae4-6db5-4993-aacf-6cb74e86a36a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Erika Kirk: Witwe von erschossenem Trump-Vertrauten Charlie Kirk wendet sich an die \u00d6ffentlichkeit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T00:29:59.050980+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T00:29:58+00:00",
        "description": "Donald Trump h\u00e4lt nicht viel von Klimaschutz. Die Umweltschutzbeh\u00f6rde der USA will nun f\u00fcr Tausende Unternehmen ein Programm zur Meldung von Treibhausgasen beenden. Die Erhebung sei unn\u00f6tig, hie\u00df es.",
        "id": 3562034,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/usa-umweltschutzbehoerde-epa-will-pflicht-zur-meldung-von-treibhausgasen-abschaffen-a-4d9ae999-6288-49ad-bad0-339daa6f916e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Umweltschutzbeh\u00f6rde EPA will Pflicht zur Meldung von Treibhausgasen abschaffen",
        "vote": 0
    }
]