[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T21:30:46.894186+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T21:30:45+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-panstwowa-ziemia-zablokowana-na-10-lat-nowy-projekt-ustawy-j,nId,8020511\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/panstwowa-ziemia-zablokowana-na-10-lat-nowy-projekt-ustawy-j/000LLY7IUTMM8D3E-C307.jpg\" alt=\"Pa\u0144stwowa ziemia zablokowana na 10 lat. Nowy projekt ustawy ju\u017c gotowy\" align=\"left\" /></a>Ministerstwo rolnictwa przygotowa\u0142o projekt nowelizacji ustawy, kt\u00f3ry przewiduje zamro\u017cenie sprzeda\u017cy pa\u0144stwowych grunt\u00f3w rolnych a\u017c do 2036 roku. To kolejny krok w kierunku ochrony zasob\u00f3w Skarbu Pa\u0144stwa i wsparcia polskich rolnik\u00f3w. Projekt zosta\u0142 ju\u017c opublikowany na stronie Rz\u0105dowego Centrum Legislacji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3567356,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-panstwowa-ziemia-zablokowana-na-10-lat-nowy-projekt-ustawy-j,nId,8020511",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/panstwowa-ziemia-zablokowana-na-10-lat-nowy-projekt-ustawy-j/000LLY7IUTMM8D3E-C307.jpg",
        "title": "Pa\u0144stwowa ziemia zablokowana na 10 lat. Nowy projekt ustawy ju\u017c gotowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T20:27:46.529967+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T20:27:46+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-koniec-wojny-w-ukrainie-oczami-trumpa-wskazal-mozliwy-scenar,nId,8020510\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/koniec-wojny-w-ukrainie-oczami-trumpa-wskazal-mozliwy-scenar/000LLY50U8K7D6UQ-C307.jpg\" alt=\"Koniec wojny w Ukrainie oczami Trumpa. Wskaza\u0142 mo\u017cliwy scenariusz\" align=\"left\" /></a>Stany Zjednoczone intensyfikuj\u0105 dzia\u0142ania na rzecz zako\u0144czenia wojny w Ukrainie. &quot;Wojna zako\u0144czy si\u0119 nie na polu walki, lecz przy stole negocjacyjnym&quot; \u2013 zadeklarowa\u0142 prezydent USA Donlad Trump w przes\u0142aniu wideo skierowanym do uczestnik\u00f3w konferencji Ja\u0142ta\u0144skiej Strategii Europejskiej (YES) w Kijowie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3566962,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-koniec-wojny-w-ukrainie-oczami-trumpa-wskazal-mozliwy-scenar,nId,8020510",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/koniec-wojny-w-ukrainie-oczami-trumpa-wskazal-mozliwy-scenar/000LLY50U8K7D6UQ-C307.jpg",
        "title": "Koniec wojny w Ukrainie oczami Trumpa. Wskaza\u0142 mo\u017cliwy scenariusz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T20:27:47.057959+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T20:27:46+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-tysiac-lat-polskiej-historii-ozylo-w-krakowie-niezwykle-wido,nId,8020506\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tysiac-lat-polskiej-historii-ozylo-w-krakowie-niezwykle-wido/000LLY0W8HQ92KNL-C307.jpg\" alt=\"Tysi\u0105c lat polskiej historii o\u017cy\u0142o w Krakowie. Niezwyk\u0142e widowisko na Rynku G\u0142\u00f3wnym\" align=\"left\" /></a>Krak\u00f3w sta\u0142 si\u0119 dzi\u015b aren\u0105 niezwyk\u0142ego wydarzenia, kt\u00f3re przenios\u0142o mieszka\u0144c\u00f3w i turyst\u00f3w w czasy polskich kr\u00f3l\u00f3w. Z okazji jubileuszu 1000-lecia Kr\u00f3lestwa Polskiego, przez miasto przeszed\u0142 imponuj\u0105cy korow\u00f3d artyst\u00f3w, grup rekonstrukcyjnych i muzyk\u00f3w, a Rynek G\u0142\u00f3wny zamieni\u0142 si\u0119 w scen\u0119 wielkiego multimedialnego spektaklu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3566965,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-tysiac-lat-polskiej-historii-ozylo-w-krakowie-niezwykle-wido,nId,8020506",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tysiac-lat-polskiej-historii-ozylo-w-krakowie-niezwykle-wido/000LLY0W8HQ92KNL-C307.jpg",
        "title": "Tysi\u0105c lat polskiej historii o\u017cy\u0142o w Krakowie. Niezwyk\u0142e widowisko na Rynku G\u0142\u00f3wnym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T20:27:46.678646+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T20:27:46+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-zmarzlik-mistrzem-swiata-to-juz-szosty-raz-w-historii,nId,8020508\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zmarzlik-mistrzem-swiata-to-juz-szosty-raz-w-historii/000LLY47ODQLTC72-C307.jpg\" alt=\"Zmarzlik mistrzem \u015bwiata! To ju\u017c sz\u00f3sty raz w historii\" align=\"left\" /></a>Bartosz Zmarzlik zosta\u0142 mistrzem \u015bwiata w \u017cu\u017clu. To ju\u017c sz\u00f3sty tytu\u0142 w karierze Polaka. Australijczyk Brady Kurtz si\u0119gn\u0105\u0142 po srebrny medal, a trzecie miejsce zaj\u0105\u0142 Du\u0144czyk Michael Jepsen Jesnen.\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3566963,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-zmarzlik-mistrzem-swiata-to-juz-szosty-raz-w-historii,nId,8020508",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zmarzlik-mistrzem-swiata-to-juz-szosty-raz-w-historii/000LLY47ODQLTC72-C307.jpg",
        "title": "Zmarzlik mistrzem \u015bwiata! To ju\u017c sz\u00f3sty raz w historii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T20:27:46.826457+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T20:27:46+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-zuchwala-kradziez-w-legnicy-gest-pokazujacy-narastajaca-wrog,nId,8020507\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zuchwala-kradziez-w-legnicy-gest-pokazujacy-narastajaca-wrog/000LLY34L08530RV-C307.jpg\" alt=\"Zuchwa\u0142a kradzie\u017c w Legnicy. &quot;Gest pokazuj\u0105cy narastaj\u0105c\u0105 wrogo\u015b\u0107 do spo\u0142eczno\u015bci ukrai\u0144skiej&quot;\" align=\"left\" /></a>Kradzie\u017c krzy\u017ca z miejscowej cerkwi w Legnicy poruszy\u0142a nie tylko lokaln\u0105 spo\u0142eczno\u015b\u0107, ale te\u017c w\u0142adze Ukrainy i polskie MSZ. Policja prowadzi \u015bledztwo, a strona ukrai\u0144ska domaga si\u0119 pilnych dzia\u0142a\u0144 i wyja\u015bnie\u0144. W tle pojawiaj\u0105 si\u0119 pytania, czy by\u0142 to akt wandalizmu, \u015bwi\u0119tokradztwa, czy te\u017c prowokacja wymierzona w relacje polsko-ukrai\u0144skie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3566964,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-zuchwala-kradziez-w-legnicy-gest-pokazujacy-narastajaca-wrog,nId,8020507",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zuchwala-kradziez-w-legnicy-gest-pokazujacy-narastajaca-wrog/000LLY34L08530RV-C307.jpg",
        "title": "Zuchwa\u0142a kradzie\u017c w Legnicy. \"Gest pokazuj\u0105cy narastaj\u0105c\u0105 wrogo\u015b\u0107 do spo\u0142eczno\u015bci ukrai\u0144skiej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T18:42:12.334030+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T18:42:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-sekretarz-stanu-usa-o-rosyjskich-dronach-w-polsce-zostaly-od,nId,8020501\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sekretarz-stanu-usa-o-rosyjskich-dronach-w-polsce-zostaly-od/000LLXX0OXNHFQG1-C307.jpg\" alt=\"Sekretarz stanu USA o rosyjskich dronach w Polsce: Zosta\u0142y odpalone specjalnie\" align=\"left\" /></a>&quot;Nie ma w\u0105tpliwo\u015bci, \u017ce drony zosta\u0142y odpalone specjalnie; nie wiadomo, czy wtargni\u0119cie do Polski dron\u00f3w by\u0142o umy\u015blne&quot; -  o\u015bwiadczy\u0142 w sobot\u0119 sekretarz stanu USA Marco Rubio. Doda\u0142, \u017ce wtargni\u0119cie dron\u00f3w do Polski nie powinno si\u0119 by\u0142o zdarzy\u0107.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3566651,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-sekretarz-stanu-usa-o-rosyjskich-dronach-w-polsce-zostaly-od,nId,8020501",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/sekretarz-stanu-usa-o-rosyjskich-dronach-w-polsce-zostaly-od/000LLXX0OXNHFQG1-C307.jpg",
        "title": "Sekretarz stanu USA o rosyjskich dronach w Polsce: Zosta\u0142y odpalone specjalnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T18:42:12.901076+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T18:42:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-tragedia-w-tatrach-para-slowakow-patrzyla-na-smierc-polki,nId,8020495\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-w-tatrach-para-slowakow-patrzyla-na-smierc-polki/000LLXYXCDVBWOOF-C307.jpg\" alt=\"Tragedia w Tatrach. Para S\u0142owak\u00f3w patrzy\u0142a na \u015bmier\u0107 Polki\" align=\"left\" /></a>32-letnia Polka zgin\u0119\u0142a w Tatrach Wysokich w rejonie Miedzianej Kotliny. \u015awiadkami upadku kobiety z wysoko\u015bci oko\u0142o 100 metr\u00f3w by\u0142a para S\u0142owak\u00f3w, kt\u00f3rzy utkn\u0119li w Klimkowej Dolinie. Do tragedii dosz\u0142o w pi\u0105tek. Ratownicy z Horskej Zahrannej Slu\u017cby (HZS) dotarli do cia\u0142a w sobot\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3566652,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-tragedia-w-tatrach-para-slowakow-patrzyla-na-smierc-polki,nId,8020495",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-w-tatrach-para-slowakow-patrzyla-na-smierc-polki/000LLXYXCDVBWOOF-C307.jpg",
        "title": "Tragedia w Tatrach. Para S\u0142owak\u00f3w patrzy\u0142a na \u015bmier\u0107 Polki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T18:42:11.834953+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T18:42:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zelenski-reaguje-na-rosyjskie-drony-nad-polska-trzeba-odpowi,nId,8020504\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zelenski-reaguje-na-rosyjskie-drony-nad-polska-trzeba-odpowi/000LLXZN87C2CKUI-C307.jpg\" alt=\"Ze\u0142enski reaguje na rosyjskie drony nad Polsk\u0105: Trzeba odpowiedzie\u0107\" align=\"left\" /></a>\u200b&quot;NATO pozostaje silnym sojuszem, kt\u00f3ry skutecznie odstrasza, lecz ataki rosyjskich dron\u00f3w na Polsk\u0119 i Rumuni\u0119 pokazuj\u0105, \u017ce trzeba stanowczo reagowa\u0107 na ka\u017cd\u0105 pr\u00f3b\u0119 naruszenia terytorium&quot; - o\u015bwiadczy\u0142 prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Doda\u0142, \u017ce - jego zdaniem - &quot;trzeba odpowiedzie\u0107&quot; na rosyjsk\u0105 agresj\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3566650,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zelenski-reaguje-na-rosyjskie-drony-nad-polska-trzeba-odpowi,nId,8020504",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zelenski-reaguje-na-rosyjskie-drony-nad-polska-trzeba-odpowi/000LLXZN87C2CKUI-C307.jpg",
        "title": "Ze\u0142enski reaguje na rosyjskie drony nad Polsk\u0105: Trzeba odpowiedzie\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T17:37:38.733463+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T17:37:37+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-eksplozja-gazu-w-madrycie-ponad-20-osob-rannych-dwie-w-stani,nId,8020494\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/eksplozja-gazu-w-madrycie-ponad-20-osob-rannych-dwie-w-stani/000LLXT424BCOHDG-C307.jpg\" alt=\"Eksplozja gazu w Madrycie. Ponad 20 os\u00f3b rannych, dwie w stanie krytycznym\" align=\"left\" /></a>Oko\u0142o godziny 15:00 w dzielnicy Puente de Vallecas w Madrycie dosz\u0142o do pot\u0119\u017cnej eksplozji gazu w jednym z lokali. W wyniku wybuchu ucierpia\u0142o co najmniej 25 os\u00f3b, z czego trzy zosta\u0142y ci\u0119\u017cko ranne, a dwie kolejne znajduj\u0105 si\u0119 w stanie krytycznym. Si\u0142a detonacji by\u0142a tak du\u017ca, \u017ce zniszczeniu uleg\u0142 nie tylko lokal, w kt\u00f3rym dosz\u0142o do wybuchu, ale tak\u017ce s\u0105siaduj\u0105cy bar oraz cz\u0119\u015b\u0107 budynku mieszkalnego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3566293,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-eksplozja-gazu-w-madrycie-ponad-20-osob-rannych-dwie-w-stani,nId,8020494",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/eksplozja-gazu-w-madrycie-ponad-20-osob-rannych-dwie-w-stani/000LLXT424BCOHDG-C307.jpg",
        "title": "Eksplozja gazu w Madrycie. Ponad 20 os\u00f3b rannych, dwie w stanie krytycznym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T17:37:38.577699+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T17:37:37+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-polska-pizzeria-wsrod-najlepszych-na-swiecie-zostala-docenio,nId,8020490\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polska-pizzeria-wsrod-najlepszych-na-swiecie-zostala-docenio/000LLXS3TFO6Q92J-C307.jpg\" alt=\"Polska pizzeria w\u015br\u00f3d najlepszych na \u015bwiecie. Zosta\u0142a doceniona w Neapolu\" align=\"left\" /></a>Pabianicka pizzeria Zielona G\u00f3rka po raz kolejny znalaz\u0142a si\u0119 w elitarnym gronie najlepszych pizzerii \u015bwiata. W\u0142a\u015bciciele lokalu, Lilianna i J\u0119drzej Lewandowscy, odebrali w Neapolu presti\u017cow\u0105 nagrod\u0119 w dorocznym rankingu 50 Top Pizza World. Polska pizzeria uplasowa\u0142a si\u0119 na 94. miejscu w \u015bwiatowym zestawieniu, awansuj\u0105c o trzy pozycje.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3566292,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-polska-pizzeria-wsrod-najlepszych-na-swiecie-zostala-docenio,nId,8020490",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/polska-pizzeria-wsrod-najlepszych-na-swiecie-zostala-docenio/000LLXS3TFO6Q92J-C307.jpg",
        "title": "Polska pizzeria w\u015br\u00f3d najlepszych na \u015bwiecie. Zosta\u0142a doceniona w Neapolu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T17:37:38.169163+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T17:37:37+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-polska-poderwala-mysliwce-jest-oficjalny-komunikat-prezydent,nId,8020498\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polska-poderwala-mysliwce-jest-oficjalny-komunikat-prezydent/000LLXW8CE1VD6RD-C307.jpg\" alt=\"Polska poderwa\u0142a my\u015bliwce. Jest oficjalny komunikat prezydenta Nawrockiego\" align=\"left\" /></a>\u200bPolskie s\u0142u\u017cby wojskowe w sobot\u0119 podj\u0119\u0142y dzia\u0142ania prewencyjne w zwi\u0105zku z zagro\u017ceniem uderzeniami dron\u00f3w w regionach Ukrainy granicz\u0105cych z Polsk\u0105. Prezydent Karol Nawrocki podkre\u015bli\u0142, \u017ce jest na bie\u017c\u0105co informowany o sytuacji i apeluje o zaufanie do komunikat\u00f3w Wojska Polskiego.\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3566290,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-polska-poderwala-mysliwce-jest-oficjalny-komunikat-prezydent,nId,8020498",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/polska-poderwala-mysliwce-jest-oficjalny-komunikat-prezydent/000LLXW8CE1VD6RD-C307.jpg",
        "title": "Polska poderwa\u0142a my\u015bliwce. Jest oficjalny komunikat prezydenta Nawrockiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T17:37:37.897206+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T17:37:37+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosyjski-dron-rozbil-sie-w-rumunii-dwa-mysliwce-f-16-w-akcji,nId,8020496\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjski-dron-rozbil-sie-w-rumunii-dwa-mysliwce-f-16-w-akcji/000LLXVHMJTKFEQJ-C307.jpg\" alt=\"Rosyjski dron rozbi\u0142 si\u0119 w Rumunii. Dwa my\u015bliwce F-16 w akcji\" align=\"left\" /></a>W rumu\u0144skiej przestrzeni powietrznej dosz\u0142o do niebezpiecznego incydentu \u2013 niezidentyfikowany dron zosta\u0142 przechwycony przez si\u0142y powietrzne. Dwa my\u015bliwce F-16 poderwano do akcji, a sytuacja wzbudzi\u0142a niepok\u00f3j zar\u00f3wno w Rumunii, jak i w s\u0105siednich krajach. W\u0142adze wyda\u0142y ostrze\u017cenia dla mieszka\u0144c\u00f3w teren\u00f3w przygranicznych. Sprawa jest szeroko komentowana w regionie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3566288,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosyjski-dron-rozbil-sie-w-rumunii-dwa-mysliwce-f-16-w-akcji,nId,8020496",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjski-dron-rozbil-sie-w-rumunii-dwa-mysliwce-f-16-w-akcji/000LLXVHMJTKFEQJ-C307.jpg",
        "title": "Rosyjski dron rozbi\u0142 si\u0119 w Rumunii. Dwa my\u015bliwce F-16 w akcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T17:37:38.043175+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T17:37:37+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ukrainski-dron-zaatakowal-1400-km-od-granicy-uderzyl-w-rosyj,nId,8020499\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ukrainski-dron-zaatakowal-1400-km-od-granicy-uderzyl-w-rosyj/000LLXWKPPF21VGL-C307.jpg\" alt=\"Ukrai\u0144ski dron zaatakowa\u0142 1400 km od granicy. Uderzy\u0142 w rosyjsk\u0105 rafineri\u0119\" align=\"left\" /></a>W sobot\u0119 dosz\u0142o do powa\u017cnego incydentu w rosyjskiej Baszkirii. Rafineria ropy naftowej w Ufie, stolicy regionu po\u0142o\u017conej na pograniczu Europy i Azji, zosta\u0142a zaatakowana przez drony. W wyniku uderzenia w zak\u0142ad wybuch\u0142 po\u017car. Miasto Ufa jest po\u0142o\u017cone ok. 1400 km od granic Ukrainy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3566289,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ukrainski-dron-zaatakowal-1400-km-od-granicy-uderzyl-w-rosyj,nId,8020499",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ukrainski-dron-zaatakowal-1400-km-od-granicy-uderzyl-w-rosyj/000LLXWKPPF21VGL-C307.jpg",
        "title": "Ukrai\u0144ski dron zaatakowa\u0142 1400 km od granicy. Uderzy\u0142 w rosyjsk\u0105 rafineri\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T17:37:37.724506+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T17:37:37+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zagrozenie-atakiem-z-powietrza-alert-rcb-dla-kilku-powiatow-,nId,8020491\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zagrozenie-atakiem-z-powietrza-alert-rcb-dla-kilku-powiatow/000LLXV6NVFJEFV8-C307.jpg\" alt=\"&quot;Zagro\u017cenie atakiem z powietrza&quot;. Alert RCB dla kilku powiat\u00f3w odwo\u0142any\" align=\"left\" /></a>Alert RCB dla kilku rejon\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3566287,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zagrozenie-atakiem-z-powietrza-alert-rcb-dla-kilku-powiatow-,nId,8020491",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zagrozenie-atakiem-z-powietrza-alert-rcb-dla-kilku-powiatow/000LLXV6NVFJEFV8-C307.jpg",
        "title": "\"Zagro\u017cenie atakiem z powietrza\". Alert RCB dla kilku powiat\u00f3w odwo\u0142any",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T17:37:38.359472+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T16:48:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-polska-poderwala-mysliwce-lotnisko-w-lublinie-czasowo-zamkni,nId,8020485\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polska-poderwala-mysliwce-jest-komunikat/000LLXPODF325H1P-C307.jpg\" alt=\"Polska poderwa\u0142a my\u015bliwce. Jest komunikat\" align=\"left\" /></a>Lotnisko w Lublinie zamkni\u0119te</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3566291,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-polska-poderwala-mysliwce-lotnisko-w-lublinie-czasowo-zamkni,nId,8020485",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/polska-poderwala-mysliwce-jest-komunikat/000LLXPODF325H1P-C307.jpg",
        "title": "Polska poderwa\u0142a my\u015bliwce. Jest komunikat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T16:29:39.308710+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T16:29:37+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zabojstwo-charliego-kirka-22-latek-wpadl-po-donosie-duchowne,nId,8020487\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zabojstwo-charliego-kirka-22-latek-wpadl-po-donosie-duchowne/000LLXPQXMF6OVFG-C307.jpg\" alt=\"Zab\u00f3jstwo Charliego Kirka. 22-latek wpad\u0142 po donosie duchownego\" align=\"left\" /></a>Policja w stanie Utah aresztowa\u0142a Tylera Robinsona pod zarzutem zab\u00f3jstwa prawicowego dzia\u0142acza Charliego Kirka. Do zdarzenia dosz\u0142o w \u015brod\u0119 podczas spotkania aktywisty ze studentami na terenie Utah Valley University.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3565868,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zabojstwo-charliego-kirka-22-latek-wpadl-po-donosie-duchowne,nId,8020487",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zabojstwo-charliego-kirka-22-latek-wpadl-po-donosie-duchowne/000LLXPQXMF6OVFG-C307.jpg",
        "title": "Zab\u00f3jstwo Charliego Kirka. 22-latek wpad\u0142 po donosie duchownego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T16:29:38.775263+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T16:29:37+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zagrozenie-atakiem-z-powietrza-alert-rcb-dla-kilku-powiatow,nId,8020491\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zagrozenie-atakiem-z-powietrza-alert-rcb-dla-kilku-powiatow/000LLXRKMBOKR6LG-C307.jpg\" alt=\"&quot;Zagro\u017cenie atakiem z powietrza&quot;. Alert RCB dla kilku powiat\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Alert RCB dla kilku rejon\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3565867,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zagrozenie-atakiem-z-powietrza-alert-rcb-dla-kilku-powiatow,nId,8020491",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zagrozenie-atakiem-z-powietrza-alert-rcb-dla-kilku-powiatow/000LLXRKMBOKR6LG-C307.jpg",
        "title": "\"Zagro\u017cenie atakiem z powietrza\". Alert RCB dla kilku powiat\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T15:11:55.633202+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T15:11:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-bedziemy-wspierac-trumpa-wicepremier-stawia-sprawe-jasno,nId,8020482\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bedziemy-wspierac-trumpa-wicepremier-stawia-sprawe-jasno/000LLXNIL06X5W51-C307.jpg\" alt=\"&quot;B\u0119dziemy wspiera\u0107 Trumpa&quot;. Wicepremier stawia spraw\u0119 jasno\" align=\"left\" /></a>&quot;B\u0119dziemy wspiera\u0107 dzia\u0142ania prezydenta Trumpa w tym zakresie&quot; - o\u015bwiadczy\u0142 minister obrony W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. Chodzi o zapowied\u017a prezydenta USA o na\u0142o\u017ceniu sankcji na Moskw\u0119 pod warunkiem, \u017ce wszystkie kraje NATO przestan\u0105 kupowa\u0107 rosyjsk\u0105 rop\u0119. Jak zaznaczy\u0142 wicepremier, Polska ju\u017c dzi\u015b realizuje polityk\u0119 zgodn\u0105 z tym kierunkiem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3565506,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-bedziemy-wspierac-trumpa-wicepremier-stawia-sprawe-jasno,nId,8020482",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/bedziemy-wspierac-trumpa-wicepremier-stawia-sprawe-jasno/000LLXNIL06X5W51-C307.jpg",
        "title": "\"B\u0119dziemy wspiera\u0107 Trumpa\". Wicepremier stawia spraw\u0119 jasno",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T15:11:55.973298+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T15:11:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-ognista-burza-na-podkarpaciu-terytorialsi-w-akcji,nId,8020480\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ognista-burza-na-podkarpaciu-terytorialsi-w-akcji/000LLX95VR8TI3U1-C307.jpg\" alt=\"&quot;Ognista burza&quot; na Podkarpaciu. Terytorialsi w akcji\" align=\"left\" /></a>Na terenach le\u015bnych Podkarpacia rozbrzmiewaj\u0105 odg\u0142osy manewr\u00f3w wojskowych. \u017bo\u0142nierze 3. Podkarpackiej Brygady Obrony Terytorialnej bior\u0105 tam udzia\u0142 w intensywnych \u0107wiczeniach pod kryptonimem &quot;Ognista burza&quot;. To cz\u0119\u015b\u0107 najwi\u0119kszych w tym roku manewr\u00f3w wojskowych w Polsce \u2013 &quot;\u017belazny obro\u0144ca&quot;, kt\u00f3re gromadz\u0105 ponad 30 tysi\u0119cy \u017co\u0142nierzy z Polski i pa\u0144stw NATO.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3565508,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-ognista-burza-na-podkarpaciu-terytorialsi-w-akcji,nId,8020480",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ognista-burza-na-podkarpaciu-terytorialsi-w-akcji/000LLX95VR8TI3U1-C307.jpg",
        "title": "\"Ognista burza\" na Podkarpaciu. Terytorialsi w akcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T15:11:55.460703+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T15:11:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/siatkowka/news-polacy-z-pewnym-zwyciestwem-rumunia-nie-miala-szans,nId,8020486\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polacy-z-pewnym-zwyciestwem-rumunia-nie-miala-szans/000LLXPFYL2G5B72-C307.jpg\" alt=\"Polacy z pewnym zwyci\u0119stwem. Rumunia nie mia\u0142a szans\" align=\"left\" /></a>Polska pokona\u0142a Rumuni\u0119 w siatkarskich mistrzostwach \u015bwiata na Filipinach. Bia\u0142o-Czerwoni rozgromili przeciwnik\u00f3w w trzech setach. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3565505,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/siatkowka/news-polacy-z-pewnym-zwyciestwem-rumunia-nie-miala-szans,nId,8020486",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/polacy-z-pewnym-zwyciestwem-rumunia-nie-miala-szans/000LLXPFYL2G5B72-C307.jpg",
        "title": "Polacy z pewnym zwyci\u0119stwem. Rumunia nie mia\u0142a szans",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T15:11:55.292873+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T15:11:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-polska-poderwala-mysliwce-lotnisko-w-lublinie-zamkniete,nId,8020485\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polska-poderwala-mysliwce-jest-komunikat/000LLXOIS9Y2F1SX-C307.jpg\" alt=\"Polska poderwa\u0142a my\u015bliwce. Jest komunikat\" align=\"left\" /></a>Lotnisko w Lublinie zamkni\u0119te</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3565504,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-polska-poderwala-mysliwce-lotnisko-w-lublinie-zamkniete,nId,8020485",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/polska-poderwala-mysliwce-jest-komunikat/000LLXOIS9Y2F1SX-C307.jpg",
        "title": "Polska poderwa\u0142a my\u015bliwce. Jest komunikat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T15:11:55.787758+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T15:11:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ruszyly-licytacje-aut-odebranych-pijanym-kierowcom-ceny-kusz,nId,8020481\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ruszyly-licytacje-aut-odebranych-pijanym-kierowcom-ceny-kusz/000LLXMXFU2PCNBJ-C307.jpg\" alt=\"Ruszy\u0142y licytacje aut odebranych pijanym kierowcom. Ceny kusz\u0105, ale uwaga na pu\u0142apki\" align=\"left\" /></a>\u200bSamochody odebrane pijanym kierowcom trafiaj\u0105 pod m\u0142otek. Urz\u0119dy skarbowe w ca\u0142ej Polsce organizuj\u0105 licytacje, na kt\u00f3rych mo\u017cna kupi\u0107 u\u017cywane auta w atrakcyjnych cenach. Jak sprawdzi\u0142 reporter RMF FM Micha\u0142 Radkowski, niska cena cz\u0119sto idzie w parze z kiepskim stanem technicznym.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3565507,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ruszyly-licytacje-aut-odebranych-pijanym-kierowcom-ceny-kusz,nId,8020481",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ruszyly-licytacje-aut-odebranych-pijanym-kierowcom-ceny-kusz/000LLXMXFU2PCNBJ-C307.jpg",
        "title": "Ruszy\u0142y licytacje aut odebranych pijanym kierowcom. Ceny kusz\u0105, ale uwaga na pu\u0142apki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T13:58:02.095475+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T13:58:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-ostry-wpis-tuska-kto-probuje-zdjac-z-rosji-odpowiedzialnosc,nId,8020476\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ostry-wpis-tuska-kto-probuje-zdjac-z-rosji-odpowiedzialnosc/000LLWVVA4P962T1-C307.jpg\" alt=\"Ostry wpis Tuska. Kto pr\u00f3buje zdj\u0105\u0107 z Rosji odpowiedzialno\u015b\u0107?\" align=\"left\" /></a>&quot;W PiS i Konfederacji trwa dyskusja, czy drony to prowokacja Ukrainy, polskiego rz\u0105du czy pomy\u0142ka (...). Wyobra\u017amy sobie ich rz\u0105dy w wypadku agresji&quot; - napisa\u0142 w sobot\u0119 po po\u0142udniu na platformie X premier Donald Tusk.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3565118,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-ostry-wpis-tuska-kto-probuje-zdjac-z-rosji-odpowiedzialnosc,nId,8020476",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ostry-wpis-tuska-kto-probuje-zdjac-z-rosji-odpowiedzialnosc/000LLWVVA4P962T1-C307.jpg",
        "title": "Ostry wpis Tuska. Kto pr\u00f3buje zdj\u0105\u0107 z Rosji odpowiedzialno\u015b\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T13:58:02.298972+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T13:58:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-pilny-apel-karola-nawrockiego-chcialbym-przekazac-wszystkim-,nId,8020472\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pilny-apel-karola-nawrockiego-chcialbym-przekazac-wszystkim/000LLWU63KNIMNF6-C307.jpg\" alt=\"Pilny apel Karola Nawrockiego. &quot;Chcia\u0142bym przekaza\u0107 wszystkim pa\u0144stwu&quot;\" align=\"left\" /></a>\u200b&quot;Apeluj\u0119 o to, aby mie\u0107 \u015bwiadomo\u015b\u0107, \u017ce i polski \u017co\u0142nierz, i polskie dow\u00f3dztwo wykona\u0142o swoj\u0105 prac\u0119. Zadzia\u0142a\u0142y tak\u017ce mechanizmy w ramach Sojuszu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego&quot; - powiedzia\u0142 w sobot\u0119 Karol Nawrocki, podkre\u015blaj\u0105c, \u017ce po ataku rosyjskich dron\u00f3w Polska musi wyci\u0105gn\u0105\u0107 konsekwencje z tego, co si\u0119 sta\u0142o. Wyrazi\u0142 te\u017c przekonanie, \u017ce 10 wrze\u015bnia Polska potrzebowa\u0142a wsp\u00f3\u0142pracy prezydenta i rz\u0105du &quot;mimo wszystkich r\u00f3\u017cnic i konflikt\u00f3w&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3565119,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-pilny-apel-karola-nawrockiego-chcialbym-przekazac-wszystkim-,nId,8020472",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pilny-apel-karola-nawrockiego-chcialbym-przekazac-wszystkim/000LLWU63KNIMNF6-C307.jpg",
        "title": "Pilny apel Karola Nawrockiego. \"Chcia\u0142bym przekaza\u0107 wszystkim pa\u0144stwu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T13:58:01.925661+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T13:58:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-powody-awarii-terminali-platniczych-minister-zabral-glos,nId,8020477\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/powody-awarii-terminali-platniczych-minister-zabral-glos/000LLX0JPJK7D7X3-C307.jpg\" alt=\"Powody awarii terminali p\u0142atniczych. Minister zabra\u0142 g\u0142os\" align=\"left\" /></a>&quot;Dosz\u0142o dzi\u015b do awarii u jednego z operator\u00f3w p\u0142atno\u015bci, co przez kr\u00f3tki czas powodowa\u0142o problemy w korzystaniu z p\u0142atno\u015bci bezgot\u00f3wkowych. Obecnie sytuacja z prac\u0105 system\u00f3w wraca do normy. Powody awarii s\u0105 analizowane, ale obecnie nic nie wskazuje na to, aby by\u0142 to atak z zewn\u0105trz. W przypadku dodatkowych informacji b\u0119dziemy informowa\u0107 na bie\u017c\u0105co&quot; - przekaza\u0142 na platformie X wicepremier i minister cyfryzacji Krzysztof Gawkowski.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3565117,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-powody-awarii-terminali-platniczych-minister-zabral-glos,nId,8020477",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/powody-awarii-terminali-platniczych-minister-zabral-glos/000LLX0JPJK7D7X3-C307.jpg",
        "title": "Powody awarii terminali p\u0142atniczych. Minister zabra\u0142 g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T12:45:19.751180+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T12:45:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-karty-juz-dzialaja-wielka-awaria-systemu-platnosci-opanowana,nId,8020469\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/karty-juz-dzialaja-wielka-awaria-systemu-platnosci-opanowana/000LLWQCSMS1SYF9-C307.jpg\" alt=\"Karty ju\u017c dzia\u0142aj\u0105. Wielka awaria systemu p\u0142atno\u015bci opanowana\" align=\"left\" /></a>Wielka awaria systemu p\u0142atno\u015bci </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3564772,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-karty-juz-dzialaja-wielka-awaria-systemu-platnosci-opanowana,nId,8020469",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/karty-juz-dzialaja-wielka-awaria-systemu-platnosci-opanowana/000LLWQCSMS1SYF9-C307.jpg",
        "title": "Karty ju\u017c dzia\u0142aj\u0105. Wielka awaria systemu p\u0142atno\u015bci opanowana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T11:38:24.290350+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T11:38:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-mozliwe-odglosy-strzalow-alert-rcb-dla-jednego-wojewodztwa,nId,8020462\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mozliwe-odglosy-strzalow-alert-rcb-dla-jednego-wojewodztwa/000LLWO7Q91CQMXV-C307.jpg\" alt=\"&quot;Mo\u017cliwe odg\u0142osy strza\u0142\u00f3w&quot;. Alert RCB dla jednego wojew\u00f3dztwa\" align=\"left\" /></a>Alert RCB dla powiat\u00f3w leskiego i bieszczadzkiego w wojew\u00f3dztwie podkarpackim og\u0142osi\u0142o Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa w sobot\u0119 w zwi\u0105zku z \u0107wiczeniami s\u0142u\u017cb mundurowych. B\u0119dzie on obowi\u0105zywa\u0142 od 14 wrze\u015bnia do 3 pa\u017adziernika.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3564437,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-mozliwe-odglosy-strzalow-alert-rcb-dla-jednego-wojewodztwa,nId,8020462",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/mozliwe-odglosy-strzalow-alert-rcb-dla-jednego-wojewodztwa/000LLWO7Q91CQMXV-C307.jpg",
        "title": "\"Mo\u017cliwe odg\u0142osy strza\u0142\u00f3w\". Alert RCB dla jednego wojew\u00f3dztwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T11:38:23.679879+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T11:38:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-jesli-nato-zrobi-co-mowie-wojna-szybko-sie-skonczy,nId,8020467\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trump-jesli-nato-zrobi-co-mowie-wojna-szybko-sie-skonczy/000LLWP6AISELTB7-C307.jpg\" alt=\"Trump: Je\u015bli NATO zrobi, co m\u00f3wi\u0119, wojna szybko si\u0119 sko\u0144czy\" align=\"left\" /></a>&quot;Je\u015bli zrobi, co m\u00f3wi\u0119, wojna szybko si\u0119 sko\u0144czy&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3564435,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-jesli-nato-zrobi-co-mowie-wojna-szybko-sie-skonczy,nId,8020467",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/trump-jesli-nato-zrobi-co-mowie-wojna-szybko-sie-skonczy/000LLWP6AISELTB7-C307.jpg",
        "title": "Trump: Je\u015bli NATO zrobi, co m\u00f3wi\u0119, wojna szybko si\u0119 sko\u0144czy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T11:38:26.420693+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T11:38:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-wyslal-466-esemesow-do-kobiety-potem-pojechal-ja-zastrzelic,nId,8020461\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wyslal-466-esemesow-do-kobiety-potem-pojechal-ja-zastrzelic/000LLWMRDN4MR1SY-C307.jpg\" alt=\"Wys\u0142a\u0142 466 esemes\u00f3w do kobiety, potem pojecha\u0142 j\u0105 zastrzeli\u0107\" align=\"left\" /></a>Do S\u0105du Okr\u0119gowego w Przemy\u015blu trafi\u0142 akt oskar\u017cenia przeciwko 74-letniemu mieszka\u0144cowi miasta, kt\u00f3ry odpowie za usi\u0142owanie zab\u00f3jstwa kobiety. Wcze\u015bniej n\u0119ka\u0142 j\u0105 esemesami.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3564439,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-wyslal-466-esemesow-do-kobiety-potem-pojechal-ja-zastrzelic,nId,8020461",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wyslal-466-esemesow-do-kobiety-potem-pojechal-ja-zastrzelic/000LLWMRDN4MR1SY-C307.jpg",
        "title": "Wys\u0142a\u0142 466 esemes\u00f3w do kobiety, potem pojecha\u0142 j\u0105 zastrzeli\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T11:38:25.062966+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T11:38:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zapad-czyli-rosyjskie-prezenie-muskulow-beda-kolejne-prowoka,nId,8020455\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zapad-czyli-rosyjskie-prezenie-muskulow-beda-kolejne-prowoka/000LLWMKM5RIBYXR-C307.jpg\" alt=\"Zapad, czyli rosyjskie pr\u0119\u017cenie musku\u0142\u00f3w. B\u0119d\u0105 kolejne prowokacje?\" align=\"left\" /></a>Rosyjska i bia\u0142oruska armia prowadz\u0105 przy granicy z Polsk\u0105 \u0107wiczenia Zapad 2025. Potrwaj\u0105 one do wtorku. O tym, jaki jest najwa\u017cniejszy cel tych manewr\u00f3w i czy mamy si\u0119 czego obawia\u0107, rozmawiali\u015bmy w Radiu RMF24 z pp\u0142k rez. Maciejem Korowajem, ekspertem Instytutu Bezpiecze\u0144stwa i Rozwoju Mi\u0119dzynarodowego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3564438,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zapad-czyli-rosyjskie-prezenie-muskulow-beda-kolejne-prowoka,nId,8020455",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zapad-czyli-rosyjskie-prezenie-muskulow-beda-kolejne-prowoka/000LLWMKM5RIBYXR-C307.jpg",
        "title": "Zapad, czyli rosyjskie pr\u0119\u017cenie musku\u0142\u00f3w. B\u0119d\u0105 kolejne prowokacje?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T10:27:13.108813+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T10:27:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-alarm-w-jozefowie-znaleziono-poradziecka-wyrzutnie-pociskow-,nId,8020452\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/alarm-w-jozefowie-znaleziono-poradziecka-wyrzutnie-pociskow/000LLWIZ1BIML3N1-C307.jpg\" alt=\"Alarm w J\u00f3zefowie. Znaleziono poradzieck\u0105 wyrzutni\u0119 pocisk\u00f3w przeciwpancernych\" align=\"left\" /></a>Znaleziono poradzieck\u0105 wyrzutni\u0119 pocisk\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3564087,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-alarm-w-jozefowie-znaleziono-poradziecka-wyrzutnie-pociskow-,nId,8020452",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/alarm-w-jozefowie-znaleziono-poradziecka-wyrzutnie-pociskow/000LLWIZ1BIML3N1-C307.jpg",
        "title": "Alarm w J\u00f3zefowie. Znaleziono poradzieck\u0105 wyrzutni\u0119 pocisk\u00f3w przeciwpancernych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T10:27:14.886529+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T10:27:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-kosiniak-kamysz-rosyjska-prowokacja-na-szeroka-skale,nId,8020456\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kosiniak-kamysz-rosyjska-prowokacja-na-szeroka-skale/000LLWJEM87EBGCC-C307.jpg\" alt=\"Kosiniak-Kamysz: \u200bRosyjska prowokacja na szerok\u0105 skal\u0119\" align=\"left\" /></a>&quot;Mamy wielk\u0105 armi\u0119, podnosimy zdolno\u015bci operacyjne, modernizujemy. Musimy to robi\u0107 jeszcze szybciej&quot; - m\u00f3wi\u0142 w sobot\u0119 w Krakowie minister obrony narodowej W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. Jak podkre\u015bli\u0142, naruszenie polskiej przestrzeni powietrznej to &quot;rosyjska prowokacja na szerok\u0105 skal\u0119&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3564088,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-kosiniak-kamysz-rosyjska-prowokacja-na-szeroka-skale,nId,8020456",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/kosiniak-kamysz-rosyjska-prowokacja-na-szeroka-skale/000LLWJEM87EBGCC-C307.jpg",
        "title": "Kosiniak-Kamysz: \u200bRosyjska prowokacja na szerok\u0105 skal\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T09:19:18.119306+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T09:19:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-andrzej-duda-o-karolu-nawrockim-jak-ocenia-nastepce,nId,8020440\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/andrzej-duda-o-karolu-nawrockim-jak-ocenia-nastepce/000LLWA9V40L2G5C-C307.jpg\" alt=\"Andrzej Duda o Karolu Nawrockim. Jak ocenia nast\u0119pc\u0119?\" align=\"left\" /></a>&quot;Uwa\u017cam, \u017ce to jest miesi\u0105c bardzo dobry&quot; - tak pierwsze dni urz\u0119dowania Karola Nawrockiego jako prezydenta oceni\u0142 Andrzej Duda, kt\u00f3ry w sobot\u0119 odwiedzi\u0142 studio RMF FM na Kopcu Ko\u015bciuszki w Krakowie. Go\u015b\u0107 Krzysztofa Ziemca odni\u00f3s\u0142 si\u0119 tak\u017ce do serii wet Nawrockiego. &quot;Mamy do czynienia z ustawami, kt\u00f3re poprzednio ja zapowiada\u0142em, \u017ce jestem sk\u0142onny je zawetowa\u0107. By\u0142y przytrzymane przez rz\u0105d po to w\u0142a\u015bnie, \u017ceby nie pozwoli\u0107 mi tego zablokowania przeprowadzi\u0107 (...). Prezydent konsekwentnie wykonuje to, co by\u0142o zapowiedziane&quot; - powiedzia\u0142 m.in....</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3563787,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-andrzej-duda-o-karolu-nawrockim-jak-ocenia-nastepce,nId,8020440",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/andrzej-duda-o-karolu-nawrockim-jak-ocenia-nastepce/000LLWA9V40L2G5C-C307.jpg",
        "title": "Andrzej Duda o Karolu Nawrockim. Jak ocenia nast\u0119pc\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T09:19:18.365809+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T09:19:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nie-daj-sie-zaskoczyc-mswia-o-zawartosci-plecaka-ewakuacyjne,nId,8020425\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-daj-sie-zaskoczyc-mswia-o-zawartosci-plecaka-ewakuacyjne/000LLW4Q9GG0KUMJ-C307.jpg\" alt=\"Nie daj si\u0119 zaskoczy\u0107. MSWiA o zawarto\u015bci plecaka ewakuacyjnego\" align=\"left\" /></a>Latarka, got\u00f3wka, zapalniczka lub zapa\u0142ki, dokumenty, woda oraz filtry lub tabletki do jej uzdatniania, leki, radio na baterie lub na korbk\u0119, \u017cywno\u015b\u0107, scyzoryk, powerbank, d\u0142ugopis \u2013 to tylko cz\u0119\u015b\u0107 rzeczy, kt\u00f3re powinny trafi\u0107 do plecaka ewakuacyjnego, przypomina Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa. Taki plecak powinien mie\u0107 ka\u017cdy domownik, tak\u017ce dzieci. Podstawow\u0105 jak i rozszerzon\u0105 list\u0119 przygotowan\u0105 przez Ministerstwo Spraw Wewn\u0119trznych i Administracji mo\u017cna znale\u017a\u0107 poni\u017cej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3563788,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nie-daj-sie-zaskoczyc-mswia-o-zawartosci-plecaka-ewakuacyjne,nId,8020425",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nie-daj-sie-zaskoczyc-mswia-o-zawartosci-plecaka-ewakuacyjne/000LLW4Q9GG0KUMJ-C307.jpg",
        "title": "Nie daj si\u0119 zaskoczy\u0107. MSWiA o zawarto\u015bci plecaka ewakuacyjnego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T09:19:17.508176+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T09:19:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-poinformowali-kilka-minut-wczesniej-trump-nie-mogl-nic-zrobi,nId,8020447\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/poinformowali-kilka-minut-wczesniej-trump-nie-mogl-nic-zrobi/000LLWEQ1HCACYR0-C307.jpg\" alt=\"Poinformowali kilka minut wcze\u015bniej. Trump nie m\u00f3g\u0142 nic zrobi\u0107\" align=\"left\" /></a>Zaskakuj\u0105ce informacje na temat izraelskiego ataku na przyw\u00f3dc\u00f3w Hamasu w Dausze, do kt\u00f3rego dosz\u0142o 9 wrze\u015bnia. Zosta\u0142 on przeprowadzony z u\u017cyciem pocisk\u00f3w dalekiego zasi\u0119gu, wystrzelonych z powietrza znad Morza Czerwonego, a Bia\u0142y Dom mia\u0142 zbyt ma\u0142o czasu na reakcj\u0119 - informuje dziennik &quot;Wall Street Journal&quot;. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3563785,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-poinformowali-kilka-minut-wczesniej-trump-nie-mogl-nic-zrobi,nId,8020447",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/poinformowali-kilka-minut-wczesniej-trump-nie-mogl-nic-zrobi/000LLWEQ1HCACYR0-C307.jpg",
        "title": "Poinformowali kilka minut wcze\u015bniej. Trump nie m\u00f3g\u0142 nic zrobi\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T09:19:17.845364+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T09:19:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-sikorski-punktuje-klamstwa-kremla-w-ktore-mamy-wierzyc,nId,8020446\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sikorski-punktuje-klamstwa-kremla-w-ktore-mamy-wierzyc/000LLWDI2TW656EK-C307.jpg\" alt=\"Sikorski punktuje k\u0142amstwa Kremla. &quot;W kt\u00f3re mamy wierzy\u0107?&quot;\" align=\"left\" /></a>Rosyjski rz\u0105d sugeruje, \u017ce drony naruszy\u0142y przestrze\u0144 powietrzn\u0105 Polski przez pomy\u0142k\u0119, a rosyjski ambasador przy ONZ twierdzi, \u017ce fizycznie nie mog\u0142y one dotrze\u0107 do Polski. W kt\u00f3re rosyjskie k\u0142amstwo mamy wierzy\u0107? - zauwa\u017cy\u0142 w sobot\u0119 minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3563786,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-sikorski-punktuje-klamstwa-kremla-w-ktore-mamy-wierzyc,nId,8020446",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/sikorski-punktuje-klamstwa-kremla-w-ktore-mamy-wierzyc/000LLWDI2TW656EK-C307.jpg",
        "title": "Sikorski punktuje k\u0142amstwa Kremla. \"W kt\u00f3re mamy wierzy\u0107?\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T09:19:17.043501+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T09:19:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-szokujace-sceny-w-kosciele-polnagi-mezczyzna-zaatakowal-ksie,nId,8020449\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szokujace-sceny-w-kosciele-polnagi-mezczyzna-zaatakowal-ksie/000LLWG71T3YJVQ3-C307.jpg\" alt=\"Szokuj\u0105ce sceny w ko\u015bciele. P\u00f3\u0142nagi m\u0119\u017cczyzna zaatakowa\u0142 ksi\u0119dza i zdemolowa\u0142 o\u0142tarz\" align=\"left\" /></a>P\u00f3\u0142nagi m\u0119\u017cczyzna zaatakowa\u0142 ksi\u0119dza i zdemolowa\u0142 o\u0142tarz</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3563784,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-szokujace-sceny-w-kosciele-polnagi-mezczyzna-zaatakowal-ksie,nId,8020449",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/szokujace-sceny-w-kosciele-polnagi-mezczyzna-zaatakowal-ksie/000LLWG71T3YJVQ3-C307.jpg",
        "title": "Szokuj\u0105ce sceny w ko\u015bciele. P\u00f3\u0142nagi m\u0119\u017cczyzna zaatakowa\u0142 ksi\u0119dza i zdemolowa\u0142 o\u0142tarz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T08:07:13.374674+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T08:07:12+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa/news-duda-w-rmf-fm-o-rosyjskich-dronach-to-byl-atak-zostalismy-pr,nId,8019941\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/duda-w-rmf-fm-o-rosyjskich-dronach-to-byl-atak-zostalismy-pr/000LLQCR2F2YNE4B-C307.jpg\" alt=\"Duda w RMF FM o rosyjskich dronach: To by\u0142 atak. Zostali\u015bmy przetestowani\" align=\"left\" /></a>Co by\u0142y prezydent s\u0105dzi o s\u0142owach Trumpa ws. dron\u00f3w?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3563545,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa/news-duda-w-rmf-fm-o-rosyjskich-dronach-to-byl-atak-zostalismy-pr,nId,8019941",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/duda-w-rmf-fm-o-rosyjskich-dronach-to-byl-atak-zostalismy-pr/000LLQCR2F2YNE4B-C307.jpg",
        "title": "Duda w RMF FM o rosyjskich dronach: To by\u0142 atak. Zostali\u015bmy przetestowani",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T08:07:14.079859+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T08:07:12+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-izrael-masakruje-strefe-gazy-rosnie-liczba-ofiar,nId,8020439\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/izrael-masakruje-strefe-gazy-rosnie-liczba-ofiar/000LLWA4WS6KBTB0-C307.jpg\" alt=\"Izrael masakruje Stref\u0119 Gazy. Ro\u015bnie liczba ofiar\" align=\"left\" /></a>Izrael nie ustaje w atakach na Stref\u0119 Gazy. Co najmniej 40 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o w pi\u0105tek, wi\u0119kszo\u015b\u0107 w mie\u015bcie Gaza - poinformowa\u0142 Reuters, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na s\u0142u\u017cby medyczne. Izrael nakaza\u0142 ewakuacj\u0119 wszystkim mieszka\u0144com miasta. Z oko\u0142o 1 mln os\u00f3b uciek\u0142o dot\u0105d ok. 200 tys.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3563547,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-izrael-masakruje-strefe-gazy-rosnie-liczba-ofiar,nId,8020439",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/izrael-masakruje-strefe-gazy-rosnie-liczba-ofiar/000LLWA4WS6KBTB0-C307.jpg",
        "title": "Izrael masakruje Stref\u0119 Gazy. Ro\u015bnie liczba ofiar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T08:07:14.394767+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T08:07:12+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-siatkarski/siatkowka/news-polscy-siatkarze-wchodza-do-gry-na-mistrzostwach-swiata,nId,8020434\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polscy-siatkarze-wchodza-do-gry-na-mistrzostwach-swiata/000LLW9KMNDU7EH6-C307.jpg\" alt=\"Polscy siatkarze wchodz\u0105 do gry na mistrzostwach \u015bwiata\" align=\"left\" /></a>Meczem Polska - Rumunia Bia\u0142o-Czerwoni rozpoczn\u0105 w sobot\u0119 start w siatkarskich mistrzostwach \u015bwiata na Filipinach. Pocz\u0105tek spotkania o godzinie 15.30 polskiego czasu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3563548,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-siatkarski/siatkowka/news-polscy-siatkarze-wchodza-do-gry-na-mistrzostwach-swiata,nId,8020434",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/polscy-siatkarze-wchodza-do-gry-na-mistrzostwach-swiata/000LLW9KMNDU7EH6-C307.jpg",
        "title": "Polscy siatkarze wchodz\u0105 do gry na mistrzostwach \u015bwiata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T08:07:13.535931+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T08:07:12+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-rosyjskie-drony-w-warszawie-nowe-informacje,nId,8020442\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjskie-drony-w-warszawie-nowe-informacje/000LLWCDXGGYHGV4-C307.jpg\" alt=\"Rosyjskie drony w Warszawie? Nowe informacje\" align=\"left\" /></a>Dzia\u0142ania policji na Mazowszu w zwi\u0105zku z poszukiwaniem rosyjskich dron\u00f3w zosta\u0142y zako\u0144czone - poinformowa\u0142o RMF FM Ministerstwo Spraw Wewn\u0119trznych i Administracji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3563546,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-rosyjskie-drony-w-warszawie-nowe-informacje,nId,8020442",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjskie-drony-w-warszawie-nowe-informacje/000LLWCDXGGYHGV4-C307.jpg",
        "title": "Rosyjskie drony w Warszawie? Nowe informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T06:54:50.577949+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T06:54:49+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa/news-duda-o-rosyjskich-dronach-to-byl-atak-zostalismy-przetestowa,nId,8019941\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/duda-o-rosyjskich-dronach-to-byl-atak-zostalismy-przetestowa/000LLQCR2F2YNE4B-C307.jpg\" alt=\"Duda o rosyjskich dronach: To by\u0142 atak. Zostali\u015bmy przetestowani\" align=\"left\" /></a>Co by\u0142y prezydent s\u0105dzi o s\u0142owach Trumpa ws. dron\u00f3w?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3563290,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa/news-duda-o-rosyjskich-dronach-to-byl-atak-zostalismy-przetestowa,nId,8019941",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/duda-o-rosyjskich-dronach-to-byl-atak-zostalismy-przetestowa/000LLQCR2F2YNE4B-C307.jpg",
        "title": "Duda o rosyjskich dronach: To by\u0142 atak. Zostali\u015bmy przetestowani",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T06:54:52.165103+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T06:54:49+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-magdalena-frech-nie-obroni-tytulu-w-guadalajarze,nId,8020432\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/magdalena-frech-nie-obroni-tytulu-w-guadalajarze/000LLW71NWME5KFE-C307.jpg\" alt=\"Magdalena Fr\u0119ch nie obroni tytu\u0142u w Guadalajarze\" align=\"left\" /></a>Magdalena Fr\u0119ch przegra\u0142a z zajmuj\u0105c\u0105 228. w \u015bwiatowym rankingu czesk\u0105 tenisistk\u0105 Nikol\u0105 Bartunkov\u0105 5:7, 4:6 i odpad\u0142a w \u0107wier\u0107finale turnieju WTA 500 na twardych kortach w Guadalajarze. Polka, kt\u00f3ra by\u0142a rozstawiona z numerem czwartym, broni\u0142a w Meksyku tytu\u0142u.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3563294,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-magdalena-frech-nie-obroni-tytulu-w-guadalajarze,nId,8020432",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/magdalena-frech-nie-obroni-tytulu-w-guadalajarze/000LLW71NWME5KFE-C307.jpg",
        "title": "Magdalena Fr\u0119ch nie obroni tytu\u0142u w Guadalajarze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T06:54:51.979460+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T06:54:49+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-mija-30-lat-od-debiutu-legii-warszawa-w-lidze-mistrzow,nId,8019977\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mija-30-lat-od-debiutu-legii-warszawa-w-lidze-mistrzow/000LLRFJ2V8J0F6I-C307.jpg\" alt=\"Mija 30 lat od debiutu Legii Warszawa w Lidze Mistrz\u00f3w\" align=\"left\" /></a>To by\u0142 wiecz\u00f3r, kt\u00f3ry zapisa\u0142 si\u0119 w pami\u0119ci nie tylko warszawskich kibic\u00f3w futbolu. 13 wrze\u015bnia 1995 roku Legia Warszawa po awansie do fazy grupowej Ligi Mistrz\u00f3w rozegra\u0142a pierwszy mecz w elitarnych rozgrywkach. Pokona\u0142a na w\u0142asnym stadionie 3:1 norweski Rosenborg Trondheim. O wspomnienia sprzed trzech dekad poprosili\u015bmy by\u0142ego obro\u0144c\u0119 Legii Marka J\u00f3\u017awiaka. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3563293,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-mija-30-lat-od-debiutu-legii-warszawa-w-lidze-mistrzow,nId,8019977",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/mija-30-lat-od-debiutu-legii-warszawa-w-lidze-mistrzow/000LLRFJ2V8J0F6I-C307.jpg",
        "title": "Mija 30 lat od debiutu Legii Warszawa w Lidze Mistrz\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T06:54:51.568490+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T06:54:49+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-pol-polski-na-zolto-imgw-ostrzega,nId,8020427\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pol-polski-na-zolto-imgw-ostrzega/000LLW5E5A19ANDY-C307.jpg\" alt=\"P\u00f3\u0142 Polski na \u017c\u00f3\u0142to. IMGW ostrzega\" align=\"left\" /></a>IMGW ostrzega</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3563292,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-pol-polski-na-zolto-imgw-ostrzega,nId,8020427",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pol-polski-na-zolto-imgw-ostrzega/000LLW5E5A19ANDY-C307.jpg",
        "title": "P\u00f3\u0142 Polski na \u017c\u00f3\u0142to. IMGW ostrzega",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T06:54:51.148775+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T06:54:49+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wojsko-pokazalo-nagranie-operacja-eastern-sentry-wystartowal,nId,8020426\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wojsko-pokazalo-nagranie-operacja-eastern-sentry-wystartowal/000LLW534RJC6RCI-C307.jpg\" alt=\"Wojsko pokaza\u0142o nagranie. Operacja Eastern Sentry wystartowa\u0142a\" align=\"left\" /></a>Nagranie z l\u0105dowania francuskiego samolotu transportowego A-400 w Mi\u0144sku Mazowieckim pokaza\u0142 Sztab Generalny Wojska Polskiego. Przywi\u00f3z\u0142 on uzbrojenie dla my\u015bliwc\u00f3w Rafale, kt\u00f3re jak si\u0119 okazuje, ju\u017c s\u0105 w Polsce.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3563291,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wojsko-pokazalo-nagranie-operacja-eastern-sentry-wystartowal,nId,8020426",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wojsko-pokazalo-nagranie-operacja-eastern-sentry-wystartowal/000LLW534RJC6RCI-C307.jpg",
        "title": "Wojsko pokaza\u0142o nagranie. Operacja Eastern Sentry wystartowa\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T05:42:42.752664+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T05:42:39+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tam-karza-smiercia-za-ogladanie-zagranicznych-filmow,nId,8020422\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tam-karza-smiercia-za-ogladanie-zagranicznych-filmow/000LLW3V5YE7P38Y-C307.jpg\" alt=\"Tam karz\u0105 \u015bmierci\u0105 za ogl\u0105danie zagranicznych film\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Kara \u015bmierci w Korei P\u00f3\u0142nocnej to codzienno\u015b\u0107. Za co grozi obywatelom? Cho\u0107by za ogl\u0105danie i rozpowszechnianie zagranicznych film\u00f3w - wynika z opublikowanego w sobot\u0119 raportu Biura Praw Cz\u0142owieka ONZ.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3563069,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tam-karza-smiercia-za-ogladanie-zagranicznych-filmow,nId,8020422",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tam-karza-smiercia-za-ogladanie-zagranicznych-filmow/000LLW3V5YE7P38Y-C307.jpg",
        "title": "Tam karz\u0105 \u015bmierci\u0105 za ogl\u0105danie zagranicznych film\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T05:42:41.712426+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T05:42:39+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ten-dron-wlecial-najdalej-w-glab-polski-nowe-informacje-prok,nId,8020423\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ten-dron-wlecial-najdalej-w-glab-polski-nowe-informacje-prok/000LLW42DSV2M06U-C307.jpg\" alt=\"Ten dron wlecia\u0142 najdalej w g\u0142\u0105b Polski. Nowe informacje prokuratury\" align=\"left\" /></a>Okolice Ole\u015bna w powiecie elbl\u0105skim w wojew\u00f3dztwie warmi\u0144sko-mazurskim - to tam, jak podaje prokuratura, spad\u0142 dron, kt\u00f3ry wlecia\u0142 w nocy z wtorku na \u015brod\u0119 najdalej w g\u0142\u0105b Polski. Znaleziono go na polu uprawnym. Nie stwarza\u0142 zagro\u017cenia dla \u017cycia i zdrowia ludzi.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3563067,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ten-dron-wlecial-najdalej-w-glab-polski-nowe-informacje-prok,nId,8020423",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ten-dron-wlecial-najdalej-w-glab-polski-nowe-informacje-prok/000LLW42DSV2M06U-C307.jpg",
        "title": "Ten dron wlecia\u0142 najdalej w g\u0142\u0105b Polski. Nowe informacje prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T05:42:42.067130+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T05:42:39+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tragedia-na-portugalskiej-wyspie-nie-zyje-polak,nId,8020421\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-na-portugalskiej-wyspie-nie-zyje-polak/000LLW3BQG1SW658-C307.jpg\" alt=\"Tragedia na portugalskiej wyspie. Nie \u017cyje Polak\" align=\"left\" /></a>Polak zgin\u0105\u0142 w pi\u0105tek u brzeg\u00f3w portugalskiej wyspy Porto Santo w archipelagu Madery. To 55-letni m\u0119\u017cczyzna - poda\u0142y lokalne s\u0142u\u017cby.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3563068,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tragedia-na-portugalskiej-wyspie-nie-zyje-polak,nId,8020421",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-na-portugalskiej-wyspie-nie-zyje-polak/000LLW3BQG1SW658-C307.jpg",
        "title": "Tragedia na portugalskiej wyspie. Nie \u017cyje Polak",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T05:42:41.424413+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T05:42:39+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-zatrzymany-na-lotnisku-to-on-mial-ukrasc-samochod-rodziny-tu,nId,8020424\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zatrzymany-na-lotnisku-to-on-mial-ukrasc-samochod-rodziny-tu/000LLW49N4KMCWHQ-C307.jpg\" alt=\"Zatrzymany na lotnisku. To on mia\u0142 ukra\u015b\u0107 samoch\u00f3d rodziny Tuska\" align=\"left\" /></a>W sobot\u0119 o 6 rano na lotnisku w Gda\u0144sku zatrzymany zosta\u0142 m\u0119\u017cczyzna</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3563066,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-zatrzymany-na-lotnisku-to-on-mial-ukrasc-samochod-rodziny-tu,nId,8020424",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zatrzymany-na-lotnisku-to-on-mial-ukrasc-samochod-rodziny-tu/000LLW49N4KMCWHQ-C307.jpg",
        "title": "Zatrzymany na lotnisku. To on mia\u0142 ukra\u015b\u0107 samoch\u00f3d rodziny Tuska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T04:31:07.496270+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T04:31:06+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-bosacki-nawet-bialorusin-to-powiedzial-w-moskwie-to-uslysza,nId,8020419\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bosacki-nawet-bialorusin-to-powiedzial-w-moskwie-to-uslysza/000LLW2OQQKJ4W79-C307.jpg\" alt=\"Bosacki: Nawet Bia\u0142orusin to powiedzia\u0142. W Moskwie to us\u0142ysz\u0105\" align=\"left\" /></a>&quot;Rosjanie us\u0142yszeli praktycznie od wszystkich, \u017ce rozszerzaj\u0105c konflikt, zderzaj\u0105 si\u0119 z ca\u0142ym \u015bwiatem&quot; - m\u00f3wi\u0142 wiceszef MSZ Marcin Bosacki podczas briefingu po posiedzeniu Rady Bezpiecze\u0144stwa ONZ. Jak doda\u0142, nawet przedstawiciel Bia\u0142orusi przyzna\u0142, \u017ce str\u0105cano tam lec\u0105ce ze wschodu na zach\u00f3d drony. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3562822,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-bosacki-nawet-bialorusin-to-powiedzial-w-moskwie-to-uslysza,nId,8020419",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/bosacki-nawet-bialorusin-to-powiedzial-w-moskwie-to-uslysza/000LLW2OQQKJ4W79-C307.jpg",
        "title": "Bosacki: Nawet Bia\u0142orusin to powiedzia\u0142. W Moskwie to us\u0142ysz\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T04:31:07.838768+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T04:31:06+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-silne-trzesienie-ziemi-u-wybrzezy-kamczatki,nId,8020420\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/silne-trzesienie-ziemi-u-wybrzezy-kamczatki/000LLW350QRJGLQU-C307.jpg\" alt=\"Silne trz\u0119sienie ziemi u wybrze\u017cy Kamczatki\" align=\"left\" /></a>U wschodnich wybrze\u017cy p\u00f3\u0142wyspu Kamczatka, na Dalekim Wschodzie Rosji, mia\u0142o miejsce trz\u0119sienie ziemi o magnitudzie 7,4 - poinformowa\u0142a Ameryka\u0144ska S\u0142u\u017cba Geologiczna (USGS).</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3562823,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-silne-trzesienie-ziemi-u-wybrzezy-kamczatki,nId,8020420",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/silne-trzesienie-ziemi-u-wybrzezy-kamczatki/000LLW350QRJGLQU-C307.jpg",
        "title": "Silne trz\u0119sienie ziemi u wybrze\u017cy Kamczatki",
        "vote": 0
    }
]