[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T20:41:47.830965+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T20:38:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2369713-mysliwce-rafale-juz-lataja-nad-polska-ph8648441/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rafale ju\u017c lataj\u0105 nad Polsk\u0105. \"Sta\u0142a czujno\u015b\u0107 u boku naszych sojusznik\u00f3w\"\" />\n    My\u015bliwce Rafale ju\u017c lataj\u0105 nad Polsk\u0105 w ramach misji Wschodnia Stra\u017c, kt\u00f3ra ma wzmocni\u0107 wschodni\u0105 flank\u0119 NATO - przekaza\u0142 francuski Sztab Generalny, publikuj\u0105c wpis na platformie X z za\u0142\u0105czonymi zdj\u0119ciami samolot\u00f3w.",
        "id": 3567103,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/francuskie-mysliwce-rafale-juz-lataja-nad-polska-st8648437?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2369713-mysliwce-rafale-juz-lataja-nad-polska-ph8648441/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rafale ju\u017c lataj\u0105 nad Polsk\u0105. \"Sta\u0142a czujno\u015b\u0107 u boku naszych sojusznik\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T20:41:48.000842+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T20:36:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9714106-uczestnicy-marszu-zjednocz-krolestwo-zaatakowali-funkcjonariuszy-policji-ph8648440/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ulicami Londynu przesz\u0142o ponad sto tysi\u0119cy os\u00f3b. Wielki marsz \u015brodowisk prawicowych\" />\n    Oko\u0142o 110 tysi\u0119cy os\u00f3b wzi\u0119\u0142o udzia\u0142 w marszu przeciwko imigracji, kt\u00f3ry przeszed\u0142 ulicami Londynu. Podczas star\u0107 zatrzymano co najmniej dziewi\u0119\u0107 os\u00f3b - poinformowa\u0142a policja metropolitarna. Jednocze\u015bnie odby\u0142a si\u0119 kontrmanifestacja z udzia\u0142em oko\u0142o 5 tysi\u0119cy os\u00f3b.",
        "id": 3567104,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wielka-brytania-wielki-marsz-w-londynie-ponad-100-tysiecy-osob-wzielo-udzial-w-manifestacji-przeciwko-imigracji-st8648197?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9714106-uczestnicy-marszu-zjednocz-krolestwo-zaatakowali-funkcjonariuszy-policji-ph8648440/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ulicami Londynu przesz\u0142o ponad sto tysi\u0119cy os\u00f3b. Wielki marsz \u015brodowisk prawicowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T20:41:48.237751+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T19:27:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-524130-donald-trump-ph8596848/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Donald Trump: wojna w Ukrainie zako\u0144czy si\u0119 przy stole negocjacyjnym\" />\n    Zdaniem Donalda Trumpa wojna w Ukrainie zako\u0144czy si\u0119 przy stole negocjacyjnym, nie na polu walki. W jego ocenie w ci\u0105gu ostatnich trzech miesi\u0119cy uda\u0142o si\u0119 zrobi\u0107 wi\u0119kszy post\u0119p w kierunku zako\u0144czenia dzia\u0142a\u0144 zbrojnych ni\u017c za prezydentury Joe Bidena. Keith Kellogg, przedstawiciel prezydenta USA w sprawie wojny w Ukranie, uwa\u017ca, \u017ce negocjacje pokojowe s\u0105 na ostatniej prostej.",
        "id": 3567105,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-wojna-w-ukrainie-zakonczy-sie-przy-stole-negocjacyjnym-nie-na-polu-bitwy-st8648403?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-524130-donald-trump-ph8596848/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Donald Trump: wojna w Ukrainie zako\u0144czy si\u0119 przy stole negocjacyjnym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T18:55:55.257638+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T18:40:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6475254-kometa-swan25b-ph8648173/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jest jasna, ma d\u0142ugi warkocz i wida\u0107 j\u0105 z Ziemi. Oto SWAN25B\" />\n    Astronomowie zidentyfikowali now\u0105 prawdopodobn\u0105 komet\u0119. Obiekt o roboczej nazwie SWAN25B charakteryzuje si\u0119 do\u015b\u0107 du\u017c\u0105 jasno\u015bci\u0105, w teorii pozwalaj\u0105c\u0105 na zaobserwowanie go za pomoc\u0105 lornetki lub odpowiednio silnego teleobiektywu. Jego znalezienie mo\u017ce by\u0107 jednak mocno utrudnione.",
        "id": 3566724,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/jest-jasna-ma-dlugi-warkocz-i-widac-ja-z-ziemi-oto-swan25b-st8648181?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6475254-kometa-swan25b-ph8648173/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jest jasna, ma d\u0142ugi warkocz i wida\u0107 j\u0105 z Ziemi. Oto SWAN25B",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T18:55:55.464121+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T18:38:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2583807-papiez-leon-i-ambasador-usa-w-watykanie-brian-burch-ph8648259/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Papie\u017c przyj\u0105\u0142 nowego ambasadora USA. Otrzyma\u0142 tort urodzinowy\" />\n    Leon XIV odebra\u0142 listy uwierzytelniaj\u0105ce od nowego ambasadora USA przy Stolicy Apostolskiej. Brian Burch przekaza\u0142 papie\u017cowi tort urodzinowy z popularnej sieci lokali w Chicago.",
        "id": 3566725,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/watykan-papiez-leon-xiv-przyjal-nowego-ambasadora-usa-brian-burch-przekazal-tort-urodzinowy-st8648266?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2583807-papiez-leon-i-ambasador-usa-w-watykanie-brian-burch-ph8648259/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Papie\u017c przyj\u0105\u0142 nowego ambasadora USA. Otrzyma\u0142 tort urodzinowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T18:55:55.698350+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T18:18:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1427283-fpf-ph8648354/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Wielki Bu\" zatrzymany. Rzecznik prezydenta o reakcji Nawrockiego\" />\n    Bez emocji - tak rzecznik prezydenta Rafa\u0142 Le\u015bkiewicz odpowiedzia\u0142 w \"Faktach po Faktach\" w TVN24 na pytanie, jaka by\u0142a reakcja Karola Nawrockiego na zatrzymanie Patryka M. o pseudonimie \"Wielki Bu\". Le\u015bkiewicz odni\u00f3s\u0142 si\u0119 tak\u017ce do sobotnich dzia\u0142a\u0144 wojskowego lotnictwa.",
        "id": 3566726,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wielki-bu-patryk-m-zatrzymany-rzecznik-prezydenta-rafal-leskiewicz-o-reakcji-karola-nawrockiego-st8648374?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1427283-fpf-ph8648354/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Wielki Bu\" zatrzymany. Rzecznik prezydenta o reakcji Nawrockiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T17:50:25.632454+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T17:40:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8232498-noc-deszcz-ph8514747/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - niedziela, 14.09. Deszczowa noc, miejscami zagrzmi\" />\n    Pogoda na jutro, czyli na niedziel\u0119 14.09. Nadchodz\u0105ca noc przyniesie zr\u00f3\u017cnicowan\u0105 aur\u0119. W niekt\u00f3rych regionach b\u0119dzie pogodnie, a w innych pochmurnie i deszczowo. Za dnia w wi\u0119kszo\u015bci kraju aura si\u0119 popsuje, cho\u0107 w jednym regionie powinno by\u0107 \u0142adnie. Temperatura maksymalna nie przekroczy 23 stopni.",
        "id": 3566368,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-niedziela-14-09-deszczowa-noc-miejscami-zagrzmi-st8648212?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8232498-noc-deszcz-ph8514747/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na jutro - niedziela, 14.09. Deszczowa noc, miejscami zagrzmi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T17:50:26.009740+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T17:25:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2752963-marco-rubio-ph8549779/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rubio o dronach w Polsce: nie do zaakceptowania\" />\n    Wtargni\u0119cie rosyjskich dron\u00f3w w polsk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105 jest nie do zaakceptowania, ale nie jest jasne, czy Rosja umy\u015blnie wys\u0142a\u0142a drony nad polskie terytorium - o\u015bwiadczy\u0142 sekretarz stanu USA Marco Rubio.",
        "id": 3566369,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/marco-rubio-o-rosyjskich-dronach-w-polsce-nie-do-zaakceptowania-st8648340?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2752963-marco-rubio-ph8549779/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rubio o dronach w Polsce: nie do zaakceptowania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T17:50:26.432706+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T17:17:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4813540-jacek-goryszewski-ph8648317/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Mog\u0142o doj\u015b\u0107 do przekroczenia naszej przestrzeni powietrznej\". Trwa weryfikacja\" />\n    Mog\u0142o doj\u015b\u0107 do przekroczenia naszej przestrzeni powietrznej, ale na t\u0119 chwil\u0119 tego nie potwierdz\u0119 - powiedzia\u0142 w rozmowie z TVN24 rzecznik Dow\u00f3dztwa Operacyjnego Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych podpu\u0142kownik Jacek Goryszewski. M\u00f3wi\u0105c o wcze\u015bniejszym operowaniu wojskowego lotnictwa, zapewni\u0142, \u017ce obecnie \"zagro\u017cenia nie ma\".",
        "id": 3566370,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/moglo-dojsc-do-przekroczenia-naszej-przestrzeni-powietrznej-trwa-weryfikacja-st8648334?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4813540-jacek-goryszewski-ph8648317/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Mog\u0142o doj\u015b\u0107 do przekroczenia naszej przestrzeni powietrznej\". Trwa weryfikacja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T16:43:36.808483+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T16:15:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-5337251-akcja-ratunkowa-slowackich-sluzb-gorskich-ph8648278/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015amiertelny wypadek w Tatrach. Zgin\u0119\u0142a Polka\" />\n    Polska turystka zgin\u0119\u0142a w s\u0142owackich Tatrach. Jak poda\u0142a Horska Zachranna Sluzba, do tragedii dosz\u0142o w pi\u0105tek, ale z powodu trudnych warunk\u00f3w pogodowych ratownicy dotarli do cia\u0142a dopiero w sobot\u0119.",
        "id": 3565954,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/smiertelny-wypadek-w-tatrach-zginela-polka-st8648269?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-5337251-akcja-ratunkowa-slowackich-sluzb-gorskich-ph8648278/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\u015amiertelny wypadek w Tatrach. Zgin\u0119\u0142a Polka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T16:43:36.956263+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T16:09:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3236622-sluzby-na-miejscu-wybuchu-w-kawiarni-w-madrycie-ph8648291/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wybuch w kawiarni w Madrycie. Wiele os\u00f3b rannych\" />\n    W kawiarni w Madrycie z nieznanych dot\u0105d przyczyn dosz\u0142o do wybuchu. Ponad 20 os\u00f3b zosta\u0142o rannych.",
        "id": 3565955,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/hiszpania-madryt-wybuch-w-kawiarni-wiele-rannych-st8648268?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3236622-sluzby-na-miejscu-wybuchu-w-kawiarni-w-madrycie-ph8648291/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wybuch w kawiarni w Madrycie. Wiele os\u00f3b rannych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T16:43:37.198404+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T16:06:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4920681-aleksandrow-lodzki-mapa-ph8648254/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mia\u0142 strzela\u0107 w powietrze z broni palnej. 49-latek zatrzymany\" />\n    Policjanci zatrzymali w Aleksandrowie \u0141\u00f3dzkim 49-letniego m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry mia\u0142 strzela\u0107 z broni palnej w powietrze.",
        "id": 3565956,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/aleksandrow-lodzki-mezczyzna-mial-strzelac-w-powietrze-z-broni-palnej-zostal-zatrzymany-st8648262?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4920681-aleksandrow-lodzki-mapa-ph8648254/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Mia\u0142 strzela\u0107 w powietrze z broni palnej. 49-latek zatrzymany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T16:43:37.413528+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T15:58:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5520293-alert-rcb-ph8648286/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Alert RCB. W \u015awidniku i Che\u0142mie zawy\u0142y syreny \" />\n    Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa przes\u0142a\u0142o alert do mieszka\u0144c\u00f3w kilku powiat\u00f3w, kt\u00f3re znajduj\u0105 si\u0119 w wojew\u00f3dztwie lubelskim, informuj\u0105c o \"zagro\u017ceniu atakiem z powietrza\". W \u015awidniku i Che\u0142mie uruchomiono syreny ostrzegawcze.",
        "id": 3565957,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/alert-rcb-dla-mieszkancow-lubelszczyzny-zagrozenie-atakiem-z-powietrza-st8648257?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5520293-alert-rcb-ph8648286/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Alert RCB. W \u015awidniku i Che\u0142mie zawy\u0142y syreny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T16:43:37.688467+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T15:55:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5406051-udany-test-dziala-elektromagnetycznego-przeprowadzony-przez-japonska-marynarke-wojenna-ph8648129/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pierwszy udany test elektromagnetycznego dzia\u0142a\" />\n    Pierwszy raz na \u015bwiecie przeprowadzono udany test zamontowanego na okr\u0119cie dzia\u0142a elektromagnetycznego, kt\u00f3re zniszczy\u0142o statek - poinformowa\u0142a podlegaj\u0105ca ministerstwu obrony japo\u0144ska Agencja do spraw Akwizycji, Technologii i Logistyki (ATLA). Nad podobnym projektem pracowa\u0142a wcze\u015bniej ameryka\u0144ska marynarka wojenna, ale oficjalnie z niego zrezygnowa\u0142a.",
        "id": 3565959,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/japonia-pierwszy-taki-test-elektromagnetycznego-dziala-zniszczono-prawdziwy-statek-st8648133?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5406051-udany-test-dziala-elektromagnetycznego-przeprowadzony-przez-japonska-marynarke-wojenna-ph8648129/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pierwszy udany test elektromagnetycznego dzia\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T15:27:48.892511+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T15:15:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-603584-donald-tusk-ph8627246/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tusk o \"stanie najwy\u017cszej gotowo\u015bci\"\" />\n    W zwi\u0105zku z zagro\u017ceniem ze strony rosyjskich dron\u00f3w operuj\u0105cych nad Ukrain\u0105 w pobli\u017cu granicy z Polsk\u0105, w naszej przestrzeni rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 prewencyjne operowanie lotnictwa - polskiego i sojuszniczego. Naziemne systemy obrony powietrznej osi\u0105gn\u0119\u0142y stan najwy\u017cszej gotowo\u015bci - napisa\u0142 premier Donald Tusk.",
        "id": 3565600,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/lotnictwo-wojskowe-w-polskiej-przestrzeni-premier-donald-tusk-o-stanie-najwyzszej-gotowosci-st8648224?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-603584-donald-tusk-ph8627246/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tusk o \"stanie najwy\u017cszej gotowo\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T15:27:49.243465+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T15:08:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6021192-piorun-ph7871627/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gdzie jest burza? Pojawiaj\u0105 si\u0119 pierwsze wy\u0142adowania\" />\n    Gdzie jest burza? W sobot\u0119 13.09 p\u00f3\u017anym popo\u0142udniem zacz\u0119\u0142o grzmie\u0107 w cz\u0119\u015bci Polski. Wy\u0142adowania przynosz\u0105 opady deszczu i silny wiatr. \u015aled\u017a aktualn\u0105 sytuacj\u0119 pogodow\u0105 w kraju w tvnmeteo.pl.",
        "id": 3565601,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/gdzie-jest-burza-sprawdz-gdzie-grzmi-w-sobote-13-wrzesnia-radar-opadow-i-mapa-burz-st8648216?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6021192-piorun-ph7871627/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Gdzie jest burza? Pojawiaj\u0105 si\u0119 pierwsze wy\u0142adowania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T15:27:49.757781+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T14:57:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9453463-policja-przerwala-nielegalne-manewry-na-targowisku-ph8647494/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Drift na targowisku. Policja zapowiada konsekwencje\" />\n    Kierowcy zmienili miejskie targowisko w Piasecznie w nielegalny plac manewrowy. Ich nocne popisy przerwa\u0142a policja. Dzi\u0119ki kamerom monitoringu funkcjonariusze dotarli do danych wszystkich uczestnik\u00f3w zdarzenia. Wkr\u00f3tce przeka\u017c\u0105 do s\u0105du wnioski o ukaranie ich za niebezpieczny drift.",
        "id": 3565603,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/piaseczno-drift-na-targowisku-policja-zapowiada-konsekwencje-st8647476?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9453463-policja-przerwala-nielegalne-manewry-na-targowisku-ph8647494/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Drift na targowisku. Policja zapowiada konsekwencje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T15:27:49.987329+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T14:55:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3915348-upal-wlochy-dzieci-rodzice-ph8648158/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Za gor\u0105co, by si\u0119 uczy\u0107. Nauczyciele chc\u0105 d\u0142u\u017cszych wakacji\" />\n    Wielu w\u0142oskich nauczycieli uwa\u017ca, \u017ce ze wzgl\u0119du na zmiany klimatu temperatura we wrze\u015bniu jest zbyt wysoka by wr\u00f3ci\u0107 do szk\u00f3\u0142. Jeden ze zwi\u0105zk\u00f3w zawodowych apeluje, by jeszcze bardziej wyd\u0142u\u017cy\u0107 i tak d\u0142ugie, trzymiesi\u0119czne wakacje. W kontrze stoi wielu rodzic\u00f3w.",
        "id": 3565604,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/wlochy-za-goraco-by-sie-uczyc-nauczyciele-chca-dluzszych-wakacji-rodzice-przeciwnie-st8648132?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3915348-upal-wlochy-dzieci-rodzice-ph8648158/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Za gor\u0105co, by si\u0119 uczy\u0107. Nauczyciele chc\u0105 d\u0142u\u017cszych wakacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T15:27:50.264240+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T14:49:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7002149-nieoznakowany-radiowoz-w-akcji-ph8648206/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Deszcz, domy, przej\u015bcie i rozp\u0119dzony radiow\u00f3z. Policja analizuje film\" />\n    Do sieci trafi\u0142o nagranie, na kt\u00f3rym wida\u0107 p\u0119dz\u0105ce z du\u017c\u0105 pr\u0119dko\u015bci\u0105 osobowe bmw. Kierowca wyprzedza inne samochody mimo opad\u00f3w deszczu i ograniczenia pr\u0119dko\u015bci do 70 kilometr\u00f3w na godzin\u0119. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce na filmie wida\u0107 nieoznakowany radiow\u00f3z policji w Wieluniu (\u0141\u00f3dzkie).",
        "id": 3565605,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/wielun-nieoznakowany-radiowoz-wyprzedza-przed-przejsciem-nagranie-st8648176?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7002149-nieoznakowany-radiowoz-w-akcji-ph8648206/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Deszcz, domy, przej\u015bcie i rozp\u0119dzony radiow\u00f3z. Policja analizuje film",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T15:27:50.465740+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T14:41:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9453268-polskie-mysliwce-biorace-udzial-w-operacji-baltic-air-policing-nagranie-archiwalne-ph1768304/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Poderwane samoloty. Zamkni\u0119ta przestrze\u0144 i lotnisko w Lublinie\" />\n    Rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 operowanie wojskowego lotnictwa w naszej przestrzeni powietrznej - poinformowa\u0142o Dow\u00f3dztwo Operacyjne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych. Przestrze\u0144 powietrzna nad lotniskiem w Lublinie zosta\u0142a zamkni\u0119ta w zwi\u0105zku z \"nieplanowan\u0105 aktywno\u015bci\u0105 wojskow\u0105\". Podkre\u015blono, \u017ce dzia\u0142ania maj\u0105 charakter prewencyjny.",
        "id": 3565606,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/rozpoczelo-sie-operowanie-wojskowego-lotnictwa-komunikat-dowodztwa-operacyjnego-rodzajow-sil-zbrojnych-st8648199?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9453268-polskie-mysliwce-biorace-udzial-w-operacji-baltic-air-policing-nagranie-archiwalne-ph1768304/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Poderwane samoloty. Zamkni\u0119ta przestrze\u0144 i lotnisko w Lublinie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T15:27:50.636107+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T14:28:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1061852-odkrycie-kolo-kalisza-ph8647837/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wiedzieli, \u017ce mog\u0142a by\u0107 tam kiedy\u015b osada. Znale\u017ali bi\u017cuteri\u0119 i monety sprzed ponad dw\u00f3ch tysi\u0119cy lat\" />\n    Badania na terenach niedaleko Kalisza (Wielkopolska) trwaj\u0105 od kilku lat. Archeolodzy wiedzieli wi\u0119c, \u017ce w jednym z miejsc mog\u0142a by\u0107 kiedy\u015b t\u0119tni\u0105ca \u017cyciem osada. Teraz znale\u017ali tam bi\u017cuteri\u0119 i monety sprzed ponad dw\u00f3ch tysi\u0119cy lat.",
        "id": 3565607,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/kalisz-archeolodzy-znalezli-bizuterie-i-monety-sprzed-ponad-dwoch-tysiecy-lat-st8647817?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1061852-odkrycie-kolo-kalisza-ph8647837/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wiedzieli, \u017ce mog\u0142a by\u0107 tam kiedy\u015b osada. Znale\u017ali bi\u017cuteri\u0119 i monety sprzed ponad dw\u00f3ch tysi\u0119cy lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T14:15:42.445942+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T14:03:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hogzvh-granica-finsko-rosyjska-7929776/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Buduj\u0105 barier\u0119 na granicy z Rosj\u0105. \"Mo\u017ce by\u0107 cz\u0119\u015bci\u0105 \u015bciany dron\u00f3w\"\" />\n    Bariera, kt\u00f3ra Finlandia wznosi na wybranych odcinkach granicy z Rosj\u0105, jest ju\u017c niemal w po\u0142owie gotowa. Jak informuj\u0105 w\u0142adze, zapora ma systemy monitoringu i \u0142\u0105czno\u015bci, kt\u00f3re mog\u0105 by\u0107 uzupe\u0142nione o technologie wykrywania dron\u00f3w.",
        "id": 3565221,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/finlandia-zbudowala-juz-niemal-polowe-bariery-na-granicy-z-rosja-moze-tez-posluzyc-w-obronie-przeciw-dronami-st8648131?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hogzvh-granica-finsko-rosyjska-7929776/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Buduj\u0105 barier\u0119 na granicy z Rosj\u0105. \"Mo\u017ce by\u0107 cz\u0119\u015bci\u0105 \u015bciany dron\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T14:15:42.550002+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T13:51:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-551772-ryanair-ph8265378/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Batalia giganta z operatorem lotnisk. \"Szanta\u017c\"\" />\n    Linia lotnicza\u00a0Ryanair\u00a0szykuje si\u0119 do redukcji latem przysz\u0142ego roku kolejnego miliona miejsc na trasach z i do Hiszpanii, przede wszystkim chodzi o po\u0142\u0105czenia z regionalnymi lotniskami \u2013 zapowiedzia\u0142 w pi\u0105tkowym wywiadzie dla brytyjskiego dziennika \"Financial Times\" prezes przewo\u017anika Michael O\u2019Leary. Hiszpa\u0144ski minister transportu oskar\u017cy\u0142 lotniczego giganta o \"szanta\u017c\".",
        "id": 3565222,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/ryanair-na-wojnie-z-operatorem-lotnisk-bezczelne-st8648126?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-551772-ryanair-ph8265378/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Batalia giganta z operatorem lotnisk. \"Szanta\u017c\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T14:15:42.655318+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T13:46:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-3472760-na-mieliznie-na-lanzarote-osiadla-lodz-zaczela-z-niej-wyciekac-ropa-ph8648101/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wyciek ropy na Wyspach Kanaryjskich. Zamkni\u0119to pla\u017ce\" />\n    S\u0142u\u017cby monitoruj\u0105 wyciek ropy z \u0142odzi rybackiej, kt\u00f3ra osiad\u0142a na mieli\u017anie na Wyspach Kanaryjskich. Do wypadku dosz\u0142o w \u015brod\u0119 u wybrze\u017cy Lanzarote. Sytuacja ulega stopniowej poprawie, ale w regionie wci\u0105\u017c obowi\u0105zuje stan gotowo\u015bci.",
        "id": 3565223,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/lanzarote-hiszpania-lodz-utknela-na-turystycznej-wyspie-zaczela-z-niej-wyciekac-ropa-st8648076?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-3472760-na-mieliznie-na-lanzarote-osiadla-lodz-zaczela-z-niej-wyciekac-ropa-ph8648101/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wyciek ropy na Wyspach Kanaryjskich. Zamkni\u0119to pla\u017ce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T14:15:42.768905+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T13:36:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-l0eif6-skladowisko-odpadow-w-wolominie-7257508/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kilkana\u015bcie tysi\u0119cy litr\u00f3w niebezpiecznych odpad\u00f3w. Jest szansa na ich utylizacj\u0119\" />\n    Niebezpieczne odpady zalegaj\u0105ce na jednej z dzia\u0142ek w Wo\u0142ominie mog\u0105 w ko\u0144cu doczeka\u0107 si\u0119 utylizacji. Urz\u0119dnicy og\u0142osili przetarg na ich usuni\u0119cie. Do po\u0142owy nadchodz\u0105cego tygodnia czekaj\u0105 na oferty.",
        "id": 3565224,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/wolomin-urzednicy-oglosili-przetarg-na-usuniecie-niebezpiecznych-odpadow-st8648063?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-l0eif6-skladowisko-odpadow-w-wolominie-7257508/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kilkana\u015bcie tysi\u0119cy litr\u00f3w niebezpiecznych odpad\u00f3w. Jest szansa na ich utylizacj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T14:15:42.957893+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T13:32:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4391401-do-kradziezy-doszlo-w-sobote-ph8648137/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ukradli krzy\u017c ze \u015bwi\u0105tyni i podziurawili dach. \"To co\u015b wi\u0119cej ni\u017c cios\"\" />\n    Nad ranem kto\u015b ukrad\u0142 krzy\u017c z kopu\u0142y cerkwi greckokatolickiej pod wezwaniem Za\u015bni\u0119cia Naj\u015bwi\u0119tszej Marii Panny w Legnicy. - Alarm w\u0142\u0105czy\u0142 si\u0119 rano. Sprawcy odci\u0119li najwi\u0119kszy z krzy\u017cy. Uciekli, zanim zd\u0105\u017cyli zabra\u0107 kolejny. W czasie kradzie\u017cy zosta\u0142 uszkodzony dach \u015bwi\u0105tyni - m\u00f3wi ksi\u0105dz Miros\u0142aw Drapa\u0142a, proboszcz parafii. Sprawc\u00f3w szuka policja.",
        "id": 3565225,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/legnica-ktos-ukradl-krzyz-z-kopuly-swiatyni-i-podziurawil-dach-st8648112?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4391401-do-kradziezy-doszlo-w-sobote-ph8648137/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ukradli krzy\u017c ze \u015bwi\u0105tyni i podziurawili dach. \"To co\u015b wi\u0119cej ni\u017c cios\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T14:15:43.155868+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T13:17:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5037339-federacja-cwiczen-zelazny-obronca-25-ph8648082/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na Podkarpaciu zacz\u0119\u0142a si\u0119 \"Ognista Burza\"\" />\n    \u0106wiczenia pod nazw\u0105 \"Ognista Burza\" rozpocz\u0119li w sobot\u0119 na Podkarpaciu \u017co\u0142nierze 3. Podkarpackiej Brygady Obrony Terytorialnej. Terytorialsi do czwartku b\u0119d\u0105 \u0107wiczy\u0107 w dzie\u0144 i w nocy przy u\u017cyciu m.in. dron\u00f3w, symuluj\u0105c pole walki.",
        "id": 3565226,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/na-podkarpaciu-zaczela-sie-ognista-burza-st8648089?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5037339-federacja-cwiczen-zelazny-obronca-25-ph8648082/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Na Podkarpaciu zacz\u0119\u0142a si\u0119 \"Ognista Burza\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T13:01:36.573100+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T12:52:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-a0lakh-droga-ekspresowa-s7-6550705/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"By\u0142a na drodze ekspresowej, gdy zacz\u0119\u0142a rodzi\u0107. Szpital by\u0142 za daleko\" />\n    Ci\u0119\u017carna kobieta jecha\u0142a drog\u0105 ekspresow\u0105 S7 w kierunku Elbl\u0105ga, kiedy zacz\u0119\u0142a rodzi\u0107. Nie zd\u0105\u017cy\u0142aby dojecha\u0107 do szpitala. Zjecha\u0142a wi\u0119c na pobocze, zadzwoni\u0142a po m\u0119\u017ca i s\u0142u\u017cby. Po kilku minutach na \u015bwiat przyszed\u0142 ch\u0142opczyk.",
        "id": 3564842,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/pruszcz-gdanski-s7-byla-na-drodze-ekspresowej-gdy-zaczela-rodzic-szpital-byl-za-daleko-st8648069?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-a0lakh-droga-ekspresowa-s7-6550705/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "By\u0142a na drodze ekspresowej, gdy zacz\u0119\u0142a rodzi\u0107. Szpital by\u0142 za daleko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T13:01:37.525499+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T12:43:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4873081-cwiczenia-defender-europe-2022-ph8371407/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"To nie tylko nowa inicjatywa, to jasny sygna\u0142\"\" />\n    Wschodnia Stra\u017c to jasny sygna\u0142, \u017ce granice NATO s\u0105 nienaruszalne, a bezpiecze\u0144stwo obywateli pozostaje priorytetem - o\u015bwiadczy\u0142o Dow\u00f3dztwo Operacyjne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych. Wed\u0142ug szefa fi\u0144skiego rz\u0105du NATO-wska operacja mo\u017ce by\u0107 \"punktem zwrotnym\" w reakcji Zachodu na dzia\u0142ania Rosji.",
        "id": 3564844,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/operacja-wschodnia-straz-to-jasny-sygnal-ze-granice-nato-sa-nienaruszalne-st8647809?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4873081-cwiczenia-defender-europe-2022-ph8371407/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"To nie tylko nowa inicjatywa, to jasny sygna\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T13:01:37.876796+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T12:41:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3vchax-deszcz-7781506/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Lokalnie na termometrach zobaczymy tylko 16 stopni\" />\n    W najbli\u017cszych dniach mo\u017cemy spodziewa\u0107 si\u0119 niewielu \u0142adnych dni, a niekt\u00f3re regiony kraju niemal w og\u00f3le nie zobacz\u0105 s\u0142o\u0144ca. Nie dopisze te\u017c temperatura - w kolejnym tygodniu maksymalna temperatura z dnia na dzie\u0144 b\u0119dzie coraz ni\u017csza.",
        "id": 3564845,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-5-dni-nadciagaja-chlodne-masy-powietrza-lokalnie-na-termometrach-tylko-16-stopni-st8647884?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3vchax-deszcz-7781506/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Lokalnie na termometrach zobaczymy tylko 16 stopni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T13:01:36.939044+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T12:18:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-uwxy4x-karta-platnosc-transakcja-terminal-sklep-5137797/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Du\u017ca awaria\". By\u0142y k\u0142opoty z p\u0142atno\u015bciami w ca\u0142ej Polsce\" />\n    Internauci donosili w sobot\u0119 o awarii i k\u0142opotach z p\u0142atno\u015bciami w sklepach czy stacjach benzynowych. Wed\u0142ug zg\u0142osze\u0144 problem dotyczy\u0142 ca\u0142ej Polski. \"Wszystkie funkcjonalno\u015bci ju\u017c dzia\u0142aj\u0105 poprawnie\" - przekaza\u0142a przed godzin\u0105 15.00 zajmuj\u0105ca si\u0119 obs\u0142ug\u0105 p\u0142atno\u015bci bezgot\u00f3wkowych firma eService.",
        "id": 3564843,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/duza-awaria-byly-klopoty-z-platnosciami-w-calej-polsce-st8648062?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-uwxy4x-karta-platnosc-transakcja-terminal-sklep-5137797/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Du\u017ca awaria\". By\u0142y k\u0142opoty z p\u0142atno\u015bciami w ca\u0142ej Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T13:01:38.409335+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T12:17:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9366475-andrzej-duda-ph8481742/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Znam go bardzo dobrze...\". Duda o s\u0142owach Trumpa\" />\n    Znam bardzo dobrze prezydenta Donalda Trumpa i wiem, \u017ce bardzo cz\u0119sto jego wypowiedzi s\u0105 nawet i myl\u0105ce dla przeciwnik\u00f3w, wydaje si\u0119 pozornie, \u017ce nie zareagowa\u0142, a tak naprawd\u0119 mamy reakcj\u0119 - powiedzia\u0142 by\u0142y prezydent Andrzej Duda.",
        "id": 3564846,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/andrzej-duda-komentuje-slowa-donalda-trumpa-znam-go-bardzo-dobrze-st8647872?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9366475-andrzej-duda-ph8481742/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Znam go bardzo dobrze...\". Duda o s\u0142owach Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T11:53:18.565185+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T11:46:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1230437-aligator-floryda-ph8647827/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Walczy\u0142a z aligatorem, \u017ceby nie porwa\u0142 psa. \"Wali\u0142am, wali\u0142am i wali\u0142am\"\" />\n    Na Florydzie aligator pr\u00f3bowa\u0142 porwa\u0107 szczeniaka. W\u0142a\u015bcicielka pupila walczy\u0142a z gadem, przez co odnios\u0142a obra\u017cenia.",
        "id": 3564526,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/floryda-usa-walczyla-z-aligatorem-zeby-nie-porwal-psa-walilam-walilam-i-walilam-st8647785?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1230437-aligator-floryda-ph8647827/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Walczy\u0142a z aligatorem, \u017ceby nie porwa\u0142 psa. \"Wali\u0142am, wali\u0142am i wali\u0142am\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T11:53:18.765382+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T11:36:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6097031-rozbiorka-kamienicy-przy-grzybowskiej-46-ph8647550/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Burz\u0105 przedwojenn\u0105 kamienic\u0119. Pow\u00f3d: inwestycja drogowa\" />\n    Ruszy\u0142a rozbi\u00f3rka przedwojennej kamienicy przy Grzybowskiej. Miasto zleci\u0142o prace w zwi\u0105zku z planem poszerzenia ulicy. Wed\u0142ug projektu przebudowy w jej miejscu pojawi\u0105 si\u0119 nowy chodnik i pas zieleni.",
        "id": 3564527,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wola/warszawa-burza-przedwojenna-kamienice-powodem-jest-inwestycja-drogowa-st8647541?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6097031-rozbiorka-kamienicy-przy-grzybowskiej-46-ph8647550/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Burz\u0105 przedwojenn\u0105 kamienic\u0119. Pow\u00f3d: inwestycja drogowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T11:53:19.015470+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T11:32:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5157652-donald-trump-ph8636748/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump o \"powa\u017cnych sankcjach na Rosj\u0119\". Postawi\u0142 warunek\" />\n    Jestem gotowy na\u0142o\u017cy\u0107 powa\u017cne sankcje na Rosj\u0119, gdy wszystkie kraje cz\u0142onkowskie NATO zgodz\u0105 si\u0119 i zrobi\u0105 to samo, a tak\u017ce gdy wszystkie kraje NATO przestan\u0105 kupowa\u0107 rosyjsk\u0105 rop\u0119 - napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych prezydent USA Donald Trump.",
        "id": 3564528,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/trump-o-powaznych-sankcjach-na-rosje-postawil-warunek-st8647858?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5157652-donald-trump-ph8636748/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trump o \"powa\u017cnych sankcjach na Rosj\u0119\". Postawi\u0142 warunek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T11:53:19.181756+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T11:28:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4027622-policjant-byl-pijany-ph8546998/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jecha\u0142a pijana, mia\u0142a s\u0105dowy zakaz. Uderzy\u0142a w s\u0142upki i posz\u0142a do pracy\" />\n    Do pi\u0119ciu lat wi\u0119zienia grozi 71-letniej kobiecie z Legnicy, kt\u00f3ra razem z kole\u017cank\u0105 pojecha\u0142a swoim autem do pracy. By\u0142a pijana i mia\u0142a s\u0105dowy zakaz prowadzenia pojazd\u00f3w. Podr\u00f3\u017c zako\u0144czy\u0142a si\u0119, kiedy jej auto zjecha\u0142o z drogi i uderzy\u0142o w s\u0142upki zabezpieczaj\u0105ce studzienk\u0119 kanalizacyjn\u0105.",
        "id": 3564529,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/legnica-71-latka-jechala-pijana-miala-sadowy-zakaz-uderzyla-w-slupki-i-poszla-do-pracy-st8647779?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4027622-policjant-byl-pijany-ph8546998/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jecha\u0142a pijana, mia\u0142a s\u0105dowy zakaz. Uderzy\u0142a w s\u0142upki i posz\u0142a do pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T11:53:19.295962+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T10:59:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1140653-cwiczenia-sluzb-mundurowych-i-alert-rcb-ph8647797/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Mo\u017cliwe odg\u0142osy strza\u0142\u00f3w i loty helikopter\u00f3w\". RCB ostrzega\" />\n    Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa wys\u0142a\u0142o alerty do u\u017cytkownik\u00f3w telefonii kom\u00f3rkowych przebywaj\u0105cych na terenie powiatu leskiego i bieszczadzkiego (Podkarpacie). Jak podano, do 3 pa\u017adziernika s\u0105 \"mo\u017cliwe odg\u0142osy strza\u0142\u00f3w i loty helikopter\u00f3w\".",
        "id": 3564530,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/alerty-rcb-dla-powiatu-leskiego-i-bieszczadzkiego-przez-cwiczenia-sluzb-mundurowych-st8647799?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1140653-cwiczenia-sluzb-mundurowych-i-alert-rcb-ph8647797/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Mo\u017cliwe odg\u0142osy strza\u0142\u00f3w i loty helikopter\u00f3w\". RCB ostrzega",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T11:53:19.413940+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T10:52:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8283505-bialorus-miss-ph8647637/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Cytaty z \u0141ukaszenki na ubraniach. Tak wybierali miss Bia\u0142orusi\" />\n    W Mi\u0144sku w obecno\u015bci Alaksandra \u0141ukaszenki wybrano Miss Bia\u0142orusi 2025. Uczestniczki wychodzi\u0142y na scen\u0119 w strojach z cytatami polityka, a na koniec przyw\u00f3dca zrobi\u0142 im \"prezent\": podarowa\u0142 im sukienki, zakupione za pieni\u0105dze z bud\u017cetu - przekaza\u0142 niezale\u017cny bia\u0142oruski portal Zerka\u0142o.",
        "id": 3564531,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/cytaty-z-lukaszenki-na-ubraniach-tak-wybierali-miss-bialorusi-st8647643?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8283505-bialorus-miss-ph8647637/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Cytaty z \u0141ukaszenki na ubraniach. Tak wybierali miss Bia\u0142orusi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T10:41:26.377111+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T10:24:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-438343-pozar-objal-w-calosci-drewniany-dom-i-samochod-osobowy-ph8647678/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W zgliszczach domu znale\u017ali dwa cia\u0142a. To ojciec i syn\" />\n    Tragiczny po\u017car drewnianego domu w Kuzawce niedaleko Terespola (Lubelskie). Stra\u017cacy podczas akcji ga\u015bniczej znale\u017ali w budynku cia\u0142a dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn w wieku 81 i 52 lat. To ojciec z synem.",
        "id": 3564160,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/kuzawka-pozar-drewnianego-domu-nie-zyja-ojciec-i-syn-st8647674?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-438343-pozar-objal-w-calosci-drewniany-dom-i-samochod-osobowy-ph8647678/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "W zgliszczach domu znale\u017ali dwa cia\u0142a. To ojciec i syn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T10:41:26.825616+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T10:23:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5671989-budynek-mieszkalny-ph8643992/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Komu przeszkadza D\u017cord\u017c?\" />\n    Jest ich tyle, co kot nap\u0142aka\u0142. Nie musz\u0105 by\u0107 w pe\u0142ni wyposa\u017cone, nie s\u0105 po remoncie, zdarza si\u0119, \u017ce znajduj\u0105 si\u0119 w gorszej lokalizacji. Mieszkania na wynajem z akceptacj\u0105 zwierzak\u00f3w znikaj\u0105 jednak w mig. - Je\u015bli mamy takie w ofercie, proces przebiega ekspresowo - stwierdza w rozmowie z TVN24+ Emilia Dobrowolska z Biura Nieruchomo\u015bci Tyszkiewicz. - To dzia\u0142a jak magnes - przyznaje Jakub Myszka, dyrektor do spraw rozwoju w agencji nieruchomo\u015bci Bracia Sadurscy.",
        "id": 3564161,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wynajem-mieszkania-ze-zwierzakiem-wlasciciele-mowia-nie-st8643330?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5671989-budynek-mieszkalny-ph8643992/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Komu przeszkadza D\u017cord\u017c?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T10:41:27.537326+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T10:02:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4311261-wycinka-drzew-przy-ulicy-lema-w-krakowie-ph8643866/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"To ostrze\u017cenie dla wszystkich inwestor\u00f3w\". Odwet miasta po wyci\u0119ciu drzew\" />\n    Krakowscy urz\u0119dnicy chc\u0105 zakaza\u0107 zabudowy na dzia\u0142ce, kt\u00f3r\u0105 ponad rok wcze\u015bniej sprzedali deweloperowi. Urz\u0105d miasta proponuje, by powsta\u0142 tam og\u00f3lnodost\u0119pny park. To reakcja na wykarczowanie zieleni - zdaniem magistratu cz\u0119\u015b\u0107 drzew wyci\u0119to nielegalnie. Pozosta\u0142e posz\u0142y pod top\u00f3r na podstawie \"lex Szyszko\". W\u0142a\u015bciciel dzia\u0142ek zapowiada, \u017ce b\u0119dzie domaga\u0107 si\u0119 odszkodowania. Radni pozostaj\u0105 jednak niewzruszeni. - To ostrze\u017cenie dla wszystkich inwestor\u00f3w - m\u00f3wi Grzegorz Stawowy z Koalicji Obywatelskiej.",
        "id": 3564163,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-wycinka-drzew-przy-ulicy-lema-prezydent-chce-tam-powolac-park-st8643569?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4311261-wycinka-drzew-przy-ulicy-lema-w-krakowie-ph8643866/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"To ostrze\u017cenie dla wszystkich inwestor\u00f3w\". Odwet miasta po wyci\u0119ciu drzew",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T10:41:27.845830+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T09:46:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-12411-atak-pijanego-mezczyzny-w-kosciele-w-miescisku-ph8647569/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pijany m\u0119\u017cczyzna demolowa\u0142 ko\u015bci\u00f3\u0142 podczas mszy\" />\n    P\u00f3\u0142nagi m\u0119\u017cczyzna ze s\u0142uchawkami na uszach przerwa\u0142 pi\u0105tkow\u0105 msz\u0119 \u015bwi\u0119t\u0105 w parafii w Mie\u015bcisku (Wielkopolska). Zdemolowa\u0142 o\u0142tarz, rzuci\u0142 mikrofonem w kierunku wiernych i wulgarnie krzycza\u0142 na ksi\u0119dza.",
        "id": 3564164,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/miescisko-pijany-mezczyzna-demolowal-kosciol-podczas-mszy-st8647607?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-12411-atak-pijanego-mezczyzny-w-kosciele-w-miescisku-ph8647569/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pijany m\u0119\u017cczyzna demolowa\u0142 ko\u015bci\u00f3\u0142 podczas mszy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T10:41:28.097951+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T09:41:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6153733-primorsk-rosja-ropa-naftowa-tankowce-ph6726218/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Atak na kluczowy port nad Ba\u0142tykiem. Ukrai\u0144cy trafili tankowce z \"floty cieni\"\" />\n    Podczas ataku dron\u00f3w S\u0142u\u017cby Bezpiecze\u0144stwa Ukrainy na rosyjski port Primorsk nad Ba\u0142tykiem zosta\u0142y uszkodzone dwa rosyjskie tankowce Kusto i Cai Yun. Jednostki te nale\u017c\u0105 do \"floty cieni\" Rosji i p\u0142ywaj\u0105 pod flag\u0105 Seszeli - poda\u0142a agencja Reuters, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na w\u0142asne \u017ar\u00f3d\u0142a.",
        "id": 3564165,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/atak-na-kluczowy-port-nad-baltykiem-ukraincy-trafili-tankowce-z-floty-cieni-st8647568?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6153733-primorsk-rosja-ropa-naftowa-tankowce-ph6726218/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Atak na kluczowy port nad Ba\u0142tykiem. Ukrai\u0144cy trafili tankowce z \"floty cieni\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T10:41:27.196680+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T09:41:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8722848-zandarmeria-wojskowa-ph8311045/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Odnaleziono przedmiot przypominaj\u0105cy wyrzutni\u0119 pocisk\u00f3w. Akcja \u017candarmerii pod Otwockiem\" />\n    Akcja s\u0142u\u017cb w powiecie otwockim. \u017bandarmeria Wojskowa poinformowa\u0142a, \u017ce odnaleziono przedmiot przypominaj\u0105cy poradzieck\u0105 wyrzutni\u0119 pocisk\u00f3w przeciwpancernych. Na miejscu pracuj\u0105 bieg\u0142y, pirotechnicy i saperzy.",
        "id": 3564162,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/jozefow-odnaleziono-przedmiot-przypominajacy-wyrzutnie-pociskow-akcja-zandarmerii-wojskowej-st8647616?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8722848-zandarmeria-wojskowa-ph8311045/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Odnaleziono przedmiot przypominaj\u0105cy wyrzutni\u0119 pocisk\u00f3w. Akcja \u017candarmerii pod Otwockiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T10:41:28.363573+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T09:38:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9436623-pozar-autobusu-w-dabrowie-gorniczej-slaskie-ph8647609/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car autobusu miejskiego. W \u015brodku by\u0142o 10 pasa\u017cer\u00f3w, zd\u0105\u017cyli uciec\" />\n    Stra\u017cacy dogaszaj\u0105 po\u017car autobusu w D\u0105browie G\u00f3rniczej (wojew\u00f3dztwo \u015bl\u0105skie). Dymi\u0105cy si\u0119 silnik w por\u0119 zauwa\u017cy\u0142 kierowca, kt\u00f3ry kaza\u0142 pasa\u017cerom opu\u015bci\u0107 pojazd. Kiedy pojawi\u0142 si\u0119 ogie\u0144, w \u015brodku ju\u017c nikogo nie by\u0142o.",
        "id": 3564166,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/dabrowa-gornicza-pozar-autobusu-miejskiego-w-srodku-bylo-10-pasazerow-zdazyli-uciec-st8647608?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9436623-pozar-autobusu-w-dabrowie-gorniczej-slaskie-ph8647609/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Po\u017car autobusu miejskiego. W \u015brodku by\u0142o 10 pasa\u017cer\u00f3w, zd\u0105\u017cyli uciec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T09:31:35.214403+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T09:18:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3512785-pozar-auta-dostawczego-na-s7-ph8647567/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car auta dostawczego na trasie S7. Nagranie\" />\n    Na trasie S7 na wysoko\u015bci Radomia dosz\u0142o do po\u017caru auta dostawczego. Jezdnia w kierunku Warszawy zosta\u0142a zablokowana na czas akcji ga\u015bniczej. Stra\u017c po\u017carna podaje, \u017ce nikt nie zosta\u0142 poszkodowany.",
        "id": 3563841,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/radom-pozar-auta-dostawczego-na-trasie-s7-nagranie-st8647566?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3512785-pozar-auta-dostawczego-na-s7-ph8647567/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Po\u017car auta dostawczego na trasie S7. Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T09:31:35.336190+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T09:10:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6020084-donald-trump-ph8639014/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump uderzy\u0142 c\u0142ami. Znany producent zamienia cyfry\" />\n    Szwajcarski producent zegark\u00f3w Swatch rozpocz\u0105\u0142 sprzeda\u017c specjalnej edycji zegarka z zamienionymi miejscami cyframi trzy i dziewi\u0119\u0107 na tarczy, nawi\u0105zuj\u0105c do 39-procentowych ce\u0142 na\u0142o\u017conych w zesz\u0142ym miesi\u0105cu przez prezydenta Donalda Trumpa na import produkt\u00f3w ze Szwajcarii do Stan\u00f3w Zjednoczonych.",
        "id": 3563842,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/donald-trump-uderzyl-clami-znany-producent-zamienia-cyfry-st8647520?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6020084-donald-trump-ph8639014/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trump uderzy\u0142 c\u0142ami. Znany producent zamienia cyfry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T09:31:35.562724+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T08:54:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2600491-na-ponidziu-wypuszczono-25-malych-zolwi-blotnych-ph8647523/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ma\u0142e \u017c\u00f3\u0142wie wracaj\u0105 do swojej dawnej krainy. Ostatnio \u017cy\u0142y tam za Gierka\" />\n    \u017b\u00f3\u0142wie b\u0142otne wracaj\u0105 do krajobrazu Ponidzia w wojew\u00f3dztwie \u015bwi\u0119tokrzyskim. To ich naturalne siedlisko, w kt\u00f3rym gatunek ten nie by\u0142 jednak widziany od ponad 50 lat. Na pocz\u0105tek w okolice rzeki Nidy wypuszczono 25 ma\u0142ych \u017c\u00f3\u0142wi, kt\u00f3re maj\u0105 przetrze\u0107 szlak dla wi\u0119kszej liczby tych gad\u00f3w.",
        "id": 3563843,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kielce/ponidzie-zolwie-blotne-wracaja-do-swojej-dawnej-krainy-po-50-latach-nieobecnosci-st8647532?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2600491-na-ponidziu-wypuszczono-25-malych-zolwi-blotnych-ph8647523/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ma\u0142e \u017c\u00f3\u0142wie wracaj\u0105 do swojej dawnej krainy. Ostatnio \u017cy\u0142y tam za Gierka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T09:31:35.775640+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T08:54:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8247791-11-1110-kadr-na-kino-0007-ph8647553/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bojkot Izraela w Hollywood, filmowy portret Bruce'a Willisa, nowy kr\u0105\u017cek Eda Sheerana\" />\n    W najnowszym \"Kadrze na kino\" Ewelina Witenberg podsumowa\u0142a najwa\u017cniejsze wydarzenia ze \u015bwiata filmu, seriali i muzyki. W\u015br\u00f3d nich otwarcie archiwum Davida Bowiego w Londynie, premier\u0119 biografii Bruce'a Willisa oraz najnowszy kr\u0105\u017cek Eda Sheerana. W programie tak\u017ce o bojkocie izraelskich instytucji w bran\u017cy filmowej.",
        "id": 3563844,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/kadr-na-kino-program-eweliny-witenberg-bojkot-izraela-w-hollywood-filmowy-portret-bruce-a-willisa-nowy-krazek-eda-sheerana-st6430598?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8247791-11-1110-kadr-na-kino-0007-ph8647553/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Bojkot Izraela w Hollywood, filmowy portret Bruce'a Willisa, nowy kr\u0105\u017cek Eda Sheerana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T09:31:35.990712+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T08:47:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3342131-chciala-ominac-zwierze-ktore-wybieglo-na-jezdnie-dachowala-ph8647484/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chcia\u0142a omin\u0105\u0107 zwierz\u0119, kt\u00f3re wybieg\u0142o na jezdni\u0119, dachowa\u0142a\" />\n    25-latka chcia\u0142a omin\u0105\u0107 zwierz\u0119, kt\u00f3re nagle wybieg\u0142o na jezdni\u0119, tu\u017c przed jej samoch\u00f3d. Gwa\u0142townie skr\u0119ci\u0142a, ale straci\u0142a panowanie nad autem i dachowa\u0142a. Kobieta trafi\u0142a do szpitala. - Czasem bezpieczniejsze jest hamowanie ni\u017c ryzykowna pr\u00f3ba omini\u0119cia zwierz\u0119cia - przypominaj\u0105 policjanci.",
        "id": 3563845,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/lendo-wielkie-chciala-ominac-zwierze-ktore-wybieglo-na-jezdnie-dachowala-st8647492?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3342131-chciala-ominac-zwierze-ktore-wybieglo-na-jezdnie-dachowala-ph8647484/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Chcia\u0142a omin\u0105\u0107 zwierz\u0119, kt\u00f3re wybieg\u0142o na jezdni\u0119, dachowa\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T09:31:36.142636+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T08:39:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9651277-jeden-z-uczestnikow-ii-mistrzostw-polski-w-nasladowaniu-ptakow-ph8647472/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u0106wierkali, \u015bwistali, kwilili. Z placu Defilad prosto do ptasiego gaju. Tak wygl\u0105da\u0142y II Mistrzostwa Polski w Na\u015bladowaniu Ptak\u00f3w\" />\n    \u0106wierkali, jak wr\u00f3ble, pohukiwali niczym puszczyki, a byli i tacy, kt\u00f3rzy zagwizdali, jak wilgi. W trakcie II Mistrzostw Polski w Na\u015bladowaniu Ptak\u00f3w, kt\u00f3re odby\u0142y si\u0119 w centrum Warszawy, uczestnicy wcielili si\u0119 w skrzydlate stworzenia. Ka\u017cdy z w\u0142asn\u0105 interpretacj\u0105 - cz\u0119sto zaskakuj\u0105c\u0105, czasem zabawn\u0105. Wydarzenie - cho\u0107 rozrywkowe - przypomnia\u0142o o potrzebie ochrony dzikiej przyrody.",
        "id": 3563846,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-mistrzowie-nasladowali-ptaki-kto-cwierkal-najlepiej-st8646764?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9651277-jeden-z-uczestnikow-ii-mistrzostw-polski-w-nasladowaniu-ptakow-ph8647472/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\u0106wierkali, \u015bwistali, kwilili. Z placu Defilad prosto do ptasiego gaju. Tak wygl\u0105da\u0142y II Mistrzostwa Polski w Na\u015bladowaniu Ptak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T08:25:58.607975+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T08:18:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5606528-dziecko-z-telefonem-zdj-ilustracyjne-ph8329111/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Bardzo wa\u017cne jest, \u017ceby z takimi komunikatami nie zostawia\u0107 dzieci samych\"\" />\n    Dla niekt\u00f3rych dzieci alert o rosyjskich dronach nad Polsk\u0105 by\u0142 pierwszym, jaki dosta\u0142y w \u017cyciu. - Te najm\u0142odsze mog\u0105 nawet potrzebowa\u0107 informacji o tym, czym jest dron, a te najstarsze potrzebuj\u0105 jasnych sygna\u0142\u00f3w, co si\u0119 dzieje wtedy w Polsce, kto dba o ich bezpiecze\u0144stwo, jak dzia\u0142a NATO - m\u00f3wi\u0142a w TVN24 Justyna Suchecka. Dziennikarka tvn24.pl t\u0142umaczy\u0142a, jak rozmawia\u0107 z m\u0142odszymi o sytuacjach kryzysowych.",
        "id": 3563611,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/drony-nad-polska-jak-rozmawiac-z-dziecmi-justyna-suchecka-o-tym-co-powinnismy-a-czego-nie-powinnismy-mowic-st8647481?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5606528-dziecko-z-telefonem-zdj-ilustracyjne-ph8329111/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Bardzo wa\u017cne jest, \u017ceby z takimi komunikatami nie zostawia\u0107 dzieci samych\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T08:25:58.930018+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T08:08:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2878914-pap-20250910-1e9-ph8642745/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sikorski kpi z rosyjskich k\u0142amstw. \"W kt\u00f3re mamy uwierzy\u0107?\" \" />\n    Na nadzwyczajnym posiedzeniu Rady Bezpiecze\u0144stwa ONZ strona rosyjska powtarza\u0142a t\u0142umaczenia, \u017ce zasi\u0119g rosyjskich dron\u00f3w uniemo\u017cliwia ich dotarcie do Polski. \"Rosyjski rz\u0105d sugeruje, \u017ce drony naruszy\u0142y przestrze\u0144 powietrzn\u0105 Polski przez pomy\u0142k\u0119\" - zauwa\u017cy\u0142 na platformie X minister spraw zagranicznych, wicepremier Rados\u0142aw Sikorski. \"W kt\u00f3re rosyjskie k\u0142amstwo mamy wierzy\u0107?\" - spyta\u0142 retorycznie.",
        "id": 3563612,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/radoslaw-sikorski-kpi-z-rosyjskich-klamstw-w-ktore-mamy-uwierzyc-st8647477?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2878914-pap-20250910-1e9-ph8642745/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Sikorski kpi z rosyjskich k\u0142amstw. \"W kt\u00f3re mamy uwierzy\u0107?\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T08:25:59.282056+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T08:04:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3133222-charkow-rosyjskie-drony-szached-zestrzelone-przez-armie-ukrainy-kwiecien-2025-ph8645998/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polska obrona przeciwdronowa. Co mamy, czego brakuje\" />\n    Czy \"jeste\u015bmy w du\u017cej mierze bezbronni\" w przypadku masowego ataku dronami? Dlaczego skuteczno\u015b\u0107 ich neutralizowania w Ukrainie jest du\u017co wy\u017csza ni\u017c w Polsce? Jakim sprz\u0119tem dysponujemy, na jaki czekamy? Ostatnie incydenty z rosyjskimi bezza\u0142ogowcami wywo\u0142uj\u0105 takie pytania, ale te\u017c wiele rozbie\u017cnych komentarzy. Wyja\u015bniamy, dlaczego wed\u0142ug ekspert\u00f3w \"mur przeciwdronowy\" nie ma sensu oraz o czym nie wolno zapomina\u0107, por\u00f3wnuj\u0105c Polsk\u0119 z Ukrain\u0105.",
        "id": 3563613,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/polska-obrona-przeciwdronowa-co-mamy-czego-brakuje-st8644521?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3133222-charkow-rosyjskie-drony-szached-zestrzelone-przez-armie-ukrainy-kwiecien-2025-ph8645998/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Polska obrona przeciwdronowa. Co mamy, czego brakuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T08:25:59.638606+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T08:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5222752-do-kradziezy-doszlo-w-popularnym-markecie-zdjecie-ilustracyjne-ph8127519/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Frustracja\" klient\u00f3w, \"dezorganizacja\" pracy sklep\u00f3w. Ostrze\u017cenie\" />\n    Drogi kliencie, nie przychod\u017a do sklepu z butelk\u0105 bez znaczka - apeluje Polska Izba Handlu. Zdaniem organizacji klienci nadal nie s\u0105 wystarczaj\u0105co poinformowani, jak b\u0119dzie dzia\u0142a\u0142 nowy system kaucyjny. Dlatego w skierowanych do kupuj\u0105cych wyja\u015bnieniach wskazano najwa\u017cniejsze elementy, na kt\u00f3re warto zwr\u00f3ci\u0107 szczeg\u00f3ln\u0105 uwag\u0119.",
        "id": 3563614,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/system-kaucyjny-juz-za-chwile-frustracja-klientow-dezorganizacja-pracy-sklepow-st8647440?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5222752-do-kradziezy-doszlo-w-popularnym-markecie-zdjecie-ilustracyjne-ph8127519/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Frustracja\" klient\u00f3w, \"dezorganizacja\" pracy sklep\u00f3w. Ostrze\u017cenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T08:25:59.949766+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T07:56:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3959105-mezczyzna-trafil-na-niewybuchy-podczas-prac-w-ogrodzie-ph8647458/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Podczas prac ogrodniczych znalaz\u0142 granaty z II wojny \u015bwiatowej\" />\n    Podczas prac ogrodniczych mieszkaniec powiatu garwoli\u0144skiego odnalaz\u0142 przedmioty przypominaj\u0105ce granaty. M\u0119\u017cczyzna zawiadomi\u0142 s\u0142u\u017cby o znalezisku. Policyjny pirotechnik oceni\u0142, \u017ce pod ziemi\u0105 skrywa\u0142o si\u0119 kilkana\u015bcie niewybuch\u00f3w z okresu II wojny \u015bwiatowej.",
        "id": 3563615,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/laskarzew-podczas-prac-w-ogrodzie-mezczyzna-odnalazl-granaty-z-ii-wojny-swiatowej-st8647455?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3959105-mezczyzna-trafil-na-niewybuchy-podczas-prac-w-ogrodzie-ph8647458/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Podczas prac ogrodniczych znalaz\u0142 granaty z II wojny \u015bwiatowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T08:26:00.204522+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T07:53:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4354357-flamingi-rozowe-ph8640892/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pewna decyzja wp\u0142ywa na tempo starzenia si\u0119 flaming\u00f3w\" />\n    Ponad 40 lat obserwacji prowadzonych we francuskim Camargue ujawnia, \u017ce tryb \u017cycia flaming\u00f3w r\u00f3\u017cowych - osiad\u0142y lub migracyjny - wyra\u017anie wp\u0142ywa na tempo ich starzenia si\u0119.",
        "id": 3563616,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/pewna-decyzja-wplywa-na-tempo-starzenia-sie-flamingow-st8640883?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4354357-flamingi-rozowe-ph8640892/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pewna decyzja wp\u0142ywa na tempo starzenia si\u0119 flaming\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T08:26:00.520790+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T07:20:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2194696-swinoujscie-ph8647448/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jak Ba\u0142tyk poradzi\u0142 sobie z powodzi\u0105\" />\n    Pow\u00f3d\u017a, do jakiej dosz\u0142o we wrze\u015bniu 2024 roku, mimo niesionych przez Odr\u0119 r\u00f3\u017cnych zanieczyszcze\u0144 i du\u017cej ilo\u015bci s\u0142odkiej wody, nie wp\u0142yn\u0119\u0142a d\u0142ugotrwale na stan Ba\u0142tyku. - Morze sobie radzi z powodziami, a dodatkowo pomog\u0142a filtracja Zalewu Szczeci\u0144skiego - m\u00f3wi\u0105 profesor Jan Marcin W\u0119s\u0142awski oraz prof. Karol Kuli\u0144ski z Instytutu Oceanologii Polskiej Akademii Nauk.",
        "id": 3563617,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/rok-po-powodzi-jak-baltyk-poradzil-sobie-z-powodzia-st8647410?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2194696-swinoujscie-ph8647448/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jak Ba\u0142tyk poradzi\u0142 sobie z powodzi\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T08:26:00.656517+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T07:20:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9590109-zniszczony-budynek-w-dosze-izrael-mial-w-stolicy-kataru-zaatakowac-przywodcow-hamasu-ph8640531/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Absolutnie niewyobra\u017calna\" operacja. Amerykanie dowiedzieli si\u0119 w ostatniej chwili\" />\n    Izraelski atak na przyw\u00f3dc\u00f3w Hamasu w Dausze mia\u0142 zosta\u0107 przeprowadzony tak szybko, by Waszyngton nie mia\u0142 czasu na reakcj\u0119 - donosi dziennik \"Wall Street Journal\". - Izrael przekroczy\u0142 wszelkie granice - o\u015bwiadczy\u0142 premier Kataru Mohammed bin Abdulrahman as-Sani.",
        "id": 3563618,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wsj-amerykanie-nie-mieli-czasu-aby-zareagowac-na-izraelski-atak-w-dausze-st8647434?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9590109-zniszczony-budynek-w-dosze-izrael-mial-w-stolicy-kataru-zaatakowac-przywodcow-hamasu-ph8640531/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Absolutnie niewyobra\u017calna\" operacja. Amerykanie dowiedzieli si\u0119 w ostatniej chwili",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T07:10:49.817756+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T06:47:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3384967-plaza-bengail-portugalia-shutterstock-2395611183-ph8594390/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dziesi\u0105tki tysi\u0119cy turyst\u00f3w z Polski. Szykuje si\u0119 rekordowy rok\" />\n    Polacy znajduj\u0105 si\u0119 w czo\u0142\u00f3wce narodowo\u015bci najcz\u0119\u015bciej odwiedzaj\u0105cych Portugali\u0119. Tylko w lipcu ich obecno\u015b\u0107 wzros\u0142a o 14 procent. Go\u015bcie z Polski poszukuj\u0105 w Portugalii nie tylko blisko\u015bci wody, ale chc\u0105 r\u00f3wnie\u017c poznawa\u0107 histori\u0119 i kultur\u0119 po\u0142udniowo-zachodnich kra\u0144c\u00f3w Europy.",
        "id": 3563340,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/portugalia-dziesiatki-tysiecy-turystow-z-polski-szykuje-sie-rekordowy-rok-st8647420?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3384967-plaza-bengail-portugalia-shutterstock-2395611183-ph8594390/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dziesi\u0105tki tysi\u0119cy turyst\u00f3w z Polski. Szykuje si\u0119 rekordowy rok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T07:10:50.083174+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T06:37:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8190345-rosyjskie-wojsko-ph5066399/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ju\u017c nie tylko kolumny pancerne. \"Musimy zmieni\u0107 my\u015blenie\"\" />\n    Musimy zmieni\u0107 my\u015blenie. Nie b\u0119dziemy mieli do czynienia wy\u0142\u0105cznie z kolumnami pancernymi - m\u00f3wi\u0142 w \"Faktach po Faktach\" dziennikarz \"Superwizjera\" Micha\u0142 Przedlacki. Odnosi\u0142 si\u0119 do wtargni\u0119cia rosyjskich dron\u00f3w w polsk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105. Przy tej okazji t\u0142umaczy\u0142, jak w ostatnim czasie zmieni\u0142o si\u0119 pole walki i jakie znaczenie maj\u0105 bezza\u0142ogowce. - Codziennie Rosja wykorzystuje na froncie kilka tysi\u0119cy dron\u00f3w - zaznaczy\u0142.",
        "id": 3563341,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/juz-nie-tylko-kolumny-pancerne-musimy-zmienic-myslenie-st8647373?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8190345-rosyjskie-wojsko-ph5066399/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ju\u017c nie tylko kolumny pancerne. \"Musimy zmieni\u0107 my\u015blenie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T07:10:50.332093+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T06:31:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1241448-carlos-alcaraz-ma-w-dorobku-szesc-triumfow-w-turniejach-wielkiego-szlema-na-razie-szesc-ph8642332/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Potrafi wszystko. Czy ogl\u0105damy tenisist\u0119 wszech czas\u00f3w?\" />\n    Robi swoje, w zawrotnym w tempie, na tyle skutecznie, \u017ce pytania, czy to on zostanie najwi\u0119kszym z wielkich, padaj\u0105 ju\u017c z ka\u017cdej strony. Jak dokonania Hiszpana Carlosa Alcaraza, lat zaledwie 22, wygl\u0105daj\u0105 na tle dokona\u0144 zawodnik\u00f3w legendarnych, kiedy ci byli tak m\u0142odzi? - B\u0142yszcze\u0107 i dominowa\u0107 mo\u017ce latami, to kandydat na tenisist\u0119 wszech czas\u00f3w - twierdzi Micha\u0142 Przysi\u0119\u017cny, ponad dekad\u0119 temu 57. w \u015bwiatowym zestawieniu.",
        "id": 3563342,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/carlos-alcaraz-kandydatem-na-tenisiste-wszech-czasow-st8643416?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1241448-carlos-alcaraz-ma-w-dorobku-szesc-triumfow-w-turniejach-wielkiego-szlema-na-razie-szesc-ph8642332/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Potrafi wszystko. Czy ogl\u0105damy tenisist\u0119 wszech czas\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T07:10:50.597404+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T06:11:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2491457-kim-dzong-un-podczas-wizyty-w-bazie-szkoleniowej-koreanskiej-armii-ludowej-2-10-2024-r-ph8119845/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Egzekucje za ogl\u0105danie film\u00f3w. Zaostrzaj\u0105 represje, by \"zamkn\u0105\u0107 oczy i uszy\"\" />\n    Re\u017cim Kim Dzong Una coraz cz\u0119\u015bciej stosuje kar\u0119 \u015bmierci wobec os\u00f3b przy\u0142apanych na ogl\u0105daniu lub rozpowszechnianiu zagranicznych film\u00f3w i seriali - wynika z raportu Biura Praw Cz\u0142owieka ONZ. Dokument podkre\u015bla r\u00f3wnie\u017c rozszerzenie systemu inwigilacji i nasilaj\u0105ce si\u0119 represje wobec obywateli  kraju.",
        "id": 3563343,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/korea-polnocna-kara-smierci-za-ogladanie-filmow-rezim-zaostrzyl-represje-st8647418?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2491457-kim-dzong-un-podczas-wizyty-w-bazie-szkoleniowej-koreanskiej-armii-ludowej-2-10-2024-r-ph8119845/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Egzekucje za ogl\u0105danie film\u00f3w. Zaostrzaj\u0105 represje, by \"zamkn\u0105\u0107 oczy i uszy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T05:58:11.831017+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T05:34:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-trj6wf-pojawia-sie-burze-4641731/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Burze i ulewy. D\u0142ugi pas miejsc, w kt\u00f3rych pogoda mocno si\u0119 popsuje\" />\n    Ostrze\u017cenia IMGW na sobot\u0119 13.09. W wielu miejscach kraju pogoda b\u0119dzie dzi\u015b nieprzyjemna, a nawet niebezpieczna. Pojawi\u0105 si\u0119 burze i ulewy. Sprawd\u017a, gdzie warto szczeg\u00f3lnie uwa\u017ca\u0107.",
        "id": 3563119,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/burze-i-ulewy-13-09-ostrzezenia-imgw-dlugi-pas-miejsc-w-ktorych-pogoda-mocno-sie-popsuje-st8647399?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-trj6wf-pojawia-sie-burze-4641731/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Burze i ulewy. D\u0142ugi pas miejsc, w kt\u00f3rych pogoda mocno si\u0119 popsuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T05:58:11.983071+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T05:14:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8434032-czolg-na-cwiczeniach-zapad-2025-ph8646878/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po co Rosjanom manewry Zapad? Ekspert t\u0142umaczy\" />\n    Na Bia\u0142orusi i w Rosji trwaj\u0105 manewry wojskowe Zapad-2025. Zdaniem eksperta do spraw Bia\u0142orusi Krzysztofa Fedorowicza mog\u0105 one osi\u0105ga\u0107 wiele cel\u00f3w naraz. Chodzi nie tylko o utrzymanie zdolno\u015bci bojowej \u017co\u0142nierzy, ale cele polityczne Moskwy i Mi\u0144ska, jak utrzymanie atmosfery strachu w bia\u0142oruskim spo\u0142ecze\u0144stwie i odwr\u00f3cenie uwagi Europy od wybor\u00f3w w Mo\u0142dawii.",
        "id": 3563120,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/zapad-2025-moze-miec-wiele-celow-nie-tylko-wojskowych-krzysztof-fedorowicz-ekspert-ds-bialorusi-podal-kilka-z-nich-st8646839?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8434032-czolg-na-cwiczeniach-zapad-2025-ph8646878/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Po co Rosjanom manewry Zapad? Ekspert t\u0142umaczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T05:58:12.115856+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T05:09:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3237088-zlodziej-lexusa-zatrzymany-na-lotnisku-chwile-przed-wylotem-z-kraju-ph8647397/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zatrzymanie na lotnisku. Policja: to podejrzany o kradzie\u017c samochodu premiera\" />\n    Z\u0142odziej lexusa nale\u017c\u0105cego do rodziny premiera Donalda Tuska zosta\u0142 zatrzymany na lotnisku chwil\u0119 przed wylotem z kraju - poinformowa\u0142a pomorska policja.",
        "id": 3563121,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/zatrzymanie-na-lotnisku-policja-to-podejrzany-o-kradziez-samochodu-premiera-st8647395?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3237088-zlodziej-lexusa-zatrzymany-na-lotnisku-chwile-przed-wylotem-z-kraju-ph8647397/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zatrzymanie na lotnisku. Policja: to podejrzany o kradzie\u017c samochodu premiera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T08:26:01.098773+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T05:09:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7557319-zlodziej-lexusa-ph8647432/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zatrzymanie na lotnisku. Policja: to podejrzewany o kradzie\u017c samochodu premiera\" />\n    Z\u0142odziej lexusa nale\u017c\u0105cego do rodziny premiera Donalda Tuska zosta\u0142 zatrzymany na lotnisku chwil\u0119 przed wylotem z kraju - poinformowa\u0142a pomorska policja.",
        "id": 3563619,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/zatrzymanie-na-lotnisku-policja-to-podejrzewany-o-kradziez-samochodu-premiera-st8647395?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7557319-zlodziej-lexusa-ph8647432/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zatrzymanie na lotnisku. Policja: to podejrzewany o kradzie\u017c samochodu premiera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T15:27:49.493794+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T04:46:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5675741-rosyjska-armia-rosyjscy-zolnierze-milru02-ph7972647/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Walki o Kupia\u0144sk. Ukrai\u0144skie wojsko: gazoci\u0105g u\u017cyty przez Rosjan pod nasz\u0105 kontrol\u0105\" />\n    Sytuacja w mie\u015bcie Kupia\u0144sk w obwodzie charkowskim, a tak\u017ce ruroci\u0105g, przez kt\u00f3ry mogliby przedosta\u0107 si\u0119 rosyjscy \u017co\u0142nierze, jest pod kontrol\u0105 wojsk ukrai\u0144skich - przekaza\u0142 Sztab Generalny Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy.",
        "id": 3565602,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/walki-o-kupiansk-ukrainskie-wojsko-gazociag-uzyty-przez-rosjan-pod-nasza-kontrola-st8647374?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5675741-rosyjska-armia-rosyjscy-zolnierze-milru02-ph7972647/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Walki o Kupia\u0144sk. Ukrai\u0144skie wojsko: gazoci\u0105g u\u017cyty przez Rosjan pod nasz\u0105 kontrol\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T04:47:05.437861+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T04:33:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8803568-strefa-gazy-atak-izraela-na-miasto-gaza-ph8641908/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"500 cel\u00f3w w tydzie\u0144. Kolejne ofiary izraelskich atak\u00f3w \" />\n    W izraelskich atakach na Stref\u0119 Gazy zgin\u0119\u0142o w pi\u0105tek co najmniej 40 os\u00f3b - poinformowa\u0142 Reuters. Izrael nakaza\u0142 ewakuacj\u0119 wszystkim mieszka\u0144com miasta Gaza. Wed\u0142ug armii z oko\u0142o miliona os\u00f3b uciek\u0142o dot\u0105d oko\u0142o 200 tysi\u0119cy.",
        "id": 3562874,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/500-celow-w-tydzien-kolejne-ofiary-izraelskich-atakow-st8647361?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8803568-strefa-gazy-atak-izraela-na-miasto-gaza-ph8641908/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "500 cel\u00f3w w tydzie\u0144. Kolejne ofiary izraelskich atak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T05:58:12.305632+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T04:23:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7506387-lokalizacja-trzesienia-ziemi-ph8647389/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trz\u0119sienie ziemi na Kamczatce\" />\n    U wschodnich wybrze\u017cy p\u00f3\u0142wyspu Kamczatka, na Dalekim Wschodzie Rosji, dosz\u0142o do trz\u0119sienia ziemi o magnitudzie 7,4 - poinformowa\u0142a Ameryka\u0144ska S\u0142u\u017cba Geologiczna (USGS).",
        "id": 3563122,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/trzesienie-ziemi-na-kamczatce-st8647391?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7506387-lokalizacja-trzesienia-ziemi-ph8647389/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trz\u0119sienie ziemi na Kamczatce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T04:47:05.823129+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T04:23:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7506387-lokalizacja-trzesienia-ziemi-ph8647389/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trz\u0119sienie ziemi na Kamczatce\" />\n    U wschodnich wybrze\u017cy p\u00f3\u0142wyspu Kamczatka, na Dalekim Wschodzie Rosji, dosz\u0142o do trz\u0119sienia ziemi o magnitudzie 7,4 - poinformowa\u0142a Ameryka\u0144ska S\u0142u\u017cba Geologiczna (USGS).",
        "id": 3562875,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/trzesienie-ziemi-na-kamczatce-st8647391?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7506387-lokalizacja-trzesienia-ziemi-ph8647389/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trz\u0119sienie ziemi na Kamczatce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T04:47:06.277244+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T04:21:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-103362-poslowie-pis-marek-ast-i-przemyslaw-czarnek-na-posiedzeniu-sejmowej-komisji-ph8647318/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kandydaci PiS do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego odrzuceni przez Sejm \" />\n    Pose\u0142 Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Marek Ast oraz profesor nauk prawnych Artur Kotowski nie zostali wybrani przez Sejm na s\u0119dzi\u00f3w Trybuna\u0142u Konstytucyjnego. Obu kandydat\u00f3w zg\u0142osili pos\u0142owie PiS.",
        "id": 3562876,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/kandydaci-pis-do-trybunalu-konstytucyjnego-odrzuceni-przez-sejm-st8647328?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-103362-poslowie-pis-marek-ast-i-przemyslaw-czarnek-na-posiedzeniu-sejmowej-komisji-ph8647318/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kandydaci PiS do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego odrzuceni przez Sejm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T04:47:06.546762+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T04:19:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3106176-magda-zmarla-dwie-godziny-po-wypadku-ph8645211/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"O 6 km/h za szybko i nieostro\u017cnie przy przej\u015bciu. Magda nie \u017cyje, kierowca w s\u0105dzie\" />\n    C\u00f3rka by\u0142a po\u0142amana, poobijana, zmia\u017cd\u017cona. Wa\u017cy\u0142a 50 kilogram\u00f3w, mia\u0142a 170 centymetr\u00f3w, by\u0142a filigranowa, a samoch\u00f3d, kt\u00f3ry w ni\u0105 uderzy\u0142, olbrzymi. Nie mia\u0142a szans - m\u00f3wi\u0142a w s\u0105dzie Aneta, matka trzynastoletniej Magdy. Dziewczynka zgin\u0119\u0142a na przej\u015bciu dla pieszych. Kierowca, wed\u0142ug bieg\u0142ego, przekroczy\u0142 dopuszczaln\u0105 pr\u0119dko\u015b\u0107 o 6 km/h, ale nie by\u0142 ostro\u017cny, dlatego stan\u0105\u0142 przed s\u0105dem. Bliscy zmar\u0142ej w wyliczenia in\u017cyniera nie wierz\u0105. - B\u0119d\u0119 zmaga\u0142 si\u0119 z b\u00f3lem, wynikaj\u0105cym z tego zdarzenia, do ko\u0144ca \u017cycia - powiedzia\u0142 oskar\u017cony.",
        "id": 3562877,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/zelechow-tragiczny-wypadek-nie-zyje-12-latka-proces-st8646820?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3106176-magda-zmarla-dwie-godziny-po-wypadku-ph8645211/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "O 6 km/h za szybko i nieostro\u017cnie przy przej\u015bciu. Magda nie \u017cyje, kierowca w s\u0105dzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T04:47:06.971861+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T04:10:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6131671-shutterstock-2138962781-ph8490288/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015amier\u0107 polskiego turysty na wyspie w archipelagu Madery\" />\n    Portugalski Krajowy Urz\u0105d Morski (AMN) przekaza\u0142 informacj\u0119 o \u015bmierci polskiego turysty u brzeg\u00f3w wyspy Porto Santo, po\u0142o\u017conej w archipelagu Madery. Do tragicznego zdarzenia dosz\u0142o w godzinach popo\u0142udniowych podczas k\u0105pieli.",
        "id": 3562878,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/portugalia-smierc-polskiego-turysty-na-wyspie-porto-santo-w-archipelagu-madery-st8647365?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6131671-shutterstock-2138962781-ph8490288/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\u015amier\u0107 polskiego turysty na wyspie w archipelagu Madery",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T04:47:07.169585+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T04:07:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8503561-sedzia-sadu-apelacyjnego-w-warszawie-marzanna-piekarska-drazek-ph8647344/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0119dzia o stosowaniu Pegasusa: niedopuszczalne\" />\n    S\u0119dzia S\u0105du Apelacyjnego w Warszawie Marzanna Piekarska-Dr\u0105\u017cek podczas przes\u0142uchania przed sejmow\u0105 komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 do spraw Pegasusa oceni\u0142a, \u017ce w przypadku zastosowania technik operacyjnych typu Pegasus, trudno odnie\u015b\u0107 to do zapis\u00f3w ustawowych. Wed\u0142ug niej taki system inwigilacji by\u0142 \"niedopuszczalny\".",
        "id": 3562879,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/sedzia-o-stosowaniu-pegasusa-niedopuszczalne-st8647353?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8503561-sedzia-sadu-apelacyjnego-w-warszawie-marzanna-piekarska-drazek-ph8647344/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "S\u0119dzia o stosowaniu Pegasusa: niedopuszczalne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T04:47:07.396410+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T03:50:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3614596-prokurator-ostrowski-w-rozmowie-z-marta-gordziewicz-ph8409896/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wszcz\u0105\u0142 \u015bledztwo w sprawie \"zamachu stanu\". Jest wniosek do s\u0105du dyscyplinarnego\" />\n    Do S\u0105du Dyscyplinarnego przy Prokuratorze Generalnym skierowano spraw\u0119 prokuratora Micha\u0142a Ostrowskiego - poinformowa\u0142a rzeczniczka Prokuratora Generalnego, prokurator Anna Adamiak.",
        "id": 3562880,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wszczal-sledztwo-w-sprawie-zamachu-stanu-jest-wniosek-do-sadu-dyscyplinarnego-st8647341?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3614596-prokurator-ostrowski-w-rozmowie-z-marta-gordziewicz-ph8409896/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wszcz\u0105\u0142 \u015bledztwo w sprawie \"zamachu stanu\". Jest wniosek do s\u0105du dyscyplinarnego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T03:37:02.170385+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T03:23:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5992976-posiedzenie-onz-ph8647228/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W ONZ o Polsce, \"Wielki Bu\" zatrzymany, nowy szef NIK\" />\n    W siedzibie ONZ w Nowym Jorku odby\u0142o si\u0119 nadzwyczajne posiedzenie Rady Bezpiecze\u0144stwa ONZ w sprawie wtargni\u0119cia rosyjskich dron\u00f3w w polsk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105. Funkcjonariusze CB\u015aP zatrzymali Patryka M., pseudonim Wielki Bu. Sejm wybra\u0142 Mariusza Ha\u0142adyja na nowego prezesa Najwy\u017cszej Izby Kontroli (NIK). Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w sobot\u0119 13 wrze\u015bnia.",
        "id": 3562648,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/piec-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-13-wrzesnia-2025-najwazniejsze-wydarzenia-st8647366?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5992976-posiedzenie-onz-ph8647228/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "W ONZ o Polsce, \"Wielki Bu\" zatrzymany, nowy szef NIK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-13T00:08:19.965688+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-13T00:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5957638-pochmurno-chmury-burza-ph7989684/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - sobota, 13.09. Deszczowo w wielu regionach, mo\u017ce zagrzmie\u0107\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. Sobota 13.09 nie da nam za wiele s\u0142o\u0144ca. Co gorsza, w wielu rejonach b\u0119dzie pada\u0107, miejscami ulewnie, mo\u017cliwe s\u0105 tak\u017ce burze z silnym wiatrem. Termometry wska\u017c\u0105 do 25 stopni.",
        "id": 3561953,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-sobota-13-09-deszczowo-w-wielu-regionach-moze-zagrzmiec-st8647210?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5957638-pochmurno-chmury-burza-ph7989684/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na dzi\u015b - sobota, 13.09. Deszczowo w wielu regionach, mo\u017ce zagrzmie\u0107",
        "vote": 0
    }
]